{"id": 1038453219045896193, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1025253012, "username": "marquesnanne", "tweet": "@pagalanxe Marina disparou nas pesquisas depois da morte do Eduardo.Por\u00e9m o ocorrido foi muito antes da elei\u00e7ao, tiveram tempo pra desestabiliz\u00e1-la.O Brasil \u00e9 enorme, \u00e9 muita inoc\u00eancia achar q esse tipo de acontecimento n\u00e3o comove.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquesnanne/status/1038453219045896193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pagalanxe"}
{"id": 1038453124313296896, "date": "2018-09-08", "time": "10:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 411146377, "username": "rafaelaxxf", "tweet": "s\u00f3 meu irm\u00e3o e marina p me fazerem sair uma hora dessas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelaxxf/status/1038453124313296896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450423324135424, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1011359776922578944, "username": "CCLUniverso", "tweet": "\ud83d\udcdaDireto de nosso stand no Congresso Internacional de Psicopatologia Fundamental, chega um lan\u00e7amento em primeira m\u00e3o! \ud83d\udcdaConhe\u00e7am o mais recente volume da Cole\u00e7\u00e3o Grandes Psicanalistas: \"Por que Klein?\", de Elisa Maria Ulh\u00f4a e Marina Ribeiro, que apresenta  https://www.instagram.com/p/BndznMEl8wj/?utm_source=ig_web_options_share_sheet\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CCLUniverso/status/1038450423324135424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450248107155456, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1473453320, "username": "CasasemNiteroi", "tweet": "Esse vice da Marina \u00e9 muito relojinho kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CasasemNiteroi/status/1038450248107155456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449842345918464, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 54775733, "username": "carloscoelhoo", "tweet": "Eu voto na Marina  https://twitter.com/marinalimax/status/1038449233739898881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carloscoelhoo/status/1038449842345918464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449314983542784, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3374233607, "username": "karinedscastro", "tweet": "@otempo Cara quem fez propaganda contra ele foi o Alckimin e n\u00e3o a Marina, ela ficou no p\u00fablico feminino, pelo amor de Deus.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinedscastro/status/1038449314983542784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "otempo"}
{"id": 1038448653726310400, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3374233607, "username": "karinedscastro", "tweet": "@kdorafa @ComentaOReality Cara to na d\u00favida entre ele e a Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinedscastro/status/1038448653726310400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ComentaOReality,kdorafa"}
{"id": 1038448506246254594, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50125494, "username": "shgpedrosa", "tweet": "Um dos bons v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o das propostas de Marina Silva. Creio que o empreendedorismo popular j\u00e1 \u00e9 a gambiarra de que vivem milh\u00f5es de brasileiros, abrindo seus neg\u00f3cios puramente na valentia de quem...  https://www.facebook.com/100000083438388/posts/2108937759118985/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shgpedrosa/status/1038448506246254594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448468946284544, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3374233607, "username": "karinedscastro", "tweet": "@marianakgomes @LRitzmann4 To na d\u00favida entre ele e a Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinedscastro/status/1038448468946284544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LRitzmann4,marianakgomes"}
{"id": 1038445864149286912, "date": "2018-09-08", "time": "10:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 141610062, "username": "Matheuslegau", "tweet": "@markinpv que linda! parab\u00e9ns pra vc e a Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheuslegau/status/1038445864149286912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "markinpv"}
{"id": 1038445092359602183, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 37766072, "username": "brayansoueu", "tweet": "@moysespintonet0 Nessa toada, acho que a candidatura mais s\u00f3lida e com mais chances de chegar ao segundo turno \u00e9 realmente o Ciro. Sei que voc\u00ea tem apre\u00e7o pela Marina, mas ela ou estaciona ou recua, acaba sendo engolfada pela polariza\u00e7\u00e3o. Ciro, at\u00e9 o momento, vem perdendo rejei\u00e7\u00e3o e crescendo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brayansoueu/status/1038445092359602183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moysespintonet0"}
{"id": 1038441211030323200, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:32", "timezone": "CDT", "user_id": 815905036651864065, "username": "_olivfelipe", "tweet": "Pra um candidato vencer no primeiro turno ele precisa de metade da soma dos votos dos outros candidatos. Bolso t\u00e1 longe dos 30% e s\u00f3 Marina + Ciro hoje j\u00e1 passa da porcentagem dele. Fora que ele s\u00f3 n\u00e3o perde pro Haddad no segundo turno (ainda tenho minhas d\u00favidas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_olivfelipe/status/1038441211030323200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437924877025281, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 327135102, "username": "danielprietosur", "tweet": "@MarioRobertoP En el v\u00eddeo se puede observar c\u00f3mo entra el cuchillo pero no salen las tripas. Me temo que aqu\u00ed va a ganar la ultraderecha. La izquierda de Boulos, Haddad y Marina Silva no est\u00e1 organizada y, adem\u00e1s, cargan el mote medi\u00e1tico de la corrupci\u00f3n.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielprietosur/status/1038437924877025281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioRobertoP"}
{"id": 1038434878474334209, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2216275103, "username": "pimentakvd", "tweet": "Fiquei sabendo que Marina Silva tamb\u00e9m sofreu um atentado, jogaram um quite da Jequiti em cima dela pra ver se ela fica bonita KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimentakvd/status/1038434878474334209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434405117829120, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4877825038, "username": "elenalandau", "tweet": "@noahshuster \u00danico voto \u00fatil fora dessa lista seria Marina : na minha lista ela est\u00e1 em segundo. Ciro tamb\u00e9m est\u00e1 junto com Bolso e PT para n\u00e3o votar jamais", "replies": 6, "retweets": 4, "likes": 34, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenalandau/status/1038434405117829120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "noahshuster"}
{"id": 1038434231419056130, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 911990102942941184, "username": "LuanDomi02", "tweet": "@marina_mirandd eu n\u00e9, ilusionista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanDomi02/status/1038434231419056130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1038434124594331648, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2518674002, "username": "v_arkabuz", "tweet": "@MarinaSilva @cirogomes @GloboNews @JardelLuiz N\u00e3o conhe\u00e7o ngm que v\u00e1 votar em Marina kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_arkabuz/status/1038434124594331648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JardelLuiz,GloboNews,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1038434002263322630, "date": "2018-09-08", "time": "09:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 903991723889745920, "username": "caiovitorffc", "tweet": "Hoje vai ter racha 17hrs na Marina...Que saudade de jogar bola!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiovitorffc/status/1038434002263322630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433496304377857, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 39391766, "username": "marianasgf", "tweet": "Essa \u00e9 a hora e a vez do Ciro Gomes. Se n\u00e3o ganhar essa n\u00e3o ganha mais e o mesmo vale para Marina Silva. Inclusive corre-se o risco de n\u00e3o ganhar em outra elei\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o vai ter outra elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianasgf/status/1038433496304377857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038432601659330560, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@allmightjuniorr N\u00e3o tem nada demais a\u00ed. Ele pode gostar muito bem de ruivas e negras ao mesmo tempo, assim como n\u00e3o gostar do padr\u00e3o branca, loira e de olhos azuis. Afinal, existem grandes diferen\u00e7as entre Marina Ruy Barbosa e a loira da outra foto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1038432601659330560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allmightjuniorr"}
{"id": 1038431891500748800, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 156369975, "username": "lucasghalgh", "tweet": "Quando a galera fala que a Marina \"n\u00e3o tem for\u00e7a para governar\":1) \u00c9 uma constata\u00e7\u00e3o pelo fato dela ser mulher e mais idosa?2) \u00c9 baseada na id\u00e9ia de que governar exige que a pessoa se oponha \u00e0 estrutura de governo na base do grito ignorando os meios democr\u00e1ticos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasghalgh/status/1038431891500748800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431086848688129, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2472095811, "username": "irisgooes", "tweet": "@monteiroma_ nem \u00e9 einn, ta mais pra uma tal de marina monteiro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irisgooes/status/1038431086848688129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monteiroma_"}
{"id": 1038430550317576199, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 69676729, "username": "JardelLuiz", "tweet": "@GloboNews Mano se essa praga morre, a\u00ed sim a merda estaria feita. Ainda bem q ta vivo pro @cirogomes ou @MarinaSilva (\u00f1 sabemos ainda qual) dar uma surra de voto nele no 2\u00ba. Ps: antes q apare\u00e7a bolsominions so digo uma coisa, \u201cSe trag\u00e9dia ganhasse elei\u00e7\u00e3o, Marina era a presidente em 2014\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JardelLuiz/status/1038430550317576199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1038430203268263937, "date": "2018-09-08", "time": "09:13:48", "timezone": "CDT", "user_id": 2587564838, "username": "royalwrecker", "tweet": "CIRO PRESIDENTE 2018CIRO PRESIDENTE 2022marina presidente 2026CIRO PRESIDENTE 2030CIRO PRESIDENTE 2034", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/royalwrecker/status/1038430203268263937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428294947979265, "date": "2018-09-08", "time": "09:06:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56089534, "username": "BarbaraAvn", "tweet": "Ai toca no flow \"Agradece- Marina Peralta\".\u00c9 s\u00f3 confirma\u00e7\u00e3o <3 <3 <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraAvn/status/1038428294947979265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426497671933958, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2228691584, "username": "AlineGutemberg", "tweet": "Meu cora\u00e7\u00e3o diz: Haddad / LulaMinha cabe\u00e7a diz: CiroMas eu queria votar na Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineGutemberg/status/1038426497671933958", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038425461909585927, "date": "2018-09-08", "time": "08:54:57", "timezone": "CDT", "user_id": 97485639, "username": "DanielDurao", "tweet": "Por que n\u00e3o vejo isso acontecendo com Ciro, Marina, Boulos.... Crivella, Freixo.... Vereadores que at\u00e9 me esque\u00e7o os nomes as vezes... Rom\u00e1rio? Vejo isso somente com ele... ser\u00e1 que esse povo est\u00e1 errado? Ser\u00e1...  https://www.facebook.com/100006968552201/posts/2132742513634680/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielDurao/status/1038425461909585927", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424985596059650, "date": "2018-09-08", "time": "08:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 931000406993461248, "username": "byclaraaa", "tweet": "Marina t\u00e1  no Rio aaaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/byclaraaa/status/1038424985596059650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423070250348544, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 29465449, "username": "jorgeluizbrasil", "tweet": "Dica boa para meus amiguxos maranhenses! Hoje tem @ClaudiaLeitte no Porto Marina, em Barreirinha! Se joga, meu povo!  pic.twitter.com/V9NbwUf4R0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgeluizbrasil/status/1038423070250348544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClaudiaLeitte"}
{"id": 1038419020003897345, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 769624718299267076, "username": "prjorgecunha", "tweet": "S\u00f3 eu e Ela\u2764\u2764\u2764 em Porto Marina Mont Blanc Resort  https://www.instagram.com/p/Bnd4JiHnwKr/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w69cijc71syu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prjorgecunha/status/1038419020003897345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418569971810304, "date": "2018-09-08", "time": "08:27:34", "timezone": "CDT", "user_id": 881992188313448450, "username": "LoredoJubs", "tweet": "eu e minha amiga marina estamos a procura de um namorado, quem a\u00ed se candidata", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoredoJubs/status/1038418569971810304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417386322448392, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:52", "timezone": "CDT", "user_id": 464576339, "username": "jubastos85", "tweet": "Eu falei que n\u00e3o votaria em ningu\u00e9m. Diante dessa situa\u00e7\u00e3o, fui obrigada a votar na Marina para n\u00e3o ter um louco na presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jubastos85/status/1038417386322448392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038414313755762690, "date": "2018-09-08", "time": "08:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2472761214, "username": "_dedemoreira", "tweet": "\u00c9 absolutamente bizarro a gente ter Haddad, Ciro, Marina, Amoedo, Alckmin, nenhum deles com discursos violentos e que levam \u00f3dio a sociedade e, como na\u00e7\u00e3o, escolher um cara q defende o q essa gente defendeQ merda q viramos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dedemoreira/status/1038414313755762690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413904131575808, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@lauropaiva @fransuel Ontem a Cris Lobo estava comentando entre uma lagrima e outra pelo bozo \"atacado nas campanhas\" que o mercado prefere o Bozo do que Haddad ou Ciro, at\u00e9 a Marina \u00e9 melhor pro mercado. So q ela nao esclarece q quem vota e o povo e que o unico q ataca \u00e9 o Bozo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1038413904131575808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fransuel,lauropaiva"}
{"id": 1038412054611341314, "date": "2018-09-08", "time": "08:01:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3171263330, "username": "Thiagoxx__", "tweet": "@marina_ribeiro3 Vem pra uff rs pic.twitter.com/8XPoHh7U4p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagoxx__/status/1038412054611341314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_ribeiro3"}
{"id": 1038411076973539328, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@chicobarney @fransuel @vermelho05 Se Ciro ou Haddad estiverem na frente nas pesquisas eu vou em um dos dois, a Marina ser\u00e1 cooptada pela imprensa militante psadbista. So voto nela se for pro segundo turno com o bo\u00e7al ou com Alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1038411076973539328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vermelho05,fransuel,chicobarney"}
{"id": 1038410974456434689, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 387316128, "username": "njjuliana_", "tweet": "@marina_cancio Ah pronto kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/njjuliana_/status/1038410974456434689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cancio"}
{"id": 1038407939164434433, "date": "2018-09-08", "time": "07:45:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Queremos uma nova hist\u00f3rias sem Jair Bolsonaro, sem Marina, sem alvar\u00e1 Dias, sem Mirelle, sem tucano os outros o povo decidir n\u00e3o tenho nada contra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038407939164434433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405960975495168, "date": "2018-09-08", "time": "07:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 876872226, "username": "felipe_diogenes", "tweet": "@choracuica @aleboechat S\u00f3 a Marina salva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_diogenes/status/1038405960975495168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aleboechat,choracuica"}
{"id": 1038405486486405120, "date": "2018-09-08", "time": "07:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Por fim, as propostas que mais me agradaram foram a do Boulos, Marina e Ciro. Assim sigo esperando o PT lan\u00e7ar o seu candidato para podermos avaliar suas propostas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038405486486405120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038405167358599172, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 830517589524758529, "username": "laix_Mt", "tweet": "Sdds de qnd o assunto que enchia minha tl eram teorias sobre o sequestro da Marina Joyce e n\u00e3o sobre a facada do Bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laix_Mt/status/1038405167358599172", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404503526158336, "date": "2018-09-08", "time": "07:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Ponto interessante das propostas da Marina \u00e9 promover uma melhor integra\u00e7\u00e3o da sa\u00fade metal com a aten\u00e7\u00e3o b\u00e1sica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038404503526158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038403985324027904, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2242339485, "username": "Hunters5love", "tweet": "Nas propostas do PT senti a falta de programas que valorizem o profissional da \u00e1rea de educa\u00e7\u00e3o que aparecem nas propostas da Marina, Boulos e Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hunters5love/status/1038403985324027904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402857198911489, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43927923, "username": "PTolmasquim", "tweet": "Meus doutos amigos ilustrando-me que a candidata que representa o liberalismo nestas elei\u00e7\u00f5es, e \u00e9 uma democrata, tirante a quest\u00e3o do aborto, \u00e9 a Marina Silva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTolmasquim/status/1038402857198911489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038401982178963457, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 484952202, "username": "NickGaxxxta", "tweet": "@godinho_marina Vc pode", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NickGaxxxta/status/1038401982178963457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "godinho_marina"}
{"id": 1038400960530472962, "date": "2018-09-08", "time": "07:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 896233019819925505, "username": "Nathy_Dantas19", "tweet": "Marina me chama p praia da Barra aoh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathy_Dantas19/status/1038400960530472962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038400733761163264, "date": "2018-09-08", "time": "07:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3615096863, "username": "RnSantoos", "tweet": "Eu dando uma barrigada e a Marina me ligando kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RnSantoos/status/1038400733761163264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038399867255709696, "date": "2018-09-08", "time": "07:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 262901890, "username": "muriloely_", "tweet": "Tem eleitorado pra isso? S\u00f3 se um Amo\u00eado da vida tirar muito voto do Bolsonaro e a Marina sumir das pesquisas  https://twitter.com/requiaopmdb/status/1038381214762258432\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/muriloely_/status/1038399867255709696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038398513762193408, "date": "2018-09-08", "time": "07:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 850387361477341184, "username": "marinawerlang", "tweet": "marina werlang bebada = marina werlang jogando a lente fora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinawerlang/status/1038398513762193408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038397941436899329, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 71135587, "username": "lrsiilva", "tweet": "@JornalOGlobo @romulo_natto Votar na Marina mostra q vc e trouxa, sim. Sinto muito, rs.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 48, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lrsiilva/status/1038397941436899329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romulo_natto,JornalOGlobo"}
{"id": 1038397895404408834, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1030959144742936576, "username": "mourameel", "tweet": "@_plamiz_ @marialvix Parab\u00e9ns Marina \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mourameel/status/1038397895404408834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marialvix,_plamiz_"}
{"id": 1038394847248478212, "date": "2018-09-08", "time": "06:53:18", "timezone": "CDT", "user_id": 154141308, "username": "antoniogomesofi", "tweet": "#Estado Laico x Convic\u00e7\u00f5es: #Maur\u00edcio Meireles e outros perguntam a #Marina...  https://youtu.be/ar_261uuLnI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estado,#Maur\u00edcio,#Marina", "link": "https://twitter.com/antoniogomesofi/status/1038394847248478212", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038393344894939136, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 819369228, "username": "ThiagoKrause2", "tweet": "@tiagopferraz @paronuso O \u201cmercado\u201d j\u00e1 decidiu que prefere Bozo a Haddad ou Ciro, mas acho que a maior parte (n\u00e3o todos) prefere Alckmin ou Marina. A Globo eu n\u00e3o sei: tem que ver que h\u00e1 tamb\u00e9m uma diferen\u00e7a entre os rep\u00f3rteres e a emissora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoKrause2/status/1038393344894939136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paronuso,tiagopferraz"}
{"id": 1038391902410874880, "date": "2018-09-08", "time": "06:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 735111713624854530, "username": "sasaqui_isabel", "tweet": "@Marina_Lemox A pergunta passou a ser \"qnd q a gnt vai conhecer ele?????\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sasaqui_isabel/status/1038391902410874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Lemox"}
{"id": 1038387475348160515, "date": "2018-09-08", "time": "06:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1008768746146721792, "username": "mariacarol110", "tweet": "s\u00f3 a marina pra me acordar cedo em pleno sabado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariacarol110/status/1038387475348160515", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382836779245568, "date": "2018-09-08", "time": "06:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57943741, "username": "vianaisabela", "tweet": "@joaorribeiro impossivel n ser a marina ruy barbosa loira nessa foto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vianaisabela/status/1038382836779245568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaorribeiro"}
{"id": 1038382441738784768, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 989541967402033152, "username": "joaolucas_am", "tweet": "Desde as 6h da manh\u00e3 escutando Marina no repeat", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaolucas_am/status/1038382441738784768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038370032764571648, "date": "2018-09-08", "time": "05:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 353404980, "username": "AntonioSous", "tweet": "@VEJA @BlogdoNoblat J\u00e1 vimos este filme com o desastre de avi\u00e3o de Eduardo Campos. A favorita Marina nem chegou ao segundo turno...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioSous/status/1038370032764571648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,VEJA"}
{"id": 1038369431863353345, "date": "2018-09-08", "time": "05:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53212794, "username": "RaissaSales", "tweet": "@EuSouGabriel Vale acrescentar que na pesquisa Ibope de poucos dias atr\u00e1s se afirma que seis em cada dez eleitores de Ciro admitem seguir a orienta\u00e7\u00e3o de Lula e votar em Haddad (o mesmo acontece pra metade dos eleitores de Marina)   https://bit.ly/2NTSbts\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaissaSales/status/1038369431863353345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuSouGabriel"}
{"id": 1038367521886425088, "date": "2018-09-08", "time": "05:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 20512751, "username": "patvignoly", "tweet": "@Crissrc Ela t\u00e1 igual a Marina que \u00e9 contra as armas mas qd \u00e9 pra ela se defender a\u00ed pode... Hip\u00f3critas mode on", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patvignoly/status/1038367521886425088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Crissrc"}
{"id": 1038358775160360960, "date": "2018-09-08", "time": "04:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 801592870176178182, "username": "CLDGRD", "tweet": "Fechamento desde crian\u00e7a.. tmj smp.. #Marina.. \ud83d\ude0e\u2764\ufe0f  pic.twitter.com/eFoRS5rMKI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Marina", "link": "https://twitter.com/CLDGRD/status/1038358775160360960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038339295717875712, "date": "2018-09-08", "time": "03:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2186444535, "username": "rafaella_borda", "tweet": "Minha cama eh t\u00e3o grande, que nem parece que Marina t\u00e1 dormindo comigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaella_borda/status/1038339295717875712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038321552012599296, "date": "2018-09-08", "time": "02:02:03", "timezone": "CDT", "user_id": 219695333, "username": "michelley_kauan", "tweet": "algu\u00e9m pode me dizer como foi q cresceu t\u00e3o r\u00e1pido? q eu \u00f1 vi .Meu Deus meu filho ta um homem !!!!ontem era meu bb;hj uma rapaz, mas sempre ser\u00e1  meu SINDORIJu Santos  Edna Lucia Salyme Pal\u00e1cio Marina Rodrigues Aline Meyrielle Rodrigues Brian Andrade Santos Amanda Luisa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelley_kauan/status/1038321552012599296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038317688202952704, "date": "2018-09-08", "time": "01:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 811413335317118977, "username": "digoinacioc", "tweet": "ta eu ta abraao ta pantera ta marcelly e ta marina bebendo... aindaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digoinacioc/status/1038317688202952704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038312193203359745, "date": "2018-09-08", "time": "01:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 474633073, "username": "PriscilaPedros2", "tweet": "Ap\u00f3s ataque a Bolsonaro, campanha de Marina acredita em acirramento pelo esp\u00f3lio de Lula  https://glo.bo/2Qgi8oT\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscilaPedros2/status/1038312193203359745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038293396576710656, "date": "2018-09-08", "time": "00:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 215135736, "username": "ANDERSONFLUZAO1", "tweet": "@ThiagoCarusoFFC @maxffc Marina \u00e9 da turma do Lula, mas nao fala abertamente p nao perder votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONFLUZAO1/status/1038293396576710656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maxffc,ThiagoCarusoFFC"}
{"id": 1038281592630861824, "date": "2018-09-07", "time": "23:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3303488075, "username": "Teaateia", "tweet": "Eu rodo e rodo essa Internet toda e n\u00e3o vejo uma pessoa dizendo que vai dar facada ou tiro no Ciro Gomes ou na Marina, s\u00f3 no Bozonaro... Por qu\u00ea ser\u00e1, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teaateia/status/1038281592630861824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038280153938448384, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:33", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "@FellatioQueens1 Sylvia Rubi, Marina Lee and Aeryn Walker <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1038280153938448384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FellatioQueens1"}
{"id": 1038278500233478144, "date": "2018-09-07", "time": "23:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3765679936, "username": "Briigadeirinho9", "tweet": "Marina falta quase dormi em cima de mim \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Briigadeirinho9/status/1038278500233478144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038275144450547712, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Segundo o Ibope/Globo, a Marina Silva conseguiu cair entre as mulheres! Ela tinha 15% em agosto e em setembro caiu para 14%, enquanto Ciro cresceu 4% (8 para 12).At\u00e9 o BOLSONARO cresceu entre as mulheres! 3% (13 para 16), confirmando sua lideran\u00e7a.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038275144450547712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274321423183872, "date": "2018-09-07", "time": "22:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 270503570, "username": "ruanodomcarioca", "tweet": "Eduardo campos morreu (que Deus o tenha) e isso n\u00e3o fez Marina ganhar as elei\u00e7\u00f5es Parem com essa besteira de que o bozo j\u00e1 ganhou por causa de \"uma facada\"Vc que vota nele e acredita q a vit\u00f3ria vem por causa de como\u00e7\u00e3o popular: uma vergonhaVc que n\u00e3o vota nele: peloamordeDeus", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruanodomcarioca/status/1038274321423183872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274027020791808, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Marina perdeu pontos em quase todos os segmentos: jovens, pessoas com menor e maior aportes financeiros, Nordeste, Norte/Centro-Oeste, homens etc. E mulheres ela cresce pouco. Precisa ligar o alerta.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038274027020791808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274011908763649, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o da Marina Silva \u00e9 para ligar o alerta, nessa pesquisa XP mostra que ela tem eleitorado pouco consolidado e uma rejei\u00e7\u00e3o consider\u00e1vel. A pesquisa Ibope/Globo \u00e9 mais detalhada e percebe-se claramente que a Marina Silva come\u00e7a a desidratar.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038274011908763649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272604690423808, "date": "2018-09-07", "time": "22:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 942104152347377669, "username": "perinazzooo", "tweet": "eu e marina  https://twitter.com/orlaup/status/1037734184595476481\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perinazzooo/status/1038272604690423808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270077123080192, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - Espont\u00e2nea - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):N\u00e3o sabe - 25%Brancos/Nulos - 21%Lula (PT)* - 18%Bolsonaro (PSL) - 16%Ciro Gomes (PDT) - 5%Alckmin (PSDB) - 4%Amo\u00eado (Novo) - 4%Marina (Rede) - 3%Haddad (PT)* - 2%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/DTmvPdusdC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038270077123080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267683320553472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - REJEI\u00c7\u00c3O - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 62%Marina Silva (Rede) - 62%Lula (PT)* - 61%Ciro Gomes (PDT) - 59%Geraldo Alckmin (PSDB) - 59%Fernando Haddad (PT) - 57%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 48%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/iFpR9wUdwU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267683320553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265838623711232, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1234741586, "username": "giualfradique", "tweet": "gente pq marina \u00e9 uma deusa e sempre agenda o ivium pra mim quando eu esque\u00e7o??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giualfradique/status/1038265838623711232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265668490158080, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Marina Silva (Rede) 37% x 33% Bolsonaro (PSL)Brancos/Nulos/Indecisos - 30% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ofgNchQsPe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038265668490158080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264738189328385, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 94385431, "username": "collaresvictor", "tweet": "@AladdinSane80 sim, temos que parar com isso, eu vou de Marina esse ano! Temos que fazer uma massa estrat\u00e9gica pra eleger uma boa opcao!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/collaresvictor/status/1038264738189328385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AladdinSane80"}
{"id": 1038263770353676288, "date": "2018-09-07", "time": "22:12:27", "timezone": "CDT", "user_id": 900332936, "username": "antiidiotautil", "tweet": "Oh! N\u00e3o est\u00e3o.mais querendo o Ciro n\u00e3o hein. Colocaram Marina em.segundo , Coron\u00e9  em  terceiro  Haddad em.ultimo e picol\u00e9 de chuchu em quarto. Semana q vem v\u00e3o jogar Haddad em primeiro Coron\u00e9 em 3\u00b0 Marina em 2\u00b0 e picol\u00e9 de chuchu em \u00faltimo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antiidiotautil/status/1038263770353676288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263121524260864, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 23%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 21%Nenhum - 6% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/m0S6zud3wW", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038263121524260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262608456048640, "date": "2018-09-07", "time": "22:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 11416362, "username": "raulsemtreta", "tweet": "Caramba, Marina demorou 8 anos para fazer um \u00fanico ato. Perdeu tanta oportunidade de l\u00e1 para c\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raulsemtreta/status/1038262608456048640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262081630429184, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 781500356706594816, "username": "in5ide_Ritis", "tweet": "@bsbravo @BkerKali U\u00e9 n importa, algum demagogo vc apoia, de qualquer forma se apoia algu\u00e9m, vc ser\u00e1 um falso moralista. Ciro o maior oportunista desses ai, consegue disputar ali com o Boulos. Alckmin, a maior raposa ali de rabo preso. Marina, adora distorcer e aumentar para favorecer o discurso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/in5ide_Ritis/status/1038262081630429184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BkerKali,bsbravo"}
{"id": 1038261624421982208, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 820265296405692418, "username": "EuLucas_Souza", "tweet": "@cafecomferri Bolsonaro 31%, Ciro 14%, Marina 13%, Alckmin 11%, Haddad 8%, Amo\u00eado 5%, \u00c1lvaro 4%", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuLucas_Souza/status/1038261624421982208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1038261393739407361, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3433366534, "username": "IaninoLucas", "tweet": "Happy - Marina How Big How Blue How Beautiful - FlorenceMelodrama - LordeThe Altar - Banks Reflektor - Arcade Fire  https://twitter.com/heathdwilliams/status/1037336730582634497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IaninoLucas/status/1038261393739407361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261085135138818, "date": "2018-09-07", "time": "22:01:47", "timezone": "CDT", "user_id": 165338060, "username": "Lilicastellar", "tweet": "@Francischini_ J\u00e1 que colocam a Marina como segunda colocada, sugiro que fa\u00e7am uma faixa dessa com o nome dela: \u201c\u00c9 MARINA ?ENT\u00c3O BUZINA!\u201d Porque eu n\u00e3o conhe\u00e7o ningu\u00e9m que votar\u00e1 na Marina! #Bolsonaro2018 #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Lilicastellar/status/1038261085135138818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038259857110061056, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "@rezoka @FabiaMazza Olha Ciro n\u00e3o \u00e9 meu candidato preferido tenho horror a K\u00e1tia Abreu .Se for por prefer\u00eancia eu prefiro Marina e Eduardo .Agora o vice do Bolzo falou abertamente hj em golpe militar estamos numa situa\u00e7\u00e3o muito complicada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1038259857110061056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiaMazza,rezoka"}
{"id": 1038259377323565057, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3235105961, "username": "Karen_Freitas20", "tweet": "Marina**  https://twitter.com/kdorafa/status/1037540710893932544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Karen_Freitas20/status/1038259377323565057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259334214508544, "date": "2018-09-07", "time": "21:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 950470100, "username": "teamClaneMax", "tweet": "@starxlord Miguel / Bernardo e Isabella/ marina/ Melissa  .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/teamClaneMax/status/1038259334214508544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "starxlord"}
{"id": 1038258878943846400, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 20%Haddad (PT) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 10%Marina Silva (Rede) - 8%Alckmin (PSDB) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/SpWEKefsvK", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038258878943846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258701394739200, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:18", "timezone": "CDT", "user_id": 908852021167616000, "username": "Lua6288", "tweet": "@Thiago_Fellix Bruna Marquezine n\u00e3o \u00e9 isso tudo mesmo n\u00e3o tem v\u00e1rias mas bonitas do que ela como Mariana Ximenes, Alinne Morass, Alice Wegmann, Bia Arantes, Marina Ruy Barbosa, Camila Queiroz, Juliana Paiva, Isabella Santoni, Sophie Charlotte e Isabelle Drummond, Giovanna Lancellotti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lua6288/status/1038258701394739200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago_Fellix"}
{"id": 1038258079362699265, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:50", "timezone": "CDT", "user_id": 896523637, "username": "shannongsims", "tweet": "@nytimes @marinabragaa THANKS,MARINA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shannongsims/status/1038258079362699265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinabragaa,nytimes"}
{"id": 1038256586408509442, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:54", "timezone": "CDT", "user_id": 856430875, "username": "CRFHenry", "tweet": "@RennanGustavo07 Marina da Gl\u00f3ria", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CRFHenry/status/1038256586408509442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RennanGustavo07"}
{"id": 1038256237736091648, "date": "2018-09-07", "time": "21:42:31", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "se o Bolzo e esse vice chegarem ao poder n\u00f3s estamos muito ferrados.Ent\u00e3o vale pedir voto pra qualquer  um Marina ,Ciro ,Haddad \u00e9 Alckmin .Escolhe um e faz campanha", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1038256237736091648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255415245631489, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Terminou. Amanh\u00e3 teremos todas as sabatinas em sequ\u00eancia na Globo News, a partir das 8h.Para quem perdeu e quer se informar sobre cada candidato \u00e9 importante. Faltam 29 dias.Sequ\u00eancia: K\u00e1tia Abreu (Ciro), Ana Am\u00e9lia (Alckmin), E.Jorge (Marina), Haddad (PT) e Mour\u00e3o (Bolso).", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038255415245631489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038255120742604800, "date": "2018-09-07", "time": "21:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2789158138, "username": "Brunaeller_", "tweet": "@neto566 Dona Marina vai surtar rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brunaeller_/status/1038255120742604800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neto566"}
{"id": 1038254911300022272, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 49458491, "username": "maxffc", "tweet": "@ThiagoCarusoFFC Tomei unfollows pq falei que vou votar na Marina. Caguei, rs...Ali\u00e1s, vou votar pela terceira vez seguida nela.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxffc/status/1038254911300022272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoCarusoFFC"}
{"id": 1038253756842954752, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 249342151, "username": "gdeus1", "tweet": "disseram q a marina silva foi visitar o bolsonaro e internaram ela tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdeus1/status/1038253756842954752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253603474104321, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 338736443, "username": "gabiuchoa", "tweet": "@gbcantarino @LeandroPoiema Concordo, mas t\u00f4 vendo esse discurso a\u00ed rolando de maneira bem hip\u00f3crita... J\u00e1 expressei minha opini\u00e3o elogiando a Marina Silva (puramente sobre ela, n\u00e3o falei nem joguei indireta a nenhum outro candidato) e defensores do Bolsonaro me chamaram de sem c\u00e9rebro. Assim, de gra\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiuchoa/status/1038253603474104321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeandroPoiema,gbcantarino"}
{"id": 1038253144713711616, "date": "2018-09-07", "time": "21:30:14", "timezone": "CDT", "user_id": 27477674, "username": "santosacarol", "tweet": "@tiagocoelh Eu ia de Luladdad, mas o PT errou rude em demorar a apresentar o ex-prefeito de S\u00e3o Paulo ao resto do pa\u00eds.Sobre Marina, tenho uma s\u00e9rie de ressalvas a ela, sendo a principal o fato de ela ser contra a legaliza\u00e7\u00e3o do aborto. N\u00e3o admito uma mulher tendo esse posicionamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santosacarol/status/1038253144713711616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tiagocoelh"}
{"id": 1038252363511996416, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 338736443, "username": "gabiuchoa", "tweet": "@GeracaodeValor Concordo, mas t\u00f4 vendo esse discurso a\u00ed rolando solto de maneira bem hip\u00f3crita... J\u00e1 expressei minha opini\u00e3o elogiando a Marina Silva (puramente sobre ela, n\u00e3o falei nem joguei indireta a nenhum outro candidato) e defensores do Bolsonaro me chamaram de sem c\u00e9rebro! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiuchoa/status/1038252363511996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeracaodeValor"}
{"id": 1038252294356324352, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 950553412801835013, "username": "bcastelobranco_", "tweet": "Votaria na Marina Silva? \u2014 Toda Marina \u00e9 desorientada td mundo sabe disso  https://curiouscat.me/bcastelobranco_/post/642175127?1536373611\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcastelobranco_/status/1038252294356324352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251339179020288, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "Marido de Marina Silva \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o | Renova M\u00eddia  https://shar.es/a1sk5Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1038251339179020288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250737489338368, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2922333928, "username": "santousbea", "tweet": "@marinanovaes_ marina, cada susto vai ser um b\u00f4nus pra tu, pq o medo que eu tenho dessa freira pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/santousbea/status/1038250737489338368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinanovaes_"}
{"id": 1038249037135273984, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4637925574, "username": "vicsmiranda_", "tweet": "que saudades da marina, ela me entendia tantoo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vicsmiranda_/status/1038249037135273984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248857061285888, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3425020967, "username": "marinarmartinss", "tweet": "marina: s\u00e9rio eu uso unha grande desde crian\u00e7a lembranatakia: simmmm, eu tinha inveja pq queria grande tbm mas n conseguia deixar crescermarina: caraca tu era muito invejosamarina: que pragamarina: deve ser muito dif\u00edcil n\u00e3o ser marina martins", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarmartinss/status/1038248857061285888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246666040688640, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:29", "timezone": "CDT", "user_id": 868565412333723648, "username": "pqpcellee", "tweet": "S\u00f3 a lorrane e a marina q smp vai est\u00e1 cmg, ntj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpcellee/status/1038246666040688640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244012984098818, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 846030344180654081, "username": "exotikrauss", "tweet": "a UOL tem uma coluna semanal que avalia propostas de governo dos candidatos e diz se s\u00e3o vi\u00e1veis ou n\u00e3oessa semana foi a vez de avaliar a proposta da marina de acabar com a reelei\u00e7\u00e3o pra legislativo e executivoa conclus\u00e3o foi: \"\u00e9 poss\u00edvel, MAS TEM QUE MUDAR A CONSTITUI\u00c7\u00c3O\"", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/exotikrauss/status/1038244012984098818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242095943901189, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1311851785, "username": "nataliazxz", "tweet": "q q ta acontecendo com a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nataliazxz/status/1038242095943901189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241488696733696, "date": "2018-09-07", "time": "20:43:55", "timezone": "CDT", "user_id": 996218431442685952, "username": "theomoura2", "tweet": "@___marina_r Eu tbm quero", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theomoura2/status/1038241488696733696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "___marina_r"}
{"id": 1038241153118810113, "date": "2018-09-07", "time": "20:42:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54013295, "username": "franciscofalcon", "tweet": "Visitando a central da Herbalife \u2014 em Herbalife Rua Marina Ciufuli Zanfelice 371 Lapa Sp Centro Administrativo  https://www.facebook.com/748564292/posts/10156646497204293/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/franciscofalcon/status/1038241153118810113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239986980716545, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 242108524, "username": "claudiaaacastro", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiaaacastro/status/1038239986980716545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239856420368384, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 979356300365778946, "username": "ruivinh10091245", "tweet": "J\u00e1 se resolveu com a Marina? \u2014 N\u00e3o  https://curiouscat.me/ruivinha_lerdinha/post/642129864?1536370645\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruivinh10091245/status/1038239856420368384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238344831008768, "date": "2018-09-07", "time": "20:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 107507888, "username": "gigiod1669", "tweet": "@timaodepressao1 @startreatmentx @Andre_Gaia @elleirbaag no 1\u00ba turno eu n\u00e3o sei se voto na marina ou no ciro, no 2\u00ba \u00e9 quem for contra o Bozo  pic.twitter.com/j0v4KNcwyV", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigiod1669/status/1038238344831008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elleirbaag,Andre_Gaia,startreatmentx,timaodepressao1"}
{"id": 1038237871776432135, "date": "2018-09-07", "time": "20:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1007064472857477120, "username": "anm_af", "tweet": "meu cabelo t\u00e1 t\u00e3o lindo marina ruy barbosa que se cuide pq eu tamb\u00e9m uso pantene", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anm_af/status/1038237871776432135", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236290897125379, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2343756993, "username": "Andre_Gaia", "tweet": "@startreatmentx @timaodepressao1 @elleirbaag Realmente. O erro da marina foi apoiar o aecio em 2014. Se nao fosse isso ela seria candidata da vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_Gaia/status/1038236290897125379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elleirbaag,timaodepressao1,startreatmentx"}
{"id": 1038235868702625798, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:35", "timezone": "CDT", "user_id": 107507888, "username": "gigiod1669", "tweet": "@timaodepressao1 @elleirbaag @startreatmentx @Andre_Gaia mas eu s\u00f3 sei que essas elei\u00e7\u00f5es \u00e9 a mais complicada. votar no ciro botaria a katia como vice, haddad n\u00e3o tem tantas chances e a manuela \u00e9 mt insuport\u00e1vel, marina \u00e9 bem inteligente, mas muito imparcial. que saudades do lulindo como candidato \ud83d\ude22", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gigiod1669/status/1038235868702625798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Andre_Gaia,startreatmentx,elleirbaag,timaodepressao1"}
{"id": 1038234423441981441, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 128386330, "username": "nyrleon", "tweet": "@DeicideUH Eu achei \"luta do bem contra o mal\" bem pesada. Falasse do atentado, beleza, mas dizer que \u00c1lvaro Dias, Ciro Gomes, Marina (etc) s\u00e3o \"o mal\" \u00e9 como culpar todos os outros candidatos pelo que aconteceu. Posso estar errado no que ele quis dizer, mas esse foi o sentimento ao ler", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyrleon/status/1038234423441981441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeicideUH"}
{"id": 1038233143457796098, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 37226202, "username": "brunaheizer", "tweet": "Marina levou um tombo t\u00e3o feio tadinha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaheizer/status/1038233143457796098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231301986377734, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2595816686, "username": "thamyxres", "tweet": "@NAJARAEL mas \u00e9 isso amigo. antes Marina que  bonaro, Alckmin, a\u00ed vai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thamyxres/status/1038231301986377734", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NAJARAEL"}
{"id": 1038231265458176000, "date": "2018-09-07", "time": "20:03:17", "timezone": "CDT", "user_id": 943205751119646720, "username": "OtavioTeixeir20", "tweet": "@MBLivre 4 advogados: Haddad, Alkimim, Ciro e Boulos; ou Marina, Amoedo, Daciolo e Meireles; ou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OtavioTeixeir20/status/1038231265458176000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038230870384144385, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2589727543, "username": "CaroolHonorato", "tweet": "\"Os candidatos Marina, Ciro, Amoedo, Alckmin e incr\u00edvel que pare\u00e7a, at\u00e9 o Boulos e o Haddad repudiando o ataque ao seu advers\u00e1rio e torcendo por melhoras...Mas os seus eleitores lamentando por Bolsonaro ter sobrevivido.O problema n\u00e3o s\u00e3o os...  https://www.facebook.com/100003245574387/posts/1836341016484066/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaroolHonorato/status/1038230870384144385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230625696837634, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:45", "timezone": "CDT", "user_id": 336231281, "username": "ride_unicorn", "tweet": "o lead da nova era da marina tem que sair ate o dia 28 pois sera meu presente de anivers\u00e1rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ride_unicorn/status/1038230625696837634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230597158821889, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43335162, "username": "AninhaHRamos", "tweet": "Queria votar na Marina pra me desconstruir dos meus preconceitos com ela, mas j\u00e1 vi que a maioria vai no Ciro \u00e9 s\u00f3 quero que o bolsonaro seja vencido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AninhaHRamos/status/1038230597158821889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230107247271938, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 62073983, "username": "lucasgarreto", "tweet": "Meirelles, Ciro, Marina e Haddad.4 candidatos que eu acho foda.Falem deles.Esque\u00e7am o fascitao.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasgarreto/status/1038230107247271938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229041902510081, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 881992188313448450, "username": "LoredoJubs", "tweet": "@sterbenjung vai p porra marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoredoJubs/status/1038229041902510081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sterbenjung"}
{"id": 1038227707765645313, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 290529586, "username": "pedro1390", "tweet": "@MarinaSilva Marina \ud83d\udc9a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro1390/status/1038227707765645313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038224403719438336, "date": "2018-09-07", "time": "19:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1517543432, "username": "IvanRaf91359143", "tweet": "@PastorMalafaia Agora \u00e9 assim muda de opini\u00e3o!!!Era irm\u00e3o Garotinho!Era irm\u00e3  Marina!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanRaf91359143/status/1038224403719438336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038222112648032256, "date": "2018-09-07", "time": "19:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1028742098055557120, "username": "HammesSilvia", "tweet": "Lula, Dilma, FHC, Ciro, Alckmin, Marina, Hadad = Comunistas #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/HammesSilvia/status/1038222112648032256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220924816904193, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 710215820744507392, "username": "eloosena_", "tweet": "essas irm\u00e3s da marina s\u00e3o demais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloosena_/status/1038220924816904193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219951620980737, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1028742098055557120, "username": "HammesSilvia", "tweet": "N\u00e3o votem em COMUNISTAS: Marina, Alckmin, Haddad, Ciro, Amoedo. Brasil n\u00e3o ser\u00e1 Venezuela! COMUNISMO MATA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HammesSilvia/status/1038219951620980737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219895832567808, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1037490913948434432, "username": "nathaliamnn", "tweet": "marina lima eu te amo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliamnn/status/1038219895832567808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219141004632064, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 368532901, "username": "1ArtCarioca", "tweet": "Kkkkk artista Marina 23 Meses#marinagazal #bebefofura #bebemodelo #fotografiadebebe #babycute #babygirl #baby #bebesorriso #kids #babymodel #bebeblogueira #instababy #instababygirl #smartbaby #babycute...  https://www.facebook.com/bgazalrj/videos/2366287130078211/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#marinagazal,#bebefofura,#bebemodelo,#fotografiadebebe,#babycute,#babygirl,#baby,#bebesorriso,#kids,#babymodel,#bebeblogueira,#instababy,#instababygirl,#smartbaby,#babycute", "link": "https://twitter.com/1ArtCarioca/status/1038219141004632064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038217123397550082, "date": "2018-09-07", "time": "19:07:06", "timezone": "CDT", "user_id": 871313409731645440, "username": "NECRONOMICONMGN", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/#.W5MSpYxw1wo.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NECRONOMICONMGN/status/1038217123397550082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216818517835776, "date": "2018-09-07", "time": "19:05:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1117138825, "username": "marianoites", "tweet": "- nome- maria- mariana?- maria- marina?- MARIA- ahh maria de que?- s\u00f3 maria mesmo- nossa!! oi s\u00f3 maria  https://twitter.com/essadebora/status/1037900428170743808\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianoites/status/1038216818517835776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216287003009024, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:46", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Alexkosta_ap N\u00e3o se analisa a linha partid\u00e1ria por quadros.Molon saiu da rede pela  linha do partido e foi para o PSB .A linha da rede n\u00e3o \u00e9  de esqueeda. A linha da rede \u00e9  direita liberal verde.Marina que \u00e9  a lideran\u00e7a m\u00e1xima da rede apoiou o golpe.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038216287003009024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexkosta_ap"}
{"id": 1038215186103058433, "date": "2018-09-07", "time": "18:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Alexkosta_ap Sou super cr\u00edtica ao PDT mas a orienta\u00e7\u00e3o nacional do PDT era votar contra o golpe. Quem votou a favor sofreu san\u00e7\u00f5es internas.O PSB foi todo estrutura do ano passado. Perdeu muitos quadros e ganhou Molon e minc.  Votou a ser centro esquerda.Marina apoiou o golpe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038215186103058433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexkosta_ap"}
{"id": 1038214748985323520, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Alexkosta_ap N\u00e3o vai n\u00e3o.  Marina estagnou nas pesquisas. A tend\u00eancia \u00e9  Haddad e Ciro ultrapassa-la.Marina \u00e9  o que chamamos na pol\u00edtica de \" bal\u00e3o japon\u00eas \"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038214748985323520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexkosta_ap"}
{"id": 1038214553627230208, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:53", "timezone": "CDT", "user_id": 271446729, "username": "ctgtstream", "tweet": "@lsentoes A\u00ed a campanha do A\u00e9cio e Dilma fazem de tudo para minar a imagem da Marina e ela n\u00e3o quis nem se defender. Tomou na jabiraca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ctgtstream/status/1038214553627230208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes"}
{"id": 1038214488946888704, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2924682092, "username": "CesarioMilena", "tweet": "juro q vou matar a marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CesarioMilena/status/1038214488946888704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213842017443840, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Alexkosta_ap De novo.Marina n\u00e3o \u00e9  esquerda nem centro. Marina apoiou o golpe branco.Nem cogito votar nessa mulher.S\u00f3 votaria no Ciro em um segundo turno entre Ciro \u00e9 bolsonaro", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038213842017443840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexkosta_ap"}
{"id": 1038212988405211136, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 825461193485799425, "username": "CageDefensoria", "tweet": "@lucasapaulino Sendo pragm\u00e1tico, Geraldo, Marina e Ciro..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CageDefensoria/status/1038212988405211136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasapaulino"}
{"id": 1038211629371023361, "date": "2018-09-07", "time": "18:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Alexkosta_ap Haddad j\u00e1 est\u00e1 decolando.Marina n\u00e3o \u00e9  esquerda ta . Nem centro ela \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038211629371023361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexkosta_ap"}
{"id": 1038210174295703553, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 992830234117459968, "username": "CRFNiltao", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Minha esposa ia votar na Marina Silva por medo do Bolsonaro liberar armas \"pra geral\". Agora depois da covardia do petralha ela j\u00e1 me falou que tamb\u00e9m est\u00e1 comigo votando no Bolsonaro. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CRFNiltao/status/1038210174295703553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038206327334596608, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1698561, "username": "selusava", "tweet": "@Queremos Eu e MADELON aparecendo. Usando a foto do Queremos! Festival #queremos #liveyourmusic #selusava @queremos #RioDeJaneiro #heineken @madelgm em Marina da Gloria  https://www.instagram.com/p/BncXY7VBZHc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=98zkr354tcea\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#queremos,#liveyourmusic,#selusava,#RioDeJaneiro,#heineken", "link": "https://twitter.com/selusava/status/1038206327334596608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Queremos,madelgm"}
{"id": 1038205966674808832, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch A Marina participou da cria\u00e7\u00e3o da CUT. Apoia o MST. Isso para mim \u00e9 muito pior do q pescar onde n\u00e3o pode e receber aux\u00edlio moradia.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038205966674808832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038205044351553536, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 825505756237668352, "username": "Dougstall", "tweet": "As vezes fico imaginando a Marina Silva num show do Dead Fish", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougstall/status/1038205044351553536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038204800423354369, "date": "2018-09-07", "time": "18:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 465675369, "username": "flavialenecosta", "tweet": "Respeito em quem vota no Ciro, na Marina, no Alckmin...respeitem tamb\u00e9m a minha escolha. 17. Bolsonaro neles. Bolsonaro presidente!S\u00f3 que a m\u00eddia s\u00f3 mostra o que quer....\ud83d\ude44  https://www.facebook.com/flaviaelene.Costa/videos/10210124444147270/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flavialenecosta/status/1038204800423354369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203031026847744, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:06", "timezone": "CDT", "user_id": 68769003, "username": "tabomraphael", "tweet": "@zytgst A ideia talvez, mas n\u00e3o vejo ele crescendo muito mais. Como\u00e7\u00e3o n\u00e3o apaga 50% de rejei\u00e7\u00e3o. Agora se ele morre, eu teria MUITO medo da elei\u00e7\u00e3o do vice (pq nesse caso talvez funcionaria. N\u00e3o funcionou com Marina, mas s\u00e3o outros tempos)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabomraphael/status/1038203031026847744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zytgst"}
{"id": 1038199323090198531, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2445806215, "username": "tbhvica", "tweet": "@marina_mirandd \ud83d\ude0d", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tbhvica/status/1038199323090198531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1038199295399395328, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4884822999, "username": "julearmedeiros", "tweet": "@osonyco @Serjaodantas ou seja, assim como pilatos lavou as m\u00e3os e entregou Jesus para morrer porque os n\u00e3o-crentes queriam isso, marina ir\u00e1 fazer o mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julearmedeiros/status/1038199295399395328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Serjaodantas,osonyco"}
{"id": 1038199229905350657, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@MarinaSilva @JosyTellesVEVO @Lelinhajp @SMAC134 @vander_dev Marginal \u00e9 a ideologia. Marina \u00e9 s\u00f3 mais um instrumento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038199229905350657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vander_dev,SMAC134,Lelinhajp,JosyTellesVEVO,MarinaSilva"}
{"id": 1038198564252471296, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 968203217778692097, "username": "pinheiro_zeni", "tweet": "@Ricamconsult MAS O PROV\u00c1VEL CANDIDATO ERA O EDUARDO N\u00c3O A MARINA...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pinheiro_zeni/status/1038198564252471296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038194810337849344, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49458491, "username": "maxffc", "tweet": "Falou a DEMENTE que estrelou uma campanha de \u00f3dio contra Marina Silva em 2014. V\u00e1 a merda, Dilmanta! Pior presidente da hist\u00f3ria desse pa\u00eds!  https://twitter.com/dilmabr/status/1037843057872437249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxffc/status/1038194810337849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038194231440015360, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1008396927518609408, "username": "needlesflag", "tweet": "melhor coment\u00e1rio da semana foi marina dizendo que a t*** parece a vers\u00e3o feminina do paulo gustavo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/needlesflag/status/1038194231440015360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038193652714168321, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 966757870061740033, "username": "marquinhex", "tweet": "@victeiro @marina_morena_ novo filme da netflix, estreou hoje", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marquinhex/status/1038193652714168321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_morena_,victeiro"}
{"id": 1038193293560033283, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3425020967, "username": "marinarmartinss", "tweet": "@Marina_Lemox ksksmwkwkwkkejd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarmartinss/status/1038193293560033283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Lemox"}
{"id": 1038191900422025216, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 871399799337123841, "username": "flaresenhas", "tweet": "S\u00f3 vejo o Bandeira do lado da Marina, abandonou geral at\u00e9 aquilo que ele pensava que fazia certo  https://twitter.com/maurocezar/status/1037558220456439808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaresenhas/status/1038191900422025216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191455439872000, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 290529586, "username": "pedro1390", "tweet": "@osonyco @vicentiza Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro1390/status/1038191455439872000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicentiza,osonyco"}
{"id": 1038191396988104705, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:52", "timezone": "CDT", "user_id": 928338000769150977, "username": "Itsfelipet", "tweet": "@starxlord \ud83c\udf80- Marina\ud83e\udde2- Phelipe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Itsfelipet/status/1038191396988104705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "starxlord"}
{"id": 1038191091957293057, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1001843378877861888, "username": "barr_true", "tweet": "Sabe aquela timeline que voc\u00ea foge, passa temerosa; pois \u00e9, bem esse \u00e9 o problema de quem acompanha essa #deusa #tudodebom #geladeiraduasportasdetaolindda Marina Rui Barbosa...  Vou guardar essas fotos, para quando reencarnar ter o modelo de como eu quero vir.  pic.twitter.com/CaK1plh8fA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#deusa,#tudodebom,#geladeiraduasportasdetaolindda", "link": "https://twitter.com/barr_true/status/1038191091957293057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191066208501761, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 906186763781246976, "username": "j_passos23", "tweet": "Marina \u00e9 muito engra\u00e7ada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_passos23/status/1038191066208501761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190310403305473, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 756250775718862852, "username": "mesoller", "tweet": "@marinamaral2 Thank you Marina! I love it!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mesoller/status/1038190310403305473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinamaral2"}
{"id": 1038186549534437376, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 786730062787805184, "username": "lesilva_09", "tweet": "@JornalOGlobo Marina s\u00f3 fala merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lesilva_09/status/1038186549534437376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038186049237860353, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3425020967, "username": "marinarmartinss", "tweet": "@Marina_Lemox eu fico com vergonha do mesmo jeito dksksksjdn aa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarmartinss/status/1038186049237860353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Lemox"}
{"id": 1038185363557232641, "date": "2018-09-07", "time": "17:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Ap\u00f3s ataque a Bolsonaro, campanha de Marina acredita em acirramento pelo esp\u00f3lio de Lula:  https://glo.bo/2QbqsGd\u00a0 pic.twitter.com/rvA3QSZqnI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038185363557232641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180604947443712, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2161305115, "username": "BiancaFB2", "tweet": "Hahahahhahahaha Marina afrontosa AMO #OrgulhoEPaix\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OrgulhoEPaix\u00e3o", "link": "https://twitter.com/BiancaFB2/status/1038180604947443712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038179359717302272, "date": "2018-09-07", "time": "16:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1007125424923660288, "username": "dutra_gina", "tweet": "Fico pensando se a v\u00edtima fosse o Alckmin ........ou ainda o Haddad.........ou ainda a Marina... ou ainda...Pensaram tamb\u00e9m? N\u00e3o n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dutra_gina/status/1038179359717302272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177358619009025, "date": "2018-09-07", "time": "16:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 892224783928217600, "username": "FabyOliv10", "tweet": "Marina ficou me gastando s\u00f2 pq interroguei o menino e ele disse: pai essa mnh irma \u00e9 bonita mas \u00e9 mt chata kkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabyOliv10/status/1038177358619009025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038177121242370049, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 79218110, "username": "Becavitelbo", "tweet": "Mais um ponto interessant\u00edssimo. Vi v\u00e1rias pessoas mais progressistas justificando n\u00e3o votar na Marina por ela defender um plebiscito em rela\u00e7\u00e3o ao aborto. Ciro j\u00e1 disse ser pessoalmente contra, evita se posicionar sobre o tema, mas agora isso pouco parece importar  https://twitter.com/r_nagamine/status/1038167432458842113\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Becavitelbo/status/1038177121242370049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174193957957632, "date": "2018-09-07", "time": "16:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 50412948, "username": "witchiswhizzing", "tweet": "meu tio disse que vai votar na Marinakkkk que hinoto chocada que ninguem da minha fam\u00edlia vai votar no naboro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/witchiswhizzing/status/1038174193957957632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171926240354305, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029520523913584642, "username": "Giosantos04", "tweet": "@quartel24 @duartemarina05 @letymartyy Bunitu Marina \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f ent\u00e3o essas s\u00e3o as piranhas que vc ainda conversando ne, assim que vc me ama?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Giosantos04/status/1038171926240354305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letymartyy,duartemarina05,quartel24"}
{"id": 1038170471869632514, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 172521037, "username": "manu_bfr", "tweet": "@EuPedroMedeiros Tb acho, mas agora s\u00f3 to pensando em combater um segundo turno bizarro com Marina ou Alckmin e aquele que nao menciono o nome", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/manu_bfr/status/1038170471869632514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EuPedroMedeiros"}
{"id": 1038167273628987392, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 829795774120808448, "username": "BrenoPrado221", "tweet": "Duda e Marina n\u00e3o agita a praia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoPrado221/status/1038167273628987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166402463674370, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 201948134, "username": "nachapadobronx", "tweet": "Neste ano mudamos a comemora\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio de casamento: resolvemos passear por nossa cidade! E Marina j\u00e1 conheceu alguns lugares antes de estar em nossos bra\u00e7os! \u2764\ufe0f #riodejaneiro\u2026  https://www.instagram.com/p/BncFRdplZHk/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hk33qd2yu3qd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#riodejaneiro", "link": "https://twitter.com/nachapadobronx/status/1038166402463674370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038164923996618755, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4786626153, "username": "Perrycapivara", "tweet": "@laurencapivara Vota na m\u00e3e Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Perrycapivara/status/1038164923996618755", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurencapivara"}
{"id": 1038162529334247424, "date": "2018-09-07", "time": "15:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 753647638420058114, "username": "bendelamerda", "tweet": "@lacrastes marina 18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bendelamerda/status/1038162529334247424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lacrastes"}
{"id": 1038160515158159360, "date": "2018-09-07", "time": "15:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1015021723815694336, "username": "natshdocapital", "tweet": "@quartel24 @duartemarina05 @letymartyy to s\u00f3 de olho na Marina cara", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natshdocapital/status/1038160515158159360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letymartyy,duartemarina05,quartel24"}
{"id": 1038157768975372289, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3904544130, "username": "pqpxl", "tweet": "Meu tio tentando fazer a fam\u00edlia votar na marina, e o meu outro tio tentando fazer votarem no ciro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpxl/status/1038157768975372289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038156136116047872, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Voc\u00ea acredita q ele est\u00e1 alinhado \u00e0 pol\u00edtica assim como ciro, alckmin e marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038156136116047872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038153170843840512, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2695861018, "username": "_mmarianab", "tweet": "Meu pinguinho de gente \ud83d\udc95#marina  pic.twitter.com/0iMHKXzpLs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#marina", "link": "https://twitter.com/_mmarianab/status/1038153170843840512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152588175265794, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 136768130, "username": "moraesviny", "tweet": "@diogo_cc Depois da cena com a Marina ruy Barbosa , J\u00falia some e so volta 15 dias depois", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraesviny/status/1038152588175265794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diogo_cc"}
{"id": 1038150318461206529, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Mas \u00e9 isso q eu n estou entendendo. Voc\u00ea \u00e9 a favor da Jana\u00edna. Mas a Marina \u00e9 o oposto da Jana\u00edna. A Marina ajudou a fundar a CUT, por exemplo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038150318461206529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038148424334561281, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2519199272, "username": "ribeirojuanito", "tweet": "Chegamos a um ponto da situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica brasileira que meu irm\u00e3o de 12 anos ta vendo v\u00eddeo do debate do bolsonaro com a marina e chorando de rir. N ta editado, n\u00e3o \u00e9 meme. \u00c9 o debate s\u00e9rio e sincero. E ta vendo como se fosse sitcom", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ribeirojuanito/status/1038148424334561281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147586094444544, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 891119792765235204, "username": "comentaluiza", "tweet": "@Italolando votar na marina vai contra a minha religi\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comentaluiza/status/1038147586094444544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Italolando"}
{"id": 1038147433853857792, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:10", "timezone": "CDT", "user_id": 909418364296187904, "username": "crcmarina", "tweet": "Qual seu nome?-Rayanne.-Rayane?-\u00c9 Rayanne.-raiane?-\u00c9 Marina.  https://twitter.com/Beiicin/status/1037913043831844865\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crcmarina/status/1038147433853857792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147089191063553, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 868565412333723648, "username": "pqpcellee", "tweet": "daqui a pouco vou p marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqpcellee/status/1038147089191063553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144681278926849, "date": "2018-09-07", "time": "14:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 55605252, "username": "martinsbreno_", "tweet": "E quem vive falando em matar e agredir os outros? A Marina que n\u00e3o \u00e9 n\u00e9  https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinsbreno_/status/1038144681278926849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144324058406913, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3415338347, "username": "infonavweb", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://informatecweb.blogspot.com/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infonavweb/status/1038144324058406913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143754941681665, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 89027183, "username": "NayraMV", "tweet": "S\u00f3 agora pude ver a sabatina do Estad\u00e3o \u00e0 Marina Silva e achei uma das melhores entrevistas nesse per\u00edodo de campanha. Falou sobre os principais pontos que a oposi\u00e7\u00e3o critica e ainda p\u00f4de apresentar propostas.  https://www.youtube.com/watch?v=zCzY5hFvzDI\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NayraMV/status/1038143754941681665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143226182557696, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Vc nao considera a Marina de esquerda?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038143226182557696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038142854378467329, "date": "2018-09-07", "time": "14:11:58", "timezone": "CDT", "user_id": 20078968, "username": "Hansolo1964", "tweet": "@Marina_Sirtis Nadal vs Djokovic in the Us Open final? I don't think Del Potro will pass by Nadal. \ud83c\udfbe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hansolo1964/status/1038142854378467329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Sirtis"}
{"id": 1038142586920345602, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Eu discordo, Helen. Um dos pontos quais me fazem ser a favor do Bolsonaro \u00e9 justamente o porte de arma ao cidad\u00e3o. A Marina \u00e9 contra isso. N consigo ser a favor dela. Tirando isso, ela \u00e9 a favor de toda a agenda de cotas q sou contra etc..", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038142586920345602", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038141248979300352, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 54071453, "username": "zeknust", "tweet": "@CaroIPCH @berieux Ou pior, tem: e \u00e9 a Marina...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zeknust/status/1038141248979300352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,CaroIPCH"}
{"id": 1038141210274267136, "date": "2018-09-07", "time": "14:05:26", "timezone": "CDT", "user_id": 944556969968504839, "username": "2A_157", "tweet": "Mais um pouco Marina era presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2A_157/status/1038141210274267136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038137578153758725, "date": "2018-09-07", "time": "13:51:00", "timezone": "CDT", "user_id": 824364191830179840, "username": "entrebarbantes", "tweet": "@azvdogui N\u00e3o confio muito em extremismo. T\u00f4 entre Marina e Amo\u00eado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entrebarbantes/status/1038137578153758725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azvdogui"}
{"id": 1038137278860873728, "date": "2018-09-07", "time": "13:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1036778004243001345, "username": "ViniiJuan", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil #SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/ViniiJuan/status/1038137278860873728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136688164388865, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 945056383082299392, "username": "crvg_lovera", "tweet": "I'm at Marina\u2019s house in Nova Igua\u00e7u, RJ w/ @bia_cid21 @mendessadriel_ @sterbenjung https://www.swarmapp.com/c/0Whhk1Omlr1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crvg_lovera/status/1038136688164388865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bia_cid21,mendessadriel_,sterbenjung"}
{"id": 1038133235438501888, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1012012747360473090, "username": "Ale961376552", "tweet": "@radiobandnewsfm @valterfilho52 FDP hip\u00f3crita Marina E.T.,,,,,,,vai se lascar .......vis\u00e3o do capeta......\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ale961376552/status/1038133235438501888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valterfilho52,radiobandnewsfm"}
{"id": 1038132988565966848, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4127982688, "username": "SouzaThif", "tweet": "T\u00e1 eu e Marina aqui muito nervosas vendo o master chefe das crian\u00e7as \ud83d\ude23\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaThif/status/1038132988565966848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038131174932140034, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1028849508225114113, "username": "QueenPVittar", "tweet": "Lorde: MelodramaLana: Lust For LifeFlorence: High as HopeMarina: and the diamonds #MPN #PablloVittar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MPN,#PablloVittar", "link": "https://twitter.com/QueenPVittar/status/1038131174932140034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038128934557294593, "date": "2018-09-07", "time": "13:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1388614753, "username": "NunDali", "tweet": "@anarcobs Toda a compara\u00e7\u00e3o fez muito sentido. Mas tem um ponto: a Marina sofreu uma desconstru\u00e7\u00e3o sinistra por PT e PSDB. Foi uma campanha bem agressiva com ela. A tend\u00eancia n\u00e3o \u00e9 que n\u00e3o se ataque tanto o pennywise por isso, j\u00e1 que ele foi v\u00edtima direta do atentado?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunDali/status/1038128934557294593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1038128453768368128, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 265456489, "username": "Kauer1986", "tweet": "@Marina_Assis @o_Thomaz cuidado!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kauer1986/status/1038128453768368128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Assis,o_Thomaz"}
{"id": 1038127981456252929, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 975541090928513025, "username": "hannadonnelIy", "tweet": "hm, acho que a Marina t\u00e1 puta comigo....well, eu n\u00e3o fiz nada de errado, ent\u00e3o caguei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hannadonnelIy/status/1038127981456252929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125170903474180, "date": "2018-09-07", "time": "13:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 961663380, "username": "odanielcordeiro", "tweet": "A MARINA FOI VISITAR O BOLSONARO E COLOCARAM O SORO NELA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odanielcordeiro/status/1038125170903474180", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124864165564425, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "Agora Marina, o Santo e o Haddad pediram refor\u00e7o da Pol\u00edcia Federal tamb\u00e9m.Nessas horas a pol\u00edcia presta n\u00e9 hip\u00f3critas??#7deSetembro", "replies": 14, "retweets": 53, "likes": 234, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038124864165564425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124713703354369, "date": "2018-09-07", "time": "12:59:53", "timezone": "CDT", "user_id": 200292991, "username": "bmcarv", "tweet": "@larannaprestes Pra mim n\u00e3o tem l\u00f3gica. Se fosse assim Marina teria se eleito em 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bmcarv/status/1038124713703354369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "larannaprestes"}
{"id": 1038124037422174208, "date": "2018-09-07", "time": "12:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Pq n tem apoio pol\u00edtico para isso. Marina e Ciro t\u00eam apoio. Amoedo tem uma fortuna q certamente lhr traz a oportunidade de fazer isso. Mas n entendi. Ele falar q pretende governar de forma diferente n \u00e9 exatamente governar sem usar verba p\u00fablica ou reduzindo o sal\u00e1rio dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038124037422174208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038123652355682304, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:40", "timezone": "CDT", "user_id": 790600457911754752, "username": "famorcar", "tweet": "@joaoamoedonovo @marklawk Ainda tem muita \u00e1gua pra rolar.. medo de ir Haddad e Ciro para o segundo turno. Ou Marina. Seria o fim. Alckmin tamb\u00e9m vai ganhar eleitores nesse m\u00eas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/famorcar/status/1038123652355682304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marklawk,joaoamoedonovo"}
{"id": 1038123425930375175, "date": "2018-09-07", "time": "12:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 100675156, "username": "AqueleCaraYT", "tweet": "@diegoescosteguy @mariobvn @Paullo_2546 @andre_rnp @freiihet pra ser menos vago e n\u00e3o ficar em cima do muro, os meus votos, em ordem, s\u00e3o:1 - Ciro, 2 - Marina, 3 - Alckmin (os outros candidatos, fora Lyla e Bonoro, n\u00e3o parecem vi\u00e1veis ou dignos de nota).Na elei\u00e7\u00e3o passada eu votei A\u00e9cio prezando pela altern\u00e2ncia de poder e pra peitar PT", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AqueleCaraYT/status/1038123425930375175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freiihet,andre_rnp,Paullo_2546,mariobvn,diegoescosteguy"}
{"id": 1038123112053784576, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Eu lembro bem da \u00e9poca de Mariana... bem msm, pq eu acompanhava a Vale de perto.O Bolsonaro defende diversas posi\u00e7\u00f5es q eu acredito serem corretas, Helen. Por isso eu voto nele. Se a Marina as defendesse eu votaria nela. Mas n defende.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038123112053784576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038122101734039552, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2193345677, "username": "cartg0", "tweet": "@laviniagurgel @ogaihtit @isbamorais @lellleperes @marina_mar0 siim, por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartg0/status/1038122101734039552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mar0,lellleperes,isbamorais,ogaihtit,laviniagurgel"}
{"id": 1038121328589590529, "date": "2018-09-07", "time": "12:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 907566235029778432, "username": "JunjouStage", "tweet": "@Yuri40690212 @MeigoAndAbusado @Theus00693566 Ciro Gomes e Marina s\u00e3o bom exemplos. E o Bolsonaro, como a maioria desses pol\u00edticos, n sabem do q o livre mercado se trata. N me vem com essa de q ele \u00e9 o melhor, pq ele defende o foro privilegiado e os outros privil\u00e9gios. Sabia q os patrim\u00f4nios dos Bolsonaros s\u00f3 aumentou?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunjouStage/status/1038121328589590529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Theus00693566,MeigoAndAbusado,Yuri40690212"}
{"id": 1038120255141421056, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Voc\u00ea acredita que Ciro, q responde a 70 processos, e Marina, q se calou no caso Mariana (por conta da Vale) est\u00e3o realmente alinhados ao discurso q pregam?Eu gosto do Amoedo. Mas repudio totalmente o apoio \u00e0 Agenda 2030 da ONU. Por isso fiquei longe do Novo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038120255141421056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038119604063809536, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1004433427221839872, "username": "InovaNiteroi", "tweet": "Marina Ruy Barbosa \u00e9 questionada sobre boca estranha em foto e explica situa\u00e7\u00e3o  https://ift.tt/2CwwzCi\u00a0 #niteroi #niteroirj #nikity", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#niteroi,#niteroirj,#nikity", "link": "https://twitter.com/InovaNiteroi/status/1038119604063809536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118549221466113, "date": "2018-09-07", "time": "12:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 548964459, "username": "joaoSouza07", "tweet": "Marina mandou foto da cara de larriss\u00e3o antes do filme come\u00e7ar, n\u00e3o consegui me imaginar na mesma situa\u00e7\u00e3o sem a mesma cara hahahahahahahahahahahaha crise", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoSouza07/status/1038118549221466113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118162502434816, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 577753002, "username": "whispersofsel", "tweet": "achei que a lana estava no apartamento da marina, s\u00f3 agora fui perceber que \u00e9 single novo aaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whispersofsel/status/1038118162502434816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117888257736704, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:46", "timezone": "CDT", "user_id": 773681416118923264, "username": "mrnpedro", "tweet": "se vc estreitar bem os olhos vai parecer que to naquelas fotos do casamento da marina ruy barbosa, que nao pude comparecer por outros compromissos em Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnbuF28BdmG/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=lraf7ug68lbu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrnpedro/status/1038117888257736704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117545193160704, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 995077126943657984, "username": "wokelovatic", "tweet": "eu li mariners e pensei que era feat com marina and the diamonds fui tombada  https://twitter.com/lanadellovers/status/1038106880416120837\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wokelovatic/status/1038117545193160704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115925172600833, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1025851763671396353, "username": "JoaoCSardinhaJr", "tweet": "@Ricamconsult Ricardo, penso que vc desconsiderou muitas vari\u00e1veis. Marina era vice de Eduardo e a dupla n\u00e3o tinha o alcance que Bolsonaro tem hoje. A \"polariza\u00e7\u00e3o\", seja l\u00e1 o que isso quer dizer, n\u00e3o era t\u00e3o forte. Eduardo morreu em um acidente, Bolsonaro sofreu um atentado e n\u00e3o morreu.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoCSardinhaJr/status/1038115925172600833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038115915697664003, "date": "2018-09-07", "time": "12:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1141219303, "username": "victor_andrade4", "tweet": "Marina e Ciro  https://twitter.com/antoniotabet/status/1038065035002699776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor_andrade4/status/1038115915697664003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115536008355840, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 707019816301887489, "username": "omarciopaulo", "tweet": "Fiz a enquete de aprova\u00e7\u00e3o de cada presidenci\u00e1vel com meus amigos l\u00e1 no meu stories e o resultado foi esse (cada candidato recebeu, em m\u00e9dia, 125 votos)Ciro - 78%Haddad - 62%Boulos - 56%Marina - 47%Amoedo - 18%Meirelles - 6%\u00c1lvaro Dias - 2%Alckmin - 2%Bolsonaro - 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/omarciopaulo/status/1038115536008355840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115135573897217, "date": "2018-09-07", "time": "12:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1671532183, "username": "bianpessoa", "tweet": "@marina_mbm fotoss\u00edntese", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianpessoa/status/1038115135573897217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mbm"}
{"id": 1038114721885376512, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3002579009, "username": "davipaeslemee", "tweet": "@Ricamconsult Marina smp foi incompetente eleitoralmente. N\u00e3o d\u00e1 p compar\u00e1-la ao Bolsonaro que construiu uma base de apoio forte, do zero, e lidera as pesquisas. O que n\u00e3o podia acontecer \u00e9 ele perder votos e, com essa trag\u00e9dia, n\u00e3o perder\u00e1.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/davipaeslemee/status/1038114721885376512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038112826169155586, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2193345677, "username": "cartg0", "tweet": "@laviniagurgel @ogaihtit @isbamorais @marina_mar0 @lellleperes adoro, j\u00e1 estamos ganhando artigos pra casa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartg0/status/1038112826169155586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lellleperes,marina_mar0,isbamorais,ogaihtit,laviniagurgel"}
{"id": 1038112718727917569, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:14", "timezone": "CDT", "user_id": 881992188313448450, "username": "LoredoJubs", "tweet": "I'm at Marina\u2019s house in Nova Igua\u00e7u, RJ w/ @mendessadriel_ @sterbenjung https://www.swarmapp.com/c/c1zEzJQ8zb8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LoredoJubs/status/1038112718727917569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mendessadriel_,sterbenjung"}
{"id": 1038112521335521281, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 951948240865431552, "username": "sterbenjung", "tweet": "I'm at Marina\u2019s house in Nova Igua\u00e7u, RJ w/ @mendessadriel_ @bia_cid21 https://www.swarmapp.com/c/awWpdn8TN0l\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sterbenjung/status/1038112521335521281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mendessadriel_,bia_cid21"}
{"id": 1038112501613977600, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 869957961128583169, "username": "bia_cid21", "tweet": "I'm at Marina\u2019s house in Nova Igua\u00e7u, RJ  https://www.swarmapp.com/bia_cid21/checkin/5b92b12b33e1180039698d6c?s=75Kmcq1iCD7LaMISf80j-83m6mc&ref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia_cid21/status/1038112501613977600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038111244291645445, "date": "2018-09-07", "time": "12:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 384895733, "username": "julioccbraga", "tweet": "A cada dia que passa o Rom\u00e1rio ta parecendo mais irm\u00e3o da Marina. Ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julioccbraga/status/1038111244291645445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110687304867840, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1358035003, "username": "nihil1st", "tweet": "grito que ela vai lan\u00e7ar uma m\u00fasica sobre o apartamento da marina diamante, amei  https://twitter.com/bchartsnet/status/1038107174424207361\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nihil1st/status/1038110687304867840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038110557252055040, "date": "2018-09-07", "time": "12:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 34110014, "username": "pedrei", "tweet": "a mim parece que a grande massa carcer\u00e1ria, composta por analfabetos e pessoas que sequer concluiram o fundamental, n\u00e3o deve nem fazer ideia de quem seja o bolso (e assim tambem marina ciro haddad etc)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrei/status/1038110557252055040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109464900059136, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 308522410, "username": "juju4L", "tweet": "@princesapoppunk e isso \u00e9 mt louco pq a menina loira \u00e9 padr\u00e3o mas \u00e9 linda, a marina eu j\u00e1 acho esquisita shhsshhs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juju4L/status/1038109464900059136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "princesapoppunk"}
{"id": 1038109161802919936, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "#7deSetembro e nada do @MichelTemer postar mais algum v\u00eddeo. Faltou s\u00f3 ele detonar a Marina Silva iria ser bom demais kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1038109161802919936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038107732627415045, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:25", "timezone": "CDT", "user_id": 158473434, "username": "marciotmello", "tweet": "JA COME\u00c7ARAM AS REFERENCIAS COM MARINA S\u00d3 NAO VE QUEM NAO QUER @LDRaddic", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciotmello/status/1038107732627415045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LDRaddic"}
{"id": 1038107599298809858, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 435148320, "username": "JoshPopham", "tweet": "this time last year I was helping at an open day at uni and today I\u2019m sat sipping wine in a marina in Buenos Aires. I love the year abroad x x x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoshPopham/status/1038107599298809858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107484957929474, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 810458204211585024, "username": "Moreir2L", "tweet": "Marina acha que eu sou uma hacker", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moreir2L/status/1038107484957929474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107285397139458, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 706321141795831808, "username": "stherbxd", "tweet": "@crl_marina a\u00ed que lindo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stherbxd/status/1038107285397139458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crl_marina"}
{"id": 1038106614732140544, "date": "2018-09-07", "time": "11:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34451411, "username": "Pbicalho", "tweet": "- Ciro defendendo privatiza\u00e7\u00f5es,- Marina defendendo a desburocratiza\u00e7\u00e3o,- Boulos defendendo a puni\u00e7\u00e3o exemplar de crimes,\u00c9, parab\u00e9ns que a esquerda t\u00e1 virando direita. O povo \u00e9 de direita!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pbicalho/status/1038106614732140544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106123537141760, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Se virar candidato a presidente, Haddad desidratar\u00e1 primeiro Marina  https://blogdacidadania.com.br/2018/09/se-virar-candidato-a-presidente-haddad-desidratara-primeiro-marina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038106123537141760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102937187352577, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 992258503581417475, "username": "CauGustavo11", "tweet": "@tthemoonchiild @rafaelkjls t\u00e1 bom ent\u00e3o, Eduardo Campos morreu de prop\u00f3sito para a Marina Silva quase ganhar nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CauGustavo11/status/1038102937187352577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls,tthemoonchiild"}
{"id": 1038102046862454785, "date": "2018-09-07", "time": "11:29:49", "timezone": "CDT", "user_id": 753647638420058114, "username": "bendelamerda", "tweet": "Meu filho tem 10 anos ontem ap\u00f3s eu contar a ele sobre a marina tirar o and the diamonds, ele ouviu tudo calado e disse:- mam\u00e3e se essa mulher precisar de mais dinheiro, eu quero ir l\u00e1 doar meu dinheiro pra ela  https://twitter.com/JoilmaRezende/status/1038030188305625090\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bendelamerda/status/1038102046862454785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101284572868610, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 53180252, "username": "moniquefariasf", "tweet": "@lucasknust Gente da pior esp\u00e9cie. Tem que acabar marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniquefariasf/status/1038101284572868610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasknust"}
{"id": 1038100811539251201, "date": "2018-09-07", "time": "11:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 267057101, "username": "lucasknust", "tweet": "@moniquefariasf Infelzimente j\u00e1 esperava isso de Marina, mal car\u00e1ter", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasknust/status/1038100811539251201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "moniquefariasf"}
{"id": 1038100508265902080, "date": "2018-09-07", "time": "11:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 53180252, "username": "moniquefariasf", "tweet": "@lucasknust Tem que ignorar a pessoa msm. Ela precisa aprender a gravidade do erro. Aqui foi Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moniquefariasf/status/1038100508265902080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasknust"}
{"id": 1038099979586465793, "date": "2018-09-07", "time": "11:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 960674197, "username": "vinikius2", "tweet": "A facada atingiu Ciro, Haddad e Marina e n\u00e3o matou Bolsonaro. Quem tinha o menor tempo da TV, agora tem 24h. #FOR\u00c7ABOLSONARO!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/vinikius2/status/1038099979586465793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098836315676672, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 130567608, "username": "ingriduartt", "tweet": "Hoje tem muita coisaaa, vitrine, nada pra fazer, e Marina da Gl\u00f3ria! Que q eu fa\u00e7ooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingriduartt/status/1038098836315676672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097728985812992, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 315475891, "username": "LuannaGentil", "tweet": "mano....marina me acordou e eu dormi de novo...agora ela ta na praia e eu aqui", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuannaGentil/status/1038097728985812992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093698171645954, "date": "2018-09-07", "time": "10:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2193345677, "username": "cartg0", "tweet": "@lellleperes @laviniagurgel @ogaihtit @isbamorais @marina_mar0 as coisas t\u00e3o acontecendo muito r\u00e1pido", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartg0/status/1038093698171645954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mar0,isbamorais,ogaihtit,laviniagurgel,lellleperes"}
{"id": 1038093132905304065, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:24", "timezone": "CDT", "user_id": 64781049, "username": "markinpv", "tweet": "Marina escolhe cerveja de acordo com a ressaca, diz ela que dor de cabe\u00e7a n\u00e3o rola e prefere a que dar vontade de cagar. A que ponto chega algu\u00e9m com pris\u00e3o de ventre!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/markinpv/status/1038093132905304065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091389542821893, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 69336504, "username": "cristixavier", "tweet": "@augustosnunes J\u00e1 diz a candidata Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cristixavier/status/1038091389542821893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038091048990531584, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1038091048990531584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1038090211656380417, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038090211656380417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038090130442121217, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL - XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038090130442121217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038090072082534402, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 901438327735373825, "username": "ReisVasco1898", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim, igual a Marina Silva insiste em ser presidente. \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisVasco1898/status/1038090072082534402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089962346962944, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1029011515410731008, "username": "artesdanat", "tweet": "Se \u00e9 pra voar voe alto. \"\u00c9 de batalhas que se vive a vida, tente outra vez...\"\ud83c\udfb6\ud83c\udf43Arte para o desafio da Marina Viabone \ud83d\ude0a#100daysofletteringcontest #feitoam\u00e3o #lettering #handlettering #frases #motiva\u00e7\u00e3o #inspira\u00e7\u00e3o#caligraphyart #caligrafia #nature #fly #voaralto pic.twitter.com/qw0Qp0cX9A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#100daysofletteringcontest,#feitoam\u00e3o,#lettering,#handlettering,#frases,#motiva\u00e7\u00e3o,#inspira\u00e7\u00e3o,#caligraphyart,#caligrafia,#nature,#fly,#voaralto", "link": "https://twitter.com/artesdanat/status/1038089962346962944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089758977744896, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 784740659794239489, "username": "Mirian1008", "tweet": "Fiz minhas unhas agora vou l\u00e1 na Marina fazer a sobrancelha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mirian1008/status/1038089758977744896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089688127602688, "date": "2018-09-07", "time": "10:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Ibope Pernambuco - Ciro e Haddad disparam, para 21% e 16% respectivamente dos votos v\u00e1lidos. Marina cai, Alckmin come poeira.  http://www.ibopeinteligencia.com/arquivos/JOB_0015-2_PERNAMBUCO%20-%20Relat\u00f3rio%20de%20tabelas.pdf\u00a0\u2026 pic.twitter.com/kVKwB9X412", "replies": 5, "retweets": 50, "likes": 140, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1038089688127602688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086886915547141, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57467863, "username": "Augustomotta10", "tweet": "@MarinaSilva @fmei7777 @REDE_18 Esses dados s\u00e3o t\u00e3o verdadeiros como a candidatura do Lula !! NUNCA VAI SER PRESIDENTE MARINA SILVA , NUNCA! Crist\u00e3 a favor do aborto e da maconha ! Hipocrita !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augustomotta10/status/1038086886915547141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "REDE_18,fmei7777,MarinaSilva"}
{"id": 1038085993985974272, "date": "2018-09-07", "time": "10:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14254380, "username": "Mr_Conde", "tweet": "Acabou de publicar uma foto em Marina da Gloria  https://www.instagram.com/p/BnbgtZ6g7oc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1xrprqiiocwn1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mr_Conde/status/1038085993985974272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085468422856710, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:57", "timezone": "CDT", "user_id": 79218110, "username": "Becavitelbo", "tweet": "@rafa_salleslg Peguei uns panfletos ;) Te entrego na segunda pra vc dar pra tia Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Becavitelbo/status/1038085468422856710", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafa_salleslg"}
{"id": 1038085458083889152, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 218289529, "username": "Taisasouveira", "tweet": "Gaby Amarantos, Ta\u00eds Ara\u00fajo, Juliana Alves, \u00cdcaro Silva, Iza, Ludmilla citando este tweet e comentando o mesmo \u00e9 mais mais mas AC, Marina, Bruna, Anitta n\u00e3o \u00e9 mais mais n\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taisasouveira/status/1038085458083889152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085271961657346, "date": "2018-09-07", "time": "10:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 105809445, "username": "BarbaraSzanieck", "tweet": "\u00c9 INCR\u00cdVEL como mal se posta algo sobre Marina/Eduardo Jorge e vem logo algu\u00e9m PATRULHAR! queridos, h\u00e1 4 anos atr\u00e1s tivemos a oportunidade de mudar um pouco o jogo, mantendo viva a democracia. Hj, corremos o s\u00e9rio risco de umgoverno autorit\u00e1rio. Pensem um pouco antes de PATRULHAR", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraSzanieck/status/1038085271961657346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084294802137089, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 383492864, "username": "MarceloRCamposs", "tweet": "\u00c9 engra\u00e7ado pensar que no futuro a gente vai poder narrar o per\u00edodo mais louco da democracia brasileira:>1\u00b0 nas pesquisas t\u00e1 fazendo campanha diretamente da pris\u00e3o>2\u00b0 nas pesquisas vai fazer campanha diretamente do hospitaleu se fosse a marina j\u00e1 come\u00e7ava a me preocupar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRCamposs/status/1038084294802137089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084055466684416, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 877225979349012480, "username": "Marqmsl", "tweet": "saudades de estudar com lari, thami, dani e marina\ud83d\udc93", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marqmsl/status/1038084055466684416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083955503910914, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2427973004, "username": "eujonas_", "tweet": "@whopabelmok T\u00e1, mas a Marina e o Rafael Cardoso n\u00e3o precisam n\u00e9? S\u00e3o figuras que n\u00e3o podem ficar muito tempo longe de tv, ah va pa porra. Adriana faz trabalhos distintos na tv e a Ta\u00eds s\u00f3 fez Mister Brau, e outra Pop Star dura quantos meses? 2,3? A novela seria em maio, teria problema algum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eujonas_/status/1038083955503910914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whopabelmok"}
{"id": 1038083927888551937, "date": "2018-09-07", "time": "10:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 877225979349012480, "username": "Marqmsl", "tweet": "@weareinfinitx marina eu n to brincando cntg\ud83d\ude21", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marqmsl/status/1038083927888551937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "weareinfinitx"}
{"id": 1038082875630014464, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 105809445, "username": "BarbaraSzanieck", "tweet": "@beppo22 @luciacoutinho Claro, direito seu de votar em quem lhe parece manter o senso cr\u00edtico no dif\u00edcil exerc\u00edcio da pol\u00edtica. Infelizmente, o PT se perdeu nesse processo, um m\u00ednimo de autocr\u00edtica faria bem ao partido. Mas ela nunca chega. Saber dizer \"erramos\" \u00e9 fundamental. Marina sabe fazer isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraSzanieck/status/1038082875630014464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciacoutinho,beppo22"}
{"id": 1038082330248859648, "date": "2018-09-07", "time": "10:11:28", "timezone": "CDT", "user_id": 573039478, "username": "nathaliaanes", "tweet": "@marina_cancio Amiga, v\u00e1rios tipos de farinha na farofa q isso", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliaanes/status/1038082330248859648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cancio"}
{"id": 1038081814479421440, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 958409869756981248, "username": "saintguac", "tweet": "and i said well haddad is literally just running on lulas platform so you might as well vote for him yknow and she was like ya good point and i dont really care if you vote for marina its fine", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintguac/status/1038081814479421440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081623424724993, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 958409869756981248, "username": "saintguac", "tweet": "re: bolsonaro getting new electors: so i did a bad thing and spoke to my students about this (i am not allowed to speak politics in class) and they all said theyre happy he was stabbed but theyd vote for lula if he were elligible or marina", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintguac/status/1038081623424724993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081159811485697, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53299009, "username": "LEN_Brasil", "tweet": "Teve um movimento volatil a favor de Marina ap\u00f3s a morte de Campos e que depois esvaziou e Marina nem chegou ao srgundo turno, fora que alguem morreu e Marina nao tinha a metade da rejei\u00e7\u00e3o do Bozo, o resto \u00e9 torcida sem l\u00f3gica  https://twitter.com/revistaforum/status/1038033476602277893\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LEN_Brasil/status/1038081159811485697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080361769693185, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 708403890174169089, "username": "insoullu", "tweet": "@marisantospchc oi vamos marina eu sou a yumi", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/insoullu/status/1038080361769693185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marisantospchc"}
{"id": 1038079697769324544, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "On @facebook , between July 1 and August 31, the top five candidates in voting polls (Lula, Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, and Marina Silva) published a total of 1,533 posts. Click here \ud83d\udc49  http://bit.ly/2wMhCqy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038079697769324544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "facebook"}
{"id": 1038077843425644544, "date": "2018-09-07", "time": "09:53:39", "timezone": "CDT", "user_id": 105809445, "username": "BarbaraSzanieck", "tweet": "@beppo22 Querida @luciacoutinho ando sem saco para patrulhamentos. Marina apoiou A\u00e9cio no 2o turno, pessoalmente n\u00e3o acompanhei o gesto e a pr\u00f3pria Marina j\u00e1 declarou que foi erro. Quer brincar de fazer a lista de quem apoiou quem e quando? T\u00f4 fora.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraSzanieck/status/1038077843425644544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciacoutinho,beppo22"}
{"id": 1038077605252145152, "date": "2018-09-07", "time": "09:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 59383026, "username": "PauloMozzone", "tweet": "@MarinaElali @marinaelali dia 10 de outubro ao vivo no Imperator Rio de Janeiro Marina Elali - Um Dia, Um Adeus  https://youtu.be/V10iAW_j_dE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloMozzone/status/1038077605252145152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaElali,YouTube"}
{"id": 1038077018112450560, "date": "2018-09-07", "time": "09:50:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4865275919, "username": "sirjogomes", "tweet": "@euthiagof Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sirjogomes/status/1038077018112450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euthiagof"}
{"id": 1038076772191895552, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2356269456, "username": "GabiiAzz", "tweet": "Todo dia eu acordo disposta a votar em um candidato a presid\u00eancia diferente. \u00e9 Ciro, \u00e9 Haddad, votra pra Ciro, pensa na Marina, (n\u00e3o, esquece isso), foca no Haddad, e que tal Ciro? PQP!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiiAzz/status/1038076772191895552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076611944431616, "date": "2018-09-07", "time": "09:48:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2163536380, "username": "fnsvalente", "tweet": "@JanainaDoBrasil Na verdade n\u00e3o temos candidato, \u00e9 cada um pior que o outro. A gente se vota contra algu\u00e9m.bolsonaro,lula, haddad, ciro, marina... D\u00e1 saudades do Imp\u00e9rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fnsvalente/status/1038076611944431616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038076292732805120, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:29", "timezone": "CDT", "user_id": 783084891449720832, "username": "soumocapura", "tweet": "@bchartsnet N\u00e3o adianta esse single vai flopar igual aos outros.Esse #1 \u00e9 Ciro ou da Marina  pic.twitter.com/qwNlraXSKU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#1", "link": "https://twitter.com/soumocapura/status/1038076292732805120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bchartsnet"}
{"id": 1038075448499032064, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1007441976868950021, "username": "Silvana95042817", "tweet": "@CleristonCRF @AndrRicardo5 N\u00e3o tente se explicar ou justificar que ningu\u00e9m te pediu  isso e vc s\u00f3 se complica...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02E Ciro?Marina?Amoedo?\u00c1lvaro?Meireles?Ops!Vc s\u00f3 v\u00ea PT ou BOZONAZI...TENDI...T\u00c1 SERTO...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvana95042817/status/1038075448499032064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrRicardo5,CleristonCRF"}
{"id": 1038074757370060800, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 155084232, "username": "rafa_silva85", "tweet": "@CanalMyNews @antoniotabet Tabet,se fosse pra chutar em quem voc\u00ea votaria,seria a Marina.Abra\u00e7os,irm\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafa_silva85/status/1038074757370060800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,CanalMyNews"}
{"id": 1038071723277647872, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 746000625247358977, "username": "ayreslll", "tweet": "Encontrei Marina ontem e ela tava mt mal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ayreslll/status/1038071723277647872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070924925386752, "date": "2018-09-07", "time": "09:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 911990102942941184, "username": "LuanDomi02", "tweet": "@KamillySilva24 Ela \u00e9 sim t\u00e1!? @marina_mirandd kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanDomi02/status/1038070924925386752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KamillySilva24,marina_mirandd"}
{"id": 1038070676727517184, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2262089856, "username": "nicoly_bfer", "tweet": "T\u00f4 criando maior esperan\u00e7a com a Marina, a\u00ed daqui a pouco chega minha m\u00e3e e fala \"n\u00e3o\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nicoly_bfer/status/1038070676727517184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038070457604497408, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 910679417017520128, "username": "araujorodrigo24", "tweet": "Marina Silva acaba de levar uma dedada em Vargem Grande - RJ\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31- gente, est\u00e3o atacando todos os candidatos a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujorodrigo24/status/1038070457604497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069894632431618, "date": "2018-09-07", "time": "09:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 951076119209496576, "username": "lariheleen", "tweet": "Raphael foi pescar com os meninos, eu t\u00f4 aqui na Marina", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lariheleen/status/1038069894632431618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069823899623424, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 318303375, "username": "dudusssilva", "tweet": "@AndreBuck Nossa que argumento! Um cara que diz que vai fuzilar seus opositores abre sim espa\u00e7o pra isso, dificilmente a Marina levar\u00e1 facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudusssilva/status/1038069823899623424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreBuck"}
{"id": 1038069572258160640, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:47", "timezone": "CDT", "user_id": 826980110813245441, "username": "GuiguiBPT17", "tweet": "N\u00e3o importa se foi o Bolsonaro, Lula ou a Marina. Atentado contra a vida do pr\u00f3ximo n\u00e3o pode ser comemorado ou tirar sarro em hip\u00f3tese alguma.  Brasileiros pedem mudan\u00e7a mas n\u00e3o s\u00e3o a mudan\u00e7a. Vergonha !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiguiBPT17/status/1038069572258160640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067645701087237, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jair Bolsonaro liderava com 23% dos votos.Marina Silva e Ciro Gomes estavam empatados com 11% \u2013 ele subindo e ela descendo.Geraldo Alckmin continuava empacado com 9%, seguido por Fernando Haddad, com 8%, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, com 4%.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111550\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067645701087237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066290630553600, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "POR QUE VOTO MARINA SILVA PRESIDENTE ?Ela \u00e9 professora: e representa ent\u00e3o os profissionais da educa\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o que \u00e9 a base de tudo pra vida, educa\u00e7\u00e3o esta que estamos sem nenhuma num Brasil em quemilhares de brasileiros semi analfabetos conseguem zerar uma reda\u00e7\u00e3o do Enem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1038066290630553600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065873020444672, "date": "2018-09-07", "time": "09:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 493508243, "username": "drumondclara", "tweet": "por outro lado mt conviniente tbm ne ele levar uma facada pq no dia anterior saiu uma pesquisa dizendo q ele perdia no segundo turno p Ciro, Marina e sei la mais quem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drumondclara/status/1038065873020444672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063679697240064, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 893699030051684352, "username": "pepeelabinho", "tweet": "pois hoje eu to pedindo mais HELP que marina joyce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pepeelabinho/status/1038063679697240064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063587221286912, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62392025, "username": "jotaramone", "tweet": "Dos outros candidatos, as melhores declara\u00e7\u00f5es vieram da Marina. Pareceu-me a mais sincera e foi bem clara na condena\u00e7\u00e3o. O pior, Alvaro Dias, quem diria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotaramone/status/1038063587221286912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062571729903618, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 799424424122454016, "username": "adrielcosta96", "tweet": "@o_antagonista Vcs n\u00e3o aprendem mesmo n\u00e9 ? Passaram vergonha ao anunciar a vit\u00f3ria da Hillary se baseando nas pesquisas e agora ficam dando vantagem para candidatos insignificantes como Alckmin, Marina. Vcs criticam o sistema da esquerda, mas usam os institutos de pesquisa da esquerda.\ud83d\udc4e", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrielcosta96/status/1038062571729903618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038062472215887872, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2513783283, "username": "Rodri_CRF", "tweet": "Mais f\u00e1cil a Marina ganhar do que esse tro\u00e7o a\u00ed  https://twitter.com/cmilatype/status/1037450791718723589\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodri_CRF/status/1038062472215887872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060287616790529, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 107154590, "username": "luluotero", "tweet": "n acredito que a marina venceu por insist\u00eancia pq eu realmente to pensando em votar nela", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luluotero/status/1038060287616790529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060005235351552, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1035233388771389440, "username": "BBrandao", "tweet": "Poderia ter sido Bolsonaro, Marina, Ciro, etc. Quem ta rindo de um atentado a facada merece morrer com uma facada! Esse \u00e9 meu primeiro tweet em que digo: Se vier algu\u00e9m aqui criticando eu vou mandar tomar no cu.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BBrandao/status/1038060005235351552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059913728147458, "date": "2018-09-07", "time": "08:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1020354123907072001, "username": "Jhoni59145216", "tweet": "Marina n\u00e3o \u00e9 brasileira msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhoni59145216/status/1038059913728147458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059345433559049, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Not\u00edcias de que a Marina foi visitar o Bolsonaro hoje cedo.Tiraram o soro dele e deram pra candidata.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038059345433559049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058557571325953, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4179926894, "username": "httpsthaiis", "tweet": "minha professora de qu\u00edmica parece muito com a Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/httpsthaiis/status/1038058557571325953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038057827787591681, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 820713606, "username": "FlamarsBlack", "tweet": "Ah pronto, as madames come\u00e7aram as fake news contra a Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlamarsBlack/status/1038057827787591681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038055040622243840, "date": "2018-09-07", "time": "08:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3128026087, "username": "Mmatheusribeir", "tweet": "@marinabva MARINA KKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mmatheusribeir/status/1038055040622243840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinabva"}
{"id": 1038055001283878912, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3128026087, "username": "Mmatheusribeir", "tweet": "MARINA KKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/demirandajulia_/status/1037481601796632576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mmatheusribeir/status/1038055001283878912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054840918847488, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@MarinaSilva Que insist\u00eancia rid\u00edcula nessa Fake News!!!! Chega de mentira! Vamos adiante no debate pol\u00edtico! Que jornalista \u00e9 esse??? Vamos de MARINA PRESIDENTE 18!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1038054840918847488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038054836535812096, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 963439691159822342, "username": "KappsMattew", "tweet": "Marina sua mito huehuehue  https://twitter.com/tabulafunda/status/1037803097777758209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KappsMattew/status/1038054836535812096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054318568599556, "date": "2018-09-07", "time": "08:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "@ivonepita Na rua o q tem de gente fazendo piada falando q n\u00e3o tem sangue ,fazendo meme do pula pirata inclusive eleitores dele .Eduardo campos morreu e Marina n\u00e3o foi nem pro segundo turno.Nao tem decidido n\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1038054318568599556", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ivonepita"}
{"id": 1038052968132698113, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "Essa Marina, tem que visitar, Mariana, para ver o estado de Mariana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038052968132698113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052252752244736, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 565230438, "username": "pirjedi", "tweet": "Aprendi que a desaven\u00e7a \u00e9 por que sempre algu\u00e9m pensa que ningu\u00e9m mais tem raz\u00e3o... (Aprendiz de feiticeiro - C\u00e1ssia Eller)...\ud83d\udcf7 marina_esmaile . ..#aprendizdefeiticeiro\u2026  https://www.instagram.com/p/BnbRWjQggRX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ip08n06ulfwh\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#aprendizdefeiticeiro", "link": "https://twitter.com/pirjedi/status/1038052252752244736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046640580579328, "date": "2018-09-07", "time": "07:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3311125390, "username": "J_prego10", "tweet": "marina s\u00f3 faz merda kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu to rindo mt dela uma hr dessas", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_prego10/status/1038046640580579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044191845220353, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1072024854, "username": "Lilica_BBB", "tweet": "Eu TB achava q depois do acidente com Eduardo Campos, Marina TB ganharia na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o... E ela n\u00e3o foi nem pro segundo turno... Se Bolsonaro e os seus ficarem cantando vit\u00f3ria, em cima de trag\u00e9dia, pode ser efeito contr\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lilica_BBB/status/1038044191845220353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041766539276289, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@MST_Oficial @Brasil_de_Fato Marina est\u00e1 no golpe fora Marina, tinha uma mulher no poder voc\u00ea ajudou tirar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038041766539276289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato,MST_Oficial"}
{"id": 1038041097610641414, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@MST_Oficial @Brasil_de_Fato N\u00e3o vote em Marina, quem vai governar e A\u00e9cio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038041097610641414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato,MST_Oficial"}
{"id": 1038040914244055040, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "@MST_Oficial @Brasil_de_Fato Isso a Marina n\u00e3o fala na campanha s\u00f3 sai da boca dela ab\u00f3bora, palavras vazias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038040914244055040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brasil_de_Fato,MST_Oficial"}
{"id": 1038039763507392512, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 3311125390, "username": "J_prego10", "tweet": "@malefundes_ \u00e9 verdade marina, euem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/J_prego10/status/1038039763507392512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malefundes_"}
{"id": 1038039213462179840, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:08", "timezone": "CDT", "user_id": 553185968, "username": "eloguinther", "tweet": "\"J\u00e1 levantou pra trabalhar? Porque o pobre que votar no Bolsonaro, vai ter que trabalhar\" Ent\u00e3o se eu votar na Marina, me aposento?\ud83e\udd14\ud83e\udd37 Cancela Bolsonaro ent\u00e3o. \u00c9 n\u00f3s Mari, sempre te amei. Agora vai \ud83d\ude4c\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloguinther/status/1038039213462179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038785941037056, "date": "2018-09-07", "time": "07:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3064991277, "username": "anthony_noway", "tweet": "olha a cara de felicidade da marina, nem parece que era terrorista  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anthony_noway/status/1038038785941037056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037164221759493, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@rvianna @ambiveraglia @c33rus_ Mas o Haddad, Ciro, Marina e at\u00e9 o Alckmin est\u00e3o livres e ganham o asno no segundo turno, aceita que d\u00f3i menos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038037164221759493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "c33rus_,ambiveraglia,rvianna"}
{"id": 1038036166740770817, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@AndreiKampff Que se recupere este asno, que perca nas urnas e se der tudo certo, segundo turno ser\u00e1 entre Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038036166740770817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndreiKampff"}
{"id": 1038034571680460801, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 121200618, "username": "ornellamartins", "tweet": "Teoria n. 2: Alckmin armou o ataque.- Alckmin est\u00e1 desesperado.- Ciro/Marina vem crescendo muito nas pesquisas.- Bolsonaro sofrer um atentado com cara de ter sido encomendado pela esquerda.- Manchar a imagem da esquerda e eliminar o \u00fanico candidato da direita mais forte q ele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ornellamartins/status/1038034571680460801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034238598250496, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 362011155, "username": "JujuMoreno_", "tweet": "N\u00e3o se trata do Bolsonaro Ou Lula Ou MarinaEtc...Se trata de um ser HUMANO ! Ningu\u00e9m \u00e9 obrigado a votar em ningu\u00e9m Mais desejar a desgra\u00e7a do outro (A pessoa se torna pior do que os pr\u00f3prios ideais que Defende !!!)Nojo do ser humano! \ud83d\ude22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JujuMoreno_/status/1038034238598250496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033891326615552, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 522796601, "username": "diogoteixeira87", "tweet": "@dilmabr @LavaJatoNews @MateusBR78 \u00c9 natural que o PT, no olho do furac\u00e3o, retruque na mesma moeda. Mas olhe Ciro, Marina, Boulos... Todos moderados", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogoteixeira87/status/1038033891326615552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MateusBR78,LavaJatoNews,dilmabr"}
{"id": 1038026275108147201, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:44", "timezone": "CDT", "user_id": 610505349, "username": "ZeCarlosGeo", "tweet": "@DCM_online @turquim5 Acho que estamos assistindo a um concurso de quem \u00e9 a pessoa pais abjeta do Brasil. Marina e Bozo estavam classificados, mas chegou um fort\u00edssimo concorrente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeCarlosGeo/status/1038026275108147201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "turquim5,DCM_online"}
{"id": 1038025300653862912, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 588605816, "username": "elielbarberino", "tweet": "Parem de zoar a @MarinaSilva. As mesmas piadas que fazem com ela hoje - que ela s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos - faziam com En\u00e9as, e hoje o idolatram. Guardadas as devidas propor\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas, no futuro falar\u00e3o a mesma coisa de Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielbarberino/status/1038025300653862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038022048759603201, "date": "2018-09-07", "time": "06:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 58972703, "username": "albertoallen", "tweet": "#Boris #Johnson and wife #Marina #Wheeler to divorce after 25 years of marriage https://www.mirror.co.uk/news/politics/breaking-boris-johnson-wife-marina-13206277?utm_source=twitter.com&utm_medium=social&utm_campaign=sharebar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Boris,#Johnson,#Marina,#Wheeler", "link": "https://twitter.com/albertoallen/status/1038022048759603201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017915449163776, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:31", "timezone": "CDT", "user_id": 870029849284489222, "username": "akire1_", "tweet": "Bonoro t\u00e1 fazendo igual a Marina Joyce, f\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/akire1_/status/1038017915449163776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017271686471681, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 753647638420058114, "username": "bendelamerda", "tweet": "ciro gomes vai trazer marina and the diamonds de volta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bendelamerda/status/1038017271686471681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038016566720450560, "date": "2018-09-07", "time": "05:50:09", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Marqueteiros acham que Haddad deve avan\u00e7ar em votos indecisos e de Marina, se for candidato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/marqueteiros-acham-que-haddad-deve-avancar-em-votos-indecisos-e-de-marina-se-for-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1038016566720450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007603706638337, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2282564730, "username": "desenhocasinha", "tweet": "E se a gente desse uma facada no Ciro,  Marina e a Haddad? Equilibrava as coisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/desenhocasinha/status/1038007603706638337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038004280442138624, "date": "2018-09-07", "time": "05:01:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2362947354, "username": "crfgegom", "tweet": "foi ele com a faca gente ele quer virar presidente a proz eh a marina  https://twitter.com/TVMaresol/status/1037794961230647297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfgegom/status/1038004280442138624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003003943542784, "date": "2018-09-07", "time": "04:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 718770508498673664, "username": "edusilvafogo", "tweet": "Marqueteiros acham que Haddad deve avan\u00e7ar em votos indecisos e de Marina, se for candidato  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/marqueteiros-acham-que-haddad-deve-avancar-em-votos-indecisos-e-de-marina-se-for-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edusilvafogo/status/1038003003943542784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037981212550352897, "date": "2018-09-07", "time": "03:29:40", "timezone": "CDT", "user_id": 969714719601938432, "username": "TriChinelo", "tweet": "#SextaDetremuraSDVMarina Ruy Barbosa aparece bem menininha e \u00e9 comparada \u00e0 geladeira; veja  https://rd1.com.br/marina-ruy-barbosa-aparece-bem-menininha-e-e-comparada-a-geladeira-veja/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDVMarina", "link": "https://twitter.com/TriChinelo/status/1037981212550352897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037980752200253440, "date": "2018-09-07", "time": "03:27:50", "timezone": "CDT", "user_id": 969714719601938432, "username": "TriChinelo", "tweet": "#SextaDetremuraSDVAguinaldo Silva pede para Marina Ruy Barbosa pintar o cabelo de preto e rea\u00e7\u00e3o impressiona  https://rd1.com.br/aguinaldo-silva-pede-para-marina-ruy-barbosa-pintar-o-cabelo-de-preto-e-reacao-impressiona/\u00a0\u2026 via @@rd1oficial", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SextaDetremuraSDVAguinaldo", "link": "https://twitter.com/TriChinelo/status/1037980752200253440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rd1oficial"}
{"id": 1037946148735082496, "date": "2018-09-07", "time": "01:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 15359587, "username": "jussaralinhares", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jussaralinhares/status/1037946148735082496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936050293956608, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 797892174725677056, "username": "crf_benites", "tweet": "segunda vou come\u00e7ar minha dieta e Marina vai correr cmg no campo, quero ver eu n\u00e3o emagrecer nessa porra agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_benites/status/1037936050293956608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933651588263936, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2508659006, "username": "Ops_DessaFarias", "tweet": "Eu amo a Marina mn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ops_DessaFarias/status/1037933651588263936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933092583997441, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@NihilisticRT Hmmmm, n\u00e3o pensei nisso\ud83d\ude15...Mas a milit\u00e2ncia do Bolsonaro \u00e9 ainda mais terrorista que a petista, e foi pela milit\u00e2ncia que conseguiram destruir a Marina em 2014. Acho que o cen\u00e1rio t\u00e1 diferente, pr\u00f3-Bolsonardo\ud83d\ude33", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1037933092583997441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NihilisticRT"}
{"id": 1037932762697805829, "date": "2018-09-07", "time": "00:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4860482343, "username": "MarisaDAmatoGP", "tweet": "O homem, que n\u00e3o deve ser mencionado o nome, tinha at\u00e9 ontem \u00e0 noite 44% de rejei\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o.Pelas simula\u00e7\u00f5es feitas no segundo turno, ele n\u00e3o ganha nem da Marina, Ciro, Alkimin e tecnicamente empataria com Haddad (se acontecer, ser\u00e1 um mist\u00e9rio quem ganharia) ou seja...", "replies": 6, "retweets": 170, "likes": 569, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarisaDAmatoGP/status/1037932762697805829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931109122822144, "date": "2018-09-07", "time": "00:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd @JoaoCuri1 jamais nunca\ud83d\ude18\ud83d\ude04", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037931109122822144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoCuri1,marina_mirandd"}
{"id": 1037930792654176256, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd @JoaoCuri1 SE LIGA!!!!!!!!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037930792654176256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoCuri1,marina_mirandd"}
{"id": 1037930401162055680, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd TO COMENO CACHORRO QUIENTE", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037930401162055680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1037930345025466368, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd NAOII", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037930345025466368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1037930317896667137, "date": "2018-09-07", "time": "00:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd AON", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037930317896667137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1037930146114809856, "date": "2018-09-07", "time": "00:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 871454596891381760, "username": "William90920570", "tweet": "@EduPrimitivo A Marina foi visitar o Bolsonaro e colocaram o soro nela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/William90920570/status/1037930146114809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduPrimitivo"}
{"id": 1037929719734386688, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd ISSO \u00b4E MENTIRA MONETRIOSA", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037929719734386688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1037929233136410624, "date": "2018-09-07", "time": "00:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd TO COMENDO UM CACHPORRO QUENTE JA TE CHAAMO", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037929233136410624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1037928952348794880, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4766534897, "username": "coimbraart_", "tweet": "@marina_mirandd CHAMA WPP", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coimbraart_/status/1037928952348794880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1037927726722809856, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:08", "timezone": "CDT", "user_id": 816392443792916484, "username": "cwerneckk", "tweet": "@gngarden Bicho, ciro>marina, foda votar em coronel.....", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwerneckk/status/1037927726722809856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gngarden"}
{"id": 1037926943599947776, "date": "2018-09-06", "time": "23:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 170149483, "username": "rodri_sandeo", "tweet": "N\u00e3o \u00e0 toa recebeu meu voto no primeiro turno das \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es. Nesse ano sou Ciro, mas se tiver que ir de Marina voto convicto e com muita tranquilidade na chapa.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037531081984147457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodri_sandeo/status/1037926943599947776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925380898922496, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2675577168, "username": "MelhorPers", "tweet": "PSDB apagou o post? Decep\u00e7\u00e3o por\u00e9m tdb, ia votar na Marina anyway.  https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1037459255987597312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelhorPers/status/1037925380898922496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923989203705857, "date": "2018-09-06", "time": "23:42:17", "timezone": "CDT", "user_id": 832902955191910400, "username": "Ct_Cxbx", "tweet": "@marina_mirandd Grave a \u00faltima vez que voc\u00ea viu ele, pq vai ser a \u00faltima kkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ct_Cxbx/status/1037923989203705857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mirandd"}
{"id": 1037923668632981504, "date": "2018-09-06", "time": "23:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 804502600922099712, "username": "pietramotta_", "tweet": "Queria conversar com a Marina pessoalmente, mas nem tempo pra isso eu vou ter... Cansada desses compromissos de adulto, pprt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pietramotta_/status/1037923668632981504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037923029723037696, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2821481372, "username": "tassichagas", "tweet": "@a_lliu O futuro presidente \u00e9 Ciro Gomes ou Marina Silva. Melhor \"jair\" perdendo de casa para n\u00e3o romper os pontos. rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassichagas/status/1037923029723037696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_lliu"}
{"id": 1037922449382363137, "date": "2018-09-06", "time": "23:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@carlos_geovane @Hialley Ent\u00e3o pq defende Marina ferrenhamente?Deixe de ser contradit\u00f3rio e orgulhoso. Aceite que o candidato l\u00edder das pesquisas n\u00e3o precisa se igualar \u00e0 corja pol\u00edtica para ser apoiado voluntariamente pela popula\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037922449382363137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley,carlos_geovane"}
{"id": 1037918623749349376, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 126834869, "username": "joaogabrielhc", "tweet": "@MarinaDiamandis there\u2019s any possibility \u2018I\u2019m not hangry anymore\u2019 been a track of Marina\u2019s 4th album?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaogabrielhc/status/1037918623749349376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaDiamandis"}
{"id": 1037915936618160128, "date": "2018-09-06", "time": "23:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1034271900229402626, "username": "ingalv8", "tweet": "@brendinha_3 segundo as pesquisas, se ele for pro segundo turno, ele perde pra marina, ciro  ou alckmin. ciro seria a maior derrota. f\u00e9 no pai.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ingalv8/status/1037915936618160128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brendinha_3"}
{"id": 1037915329274499075, "date": "2018-09-06", "time": "23:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 760153205590360065, "username": "FerreiraMts14", "tweet": "quem chamou a Marina para a elei\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FerreiraMts14/status/1037915329274499075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912344880447488, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 721098279048593408, "username": "agitasagitaa", "tweet": "Eu n\u00e3o sei quem me ilude mais, Marina, Amanda ou Paulino", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agitasagitaa/status/1037912344880447488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912267122266113, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:42", "timezone": "CDT", "user_id": 56858939, "username": "SabrinaVianna", "tweet": "Que maquiagem \u00e9 essa da Marina...\ud83e\udd26", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SabrinaVianna/status/1037912267122266113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912217755283457, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2519651895, "username": "nayaralinda19", "tweet": "Marina n para de roncar kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayaralinda19/status/1037912217755283457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911426311049217, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 771422727848751105, "username": "BrennoMendona1", "tweet": "Meu sonho de princesa ver a Marina e o Ciro no 2\u00ba turno \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrennoMendona1/status/1037911426311049217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911309122072577, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 898614808697860096, "username": "lilicris224", "tweet": "To S\u00f3 eu e a Marina conversando por boomerang kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilicris224/status/1037911309122072577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911168143290368, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:20", "timezone": "CDT", "user_id": 773691331860369408, "username": "lucasjuniorr", "tweet": "@crl_marina \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasjuniorr/status/1037911168143290368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crl_marina"}
{"id": 1037910886730616837, "date": "2018-09-06", "time": "22:50:13", "timezone": "CDT", "user_id": 33385445, "username": "mariaritanet", "tweet": "Maria Rita vai abrilhantar a oktoberfestrio2018, na marinadagloriario. \ud83d\udc97\ud83c\udf39#RioDeJaneiro #Outubro2018 #Dia19 #PalcoBrasil em Marina da Gloria  https://www.instagram.com/p/BnaQ8j3gFmV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15s7rtch4no09\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RioDeJaneiro,#Outubro2018,#Dia19,#PalcoBrasil", "link": "https://twitter.com/mariaritanet/status/1037910886730616837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037910724843057152, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 108672206, "username": "_emanuela_rreis", "tweet": "@mirelafr A democracia foi pro espa\u00e7o. Quer votar no Bolso? No Lula? Alck? Marina? Bele!!!! Mas saiba e queira dialogar sobre isso civilizadamente, disposto a construir um debate saud\u00e1vel. Esse \u00e9 o ponto!!!!! E a falta disso q mais me estressa!!!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_emanuela_rreis/status/1037910724843057152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mirelafr"}
{"id": 1037909410713137153, "date": "2018-09-06", "time": "22:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 773691331860369408, "username": "lucasjuniorr", "tweet": "eu e marina estamos conversando no wpp e na dm, \u00e9 muito amor envolvido", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasjuniorr/status/1037909410713137153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909054381809665, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 226351948, "username": "twiray_", "tweet": "Marina muito altru\u00edsta. Vem sendo chicoteada verbalmente pelos eleitores do Bonoro e mesmo assim conseguiu manter o tom, desejando a ele, melhoras. Muito elevada espiritualmente. Espero um dia chegar l\u00e1!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/twiray_/status/1037909054381809665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908525643718657, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031276111219646464, "username": "AnaFlvi89126593", "tweet": "Eu tenho acompanhado o Bolsonaro h\u00e1 algumas semanas, observando as posturas dele, as propostas, al\u00e9m de comparar o q ele \u00e9 com o q dizem q ele \u00e9. Alguma coisa bate e muitas outras n\u00e3o. O meu voto ainda estava indeciso entre ele e a Marina Silva. Mas n\u00e3o mais. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/AnaFlvi89126593/status/1037908525643718657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037907642897903618, "date": "2018-09-06", "time": "22:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 219084976, "username": "carlosjgssantan", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjgssantan/status/1037907642897903618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905943214923776, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1561524560, "username": "RodCunha", "tweet": "Temer deve estar triste.Amanh\u00e3 iria lan\u00e7ar o videozinho contra Bolsonaro, e n\u00e3o pode mais.Ser\u00e1 que j\u00e1 tem outro? Contra Marina, talvez? \ud83d\ude1c", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodCunha/status/1037905943214923776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037905365931880449, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1037490913948434432, "username": "nathaliamnn", "tweet": "Ouvir marina lima bebendo um vinho queria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliamnn/status/1037905365931880449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902479290245120, "date": "2018-09-06", "time": "22:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@MahmoudOficial_ @Roseane67991952 @MariaRe92342613 Sim! Quem tem mais condi\u00e7oes na ultima pesquisa \u00e9 o Ciro. Vamos aguardar as proximas. Devemos nos unir e votar ou em Ciro ou Haddad, o q estiver na frente. Marina em ultimo caso, pois tem a simpatia da Globo, o q n\u00e3o \u00e9 bom", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037902479290245120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaRe92342613,Roseane67991952,MahmoudOficial_"}
{"id": 1037900323145363456, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:14", "timezone": "CDT", "user_id": 954192880838610946, "username": "luanbevace", "tweet": "@lukas_sq No cen\u00e1rio atual, ainda mais depois de hoje eu mudo para Ciro. Se Amoedo crescer nas pesquisas e passar Marina e Alkmin, volto com meu voto nele... E ele tem crescido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanbevace/status/1037900323145363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lukas_sq"}
{"id": 1037900258674716672, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 52759021, "username": "plima79", "tweet": "Acho q o tom pacifista da Marina deve ser importante ap\u00f3s o do fato de hoje.Tirando a parte justiceira eleitora da v\u00edtima e de alguns setores da esquerda que vivem do Lulismo, o foco a partir de agora deve ser a paz institucional.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plima79/status/1037900258674716672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037900159039037440, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 172460993, "username": "magno_santos_", "tweet": "@MarinaSilva Elegante e certeira como sempre. N\u00e3o poder\u00edamos esperar outra coisa. Grande, Marina. \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magno_santos_/status/1037900159039037440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037899853706260483, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2531964263, "username": "mathgois_", "tweet": "Todo mundo sabe que eu ia votar no Lula, infelizmente a justi\u00e7a nesse pa\u00eds s\u00f3 \u00e9 feita pra alguns \u00e9 Bolsonaro \u00e9 uma chacota Inclusive muita coincid\u00eancia ele levar uma ca\u00e7ada justo no dia que saiu uma pesquisa dizendo que ele perderia pro Ciro, Marina e Alkimin no 2\u00ba turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mathgois_/status/1037899853706260483", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899777252491269, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 763746005598732288, "username": "Quelzinhasc", "tweet": "@vitoraristaque @theuspierre20 Jesus disse: \"ame ao pr\u00f3ximo como a ti mesmo\", voc\u00ea t\u00e1 pregando o amor ao pr\u00f3ximo, que orgulhooooo nen\u00ea, masssssssssss se ele legalizar as armas eu vou ser a primeira a alto me dar um tiro\ud83d\ude02 na d\u00favida vote 0500 2018 015 Marina Silva\ud83d\ude02Matheus tu \u00e9 um \u00edcone no tt sou sua f\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quelzinhasc/status/1037899777252491269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuspierre20,vitoraristaque"}
{"id": 1037898132560990209, "date": "2018-09-06", "time": "21:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1037490913948434432, "username": "nathaliamnn", "tweet": "Marina lima - Pessoa\ud83d\udc9c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliamnn/status/1037898132560990209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037897343667003392, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:24", "timezone": "CDT", "user_id": 367437710, "username": "marinamoraes4", "tweet": "Marina curtindo minhas coisas, hmmmmmm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinamoraes4/status/1037897343667003392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896414586650624, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@cor0te @freiihet Bom, quanto ao sentimento de solidariedade em respeito ao luto e votar em quem ocupasse o espa\u00e7o vago, n\u00e3o funcionou em 2014, onde a Marina ocupou a vaga do Eduardo Campos e mesmo assim foi atacada covardemente sem d\u00f3 e ficou fora do 2 turno.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037896414586650624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "freiihet,cor0te"}
{"id": 1037896256595656706, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4877825038, "username": "elenalandau", "tweet": "@ge_zuiz @rebeldescalca @anacsma 1a op\u00e7\u00e3o Geraldo , 2a op\u00e7\u00e3o Marina , 3a op\u00e7\u00e3o : n\u00e3o tem", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenalandau/status/1037896256595656706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacsma,rebeldescalca,ge_zuiz"}
{"id": 1037896213436268544, "date": "2018-09-06", "time": "21:51:55", "timezone": "CDT", "user_id": 373406507, "username": "_FelipeBelo", "tweet": "MARINA TA NAMORANDOOOO", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FelipeBelo/status/1037896213436268544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037895407832059904, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1089249488, "username": "BeaCristinee", "tweet": "Se Marina tivesse um dentinho de ouro KKKKKKjjj  https://twitter.com/babygrirls/status/1037369326758756358\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaCristinee/status/1037895407832059904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894324032286720, "date": "2018-09-06", "time": "21:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 721911786711183361, "username": "Guilherm1Thauan", "tweet": "@Marina_Luzzz Aeeeeee", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilherm1Thauan/status/1037894324032286720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Luzzz"}
{"id": 1037893305974042624, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:21", "timezone": "CDT", "user_id": 951076119209496576, "username": "lariheleen", "tweet": "To na casa da Marina, meu compadre t\u00e1 fazendo churrasco pra gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lariheleen/status/1037893305974042624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037893248805691393, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 728309906852458497, "username": "bissetriz_", "tweet": "@LucasPeixoto_of Assim, eu s\u00f3 queria uma fus\u00e3o dele com a Marina, ia ser o presidente perfeito. Mas tem umas propostas mais interessantes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bissetriz_/status/1037893248805691393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasPeixoto_of"}
{"id": 1037892677134700544, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3409417355, "username": "juliafdp_", "tweet": "T\u00f4 muito magoada com a minha ex amiga Marina,ela quebrou meu cora\u00e7\u00e3ozinho!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliafdp_/status/1037892677134700544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890449413943296, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3392434941, "username": "JuuhSouza41", "tweet": "Estou esperando a Marina me mandar a foto q eu pedi at\u00e9 agr kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuuhSouza41/status/1037890449413943296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037889699258527750, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3409417355, "username": "juliafdp_", "tweet": "Marina \u00e9 escrota kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliafdp_/status/1037889699258527750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888684933038083, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:00", "timezone": "CDT", "user_id": 52864111, "username": "atilaamaral", "tweet": "\u00c9 #TBT que voc\u00eas querem??? Ent\u00e3o l\u00e1 vai: eu com 19 anos num evento na Marina da Gl\u00f3ria com a @carlinhosdjesus ao lados das lindas keirycosta , danielli.aguiar , a maravilhosa Adriana Lima\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaG-G6nSlf/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1p1gchvm90xnu\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TBT", "link": "https://twitter.com/atilaamaral/status/1037888684933038083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlinhosdjesus"}
{"id": 1037887588319809541, "date": "2018-09-06", "time": "21:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2657071987, "username": "fonsecaanat", "tweet": "AHHHH FALA S\u00c9RIO!OLHA A POSI\u00c7\u00c3O DO ALCKMIN E OLHA A DA MARINA, EU N\u00c3O ACEITO ISSO  https://twitter.com/Itspedrito/status/1037491784916631554\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonsecaanat/status/1037887588319809541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886839053602816, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2371835558, "username": "AndMCarneiro", "tweet": "@TozzaFla @pedroheacs Ao ver ele com a Marina, jamais... \u00c9 o maior presidente do Flamengo, talvez... Mas na pol\u00edtica, n\u00e3o voto nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndMCarneiro/status/1037886839053602816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedroheacs,TozzaFla"}
{"id": 1037886431769845761, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:02", "timezone": "CDT", "user_id": 233809681, "username": "lumabraulio", "tweet": "@maluf_marina sim sim sim!!!! serio esse programa \u00e9 muito vergonhoso meu deus do c\u00e9u e todos eles sao iguais kkkkk impressionante", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumabraulio/status/1037886431769845761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maluf_marina"}
{"id": 1037884998731423744, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1026544160470429696, "username": "anacteixeiraaa", "tweet": "Marina disse que n\u00e3o sai mais comigo, anotem a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacteixeiraaa/status/1037884998731423744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884667326816256, "date": "2018-09-06", "time": "21:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 882359868522364929, "username": "Rafajr07", "tweet": "foto da Marina tirada na era paleol\u00edtica  https://twitter.com/wannabiel/status/1035936916028514304\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafajr07/status/1037884667326816256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884281534787585, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Haddad_Fernando @screamyell @ursulino Eu n\u00e3o tenho critica ao Eduardo Jorge n\u00e3o.  Acho que ele n\u00e3o deveria ser vice da Marina . Acho que ela o limita Questiono sua linha pol\u00edtica mas como pessoa t\u00e1 tranquilo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037884281534787585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ursulino,screamyell,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037883456062218240, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:13", "timezone": "CDT", "user_id": 184455724, "username": "rodrigocolosal", "tweet": "@ramos_leandro Candidatos mais inteligentes e preparados: Alkmin, ladr\u00e3o de merenda; Boulos, terrorista do MST; Marina, Filha do Lula; Ciro, Comunista Porra Louca; Meireles, Velho pat\u00e9tico. Todos trabalham com Lula.Vai contar sua piadas naquele teu programa de merda pq pol\u00edtica tu n\u00e3o sabe nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocolosal/status/1037883456062218240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ramos_leandro"}
{"id": 1037883378505318401, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2941799039, "username": "alvexxjulia", "tweet": "marina: pensei q vc tivesse overdose de maconha ai estaria tendo uma crise sla", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvexxjulia/status/1037883378505318401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881701077319680, "date": "2018-09-06", "time": "20:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3439421818, "username": "Crescencio_Jr", "tweet": "Lula foi preso, Marina foi atropelada e o Bolsonaro tomou uma facada, mano, daqui a pouco n\u00e3o tem candidato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crescencio_Jr/status/1037881701077319680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881302811398144, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 709208002168016896, "username": "MaryM_Alves", "tweet": "Se a esperan\u00e7osa marina falou, ta falado kkk  https://twitter.com/marinasilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaryM_Alves/status/1037881302811398144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881023550369792, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 57802425, "username": "ofabriciopires", "tweet": "N\u00e3o custa lembrar que o @EduardoJorge \u00e9 um monstro!! Um cara desse \u00e9 que deveria ser chamado de mito.N\u00e3o voto na Marina mas votaria f\u00e1cil nele assim como fiz no primeiro turno de 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofabriciopires/status/1037881023550369792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037880431797055488, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 94385431, "username": "collaresvictor", "tweet": "@CarlosTufvesson eu vou de Marina, e vou torcer muito pra essa \"como\u00e7\u00e3o\" nao se transformar em voto, ele nao pode ganhar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/collaresvictor/status/1037880431797055488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosTufvesson"}
{"id": 1037879766727188486, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:33", "timezone": "CDT", "user_id": 997149962097123328, "username": "mtsr20", "tweet": "parece marina   kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/10DuduAndrade/status/1037695150313689088\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsr20/status/1037879766727188486", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879454918496258, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 983125478239326208, "username": "nandasbaptista", "tweet": "Com todo respeito, mas ao contr\u00e1rio desse tipo de coment\u00e1rio, enalte\u00e7a as propostas e feitos da sua candidata Marina Silva. \u00c9 mais saud\u00e1vel..  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037831571485745153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasbaptista/status/1037879454918496258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878625348067328, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "Marina Silva ,se apresenta como pura , esqueceu de vigiar sua casa.Seu marido responde processo por improbidade administrativa no valor de 44,milhoes !! Se espremer esses candidatos,s\u00f3  @jairbolsonaro \u00c9  FICHA LIMPA!!", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037878625348067328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037878365309620230, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 46727970, "username": "EuCarolineB", "tweet": "@llah24 @_opsfaleii @nositedanay @uaimatheus @marina_tweeta Valeu muito. \ud83d\udc9a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuCarolineB/status/1037878365309620230", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_tweeta,uaimatheus,nositedanay,_opsfaleii,llah24"}
{"id": 1037878048203440128, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 218465356, "username": "alexrodrigueswa", "tweet": "#ForcaBolsonaro Voc\u00ea que ta ai zoando um fato desse \u00e9 um imbecil, doente mental, seres como vcs tem que se tratar urgente. poderia ser Lula, Marina, Alckmin, eu n queria ver uma cena dessas com nenhum deles, isso \u00e9 uma covardia de um mero doente mental que n tem amor a vida.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexrodrigueswa/status/1037878048203440128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877374149373957, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3004708097, "username": "MarcosMarques98", "tweet": "Marina mandou um gif dela MT engra\u00e7ado mane KKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosMarques98/status/1037877374149373957", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876999157690368, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2272303885, "username": "renanrmar", "tweet": "@pecesiqueira @albuquerquevh O fato do bolsonaro ser violento n\u00e3o \u00e9 a justificativa \u00e9 a causa-resultado, a viol\u00eancia dele sim trouxe ele a esse resultado, voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea ningu\u00e9m atentando contra vida da Marina.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanrmar/status/1037876999157690368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "albuquerquevh,pecesiqueira"}
{"id": 1037876733309931520, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "Please help support Presidente Marina Silva 18, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/presidente-marina-silva-18/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037876733309931520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876329771716609, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 264929958, "username": "ArquivoMarina", "tweet": "#TBT #ArquivoMarina Hoje a gente resgata esse momento ao vivo descontra\u00eddo e maravilhoso de Marina e Banda...  http://youtu.be/ktGEX1pvEoY?a\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TBT,#ArquivoMarina", "link": "https://twitter.com/ArquivoMarina/status/1037876329771716609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876240710094849, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 439558146, "username": "Martinhosv", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que depois desse atentado \u00e0 democracia algu\u00e9m ainda v\u00e1 votar em Ciro;Marina; Hadad; ou qualquer outro candidato dessa esquerda criminosa.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhosv/status/1037876240710094849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875885364469761, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 888046140549206016, "username": "Joaobm14", "tweet": "@mariacrp21 Marina presidente 2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaobm14/status/1037875885364469761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariacrp21"}
{"id": 1037875807212003329, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:49", "timezone": "CDT", "user_id": 827288035851132928, "username": "ThiagoAmaral02", "tweet": "@Hialley Diferente da Marina, Bolsonaro n\u00e3o pegou dinheiro do fundo partid\u00e1rio, por isso n\u00f3s apoiadores estamos fazendo esse esfor\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoAmaral02/status/1037875807212003329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hialley"}
{"id": 1037873635451719680, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:12", "timezone": "CDT", "user_id": 881621008444248067, "username": "C4io98", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o j\u00e1 basta de \u00f3culos! O Brasil \u00e9 Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/C4io98/status/1037873635451719680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873398192451584, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:15", "timezone": "CDT", "user_id": 155431433, "username": "TavaresGledson", "tweet": "Sou l\u00edder nas pesquisas , onde vou o povo grita meu nome e me apoia , O cachaceiro est\u00e1 preso e ineleg\u00edvel , Marina n\u00e3o tem chance e o Alckmin muito menos. Quer saber... Vou fingir que tomei uma facada e fuder com a minha campanha...Ass: BolsonaroOBS: \u00c9 verdade esse Bilhete", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TavaresGledson/status/1037873398192451584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872119244316672, "date": "2018-09-06", "time": "20:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 841730960018268160, "username": "mariia_leiite", "tweet": "Quero q o bolsonaro, Lula, Marina e vcs v\u00e3o tudo pra puta q pariu, que parada chata j\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariia_leiite/status/1037872119244316672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871599289069571, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:06", "timezone": "CDT", "user_id": 48086041, "username": "CornelioCarla", "tweet": "J\u00e1 j\u00e1 arrumam algo pro Ciro e pra Marina  https://twitter.com/demori/status/1037858098814349314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornelioCarla/status/1037871599289069571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870440503554048, "date": "2018-09-06", "time": "20:09:30", "timezone": "CDT", "user_id": 125437419, "username": "carlosgama_", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgama_/status/1037870440503554048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870174412701697, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3065030355, "username": "Barbosa94Igor", "tweet": "Independente se for Ciro, Lula, Marina, Bolsonaro ou qualquer outro, se voc\u00ea comemora uma tentativa de assassinato, voc\u00ea \u00e9 doente.\ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbosa94Igor/status/1037870174412701697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869239053549575, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1037490913948434432, "username": "nathaliamnn", "tweet": "Ai, que clima bom pra ouvir marina lima num bar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliamnn/status/1037869239053549575", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868043974504448, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 72065506, "username": "Rick_Pontes", "tweet": "Marina falou que vai curar o Bolsonaro !! em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro  https://www.instagram.com/p/BnZ9lSUlABz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tmothwlgywdb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rick_Pontes/status/1037868043974504448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867988777684999, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 993169244, "username": "claraemoingt", "tweet": "\u201cMiguel vai dar Ciro?\u201d \u201cCiro n\u00e3o\u201d \u201ce Marina?\u201d \u201cMarina n\u00e3o\u201d \u201ce Bolsonaro?\u201d \u201cBolsonaro acabou\u201d gente eu queria saber de onde meu irm\u00e3o tira essas coisas socorro se eu n\u00e3o tivesse na hora n\u00e3o acreditaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claraemoingt/status/1037867988777684999", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865502897582085, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 496398402, "username": "gabrielampada", "tweet": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o ver a timeline de esquerda a pr\u00f3pria cracolandia tentando pescar a m\u00ednima pista que aponte que a facada foi falsa e n\u00e3o lembrar do caso Marina Joyce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielampada/status/1037865502897582085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865061283450880, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2505301820, "username": "Michelwinch", "tweet": "Marina Silva \u00e9 \u00f3tima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelwinch/status/1037865061283450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864777454956544, "date": "2018-09-06", "time": "19:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1623348786, "username": "diogocrf12", "tweet": "@mari_estteves Marina KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogocrf12/status/1037864777454956544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mari_estteves"}
{"id": 1037864661918597121, "date": "2018-09-06", "time": "19:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "O Alckmin perdeu a possibilidade de \"desconstruir\" Bozonaro com menos de uma semana de tv. Vai investir solo no antipetismo? Duvido, Ciro e Marina q se cuidem, pq vai ser campanha kamikaze do Geraldo", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1037864661918597121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864077467570176, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2814079320, "username": "ronycavalcanti1", "tweet": "Bosonnaro ja tem mais pontos do que a Marina kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronycavalcanti1/status/1037864077467570176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863793647345665, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 774691730042003457, "username": "marceloo_c", "tweet": "quem considera ser o melhor candidato a presid\u00eancia??? \u2014 Maria Osmarina Marina Silva Vaz de Lima  https://curiouscat.me/Maaarcelo/post/641179688?1536280985\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_c/status/1037863793647345665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863374581903360, "date": "2018-09-06", "time": "19:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 242534428, "username": "qissolopes", "tweet": "Ajudei marina a consertar o wi-fi da casa dela e ela fica se vangloriando como se s\u00f3 ela tivesse tido ideiasKkkkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qissolopes/status/1037863374581903360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862781767364608, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1671532183, "username": "bianpessoa", "tweet": "@marina_mbm \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 s\u00f3 aos finais de semana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bianpessoa/status/1037862781767364608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mbm"}
{"id": 1037862376165580800, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 341020175, "username": "W2lmachado", "tweet": "Ciro Gomes malandro, foi primeiro a se pronunciar sobre o ataque ao bolsominion. J\u00e1 a Marina Silva foi contra a vontade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/W2lmachado/status/1037862376165580800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037861982328770560, "date": "2018-09-06", "time": "19:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2779597675, "username": "yanderesama", "tweet": "@vielleaholtz Marina!! tem chance alta de ir contra Bonobo no segundo turno e tem um plano mais ok pra economia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanderesama/status/1037861982328770560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vielleaholtz"}
{"id": 1037861221251407872, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1522753777, "username": "G_Lanzillotta", "tweet": "@marinamoraes4 @itstheustheus Marina...... n\u00e3o faz isso meu amor, n\u00e3o compartilha fake news pfff", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/G_Lanzillotta/status/1037861221251407872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus,marinamoraes4"}
{"id": 1037859376814546945, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 450158873, "username": "TheGabrielBauer", "tweet": "Voltando pra casa eu ouvi propostas consistentes da Marina Silva na sua entrevista \u00e0 R\u00e1dio Globo.Ela apresentou boas solu\u00e7\u00f5es, ao meu ver, para os problemas na educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Suas ideias econ\u00f4micas est\u00e3o apoiadas na gest\u00e3o dos recursos brasileiros... Eu curti!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheGabrielBauer/status/1037859376814546945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858867332481025, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 866658039067271168, "username": "OmiArranha", "tweet": "Se esfaqueiam  a marina era crime contra o patrim\u00f4nio hist\u00f3rico .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OmiArranha/status/1037858867332481025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858858767659009, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 50709947, "username": "BeatrizReiiis", "tweet": "Minha m\u00e3e disse q a Marina parece a av\u00f3 Zilda da fam\u00edlia dinossauro eu t\u00f4 rindo c respeito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeatrizReiiis/status/1037858858767659009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858838538596353, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 56002324, "username": "jairwalter", "tweet": "Acabei de mudar meu voto. Sempre votei na Marina mas ela foi aviltada em 2014 pela Dilma.Votarei em Bolsonaro j\u00e1 no 1* turno e farei campanha expl\u00edcita. Um filho do Brasil n\u00e3o foge \u00e0 luta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairwalter/status/1037858838538596353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858818120736769, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1018676593366110208, "username": "PedroKurtz4", "tweet": "@mariddxs imagina ele morre e a marina ganha...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroKurtz4/status/1037858818120736769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariddxs"}
{"id": 1037858805890117632, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 935865351300100096, "username": "AlexiaBeatriz28", "tweet": "Eu quero um namorado que insista em mim, igual a Marina insiste em ser presidente kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexiaBeatriz28/status/1037858805890117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858642572312576, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 190476485, "username": "gmandressa", "tweet": "Gente.. quem vota na Marina? N\u00e3o conhe\u00e7o um", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmandressa/status/1037858642572312576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858590575525888, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 18962684, "username": "Bruno2604", "tweet": "O RUSSO DA COPA t\u00e1 fazendo o que com a Marina?!?!?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno2604/status/1037858590575525888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857594952638466, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 205726717, "username": "PaulopontoP", "tweet": "Agora leva no primeiro turno, contrariando o Ibope que disse que perderia para todo mundo menos para Marina Silva no segundo turno!Se voc\u00ea n\u00e3o gosta do Bolsonaro, vai se acostumando! \ud83d\ude33  https://www.facebook.com/1306062633/posts/10217115704587179/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulopontoP/status/1037857594952638466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856443632967680, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 405774884, "username": "LuaDAvalon", "tweet": "@enettozc Tem umas diferen\u00e7as a\u00ed... O caso do Eduardo foi acidente e como o morto foi ele, ngm ficou constrangido de atacar a Marina e o ataque foi pesad\u00edssimo. No caso atual \u00e9 arriscado continuar nos ataques, mas t\u00f4 me agarrando a esperan\u00e7a de q realmente n\u00e3o tenha tanto impacto assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuaDAvalon/status/1037856443632967680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "enettozc"}
{"id": 1037856291920793605, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:17", "timezone": "CDT", "user_id": 127490240, "username": "_jupaschoal", "tweet": "@molalalaa Hahahahahhahahahha meu deus GENTE, n\u00e3o sei quem \u00e9 mais doido, o Eduardo Jorge ou a Marina por t\u00ea-lo escolhido como vice. Ele tem um twitter sensacional, mas venhamos e convenhamos, neam", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_jupaschoal/status/1037856291920793605", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "molalalaa"}
{"id": 1037855185077497858, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4855490176, "username": "techg0th", "tweet": "a Marina eu n\u00e3o confio nela, n\u00e3o acho ela a pior coisa do mundo mas apoiou impeachment, apoiou A\u00e9cio.Boulos e Vera infelizmente n\u00e3o tem chance.n\u00e3o acho o Ciro perfeito mas diante de Bolsonaro e Alckimin..... \u00fanica op\u00e7\u00e3o poss\u00edvel Cir\u00e3o 12", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/techg0th/status/1037855185077497858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855052910743557, "date": "2018-09-06", "time": "19:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1030587019976691712, "username": "Pegasolivre", "tweet": "m\u00e3e: nossa, tem isso tudo de candidato a presid\u00eancia?eu: s\u00e3o 13 canditados, m\u00e3e m\u00e3e: E S\u00d3 TEM A MARINA DE MULHER????", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pegasolivre/status/1037855052910743557", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854921503268864, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4864290502, "username": "beaccasttro", "tweet": "a marina silva me lembra muito uma tia minha kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beaccasttro/status/1037854921503268864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854600152457218, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4071212787, "username": "ceellyi", "tweet": "Que maquiagem \u00e9 essa da Marina kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ceellyi/status/1037854600152457218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854371894243328, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 811770510933708800, "username": "vsarg_", "tweet": "FOCO NA MAKE DA MARINA SILVA AGORA NO JORNAL NACIONAL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsarg_/status/1037854371894243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854357352534016, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 38422627, "username": "Jaay_fox", "tweet": "que porra \u00e9 isso,quem maquiou a Marina.???... kkkkkkkkkkkkkkkkkk  #JornalNacional", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JornalNacional", "link": "https://twitter.com/Jaay_fox/status/1037854357352534016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854190779936768, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 844617545323888645, "username": "MyDemilicious", "tweet": "Atentando a nossa democracia - Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MyDemilicious/status/1037854190779936768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854185876848640, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2453643658, "username": "drnknbleach", "tweet": "@techg0th em uma semana subiu de 9 pra 12% e empatou com a marinatem maior diferen\u00e7a de porcentagem no segundo turno numa vit\u00f3ria contra o bolsonarotanto votarei quanto apoio abertamenten\u00e3o \u00e9 perfeito mas \u00e9 o melhor que tem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drnknbleach/status/1037854185876848640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "techg0th"}
{"id": 1037854065651326976, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 3425020967, "username": "marinarmartinss", "tweet": "@nataliamarti01 [9/6, 20:54] larissinha \ud83d\udc96: n\u00e3o \u00e9 retro? confusa[9/6, 20:54] marina: isso eh um meme da natakia[9/6, 20:54] larissinha \ud83d\udc96: ah t\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarmartinss/status/1037854065651326976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nataliamarti01"}
{"id": 1037853151657959424, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 804156400314306560, "username": "aaahLokaa", "tweet": "[6/9 20:59] Maria Clara: MSMMSKSKSK[6/9 20:59] Maria Clara: Anta anta anta[6/9 20:59] Maria Clara: maria clara \u00e9 mt santa[6/9 20:59] Maria Clara: ada ada ada[6/9 20:59] Maria Clara: e a marina a mais safada[6/9 21:00] Marina \u2763: Q ????[6/9 21:00] Marina \u2763: Nem sou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aaahLokaa/status/1037853151657959424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852821083840512, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:29", "timezone": "CDT", "user_id": 169993414, "username": "msantoro1978", "tweet": "Alckmin, Ciro e Marina suspenderam suas atividades de campanha, por conta do ataque a Bolsonaro. Decis\u00e3o acertada, respeitosa e civilizada. Contribui para acalmar \u00e2nimos e diminui risco de viol\u00eancia de rua entre militantes. Que mais presidenci\u00e1veis sigam o exemplo.", "replies": 23, "retweets": 269, "likes": 1371, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msantoro1978/status/1037852821083840512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852793351098368, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:22", "timezone": "CDT", "user_id": 706321141795831808, "username": "stherbxd", "tweet": "@xurubux @crl_marina vc a\u00ed", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stherbxd/status/1037852793351098368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xurubux,crl_marina"}
{"id": 1037852736749010945, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 824364191830179840, "username": "entrebarbantes", "tweet": "@azvdogui Ciro n\u00e3o tem meu voto. \u00c9 agressivo!! MAS Haddad \u00e9 pior. Acho que vou \u00e9 na Marina, mesmo.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entrebarbantes/status/1037852736749010945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azvdogui"}
{"id": 1037852676401311744, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 637231548, "username": "rmarcellef", "tweet": "eu t\u00f4 chorando de fome e marina me pede p esperar o Uber em frente a parm\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rmarcellef/status/1037852676401311744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852013005033472, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 702096466811219971, "username": "177savage", "tweet": "marina quer me jogar cada coisa feia t\u00e1 doido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/177savage/status/1037852013005033472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851895396794368, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:48", "timezone": "CDT", "user_id": 755218052992622592, "username": "EnzoLcxst", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EnzoLcxst/status/1037851895396794368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851288011194373, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:24", "timezone": "CDT", "user_id": 188618328, "username": "CarolinaS_093", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolinaS_093/status/1037851288011194373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851204674625536, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:04", "timezone": "CDT", "user_id": 257466774, "username": "rpfreire13", "tweet": "@Joao_Almirante Defina civiliza\u00e7\u00e3o. Boulos? Haddad? Alckmin? Marina? Est\u00e3o desde sempre por a\u00ed, ocupando diversas fun\u00e7\u00f5es e melhorou o que? Tributa\u00e7\u00e3o? Empregos? Corrup\u00e7\u00e3o? Sa\u00fade? Por favor amigo, ruim com ele, pior sem ele, TODOS est\u00e3o com rabo preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rpfreire13/status/1037851204674625536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037849693420761088, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "Substituir\u00e3o o cr\u00e2nio da Lu\u00edza pela Marina. Visitas ser\u00e3o de quatro em quatro anos! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/iZqWAbJZlR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037849693420761088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849134865281024, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 68020024, "username": "Miriam__GM", "tweet": "Mais cretinice e mentira:  candidatos cancelam campanha e insinuam que \u00e9 em respeito ao que ocorreu com o Bolsonaro.Est\u00e3o apavorados, sobretudo o Alckmin e a Marina.Peso na consci\u00eancia e medo das ruas (que ali\u00e1s, j\u00e1 existia bem antes de hoje).#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Miriam__GM/status/1037849134865281024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848276551315457, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 352069448, "username": "CaioSantos97", "tweet": "Grupo Whatsapp #Elei\u00e7\u00f5es2018#CiroPresidente12#CiroNoSegundoTurno#CiroGomes#JairMessiasBolsonaro#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17#for\u00e7abolsonaro#Marina18#Marina#Alckmin#alckmineTemerAcesse este link para entrar no meu grupo do WhatsApp:  https://chat.whatsapp.com/0Yfi425EWrEG73YJEQBew7\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018,#CiroPresidente12,#CiroNoSegundoTurno,#CiroGomes,#JairMessiasBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17,#for\u00e7abolsonaro,#Marina18,#Marina,#Alckmin,#alckmineTemerAcesse", "link": "https://twitter.com/CaioSantos97/status/1037848276551315457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848092874350592, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037490913948434432, "username": "nathaliamnn", "tweet": "pessoas que gostam de marina lima vamos se envolver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathaliamnn/status/1037848092874350592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847375228940291, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 748370419460227072, "username": "ggbnascimento", "tweet": "Marina kkkkkkkkkkkkkkkkk, parecendo o personagem do filme ET", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ggbnascimento/status/1037847375228940291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847188439793664, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52748217, "username": "AlineSFCarneiro", "tweet": "Ciro, Marina e Alckmin cancelaram a agenda de amanh\u00e3, por conta do ocorrido com o Bolsonaro. A campanha fica assim mesmo... meio de param um pouco... assim foi no caso do Eduardo Campos tamb\u00e9m, em 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlineSFCarneiro/status/1037847188439793664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846839683411968, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Alckmin (PSDB), Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PSOL) cancelaram suas agendas para amanh\u00e3.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037846839683411968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846579254882304, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 892795875923308544, "username": "luangermanott", "tweet": "eu ia votar na marina, mas a maioria vai no ciro, ent\u00e3o vou pro ciro tamb\u00e9m, porque gente se ficar se dividindo bolsolixo vai ganhar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luangermanott/status/1037846579254882304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846489706455042, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 186450783, "username": "allan_aguiar01", "tweet": "Quem \u00e9 Ciro Gomes perto de Marina??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allan_aguiar01/status/1037846489706455042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846176878481408, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1340707693, "username": "morena_dudinha7", "tweet": "A amiga da minha sogra \u00e9 id\u00eantica a Marina Silva, n\u00e3o posso ver que me d\u00e1 vontade de rir kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morena_dudinha7/status/1037846176878481408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845682319708160, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:07", "timezone": "CDT", "user_id": 277293390, "username": "marcoreh", "tweet": "@euclarice Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoreh/status/1037845682319708160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037843949564690432, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1031658250071105536, "username": "gabrielkepler", "tweet": "@smokejoanne eu conhe\u00e7o ele, pior q eu nem prestei aten\u00e7\u00e3o achei que era marina e ela nem pode ir tbm, a\u00ed perguntei se podia trocar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielkepler/status/1037843949564690432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "smokejoanne"}
{"id": 1037843575357272065, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1549201326, "username": "rodrelho", "tweet": "@pilantrona S\u00cdRIO KKKKK amiga eu estou entre sirio e marina.. indecisa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrelho/status/1037843575357272065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pilantrona"}
{"id": 1037843523846987776, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4087273209, "username": "ximenesss1", "tweet": "Vov\u00f3 Marina agitou a pizza \ud83e\udd24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ximenesss1/status/1037843523846987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842331989422080, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3369496269, "username": "BrunoRci", "tweet": "@g1 @Bokatyeira @glauce_porto @perryzissima @Math2229 Marina, Ciro ou Hadad. Qualquer um menos o bozo!  pic.twitter.com/GtAagCBWZN", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoRci/status/1037842331989422080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Math2229,perryzissima,glauce_porto,Bokatyeira,g1"}
{"id": 1037842179954286598, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:12", "timezone": "CDT", "user_id": 68020024, "username": "Miriam__GM", "tweet": "@andreazzaeditor A Marina foi exatamente na mesma dire\u00e7\u00e3o. Eu ouvi, na CBN. No Twitter, cortou esse fecho:\".. \u00e9 por isso que somos contra a viol\u00eancia como solu\u00e7\u00e3o para os nossos problemas...\". S\u00e3o uns chupins s\u00f3rdidos.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miriam__GM/status/1037842179954286598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037841924080775168, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3293154754, "username": "lucena_rachel", "tweet": "@AlandsonSilva Eu acho que quem perde mais ainda \u00e9 o Haddad. Quem ganha, na verdade, s\u00e3o os candidatos de centro, como Ciro e Marina.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucena_rachel/status/1037841924080775168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlandsonSilva"}
{"id": 1037841206888353792, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "@AladdinSane80 Eu por exemplo gosto muito da Marina mas s\u00f3 vou decidir meu voto na \u00faltima semana", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037841206888353792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AladdinSane80"}
{"id": 1037841017838477318, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:35", "timezone": "CDT", "user_id": 79218110, "username": "Becavitelbo", "tweet": "@jujubaBernardes Simmmm! Eu entendo a Marina n\u00e3o herdar os votos do Lula, mas as pessoas n\u00e3o precisam perder a coer\u00eancia nesse desespero todo. Reduzir o voto a esquerda/direita \u00e9 triste demais!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Becavitelbo/status/1037841017838477318", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jujubaBernardes"}
{"id": 1037840729681346561, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "@AladdinSane80 E vamos pensa bem n\u00e9 Eduardo Campos morreu e Marina n\u00e3o foi nem  pro segundo turno .Esse primeiro turno vai ser decidido na \u00faltima semana", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037840729681346561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AladdinSane80"}
{"id": 1037840577549791232, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:50", "timezone": "CDT", "user_id": 702981349158871041, "username": "luhhh_rocha", "tweet": "@RafaelRoballogk Diz como se existisse ela no mundo da pol\u00edtica, existe a Marina, essa sim merece", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luhhh_rocha/status/1037840577549791232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelRoballogk"}
{"id": 1037840175576035328, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:14", "timezone": "CDT", "user_id": 413849568, "username": "transbela", "tweet": "@PatriciaKogut @oviramundo @DuhSecco Oxi! MARINA, RAFAEL.. esses n\u00e3o descansam. Jajjaah", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/transbela/status/1037840175576035328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DuhSecco,oviramundo,PatriciaKogut"}
{"id": 1037839295279710208, "date": "2018-09-06", "time": "18:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4063775049, "username": "rayssa_90", "tweet": "@MaariLisbooa Eu tamb\u00e9m, mas o da marina tava altao AkkkkkkkKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayssa_90/status/1037839295279710208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaariLisbooa"}
{"id": 1037838834862579714, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Em entrevista ao Jornal Nacional, Marina Silva prometeu que manter\u00e1 a diferen\u00e7a da idade m\u00ednima para aposentadoria entre os dois sexos e, em momento algum, abordou a possibilidade de haver uma equipara\u00e7\u00e3o entre os sexos no futuro. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/OTeatTBdCG", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037838834862579714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838744764723200, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2431985128, "username": "PrincelyYew", "tweet": "Eu e marina certeza  https://twitter.com/vitoorvenancio/status/1037532792710684672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PrincelyYew/status/1037838744764723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838727664553984, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4063775049, "username": "rayssa_90", "tweet": "KKKKKKKKKKKKJKKKKKKKKKJKKKK eu t\u00f4 rindo tanto da marina caindo no gemidao em pleno s\u00e9culo 2018 KKKKKKKKKKKKKK", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayssa_90/status/1037838727664553984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837841437474816, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 34105067, "username": "ginabezerra", "tweet": "@MarisaMuniz A gente \"impicha\" a Marina e deixa o Eduardo Jorge de presidente. Vai ser divertid\u00edssimo!\ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginabezerra/status/1037837841437474816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarisaMuniz"}
{"id": 1037837651242569728, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 57174123, "username": "schnellflu", "tweet": "Falaram que era mulher de bandido. Falaram \"bem feito, defende bandido\".Compaix\u00e3o eu teria se fosse Alckmin, Amoedo, Marina, A\u00e9cio, FHC...Pra prot\u00f3tipo de ditador eu ligo o foda-se mesmo.  https://twitter.com/nabucodonosor96/status/1037797716263415809\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schnellflu/status/1037837651242569728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837526143250432, "date": "2018-09-06", "time": "17:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 141799141, "username": "andersonbaresi", "tweet": "MM soltou um \"Marina Lima\" na @sparadiso kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersonbaresi/status/1037837526143250432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sparadiso"}
{"id": 1037836411389575168, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 590182148, "username": "kngbrazi", "tweet": "PESQUISA INTEN\u00c7\u00c3O DE VOTOS(IBOPE) :22% Jair Bolsonaro12% Marina 12% Ciro9% AlckiminPara voc\u00eas que dizem que ele armou para ganhar as elei\u00e7\u00f5es. Ele j\u00e1 ganharia mesmo sem atentado da Esquerda Brasileira.  pic.twitter.com/kTgu8c0iEY", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kngbrazi/status/1037836411389575168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836212189515778, "date": "2018-09-06", "time": "17:53:29", "timezone": "CDT", "user_id": 702981349158871041, "username": "luhhh_rocha", "tweet": "Pelo amor de Deus, Marina vence essa elei\u00e7\u00e3o !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luhhh_rocha/status/1037836212189515778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835692787855361, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1601602171, "username": "CarolinaFontes_", "tweet": "Eu acho a irm\u00e3 da Marina muito gata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolinaFontes_/status/1037835692787855361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834631511515142, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 40371010, "username": "victoroffline", "tweet": "\u201cagora o bonosnoro ganha no primeiro turno\u201d sim pois TODO o eleitorado do ciro e da marina se comoveu com a facada, que sorte que ele tinha 0% de rejei\u00e7\u00e3o", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoroffline/status/1037834631511515142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834172331708416, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1110243937, "username": "JujuMinto", "tweet": "Hoje eu tive que rir com o pai do meu amigo dizendo que a \"igreja cat\u00f3lica\" est\u00e1 com Marina Selva. J\u00e1 que o catolicismo \u00e9 a religi\u00e3o predominante, ela vai ganhar.... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JujuMinto/status/1037834172331708416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834059249082369, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:56", "timezone": "CDT", "user_id": 3347102711, "username": "Viana021", "tweet": "@Gabigomes022 @m_mariaf22 Sai da\u00ed Marina carente do crl", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viana021/status/1037834059249082369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "m_mariaf22,Gabigomes022"}
{"id": 1037833720668016640, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 79218110, "username": "Becavitelbo", "tweet": "Algu\u00e9m quer ir na freguesia comigo amanh\u00e3 ajudar no adesiva\u00e7o da Marina?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Becavitelbo/status/1037833720668016640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833710937288712, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4851896193, "username": "Marcelo_SRosa", "tweet": "Vai ser a maior elei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria #elei\u00e7\u00f5es2018 vai ser foda daqui a 10 anos para o professor de hist\u00f3ria explicar tanta coisa. Ursal, facada, mito, lula ladr\u00e3o, lula livre, Ciro, Marina, Acre ...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo_SRosa/status/1037833710937288712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833307852079105, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1031561419186216961, "username": "thecaiow_", "tweet": "realmente. depois de pensar, repensar, falar, e n\u00e3o falar, cheguei \u00e0 conclus\u00e3o que deveria ter sido a primeira: o Brasil n\u00e3o precisa de militarismo, nem de Bolsonaro, nem de Ciro, nem de Marina. o Brasil precisa de Jesus. \u00e9 hora de orar pela na\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thecaiow_/status/1037833307852079105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833069904973824, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 181838800, "username": "_GabOliveira", "tweet": "@reisenden_ @_almeidaluciano @vulgofp Quem \u00e9 eleitor do Alckmin e Amoedo, s\u00e3o fundamentalmente de direita, ent\u00e3o vamos dizer que os votos dele num segundo turno v\u00e3o pro bolso. 22% + 9% + 3% j\u00e1 s\u00e3o 34%. As esquerdas v\u00e3o virar no Ciro, logo, Ciro 12% + Marina 12% + 3% Haddad= 27%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GabOliveira/status/1037833069904973824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vulgofp,_almeidaluciano,reisenden_"}
{"id": 1037832911997857797, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 181838800, "username": "_GabOliveira", "tweet": "@reisenden_ @_almeidaluciano @vulgofp Presidente fp, faz uma conta r\u00e1pida com teu amigo zunt\u00e3o:O bolsonaro tem 22% das inten\u00e7\u00f5es de voto, ele n\u00e3o ganha no 1 turno, mas vai pro 2 com o Ciro ou Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_GabOliveira/status/1037832911997857797", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vulgofp,_almeidaluciano,reisenden_"}
{"id": 1037832264518955008, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 15675149, "username": "demori", "tweet": "Marina:  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037793098259214338\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demori/status/1037832264518955008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831423238045697, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:27", "timezone": "CDT", "user_id": 862790892985491456, "username": "MarcinhaBoar", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/ibope-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcinhaBoar/status/1037831423238045697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831260645801985, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 721911786711183361, "username": "Guilherm1Thauan", "tweet": "@Marina_Luzzz Aeeeee vou sim e tu ?", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilherm1Thauan/status/1037831260645801985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Luzzz"}
{"id": 1037830743945371649, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1629137060, "username": "ginhibition", "tweet": "No momento falando o nome de outros pol\u00edticos aqui pra n\u00e3o ser tra\u00edda pelos algoritmos da internet e s\u00f3 receber not\u00edcias pol\u00edticas de um candidato:HaddadCiroMarinaAlckmin", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginhibition/status/1037830743945371649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829393652039680, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4903433800, "username": "BeloOficialDj", "tweet": "S\u00f3 n\u00e3o voto na Marina pq ela \u00e9 130bpm fala lento!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeloOficialDj/status/1037829393652039680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829325637255169, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@ferjun_FLU O mercado desconfia dele, mas as alternativas s\u00e3o Ciro, Haddad e Marina. Quem gosta do Alckmin s\u00e3o.os quatrocent\u00f5es paulistas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1037829325637255169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferjun_FLU"}
{"id": 1037829112973459456, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3295604625, "username": "Brenno13tk", "tweet": "@marina_flores21 Vamos cmg s\u00e1bado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenno13tk/status/1037829112973459456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_flores21"}
{"id": 1037828824057167876, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 871167391027404800, "username": "esquertildes", "tweet": "Onde estar\u00e1 a ONU? Onde estao os manifestantes? Se fosse o Ciro, Boulos, Marina, Haddad ou mesmo o Xuxu! A ONU faria nota e os esquerdistas estariam na Cinel\u00e2ndia, quebrando e pixando tudo.#ForcaBolsonaro https://twitter.com/blogdojefferson/status/1037787573316476929\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/esquertildes/status/1037828824057167876", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828593781563392, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2928994804, "username": "nachilf", "tweet": "@emano_moreira7 Q isso mano, Marina n\u00e3o tem for\u00e7a nem pra falar kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nachilf/status/1037828593781563392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emano_moreira7"}
{"id": 1037828485652402176, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2623900971, "username": "arielyoliv", "tweet": "a minha professora de sociologia I \u00e9 um \u00edcone kkkkkkkkkela contando a hist\u00f3ria do m\u00e9dico falando p ele \"n\u00e3o, vc n\u00e3o me encosta n\u00e3o, fala de longe\"\"Buscopan na veia pra que? vc n\u00e3o vai me drogar a toa, t\u00e1 maluca?\" kkkkkkkkk se eu pudesse eu guardava a Marina num potinho", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arielyoliv/status/1037828485652402176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827888635101184, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:25", "timezone": "CDT", "user_id": 163176681, "username": "PriizinhaSimoes", "tweet": "Daqui a pouco v\u00e3o falar que a queda do avi\u00e3o do Eduardo Campos tamb\u00e9m foi arma\u00e7\u00e3o dele... Bolsonaro n\u00e3o tem escr\u00fapulos? Sim, n\u00e3o tem! Lula tamb\u00e9m n\u00e3o tem! Marina tamb\u00e9m n\u00e3o tem! Ciro Gomes tamb\u00e9m...  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10212979423339826&id=1218860824\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriizinhaSimoes/status/1037827888635101184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827757198192640, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 184076849, "username": "DuduMoragas", "tweet": "@TDevoNada Consegue perder at\u00e9 pra marina no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DuduMoragas/status/1037827757198192640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TDevoNada"}
{"id": 1037827512464752640, "date": "2018-09-06", "time": "17:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 837146618793185280, "username": "jmvianna1", "tweet": "@marinalandgraff marina s\u00f3 t\u00e1 falatando uma coisinha, vc n pode esquecer que estamos no brasil", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmvianna1/status/1037827512464752640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinalandgraff"}
{"id": 1037826612794937344, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 725211258690129924, "username": "Marquin_52", "tweet": "A barriga do Bolsonaro agora tem mais pontos que Alckmin e Marina juntos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marquin_52/status/1037826612794937344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826457668657155, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 203787643, "username": "jessiewithk", "tweet": "parece tu @kleitonreis13 que quer votar na marina pq ela teve dengue HAUEAHSIUEHAEIUHAEUIHAIE  https://twitter.com/vaidesmaiar/status/1037789102630952961\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessiewithk/status/1037826457668657155", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kleitonreis13"}
{"id": 1037825587249905664, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 163901552, "username": "lu_rodrigo", "tweet": "\"matar \u00e9 errado\" diz marina silva", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_rodrigo/status/1037825587249905664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825368324014082, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 361973422, "username": "entrecritica", "tweet": "Campanha contra Marina vers\u00e3o 2018:  https://twitter.com/pdralex/status/1037825062664134656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/entrecritica/status/1037825368324014082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824531551977472, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:04", "timezone": "CDT", "user_id": 946169098903478278, "username": "PANTERABARRETO", "tweet": "Marina Lima - \"Essas Coisas Que Mal Sei\" (Part. Especial: Zizi Possi)  https://youtu.be/CDoeF8cTLhI\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PANTERABARRETO/status/1037824531551977472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037824095583383552, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 46722547, "username": "LuizSPK", "tweet": "@naosalvo @tlptoby @Kahilzera @jo_owe Voc\u00ea estava no Brasil quando o abuso do Eduardo Campos caiu e al\u00e7ou a MARINA \u00e0 relev\u00e2ncia pol\u00edtica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizSPK/status/1037824095583383552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jo_owe,Kahilzera,tlptoby,naosalvo"}
{"id": 1037823925605097472, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 144613406, "username": "SYLVIODAVILA", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope; veja n\u00fameros  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SYLVIODAVILA/status/1037823925605097472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823344584863749, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2772230745, "username": "comicscream", "tweet": "Caralho a Marina vai comer o cu de geral", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comicscream/status/1037823344584863749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823235969179649, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4855490176, "username": "techg0th", "tweet": "isso s\u00f3 vai dar mais for\u00e7a pro bolsonaro, agora \u00e9 hora da esquerda se unir logo num candidato ao inv\u00e9s de ficar discutindo haddad x ciro x marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/techg0th/status/1037823235969179649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822902069018625, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2296933700, "username": "patriciadaltro", "tweet": "@marina_tsouza @luatbh Nem a m\u00e3o sobre o corte? Sei l\u00e1, se eu corto o dedinho, j\u00e1 fa\u00e7o torniquete e pressiono o local.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriciadaltro/status/1037822902069018625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luatbh,marina_tsouza"}
{"id": 1037821700426162176, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 713926486147919873, "username": "jcnogueiras", "tweet": "Marina Silva come\u00e7ou a campanha em 2014 com 34% dos votos pelo esp\u00f3lio da morte do Eduardo Campos + recall. Nem foi pro segundo turno.Absolutamente nada est\u00e1 definido agora; a histeria \u00e9 passageira e a campanha \u00e9 longa. Bolsonaro n\u00e3o - espero - vai ganhar por causa disso.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcnogueiras/status/1037821700426162176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821542724513792, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:12", "timezone": "CDT", "user_id": 955883378515042305, "username": "claudia_bigal", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldo1963 @conexaopolitica Eu \u00f1 voto na Marina .!.#EuVotoBolsonaro17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/claudia_bigal/status/1037821542724513792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,geraldo1963,jairbolsonaro"}
{"id": 1037821455822675973, "date": "2018-09-06", "time": "16:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1959934460, "username": "EmersonFh", "tweet": "Vc j\u00e1 foi mais inteligente, o cara est\u00e1 na mesa de cirurgia nesse momento poderia ser algu\u00e9m querido seu e ele \u00e9 nossa \u00fanica esperan\u00e7a de melhoria na seguran\u00e7a, enquanto isso o Lula est\u00e1 preso e a Marina defende bandido  https://twitter.com/_soaresline/status/1037820050303004673\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EmersonFh/status/1037821455822675973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820008414490626, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 824219318187593728, "username": "ArthurJrB2", "tweet": "Ser\u00e1 que se fosse com marina ou boulos iria acontecer essa desconfian\u00e7a e as piadas sobre, ou nao iria poder \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArthurJrB2/status/1037820008414490626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819703908069384, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3392230265, "username": "vieirasaraa", "tweet": "estou assistindo \u00e0s criancinhas aq no clube do marina treinar kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieirasaraa/status/1037819703908069384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818741499850752, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 812994454026121218, "username": "JuniorCardoso80", "tweet": "Mano, essa situa\u00e7\u00e3o da \"politica\" no caso essa viol\u00eancia \u00e9 t\u00e3o complicada que \u00e9 ossada, fiquei pensando... ai a marina silva vai fazer campanha no Acre, ai o dinossauro morde ela... mano at\u00e9 onde vai essa violencia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorCardoso80/status/1037818741499850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817002126200832, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2885177206, "username": "_fuzzypickles", "tweet": "nao aguento mais esses analistas querendo comparar a elei\u00e7\u00e3o americana com a brasileira, bolsonaro n\u00e3o \u00e9 trump e hillary n\u00e3o \u00e9 ciro/marina/alckmin.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fuzzypickles/status/1037817002126200832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816343263961088, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:32", "timezone": "CDT", "user_id": 975885440908701696, "username": "Alessandratroxa", "tweet": "@rafaelkjls @annacdgl @lidaPatrcia1 O cara estava com 44% de rejei\u00e7\u00e3o,o Ciro aumentou seu percentual de votos e a Marina tbm. O mlk nitidamente nem sangra,primeiro falaram q era de LEVE e depois falam q ele est\u00e1 na cirurgia,me fa\u00e7a o favor n\u00e9", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessandratroxa/status/1037816343263961088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lidaPatrcia1,annacdgl,rafaelkjls"}
{"id": 1037815875431276546, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3165535174, "username": "claytonnasci", "tweet": "Quero q Bolsonaro, Lula, marina e todos os pol\u00edticos v\u00e3o tudo pra puta que pariu. Bgl \u00e9 devolver o Brasil pros \u00edndios e pedir desculpas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claytonnasci/status/1037815875431276546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815812113887232, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:25", "timezone": "CDT", "user_id": 872657596188065792, "username": "heykiiboy", "tweet": "@ravenbornrafa ladynoro                                                                                            LIVE  |\ud83d\udc41\ufe0f21.6 | X ciro grimes: Hes meditating guysmarina cyrus: He's died", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heykiiboy/status/1037815812113887232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ravenbornrafa"}
{"id": 1037815412724064259, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 835888689846833154, "username": "aithais_paraan", "tweet": "Marina que n\u00e3o chega", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aithais_paraan/status/1037815412724064259", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814584697073671, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:33", "timezone": "CDT", "user_id": 34105067, "username": "ginabezerra", "tweet": "@MarisaMuniz A Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ginabezerra/status/1037814584697073671", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarisaMuniz"}
{"id": 1037814485598265345, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:09", "timezone": "CDT", "user_id": 734470363845906432, "username": "lemos_ronconi", "tweet": "Bolsonaro, Lula, Marina, seja quem for, comemorar a pessoa ter tomado uma facada \u00e9 o c\u00famulo...plmds Falam q o Brasil vai mudar com um bom presidente, e a mente de alguns, muda com oq?", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lemos_ronconi/status/1037814485598265345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814314915246081, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 776556233859956738, "username": "kaconut_", "tweet": "O tuiteiro tem mania de pagar de investigador e passar vergonha tbm. Lembram o que houve com o caso da Marina Joyce? Ent\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaconut_/status/1037814314915246081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813449810751488, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 969275694948732929, "username": "mily9876", "tweet": "Vote na Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mily9876/status/1037813449810751488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812787068776449, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3299936506, "username": "kadumacri", "tweet": "@CassianoRadio Surreal, cara. Agora, imagina se fossem os eleitores dele vibrando um atentado contra Haddad, Marina, Ciro e outros.\u201cExtremistas, loucos...\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadumacri/status/1037812787068776449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CassianoRadio"}
{"id": 1037810912433004550, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56187412, "username": "ThaisLuca", "tweet": "@MG_Guimaraes5 Eu pensei justamente no caso da Marina e do Eduardo Campos!! Que ningu\u00e9m soube se foi crime at\u00e9 hoje", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThaisLuca/status/1037810912433004550", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MG_Guimaraes5"}
{"id": 1037810289893416965, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:29", "timezone": "CDT", "user_id": 15794736, "username": "jramanzini", "tweet": "Temos duas op\u00e7\u00f5es para fugir da lama que vai virar essa elei\u00e7\u00e3o: Marina e Ciro.  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jramanzini/status/1037810289893416965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809262414766080, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 117168693, "username": "GylldeAbreu", "tweet": "Eu n\u00e3o gosto de Lula,de Alckmin,de Marina,Malluf, Gleice, jean wyllis ninguem dessa corja,entre outros! Mas a\u00ed a desejar a morte? Isso \u00e9 alem da minha personalidade! N\u00e3o admito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GylldeAbreu/status/1037809262414766080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809163311689729, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 210521743, "username": "JohnnyMusicReal", "tweet": "Poderia ter sido Lula, Ciro, Marina, Geraldo Alckimin, nunca iria comemorar uma coisa como esta. como alguns idiotas est\u00e3o comemorando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JohnnyMusicReal/status/1037809163311689729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808886114385921, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:54", "timezone": "CDT", "user_id": 775898186326179840, "username": "lukaas6387", "tweet": "\u00c9 helic\u00f3ptero que n acaba mais nessa marina hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukaas6387/status/1037808886114385921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808226102910976, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 617355889, "username": "BrunoFrz18", "tweet": "To esperando a Marina do Ros\u00e1rio ir defender quem tentou matar o Bolsonaro, ali\u00e1s ela gosta de um bandido", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoFrz18/status/1037808226102910976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806999113789445, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 721911786711183361, "username": "Guilherm1Thauan", "tweet": "@Marina_Luzzz Sdds de tu", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilherm1Thauan/status/1037806999113789445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Luzzz"}
{"id": 1037806833388400640, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2345758375, "username": "M1leslol", "tweet": "@maartinsffc @RamonCicarino10 @gmandressa A sim, todo mundo que faz campanha fala uma merda mas s\u00f3 o bolsonaro merece a lei do retorno? Cad\u00ea a morte do Ciro que disse que ia metralhar o S\u00e9rgio moro? Cad\u00ea o acidente da marina que desejou isso pro Levy Fid\u00e9lis? Kkkkkk quando e o boksonaro tudo de ruim \u00e9 \u00f3timo n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M1leslol/status/1037806833388400640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gmandressa,RamonCicarino10,maartinsffc"}
{"id": 1037806349025988609, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 91566432, "username": "leeandrogon", "tweet": "@_rlimonge minha m\u00e3e primeiro desmascarou a fic, depois disse que se caso for verdade com certeza foi a Marina que mandou matar pq \"esse pessoal que vem l\u00e1 do mato gosta de resolver tudo na faca\" eu t\u00f4 kkkkkkkkkk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leeandrogon/status/1037806349025988609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_rlimonge"}
{"id": 1037806137800904704, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 257426670, "username": "almeidatozao", "tweet": "@camlribeiro Jamais saberemos, eu posso dizer por mim, caso fosse com Lula, Daciolo, Marina, qualquer um... Eu n\u00e3o estaria achando gra\u00e7a nenhuma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidatozao/status/1037806137800904704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camlribeiro"}
{"id": 1037805869558312962, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:55", "timezone": "CDT", "user_id": 197969638, "username": "brunossgodinho", "tweet": "Ou o Haddad recebe a enxurrada dos votos que seriam do Lula, ou esses votos v\u00e3o para quem est\u00e1 correndo logo atr\u00e1s. S\u00e3o quase 30 milh\u00f5es de votos, gente. A meu ver, se a transfer\u00eancia n\u00e3o for de uns 90% desses 20% para o Ciro ou Marina, estamos condenados a v\u00ea-lo ser eleito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunossgodinho/status/1037805869558312962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805718517305344, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3333329309, "username": "Dobren8", "tweet": "Fds BolsonaroFds LulaFds MarinaFds Todo mundoFds O BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dobren8/status/1037805718517305344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805287015624706, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1017099589432889345, "username": "hugokatsuo", "tweet": "Desabafos: eu n\u00e3o quero votar no Ciro Gomes por motivos \u00f3bvios. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o quero que o segundo turno seja Bolsonaro e Marina Silva porque n\u00e3o acho nenhum dos dois uma op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel. Fico com medo de votar no Haddad e ser um desperd\u00edcio de voto, no fim das contas.", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugokatsuo/status/1037805287015624706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804747875672065, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "@zecamaroto Porra a pesquisa errar 10 pontos percentuais pra Ciro, marina, Alckmin \u00e9 foda.Ate pesquisa de banco fundado pelo economista do Bolsonaro.O cara tem muita rejei\u00e7\u00e3o, e s\u00f3 vai piorar nos debates, ainda mais se pegar o Ciro que \u00e9 malandro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037804747875672065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecamaroto"}
{"id": 1037804330315862017, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:48", "timezone": "CDT", "user_id": 30630597, "username": "MANUELROLPH", "tweet": "@AnaPaulaVolei Marina diz com clareza, \"ATENTADO\", \"duplo atentado\" e \"viol\u00eancia\", \"este atentado deve ser investigado e punido com todo o rigor\":  pic.twitter.com/cBzn6TeL0t", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MANUELROLPH/status/1037804330315862017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037804064569024512, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 296498691, "username": "ojuliocicero", "tweet": "@Diego_bsi Disse o brasileiro, generalizei. Achei que voc\u00ea votava na Marina kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ojuliocicero/status/1037804064569024512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Diego_bsi"}
{"id": 1037803909002264582, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 182524476, "username": "joaaoteixeiraa", "tweet": "@__zelucas ent\u00e3o espere algo do ciro que quer a uni\u00e3o c o PT, espera algo do Alkimin q tem alian\u00e7a c o temer ou espere algo da marina que vai fumar maconha dentro do gabinete e vai viver chapadona de maconha", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaaoteixeiraa/status/1037803909002264582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "__zelucas"}
{"id": 1037803824356974595, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 40023454, "username": "depandrecorrea", "tweet": "Em uma democracia, escolhemos representantes para ampliar nossa voz. O cidad\u00e3o tem todo o direito de discordar das ideias do Bolsonaro, mas jamais usar a viol\u00eancia para calar algu\u00e9m. Poderia ser qualquer um: Ciro, Boulos, Marina, Alckmin, Daciolo...  pic.twitter.com/UAhLYhA82t", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depandrecorrea/status/1037803824356974595", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803732623339527, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 903288251842252801, "username": "alexmartins_ofc", "tweet": "@px_mariia12 Marina# nome da sua filha kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexmartins_ofc/status/1037803732623339527", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "px_mariia12"}
{"id": 1037803457300910080, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:20", "timezone": "CDT", "user_id": 47878215, "username": "Pepe___", "tweet": "@zecamaroto E vai ser dividida, ele tem 12% Agora num segundo turno ele ou marina ou qualquer um ganham os votos do outro, e do lula. Do boulos nem importa 1%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pepe___/status/1037803457300910080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zecamaroto"}
{"id": 1037803375813971969, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 98521726, "username": "cirodaraujo", "tweet": "@Diegotbr @gugtavas @belbartok Para MUITOS petistas que eu conhe\u00e7o, George Soros financia movimentos liberais que visam retirar a soberania nacional (a maioria absoluta destes v\u00ea Marina como sendo de direita, por exemplo, e beneficiada por essa \"conspira\u00e7\u00e3o\".)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cirodaraujo/status/1037803375813971969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "belbartok,gugtavas,Diegotbr"}
{"id": 1037803183672905733, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3398421273, "username": "joyfoluc", "tweet": "@Plotin0 @Semgotate2019 @SebosaAlma @cornholio_m @PomboCoco @RollerGear_Car @craudin_ @mindincrisis Bononoro n\u00e3o brinca em servi\u00e7o Espero que n\u00e3o fa\u00e7a diferen\u00e7a na vota\u00e7\u00e3o, mesmo com como\u00e7\u00e3o popular Eduardo Campos n\u00e3o transferiu muitos votos para a Marina em 2014... vamos torcer!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joyfoluc/status/1037803183672905733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mindincrisis,craudin_,RollerGear_Car,PomboCoco,cornholio_m,SebosaAlma,Semgotate2019,Plotin0"}
{"id": 1037802921730207744, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1000072647273861120, "username": "NathNicolella", "tweet": "@cookiesncreamoO Aposto que \u00e9 depois da chaqualhada que ele tomou da Marina e no JN.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NathNicolella/status/1037802921730207744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cookiesncreamoO"}
{"id": 1037802746290860032, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 896112980982628352, "username": "sucesso_bia", "tweet": "@phl_marinho Marina t\u00e1 a\u00ed tbm KKK", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sucesso_bia/status/1037802746290860032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phl_marinho"}
{"id": 1037802007640383489, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:34", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@GuidoSanick @samu_elvidal Os outros candidatos comem poeira copiando ideias que ele j\u00e1 tem h\u00e1 muito tempo (ou novas).Ciro tem propostas originais e respaldadas em experi\u00eancias reais, n\u00e3o \u00e9 aposta no escuro. A Marina nem tem posicionamentos firmes sobre assuntos importantes.  pic.twitter.com/UWRB7Ww96T", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037802007640383489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samu_elvidal,GuidoSanick"}
{"id": 1037801650780557322, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 917728215405350912, "username": "fwrnandacrf", "tweet": "marina silva falando algo que preste, que milagre gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwrnandacrf/status/1037801650780557322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800616289034240, "date": "2018-09-06", "time": "15:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 72125111, "username": "electro_club", "tweet": "Aparentemente o cara da facada \u00e9 um Daciolo que volta na Marina. A\u00ed sim temos um plot twist, hein.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/electro_club/status/1037800616289034240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800197978574851, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 763746005598732288, "username": "Quelzinhasc", "tweet": "Vamos votar Marina Silva nesse krlh \u00e9 isto\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quelzinhasc/status/1037800197978574851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800108644093953, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1030276894686625792, "username": "Nando_rjcg", "tweet": "@MBLivre Fico imaginando se isso tivesse acontecido com a Marina, seria mais um caso de femenicidio ou arma\u00e7\u00e3o eleitoral?#deusacimadetudo pic.twitter.com/iXm3MymZYM", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "#deusacimadetudo", "link": "https://twitter.com/Nando_rjcg/status/1037800108644093953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037799940548960257, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 835137060805693440, "username": "CornetaGigante", "tweet": "@BlogdoNoblat 20% nas pesquisas e passa Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CornetaGigante/status/1037799940548960257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037799718250848257, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 98398536, "username": "ClaroVinicius", "tweet": "@marina_cordovil E nada mais que isso. Quem gosta dele vai gostar mais. Quem n\u00e3o gosta vai arrumar motivo pra gostar menos e acho que quem estava indeciso n\u00e3o vai decidir seu voto a partir deste fato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaroVinicius/status/1037799718250848257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_cordovil"}
{"id": 1037799526726283264, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3006469335, "username": "Vitoria_Melo14", "tweet": "Marina fez minha sobrancelha \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d ficou linda \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vitoria_Melo14/status/1037799526726283264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799405607415808, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:14", "timezone": "CDT", "user_id": 745614662633398272, "username": "FlavioMendonca_", "tweet": "@RaianePereiira nao gosto do ciro nem do lula nem da marina, mas uma facada ja e demais. ja pensou uma facada na marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioMendonca_/status/1037799405607415808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaianePereiira"}
{"id": 1037799133720076291, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 793258263072636928, "username": "DembergRafaela", "tweet": "Propaganda de Marina Silva e ela gritando: \u201cN\u00c3O D\u00c1 MAIS! N\u00c3O D\u00c1 MAIS!\u201d E eu s\u00f3 pensando: \u201cEra uma briga em cima da outra...\u201d o que t\u00e1 acontecendo com minha cabe\u00e7a? Socorro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DembergRafaela/status/1037799133720076291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798828542488576, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 736790042849517568, "username": "SouzaAnna_22", "tweet": "Essa Marina Silva tamb\u00e9m \u00e9 chata pra crl, q infernooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaAnna_22/status/1037798828542488576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798351339642881, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:02", "timezone": "CDT", "user_id": 28994216, "username": "dionisio_ceres", "tweet": "Para Marina, ataque contra Bolsonaro \u00e9 atentado contra democracia  https://www.metropoles.com/sem-categoria/para-marina-ataque-contra-bolsonaro-e-atentado-contra-democracia\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dionisio_ceres/status/1037798351339642881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798327004393472, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Em plebiscito sobre aborto, 'Marina e Papa v\u00e3o defender uma coisa e eu, outra', diz Eduardo Jorge, vice da presidenci\u00e1vel  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037798327004393472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797764565020673, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3425020967, "username": "marinarmartinss", "tweet": "@kersplats [9/6, 16:19] marina: coe tu viu que o bonoro acabou de levar uma facada?[9/6, 16:19] natakia: que???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinarmartinss/status/1037797764565020673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kersplats"}
{"id": 1037797685452054528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Evang\u00e9licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 17%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797685452054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797478807023619, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2212758434, "username": "olucasdeandrade", "tweet": "a Marina parecia estar sem nenhum seguran\u00e7a aqui. isso me atentou logo. gente, isso n\u00e3o pode acontecer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olucasdeandrade/status/1037797478807023619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796924504633344, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 70194581, "username": "CANTORAALNERICE", "tweet": "@Marina_Silva18 Pois \u00e9 n\u00e3o canto pra senhora assim como a senhora nunca ser\u00e1 minha presidente nem coisa nenhuma, outra, aberra\u00e7\u00e3o \u00e9 sua voz falando \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CANTORAALNERICE/status/1037796924504633344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Silva18"}
{"id": 1037796856649211906, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55289127, "username": "ppbuxbaum", "tweet": "A Globo descartou o Alckmin, s\u00f3 resta Marina e Bozo. Os Marinho chamaram o Bozo \u00e0s falas...  e come\u00e7ou o circo.  https://twitter.com/degaucha_inter/status/1037788682449838081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ppbuxbaum/status/1037796856649211906", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796291575730176, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 64510903, "username": "lecotheleco", "tweet": "@Pirulla25 @ImperialPeres marina silva \u00e9 presidente hoje em dia ou eu perdi alguma coisa? O atentado n\u00e3o determina a vit\u00f3ria dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lecotheleco/status/1037796291575730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ImperialPeres,Pirulla25"}
{"id": 1037795731980070914, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 71313941, "username": "Simonedesigner", "tweet": "@Leoni_a_jato Tbm adoro ele. Mas n\u00e3o engulo a Marina. Insossa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Simonedesigner/status/1037795731980070914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037795520524242944, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:48", "timezone": "CDT", "user_id": 70194581, "username": "CANTORAALNERICE", "tweet": "@Marina_Silva18 A senhora calada t\u00e1 errada. Vergonha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CANTORAALNERICE/status/1037795520524242944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_Silva18"}
{"id": 1037795403268218881, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 920313183679676416, "username": "Pedroits_w", "tweet": "Imposs\u00edvel ouvir essa Marina Silva. \ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedroits_w/status/1037795403268218881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795392962945025, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:17", "timezone": "CDT", "user_id": 722476416059711488, "username": "M_Thete", "tweet": "@marina_mbm Aaaaaaah,Obrigada chuchu\u2665\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Thete/status/1037795392962945025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mbm"}
{"id": 1037795147893882881, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3408144190, "username": "pianorr", "tweet": "S\u00f3 n deixaram a Marina careca, pq ela j\u00e1 nasceu assim kkkkkkkkkkkkkkk  https://twitter.com/Henrytado/status/1037783322292875264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pianorr/status/1037795147893882881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795123214606336, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:13", "timezone": "CDT", "user_id": 722476416059711488, "username": "M_Thete", "tweet": "@marina_mbm Somos duas,amigaaaaaaa!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_Thete/status/1037795123214606336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_mbm"}
{"id": 1037794956566581251, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 981612378109497344, "username": "hirtmaria_", "tweet": "Eu n\u00e3o aguento mais o drama da Marina Caralhoooo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hirtmaria_/status/1037794956566581251", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794796323135493, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 35125822, "username": "HigorSoaresS", "tweet": "@MeigoAndAbusado Sua doente! Vai se tratar! Depois vem com papinho hip\u00f3crita de \"mais amor por favor\"! Voc\u00eas s\u00e3o nojentos, doentes e n\u00e3o sabem respeitar a democracia! Se fosse Marina ia ser tentativa de feminic\u00eddio, Lula ou qualquer outro estrume de esquerda ia ser tentativa de repress\u00e3o! Podres!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorSoaresS/status/1037794796323135493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MeigoAndAbusado"}
{"id": 1037794196990701568, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:32", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "Marina visita ag\u00eancia de cultura popular em SP e diz que di\u00e1logo com mulheres \u00e9 'compromisso \u00e9tico'  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/marina-visita-agencia-de-cultura-popular-em-sp-e-diz-que-dialogo-com-mulheres-e-compromisso-etico.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037794196990701568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793928391610368, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 775834880689180672, "username": "OdilonFilho12", "tweet": "N\u00e3o acredito que esse grave fato leve Bolsonaro a vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es, na elei\u00e7\u00e3o de 2014 quando Eduardo Campos morreu falaram que Marina Silva ganharia e ela nem chegou no 2\u00b0 turno, trag\u00e9dias n\u00e3o decidem elei\u00e7\u00f5es, o que decide s\u00e3o ideias para melhoras o pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OdilonFilho12/status/1037793928391610368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793901149646851, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 144839504, "username": "zazamattar", "tweet": "@RevistaISTOE Cansei de avisar que o marido da Marina \u00e9 bandido!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazamattar/status/1037793901149646851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037793803116130305, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4078634608, "username": "NandaOliverrrr", "tweet": "[6/9 17:02] Fernanda: aposto q foi a marina q mandou matar ele[6/9 17:03] Camilly\ud83d\udc9e: foi o lula[6/9 17:04] ana\ud83d\udc96: ainda acho q foi a Dilma", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NandaOliverrrr/status/1037793803116130305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793765556150272, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 140151265, "username": "melipnos", "tweet": "a galera q t\u00e1 falando que o Bolso j\u00e1 ganhou \u00e9 a mesma que disse que a Marina tava certa em 2014calma, gente, pol\u00edtica, ainda mais na situa\u00e7\u00e3o que o Brasil est\u00e1, n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples assim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melipnos/status/1037793765556150272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793555291545601, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@MahmoudOficial_ @Roseane67991952 Temos otimos candidatos: Ciro, Haddad, Boulos e Marina. Sao estadistas, serios e nenhum deles tem envolvimento em corrup\u00e7ao.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037793555291545601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Roseane67991952,MahmoudOficial_"}
{"id": 1037793315436015616, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1030276894686625792, "username": "Nando_rjcg", "tweet": "@jairbolsonaro @OGloboPolitica J\u00e1 tem gente dizendo q a facada foi arma\u00e7\u00e3o, fico imaginando se isso acontecesse com a Marina, ser\u00e1 q seria arma\u00e7\u00e3o tbm?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nando_rjcg/status/1037793315436015616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793245298872321, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 920804837457104896, "username": "Carlossrafael_", "tweet": "@MarinaSilva MARINA PRESITENDE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlossrafael_/status/1037793245298872321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793190198358016, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 991771035715473410, "username": "BabeMetal1", "tweet": "N\u00e3o matem o Bolsonaro, Marina ou o Ciro. Deixem todo mundo disputar a elei\u00e7\u00e3o com dignidade. Menos o Lula. O Lula \u00e9 Ladr\u00e3o gente. T\u00e1 preso. Ladr\u00e3o n\u00e3o tem direitos. S\u00f3 deveres \u263a\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BabeMetal1/status/1037793190198358016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792643114250240, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 48071620, "username": "ABRASCO", "tweet": "#ContraAgrot\u00f3xicos Marina Lac\u00f4rte, engenheira agr\u00f4noma e especialista do Greenpeace em Agricultura e Alimenta\u00e7\u00e3o, explica que, apesar de fertilizantes serem usados para...  https://oglobo.globo.com/sociedade/as-dez-empresas-que-controlam-mercado-mundial-de-fertilizantes-23040071\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ContraAgrot\u00f3xicos", "link": "https://twitter.com/ABRASCO/status/1037792643114250240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792128972337153, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3295604625, "username": "Brenno13tk", "tweet": "@marina_flores21 @MoisesLenda N\u00e3o sabe mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenno13tk/status/1037792128972337153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoisesLenda,marina_flores21"}
{"id": 1037791820409909250, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964710694556971008, "username": "vieira_sn", "tweet": "Depois da Hype sobre o atentado contra o Bolsonaro, a Marina Silva tenta retomar parte da aten\u00e7\u00e3o postando nudes. Pica relatada abaixo:  pic.twitter.com/wO4ztAiLDY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieira_sn/status/1037791820409909250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791691795832832, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125206276, "username": "gabrielbsilva12", "tweet": "Queria ver os coment\u00e1rios de Geraldo Alckmin e Marina Silva sobre o fato de Bolsonaro ter sido esfaqueado. J\u00e1 que eles s\u00e3o t\u00e3o democr\u00e1ticos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbsilva12/status/1037791691795832832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791507489665024, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 835984208334041088, "username": "aleatoriulopes", "tweet": "Acharam que era a Marina,iam fazer a sobrancelha dela na faca...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleatoriulopes/status/1037791507489665024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791491828211712, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@yukhax @ffffujoshi Decidam com a ajuda da Marina https://www.youtube.com/watch?v=pkb_WHBfbc8\u00a0\u2026Ciro \u00e9 + preparado, + experiente, bagagem gigantesca nas costas, curr\u00edculo q nenhum outro tem. Olhem a educa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1 q \u00e9 a vitrine dele passou de 77 das 100 melhores escolas pra + de 80. https://www1.folha.uol.com.br/educacao/2018/09/alunos-nota-10-crescem-e-sobral-ce-lidera-ensino-fundamental-do-pais.shtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037791491828211712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ffffujoshi,yukhax"}
{"id": 1037791416490045440, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 877657481815699456, "username": "ferreira_erickk", "tweet": "David disse que foi o Ciro que deu a facada no Bolsonaro, eu j\u00e1 acho que foi a Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ferreira_erickk/status/1037791416490045440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791255319719938, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:51", "timezone": "CDT", "user_id": 716816944687656960, "username": "AlexVital12", "tweet": "Meu voto esse ano \u00e9 na marina, vamos porra kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVital12/status/1037791255319719938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791098188570625, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 901602039435808769, "username": "DensetsuLubbock", "tweet": "@brunno_95 Essas trag\u00e9dias sempre aumentam e na\u00f5 \u00e9 de hoje. Lembra na ultima elei\u00e7\u00e3o quando o Avi\u00e3o com o Eduardo Campos caiu e a Marina chegou a liderar as pesquisas por causa disso? Infelizmente no Brasil o voto \u00e9 muito pela emo\u00e7\u00e3o e n\u00e3o pela raz\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DensetsuLubbock/status/1037791098188570625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunno_95"}
{"id": 1037790945146748928, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3295604625, "username": "Brenno13tk", "tweet": "@marina_flores21 @MoisesLenda Coe cara kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenno13tk/status/1037790945146748928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoisesLenda,marina_flores21"}
{"id": 1037790773507510274, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4789667915, "username": "felipe_booth", "tweet": "Parceiro, independente se fosse o Bolsonaro, Ciro Gomes ou Marina, um ataque desse novo s\u00f3 mostra que o povo brasileiro como sempre \u00e9 contradit\u00f3rio.\u00c9 uma pena perceber que o Brasil coleciona idiotas extremistas", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_booth/status/1037790773507510274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790497396416512, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:50", "timezone": "CDT", "user_id": 871330896158363648, "username": "Christi89637632", "tweet": "@regbelikov Vai votar em quem marina?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Christi89637632/status/1037790497396416512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regbelikov"}
{"id": 1037790311177756674, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 72613500, "username": "modesinha", "tweet": "@Estadao @muambeirofbi Empatar com a Marina \u00e9 muita incompetencia. Ela s\u00f3 ta ai pra fazer volume, mano rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/modesinha/status/1037790311177756674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "muambeirofbi,Estadao"}
{"id": 1037790304718475265, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1190362440, "username": "ndpamplona", "tweet": "Se fosse por isso a Marina tinha ganhado elei\u00e7\u00e3o passada, j\u00e1 que escapou da merda com o Eduardo Campos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ndpamplona/status/1037790304718475265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789958487064576, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 119544965, "username": "pablo_grilo", "tweet": "Um presidente que n\u00e3o aguenta nem uma facada mas n\u00e3o quem \u00e9 fraca \u00e9 a Marina n\u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_grilo/status/1037789958487064576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789951629451265, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:40", "timezone": "CDT", "user_id": 125813357, "username": "Nathcecilio", "tweet": "@analuiza13_ Ai amiga, n\u00e3o sei o que vai ser disso, mas se a morte de Eduardo Campos n\u00e3o deu a vit\u00f3ria a Marina eu ainda tenho esperan\u00e7as. Sim, essa frase \u00e9 horr\u00edvel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathcecilio/status/1037789951629451265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analuiza13_"}
{"id": 1037789205194330113, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 272383565, "username": "MarcioHP", "tweet": "LULA FOGE DA PRIS\u00c3O, ENGRAVIDA MARINA SILVA E MATA BOLSONARO COM FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioHP/status/1037789205194330113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788606990086144, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:19", "timezone": "CDT", "user_id": 38191677, "username": "lucaslipe", "tweet": "Vale lembrar que Marina quase ganhou quando Eduardo Campos morreu. Se n\u00e3o tivesse se metido com as gays.  pic.twitter.com/VtziOKT5S8", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslipe/status/1037788606990086144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788508205801472, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2164078063, "username": "WeslleyA012", "tweet": "Acho isso uma puta sacanagem mano, se fosse no Jean Willis o povo ia t\u00e1 reclamando de homofobia, se fosse na Marina iam estar falando de feminicidio... Bando de hip\u00f3critas do caralho por isso o Brasil t\u00e1 a merda que t\u00e1!!!! #17  https://twitter.com/FavelaCaiuNoFac/status/1037783457726967808\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/WeslleyA012/status/1037788508205801472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788414911889408, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 16284408, "username": "beatrizdiniz", "tweet": "@smariamenezes @PradoPecci aqui \u00f3. depois que marina disse que n\u00e3o ia rogar praga pro cara, eu pensei: \u00f4pa, \u00f3 a oportunidade de criar o momento m\u00e1gico do cara, forja um atentado e ainda diz que pegou a praga n\u00e3o rogada.  pic.twitter.com/QsRpjsJnfL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beatrizdiniz/status/1037788414911889408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PradoPecci,smariamenezes"}
{"id": 1037788102092357632, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@ELEICAO__2018 @LuanCunha19 Ciro \u00e9 mais preparado, veja a pr\u00f3pria Marina sobre ele. Os seguintes tamb\u00e9m valem ver. https://www.youtube.com/watch?v=pkb_WHBfbc8\u00a0\u2026 https://vempramassa.com/news/65-motivos-ciro-gomes/\u00a0\u2026 https://www.youtube.com/playlist?list=PLzixXU4LrJ5RRjsArjZi-tUeoR_AUOpTC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037788102092357632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuanCunha19,ELEICAO__2018"}
{"id": 1037787604081672193, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:20", "timezone": "CDT", "user_id": 158521887, "username": "gui_maximus1", "tweet": "O pior \u00e9 que eu to vendo gente \"comemorando\" e rindo da facada, poderia ser com o Lula, Ciro, Marina, Alckmin, jamais vou aplaudir uma coisa dessas. Ainda tenho car\u00e1ter.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gui_maximus1/status/1037787604081672193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787263030251520, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 713429735381057537, "username": "Miguel94br", "tweet": "Cara, tomara que ningu\u00e9m fa\u00e7a mais coisas desse tipo. Nem com Bolsonaro, nem com Ciro, nem com Marina, Alckmin, Haddad. O pior \u00e9 que quando isso sai na tv, a tend\u00eancia \u00e9 come\u00e7ar a acontecer mais vezes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguel94br/status/1037787263030251520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787247402205186, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2553481944, "username": "lostandeIirious", "tweet": "tava mudando meu voto pro haddad mas agora s\u00f3 ciro ou marina pra terem chances honestamente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lostandeIirious/status/1037787247402205186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787070725537792, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 17548865, "username": "luanborges", "tweet": "\"Elegeram o Bolsonaro\"gente a Marina subiu aos c\u00e9us e n\u00e3o ganhou em 2014.  Acalmem seus cora\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanborges/status/1037787070725537792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786643556696064, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "A presidente Marina Silva e o presidente Jos\u00e9 Serra tamb\u00e9m foram eleitos depois da queda de um avi\u00e3o e depois de uma bolinha de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037786643556696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786554805182466, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:10", "timezone": "CDT", "user_id": 116812297, "username": "mayaracastr0", "tweet": "@leonardodener idem! na real meu voto \u00e9 da Marina mais por conta dele que dela", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayaracastr0/status/1037786554805182466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardodener"}
{"id": 1037786375087706113, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:27", "timezone": "CDT", "user_id": 285269615, "username": "badgalnycolle", "tweet": "o cara primeiro botou a marina ruy barbosa e depois uma mulher negra retinta kkkkkkkkkkkkkkkkk hum entendi  https://twitter.com/TheoGubiani8/status/1037045330112667649\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/badgalnycolle/status/1037786375087706113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786260784521216, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 352717803, "username": "speici", "tweet": "se o bolsonaro reclamava da marina levantar a voz com ele imagina oq vai fazer agrparabens aos envolvido o cara vai leva mais voto por ficar como vitima cidadao de bem", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/speici/status/1037786260784521216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786217969004544, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 58854475, "username": "leonardodener", "tweet": "@mayaracastr0 Ele me faz querer votar na Marina, embora eu pense muito em votar no Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardodener/status/1037786217969004544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mayaracastr0"}
{"id": 1037785447941005312, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 968536308, "username": "MarketingRj", "tweet": "@naosalvo J\u00e1 parou para pensar que quem disse isso disse que a Hilary seria eleita e na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o a Marina iria para o segundo turno. Veja o mundo real est\u00e3o todos com ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarketingRj/status/1037785447941005312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "naosalvo"}
{"id": 1037784758665789440, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75605231, "username": "odhannyd", "tweet": "quando o Eduardo Campos morreu a Marina Silva subiu muito nas pesquisas em 2014. Agora imagina esse cara com essa facada!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odhannyd/status/1037784758665789440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784247338192896, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1517543432, "username": "IvanRaf91359143", "tweet": "@PastorMalafaia E a Marina n\u00e3o ap\u00f3ia mais n\u00e9!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvanRaf91359143/status/1037784247338192896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1037784084674691072, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 73197732, "username": "caroIsantana", "tweet": "Eu realmente n\u00e3o sei se voto no Ciro ou na Marina, o Eduardo Jorge ESMURRA a Katia Abreu com bondade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroIsantana/status/1037784084674691072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784072054104064, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 351025549, "username": "rafaelagmrs", "tweet": "@annabalfe deve ter encomendado saporra ngm cai nessa s\u00f3 os bolsominions ot\u00e1rios...a gente vai ganhar dele no segundo turno ou com marina ou ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelagmrs/status/1037784072054104064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "annabalfe"}
{"id": 1037781130752217088, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "@infomoney @FilipeP_Reis Ambos s\u00e3o op\u00e7\u00f5es ruins para o mercado. Bolsonaro \u00e9 burro e n\u00e3o vai sustentar na pr\u00e1tica esse discurso liberal e Haddad (PT) \u00e9 excessivamente intervencionista. Alckmin, Ciro ou Marina s\u00e3o os caminhos do meio. O resto \u00e9 crise na certa. At\u00e9 o bem intencionado Novo.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037781130752217088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeP_Reis,infomoney"}
{"id": 1037781105712263170, "date": "2018-09-06", "time": "14:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 943135038945792002, "username": "marlimotta111", "tweet": "@alefrotabrasil Oi Rafa , viu o v\u00eddeo da Marina ontem ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlimotta111/status/1037781105712263170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1037780723023982593, "date": "2018-09-06", "time": "14:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 120189578, "username": "dlerda", "tweet": "No Dia da Amaz\u00f4nia, Marina defende demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas e 'desmatamento zero'  #marina18 https://g1.globo.com/pa/para/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/no-dia-da-amazonia-marina-defende-demarcacao-de-terras-indigenas-e-desmatamento-zero.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#marina18", "link": "https://twitter.com/dlerda/status/1037780723023982593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780558783414274, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "@joaoamoedonovo @FilipeP_Reis Filipe, o Novo \u00e9 liberal. Quem vota Ciro e Marina n\u00e3o concorda com o caminho proposto pelo Novo. Os eleitores do Alckimin e do Bolsonaro (Paulo Guedes) sim. E o @partidonovo30 \u00e9 a melhor alternativa/proposta liberal. Ciro e Marina s\u00e3o os mais moderados da centro-esquerda.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037780558783414274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FilipeP_Reis,joaoamoedonovo,partidonovo30"}
{"id": 1037779838894043136, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 439558146, "username": "Martinhosv", "tweet": "@adrianelrg Apavorante a possibilidade de Ciro ou Marina. Mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o favorito no 1o. turno perca at\u00e9  pro \u00faltimo colocado no 2o.turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhosv/status/1037779838894043136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianelrg"}
{"id": 1037779478053904385, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Ciro Gomes cresce 5% em rela\u00e7\u00e3o a pesquisa de agosto, Amo\u00eado subiu 3%, Bolsonaro e Alckmin cresceram 2%, j\u00e1 Marina Silva caiu 2%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779478053904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779464082673665, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Cat\u00f3licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Ciro Gomes (PDT) - 15%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779464082673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779327746760704, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 264929958, "username": "ArquivoMarina", "tweet": " https://www.youtube.com/watch?v=l-_GsvMkQUg\u00a0\u2026Um #TBT maravilhoso, vindo direto de 1996 do Conex\u00e3o Gospel na Madrugada, com a entrevista maravilhosa da CEIZS com Marina de Oliveira, falando sobre o primeiro \u00e1lbum: VENTOS DO...  https://www.youtube.com/watch?v=l-_GsvMkQUg\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TBT", "link": "https://twitter.com/ArquivoMarina/status/1037779327746760704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777956561674240, "date": "2018-09-06", "time": "14:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Bolsonaro subiu 3 pontos no Sudeste, Marina se manteve e Ciro Gomes subiu 1 ponto. Alckmin caiu 1 ponto, enquanto Amo\u00eado cresceu 2 pontos. Haddad cresceu 2 pontos tamb\u00e9m.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777956561674240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777469309378561, "date": "2018-09-06", "time": "14:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "\u00c1lvaro Dias caiu 4 pontos comparando com a pesquisa de agosto, Bolsonaro se manteve, Ciro e Marina cresceram 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777469309378561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777223288344577, "date": "2018-09-06", "time": "13:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2577689460, "username": "marcelotnobre", "tweet": "@Ro_Moller - N\u00e3o acredito nesse n\u00famero do Bolsonaro.- Marina atingiu o teto.- Ciro est\u00e1 condicionado ao que o PT fizer sobre Haddad.- Haddad \u00e9 o qu\u00ea? Nem o PT o quer.- Alckmin n\u00e3o ter\u00e1 f\u00f4lego, pois a direita antiesquerdista apoia Bolsonaro.- Os outros s\u00e3o figurantes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotnobre/status/1037777223288344577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1037777147962818560, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Sul - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 23%Marina Silva (Rede) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 10%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 14%N\u00e3o sabe - 10%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777147962818560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776657782894592, "date": "2018-09-06", "time": "13:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 72613500, "username": "modesinha", "tweet": "@Estadao @muambeirofbi  empatar com a marina e esculacho kkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/modesinha/status/1037776657782894592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,muambeirofbi"}
{"id": 1037775963764011008, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 772108757572673536, "username": "augustovr1902", "tweet": "@ClaytonTetra @DanielFFC07 Do jeito que t\u00e1, capaz de, se eu fosse estar aqui, dar voto na Marina pra n\u00e3o colocar o Dilma 2.0 no 2o turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augustovr1902/status/1037775963764011008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielFFC07,ClaytonTetra"}
{"id": 1037775908235407360, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027201655111081985, "username": "FilipeP_Reis", "tweet": "@joaoamoedonovo Mano, ent\u00e3o vai atr\u00e1s dos eleitores da Marina, Ciro, Alckmin e afins...para de qrer tirar do Bolso, senao vai morrer os dois abra\u00e7ados...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilipeP_Reis/status/1037775908235407360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037775706032357377, "date": "2018-09-06", "time": "13:53:03", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Eu ia te marcar. Olha a Marina est\u00e1 desidratando.  https://twitter.com/_thiagofranklin/status/1037775548439834624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775706032357377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775551606542337, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Sudeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 24%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 8%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775551606542337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774910389727232, "date": "2018-09-06", "time": "13:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1030243529866571776, "username": "Bauermari77", "tweet": "@Jujuca1987 Concordava com vc sobre o Boulos, at\u00e9 ele defender demais o Lula, e querer legaliza\u00e7\u00e3o da maconha. Acabei perdendo a f\u00e9, n\u00e3o \u00e9 o candidato que eu queira. Terei que escolher entre Ciro e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bauermari77/status/1037774910389727232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jujuca1987"}
{"id": 1037774581166219265, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Marina Silva perdeu 4% no Nordeste, caiu de 17% para 13%. Bolsonaro subiu 2%. Haddad 3%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774581166219265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774177275715584, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Nordeste - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 20%Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 8%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%Meirelles (MDB) - 2%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774177275715584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773587954814976, "date": "2018-09-06", "time": "13:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 980645981430611969, "username": "_fabianinho_", "tweet": "@misscaviar E pelo que eu vejo o Lula n\u00e3o gosta muito do Ciro, e \u00e9 capaz do PT atacar o Ciro, e a Marina tbm. Eles v\u00e3o fazer de tudo para voltarem ao poder.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fabianinho_/status/1037773587954814976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037773293921738753, "date": "2018-09-06", "time": "13:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 44932912, "username": "MidiaeProfecia", "tweet": "Brasil - Pesquisa Ibope para a Presid\u00eancia: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%Alvaro Dias e Amo\u00eado t\u00eam 3% cada um, e Meirelles, 2%. Boulos, Vera e Jo\u00e3o Goulart Filho registraram 1%...  https://www.facebook.com/MidiaeProfecia/posts/1148680688604727\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MidiaeProfecia/status/1037773293921738753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773006595129344, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:20", "timezone": "CDT", "user_id": 806691386372263936, "username": "llucaslouback", "tweet": "Admiro a sobriedade intelectual de Giannetti. Escutando ele percebo um alinhamento poss\u00edvel com a pol\u00edtica de Marina. Falta nos sociais-democratas pragmatismo o que pode dar margem para um processo lento ou ent\u00e3o fadado ao naufr\u00e1gio, mas sera livre da inconsequ\u00eancia idealista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llucaslouback/status/1037773006595129344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772752646746114, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "Ler que se Ciro, Amoedo ou Marina ganhassem seria \u201cfraude nas urnas\u201d me fez gargalhar. \u00c9 tipo ir ao banco e, se n\u00e3o tiver dinheiro na conta, dizer que houve fraude banc\u00e1ria pelo desaparecimento do dinheiro na conta. Esses brasileirinhos s\u00e3o demais! \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037772752646746114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772700213755909, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Norte/Centro-Oeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037772700213755909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771962897051654, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 959636972108238848, "username": "LucasNandesrj", "tweet": "Marina veio aqui em casa me compr\u00e1 com um saco de biscoito kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasNandesrj/status/1037771962897051654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771935810236416, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 141800598, "username": "paatricia__", "tweet": "caralho eu n\u00e3o voto na marina mas puta que pariu que pis\u00e3o que ela deu \ud83d\udc4f\ud83c\udffc  https://twitter.com/raulxplict/status/1035184284867469312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paatricia__/status/1037771935810236416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771796085448705, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 203121223, "username": "RomuloTissi", "tweet": "Sobre a entrevista do Eduardo Jorge no #GNEleicoes2018: Marina vai perder votos. Falou bastante, disse q tem diverg\u00eancias com a Marina e ainda criticou a pecu\u00e1ria (respons\u00e1vel diretamente por quase 7% do PIB)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RomuloTissi/status/1037771796085448705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771750413684738, "date": "2018-09-06", "time": "13:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 980645981430611969, "username": "_fabianinho_", "tweet": "@misscaviar Lula vai fazer de tudo pra tirar eleitores do Ciro e da Marina pra votarem no sei candidato, Haddad. O Ciro s\u00f3 t\u00e1 crescendo por causa da incerteza da chapa do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fabianinho_/status/1037771750413684738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770414972456961, "date": "2018-09-06", "time": "13:32:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037770414972456961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037770171488903170, "date": "2018-09-06", "time": "13:31:04", "timezone": "CDT", "user_id": 713396826431492096, "username": "Dr_Educamillo", "tweet": "Marina isento a usa o marido para surrupiar dinheiro p\u00fablico   https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_Educamillo/status/1037770171488903170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769473623769088, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 2 a 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 27%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037769473623769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769384612306945, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 48394931, "username": "macmargolis", "tweet": "Interesting chart. The rejection levels look highest for leading candidates, Marina, Gomes, Alckmin, Haddad, all in high teens to mid 20s (except for Bolsonaro, who's way up there). Makes you wonder if dislike is  also a function of name recognition.  https://twitter.com/DLBiller/status/1037762907755499523\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/macmargolis/status/1037769384612306945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769332275793925, "date": "2018-09-06", "time": "13:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2934531443, "username": "EKuringa", "tweet": "@MarinaMizrahi @KReguengo Entra pro nosso bonde! Kkkkkkkkkkkk' vemmm pagar o gelo hoje pelo amor de Deus Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EKuringa/status/1037769332275793925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KReguengo,MarinaMizrahi"}
{"id": 1037768473076752384, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 1 a 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037768473076752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767426526666752, "date": "2018-09-06", "time": "13:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 601556638, "username": "caiorevine", "tweet": "45 minutos sob minha responsabilidade e Marina j\u00e1 foi chorar no quarto", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiorevine/status/1037767426526666752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767208317972480, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Marina tamb\u00e9m caiu nesse segmento. De 16% para 13%.Sinal de estar desidratando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037767208317972480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766843694567426, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 14%Jair Bolsonaro (PSL) - 13%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037766843694567426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765775518584838, "date": "2018-09-06", "time": "13:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 23117227, "username": "cvmacedog", "tweet": "Saiu mais uma capa pro novo single da banda Marina and the \u00c1rvores  pic.twitter.com/nj5aMnNWXz", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cvmacedog/status/1037765775518584838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765378749939713, "date": "2018-09-06", "time": "13:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@cor0te Acredito a o Bolsonaro herde a maioria dos votos do Alckmin num 2 turno com ele e at\u00e9 muitos da Marina. Dificilmente eleitor desses 2 vai de Ciro no 2 turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037765378749939713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cor0te"}
{"id": 1037765134826070018, "date": "2018-09-06", "time": "13:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 322625319, "username": "adrianelrg", "tweet": "Com Ciro o Brasil acaba!Com Marina ser\u00e1 o marasmo !Com Alckmin a roubalheira continua  Com o Pt , viramos Venezuela!  https://twitter.com/carmeioneto/status/1037737414285029377\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianelrg/status/1037765134826070018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763556022865920, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Estou trazendo a pesquisa de setembro detalhada, e no site h\u00e1 uma compara\u00e7\u00e3o com a pesquisa Ibope de agosto: a Marina Silva perdeu 2% em quase todos os segmentos, enquanto o Ciro Gomes cresceu 2% em quase todos. Marina perdeu at\u00e9 entre as mulheres.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037763556022865920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762763433619456, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino M\u00e9dio - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 20%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037762763433619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761986614968320, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 919057276723396608, "username": "maariimaaarii", "tweet": "[6/9 14:02] Mb Irm\u00e3o: Lindos pra crl sem neurose te amo irm\u00e3\u2665\u2665\u2665[6/9 14:05] Marina Marques \ud83c\udf38: \u2764Eu amo \ud83d\udc9c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maariimaaarii/status/1037761986614968320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761759808024576, "date": "2018-09-06", "time": "12:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 516857787, "username": "FelipeYuzo", "tweet": "Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o - ISTO\u00c9 Independente  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeYuzo/status/1037761759808024576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761578781880320, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 70740331, "username": "betenko", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Pior que o mau gosto e o fato da Marina nem ser a mais velha dos candidatos, \u00e9 que a \"piada\" nao tem a menor gra\u00e7a mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betenko/status/1037761578781880320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037761443893063680, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Todo mundo agora tem a solu\u00e7\u00e3o para a viol\u00eancia no Brasil....O PSDB que ficou 8 anos no governo...o PT e o PMDB!At\u00e9 Marina Silva que nunca foi nada ou fez nada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037761443893063680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761423869440002, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:18", "timezone": "CDT", "user_id": 372877212, "username": "betachv1", "tweet": "Hoje t\u00f4 t\u00e3o zen, que dei pacote de biscoito pra Marina, coloquei desenho e t\u00f4 deitada kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betachv1/status/1037761423869440002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761116154355712, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Da 5\u00aa at\u00e9 a 8\u00aa s\u00e9rie do fundamental - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 14%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 21%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037761116154355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760798322556928, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:49", "timezone": "CDT", "user_id": 17242983, "username": "molote_molote", "tweet": "Sei que essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 a mais aleat\u00f3ria desde 1989, mas trago aqui n\u00fameros de pesquisas de elei\u00e7\u00f5es passadas no in\u00edcio do m\u00eas de setembro: 12/9/2014: Dilma 39, Marina 31, A\u00e9cio 1714/9/2010: Dilma 51, Serra 25, Marina 1108/9/2006: Lula 48, Alckmin 27, Helo\u00edsa Helena 9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/molote_molote/status/1037760798322556928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760795055194114, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:48", "timezone": "CDT", "user_id": 12905932, "username": "walterva", "tweet": "Lembrei do \"mulheres jamais votar\u00e3o em Trump\"... o eterno conflito entre o mundo e nossos desejos... | \"Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope\"   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=uol&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterva/status/1037760795055194114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760726981468161, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 939605747175972864, "username": "Negro_Direita", "tweet": "@DIsoares08 @andreazzaeditor E combate a corrup\u00e7\u00e3o?Entende q t\u00e1 admitindo votar no Ciro, Marina ou Haddad para n\u00e3o votar no Bolsonaro, j\u00e1 q eleitores q se dizem d direita s\u00f3 teriam Bolsonaro p votar em um eventual 2\u00b0T? Pq voto \u00fatil ou esquerda se na direita j\u00e1 temos o l\u00edder? Chantagem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Negro_Direita/status/1037760726981468161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor,DIsoares08"}
{"id": 1037760595305611266, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 bem assimCandidata fakeMarina Silva na TV \u00e9 inimiga do n\u00famero 1 do PT/PSDB/PMDB....mas quando olhamos as alian\u00e7as nos Estados....Falar at\u00e9 papagaio fala...mas na hora de ganhar votos...vale tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037760595305611266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760055783948288, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "Mesmo que Marina Silva n\u00e3o ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es fico feliz em saber que ainda tem gente que pensa. Marina \u00e9 a ess\u00eancia do Brasil. Espero que ven\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037760055783948288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759740124778496, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "AlckiminHaddad Marina Silva Representam a velha pol\u00edtica ...todos s\u00f3 querem o poder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037759740124778496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759727353192448, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 a 4\u00aa s\u00e9rie do fundamental:Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 14%Bolsonaro (PSL) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 4%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 12%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037759727353192448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759057438957569, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 767513769081769984, "username": "GabrielM_maia08", "tweet": "Partindo p Marina agr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielM_maia08/status/1037759057438957569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758566701166592, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 55 anos ou mais - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 16%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037758566701166592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757823181090816, "date": "2018-09-06", "time": "12:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 735670222657605632, "username": "Woodyraiz", "tweet": "@NelioVieir @cafecomferri @hbredda Marina \u00e9 t\u00e3o ruim quanto o pt.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Woodyraiz/status/1037757823181090816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda,cafecomferri,NelioVieir"}
{"id": 1037757614589980674, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:10", "timezone": "CDT", "user_id": 118744917, "username": "juliorabello_", "tweet": "@NatyLSalmeida Pois \u00e9... Vamos aguardar pra ver em quem mais ele atira... O PSDB foi surpreendente, mas o PT \u00e9 alvo f\u00e1cil, assim como o Ciro... Quero ver se vai ter tiro dire\u00e7\u00e3o da Marina e do Bozo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliorabello_/status/1037757614589980674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NatyLSalmeida"}
{"id": 1037757597468778498, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 45 \u00e0 54 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Meirelles (MDB) - 4%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 26%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037757597468778498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757266617880577, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @nayaraccpinto @Gazeta1 Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037757266617880577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gazeta1,nayaraccpinto,MarinaSilva"}
{"id": 1037757113597091842, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50065024, "username": "Deco_Flamengo", "tweet": "@R_BALLBOA Ontem, vendo o notici\u00e1rio das elei\u00e7\u00f5es no JN da GloboLixo, aparece a Marina dando entrevista e esse senhor ao lado. Fdp!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deco_Flamengo/status/1037757113597091842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R_BALLBOA"}
{"id": 1037757089450536960, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@MarinaSilva @o_barbosa @euclarice @r_nagamine Aqui tamb\u00e9m! Mulher vota em Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037757089450536960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_nagamine,euclarice,o_barbosa,MarinaSilva"}
{"id": 1037756574406778881, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 35 \u00e0 44 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 6%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037756574406778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756093613654017, "date": "2018-09-06", "time": "12:35:07", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@guiacme Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037756093613654017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guiacme"}
{"id": 1037755782689955840, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:53", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@Soldado_Guto Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037755782689955840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Soldado_Guto"}
{"id": 1037755643980066816, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 25 \u00e0 34 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 13%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037755643980066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755470314913792, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 867090482731593728, "username": "Pattybenjamin_", "tweet": "Marina Silva fala zap kkkkkkk  https://twitter.com/fecastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattybenjamin_/status/1037755470314913792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755144853774337, "date": "2018-09-06", "time": "12:31:21", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "@LeandroHonrio @Carlbergerag @jcerodrigues @rtitareis Mas e se o segundo turno for Marina e o capiroto?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037755144853774337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,jcerodrigues,Carlbergerag,LeandroHonrio"}
{"id": 1037754403854409728, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @CastroElainy @anaYavana Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037754403854409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaYavana,CastroElainy,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037754240901492736, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @RevistaISTOE @romullo_araujo @r_nagamine Marina \u00e9 o maior embuste do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1037754240901492736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_nagamine,romullo_araujo,RevistaISTOE,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037754155698475008, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:25", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "@lulutricolor A Marina no segundo turno pega os votos do Alckmin .A quest\u00e3o \u00e9 pra onde v\u00e3o os votos dos petistas?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037754155698475008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulutricolor"}
{"id": 1037753782917050373, "date": "2018-09-06", "time": "12:25:57", "timezone": "CDT", "user_id": 62571288, "username": "lukserependido", "tweet": "@Cecillia fico pensando o que ser\u00e1 que deve ter no v\u00eddeo pra Marina? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukserependido/status/1037753782917050373", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cecillia"}
{"id": 1037753542839345152, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:59", "timezone": "CDT", "user_id": 6789512, "username": "tht", "tweet": "Bolsonaro cresce entre jovens, idosos e mais escolarizados; o l\u00edder tamb\u00e9m assume a ponta entre o p\u00fablico feminino, passando Marina. Ciro cresceu forte entre quem tem at\u00e9 a 4\u00aa e 8\u00aa s\u00e9ries. J\u00e1 o liberal morno rouba votos do l\u00edder entre alguns...  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/eleicao-em-numeros/noticia/2018/09/06/pesquisa-ibope-de-4-de-setembro-para-presidente-por-sexo-idade-escolaridade-renda-regiao-religiao-e-raca.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tht/status/1037753542839345152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037753408546066433, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:27", "timezone": "CDT", "user_id": 205889289, "username": "_bielacosta", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_bielacosta/status/1037753408546066433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037751333951025153, "date": "2018-09-06", "time": "12:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2800848535, "username": "lccosta26", "tweet": "@elenalandau O Hadad se subir \u00e9 tirando votos da Marina e principalmente do Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lccosta26/status/1037751333951025153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau"}
{"id": 1037750568993914880, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 16 \u00e0 24 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Marina (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 5%Haddad (PT) - 5%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037750568993914880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749557277483008, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:09", "timezone": "CDT", "user_id": 131822955, "username": "gutoaraujo_rj", "tweet": "Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, mostra Ibope  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gutoaraujo_rj/status/1037749557277483008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749528303230976, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52117331, "username": "paulocgil", "tweet": "@DonaRegina100 Vai dar o cu pra Marina\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulocgil/status/1037749528303230976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DonaRegina100"}
{"id": 1037749246047518721, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @alertario24hrs @FlavioBolsonaro @Joon71240688 @TribuzyAlex @YeshuaSenhor Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037749246047518721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YeshuaSenhor,TribuzyAlex,Joon71240688,FlavioBolsonaro,alertario24hrs,MarinaSilva"}
{"id": 1037748925367758850, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:38", "timezone": "CDT", "user_id": 177801442, "username": "rafaelbrrs", "tweet": "Ciro cresceu e encostou na Marina. Sintom\u00e1tico. Outro sintoma \u00e9 a porcentagem de eleitores com baixa renda e escolaridade entre brancos/nulos. A margem de crescimento \u00e9 significativa. Ciro cresceu nesse grupo e vem fazendo a estrat\u00e9gia correta.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbrrs/status/1037748925367758850", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748295056195585, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3425930879, "username": "Yagoqmv", "tweet": "Marina SilvaMatou Eduardo CamposE PerdeuA ultima elei\u00e7\u00e3oSangue puroDo interior de manausUm patriotaQue n\u00e3o podemosSempre vejoO Pstu e PsolMas tanto faz,N\u00e3o existem mais her\u00f3is.EymaelNo meu sangueSei o seu singleNo banheiroE a dan\u00e7a\u00c9 a mesma,N\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoqmv/status/1037748295056195585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747618724700162, "date": "2018-09-06", "time": "12:01:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1004537530740592641, "username": "mayndutra", "tweet": "A Marina quer privatizar a porra toda. Assim n\u00e3o d\u00e1 para te defender, Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayndutra/status/1037747618724700162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747269641093121, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre as mulheres 04/09:Bolsonaro (PSL) - 16%Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Podemos) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 9%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037747269641093121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747258882707458, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @hiagocps Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037747258882707458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hiagocps,MarinaSilva"}
{"id": 1037747189878087680, "date": "2018-09-06", "time": "11:59:45", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@maristelaggpc Acho q os votos do PSDB no 2 turno ser\u00e3o decisivos. Se for Bolsonaro X Alckmin ele perde mesmo, pq quem vota em Marina, Ciro e Haddad vai pro chuchu. Mas contra os outros 3, tenho certeza q a maioria do PSDB vai de Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037747189878087680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maristelaggpc"}
{"id": 1037746582270222336, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 193552247, "username": "JMagliano_", "tweet": "Envie por zap ahahahshshs olha essa equipe da Marina  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JMagliano_/status/1037746582270222336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746582182129666, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2675577168, "username": "MelhorPers", "tweet": "Marina!!  https://twitter.com/daavid/status/1037744713871314945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MelhorPers/status/1037746582182129666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746262701998090, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre os homens 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 4%2pts percentuais \u00e9 a margem de erro.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037746262701998090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745969151057920, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:54", "timezone": "CDT", "user_id": 108225534, "username": "Carol_Pinheeiro", "tweet": "@spartakusvlog @Fisio_Mary Tudo bem! De qlqr forma vai ser Ciro ou Marina no 2 turno vencendo o mal. S\u00f3 acho interessante atentar-se p oq \u00e9 dito nessa thread:  https://twitter.com/anarcobs/status/1036332349565399040?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Pinheeiro/status/1037745969151057920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fisio_Mary,spartakusvlog"}
{"id": 1037745926738198528, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3118925320, "username": "adecleia_maria", "tweet": "@BlogDoPim Falou o cara que ataca o l\u00edder e n\u00e3o consegue nem passar Marina e Ciro nas pesquisas\ud83d\ude02  pic.twitter.com/zp1h2G2kHL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adecleia_maria/status/1037745926738198528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037745176465354752, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4877825038, "username": "elenalandau", "tweet": "Todos ganham .. Haddad ainda empatando . Marina , Geraldo , Ciro .. em breve vai ter at\u00e9 Meireles \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.  https://twitter.com/rebeldescalca/status/1037504527669309440\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elenalandau/status/1037745176465354752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744789435899904, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 855787656797704192, "username": "andrade_hgb", "tweet": "@BlogDoPim A diferen\u00e7a \u00e9 que Lula \u00e9 um molusco, enquanto que Marina \u00e9 um quel\u00f4nio.\ud83e\udd91\ud83d\udc22Fora isso s\u00e3o a mesma porcaria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrade_hgb/status/1037744789435899904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037744271804297216, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 62392025, "username": "jotaramone", "tweet": "olho nos votos da marina. acho que \u00e9 ela que vai desidratar nos pr\u00f3ximos dias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotaramone/status/1037744271804297216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743958825332736, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:54", "timezone": "CDT", "user_id": 797915222547767296, "username": "g_g_garci", "tweet": "E segundo o ibope, ele \u00e9 o mais rejeitado. Como o candidato mais rejeitado \u00e9 recebido por uma multid\u00e3o nas cidades por onde passa? Me explica isso, ibope?Aceitem que ser\u00e1 #Bolsonaro17No1\u00baturnoIbope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1 -  https://www.oantagonista.com/brasil/ibope-bolsonaro-sobe-3-pontos-com-mulheres-marina-cai-1/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturnoIbope", "link": "https://twitter.com/g_g_garci/status/1037743958825332736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037743756303327233, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 61310225, "username": "claudia_maria", "tweet": "@UPenalista Amiga, vamos pedir ao @MichelTemer para incluir Marina Silva, afinal ela tem o discurso do empoderamento precisa de igualdade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_maria/status/1037743756303327233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UPenalista,MichelTemer"}
{"id": 1037743213891805184, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 350227695, "username": "j0leano", "tweet": "@rachelsousab @mellowilso (+) sobre quem vai saber n\u00e3o sair perdendo. E essa pessoa n\u00e3o me parece ser a Marina.O fato de a K\u00e1tia ter vindo do antigo PMDB diz muita coisa, concordo. Mas o fato de ela ter sido uma das \u00fanicas senadoras do partido a votar contra a Pec 55 e a reforma trabalhista e, por (+)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j0leano/status/1037743213891805184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mellowilso,rachelsousab"}
{"id": 1037742993850228737, "date": "2018-09-06", "time": "11:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 28145247, "username": "pcfilho", "tweet": "Hahahahaha mais uma DR em p\u00fablico. Continua, presidente @MichelTemer! Fala com o Ciro e a Marina tamb\u00e9m! \ud83d\ude02  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037732156603215872\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcfilho/status/1037742993850228737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1037742889332301824, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:39", "timezone": "CDT", "user_id": 350227695, "username": "j0leano", "tweet": "@rachelsousab @mellowilso Cara, me desculpa, mas olha oq tu t\u00e1 comparando. Eu tenho plena consci\u00eancia que nem Ciro e muito menos a K\u00e1tia s\u00e3o santos, mas o fato de a Marina abrir m\u00e3o de todos os ideais dela e ter apoiado um traficante r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o, obstru\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a e deus sabe mais o que em (+)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j0leano/status/1037742889332301824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mellowilso,rachelsousab"}
{"id": 1037742772575453184, "date": "2018-09-06", "time": "11:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 68020024, "username": "Miriam__GM", "tweet": "@cor0te @fabiostassen Pelos n\u00fameros dessa pesquisa, Bolsonaro cresceu 3 pontos com as mulheres e Marina perdeu 1. \u00c9 preciso manter essa tend\u00eancia de crescimento, apontando as distor\u00e7\u00f5es das acusa\u00e7\u00f5es de misoginia, mostrando o contingente de mulheres que o apoiam. V\u00eddeos nas ruas sobre isso, etc.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miriam__GM/status/1037742772575453184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiostassen,cor0te"}
{"id": 1037742579092279296, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 93949164, "username": "blueanagreen", "tweet": "@karine_castro @whoevermarinais @cordemarteju Velho. A Marina n\u00e3o gosta de p\u00e3o, mas a\u00ed p\u00e3o com leite condensado (wtf??????) ela gosta????? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blueanagreen/status/1037742579092279296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cordemarteju,whoevermarinais,karine_castro"}
{"id": 1037742556371722240, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 156106027, "username": "avs_junior", "tweet": "Aceitem:Entre o eleitorado feminino, o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, tem 16% da prefer\u00eancia do grupo, enquanto Marina Silva (Rede) tem 14% e Ciro Gomes (PDT), 12%, segundo pesquisa Ibope.Pessoalmente n\u00e3o acredito...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm#fotoNav=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fotoNav", "link": "https://twitter.com/avs_junior/status/1037742556371722240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742113721593857, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3373354919, "username": "Lhannimr", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A equipe da marina fala zap ou melhor VOCE TEM O ZAP DA EQUIPE DELA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lhannimr/status/1037742113721593857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741806203621376, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 332528268, "username": "jacmarqs", "tweet": "VAMO FOCAR NA MARINA SEUS CUZAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacmarqs/status/1037741806203621376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741600401764356, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:32", "timezone": "CDT", "user_id": 386072801, "username": "anabeatrizfata", "tweet": "Melhor acess\u00f3ria \u00e9 da Marina, chama no whemts apple \ud83e\udd19  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeatrizfata/status/1037741600401764356", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741530709204993, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1003003841036587008, "username": "0DuDuMonteiro", "tweet": "Vou votar na Marina s\u00f3 porq ela fala zap. Esse \u00e9 o Brasil que eu quero  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/0DuDuMonteiro/status/1037741530709204993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741136050307075, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837113153217572869, "username": "junin13371", "tweet": "se at\u00e9 o grupo da marina silva fala zap pq eu nao posso falar zipzap? reflitam  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junin13371/status/1037741136050307075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741109131337728, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 929320148107964417, "username": "matheusdsff", "tweet": "Bolsonaro: processos por inj\u00faria racial, homofobia e apologia ao estupro e torturaMarina silva: lava jato e improbidadeMeirelles: o m\u00e1ximo que achei foi dep\u00f3sitos em contas no exterior de consultorias de sua empresa, por\u00e9m feitas por empresas investigadas na lava-jato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdsff/status/1037741109131337728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741063350431751, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:24", "timezone": "CDT", "user_id": 749054920003846144, "username": "Ro_n9eira", "tweet": "Olha Brito,Entre Ciro e Marina, quem for pro 2\u00ba turno j\u00e1 tem o meu voto.  pic.twitter.com/xkebP805wE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ro_n9eira/status/1037741063350431751", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740496012107776, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 557748817, "username": "sarahghurdiano1", "tweet": "A milit\u00e2ncia da Marina invadiu minhas notifica\u00e7\u00f5es HAHAHAHAHA. Mas at\u00e9 que eu gostei dos esclarecimentos, foram bem \u00fateis.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahghurdiano1/status/1037740496012107776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739616865058816, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 129267774, "username": "bijuyazind", "tweet": "@MarinaSilva So voto na Marina  se ela soltar o cabelo , alis nao da para confiar em quem tem rabo preso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bijuyazind/status/1037739616865058816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037739538641313792, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 595956812, "username": "MrPepaa", "tweet": "Nao acredito que tem gente q cai no encanto de marina silva gente essa n me engana desde 2010. Nem a mim nem ao nosso saudoso mr plinio de arruda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrPepaa/status/1037739538641313792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739375902318594, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:42", "timezone": "CDT", "user_id": 108225534, "username": "Carol_Pinheeiro", "tweet": "@spartakusvlog @Fisio_Mary Ela amadureceu bastante das ultimas elei\u00e7\u00f5es p c\u00e1. Mas eu n goooosto da Marina, nunca cogitaria votar nela fora dessas circunst\u00e2ncias, s\u00f3 q entre coronel + dama motossera e ela e Eduardo Jorge, acho menos danoso votar Rede + PV. A sustentabilidade \u00e9 um t\u00f3pico mt importante p Pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Pinheeiro/status/1037739375902318594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fisio_Mary,spartakusvlog"}
{"id": 1037739230892634114, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 167445005, "username": "pullitzer", "tweet": "#AssimFalou.... Ricardo @BlogdoNoblatDe longe, a melhor, mais esclarecedora, mais franca e mais agrad\u00e1vel entrevista de se ver na GN at\u00e9 agora foi com o ex-deputado Eduardo Jorge, o vice de Marina. Concorde-se ou n\u00e3o com suas ideias, eis um homem decente, sincero e corajoso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AssimFalou", "link": "https://twitter.com/pullitzer/status/1037739230892634114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037739144842100736, "date": "2018-09-06", "time": "11:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 100881718, "username": "brandaogilberto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?aReaction\u00a0\u2026 e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brandaogilberto/status/1037739144842100736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037738839547228160, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36438816, "username": "duprax", "tweet": "Ibope: Entre mulheres, Bolsonaro tem 16%; Marina, 14% e Ciro, 12%, Alckmin, 9% e Haddad, 5%  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm\u00a0\u2026 @UOLNoticias #UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#UOL", "link": "https://twitter.com/duprax/status/1037738839547228160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1037738837957599232, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2865456605, "username": "DRosarts", "tweet": "Subiu entre as  mulheres , por que ningu\u00e9m fala??????? #MulherescomBolsonaroIbope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 0, "retweets": 19, "likes": 35, "location": "", "hashtags": "#MulherescomBolsonaroIbope", "link": "https://twitter.com/DRosarts/status/1037738837957599232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738807804739589, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:26", "timezone": "CDT", "user_id": 879092260163510272, "username": "norazygel", "tweet": "@brdezoito Acho mais f\u00e1cil ele tentar chegar na segunda vaga tirando da Marina , Ciro e Haddad . Quem vota no Bolsonaro dificilmente muda .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norazygel/status/1037738807804739589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037738269272887296, "date": "2018-09-06", "time": "11:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 595956812, "username": "MrPepaa", "tweet": "@blitzkriegbop_ Marina NEM MORTONinguem vota em vice meu povo maravilhoso, o vice tem q ser comprometido c a agenda eleita, e tem que ser leal, e isso a Katia \u00e9, provou inclusive na \u00e9poca do impeachment. Nunca se esque\u00e7am que votamos duas vezes \u2018no temer\u2019 pra vice. Pragmatismo, meu povo, pfvr", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrPepaa/status/1037738269272887296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blitzkriegbop_"}
{"id": 1037737527132782592, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2844228765, "username": "afccontador", "tweet": "Lula \u00e9 um g\u00eanio, nem os inimigos negam.Ao escolher Dilma, que ningu\u00e9m conhecia, ele preteriu Marina e Marta Suplicy (elas nunca o perdoaram). Dilma foi uma grande Presidenta, como Lula nunca se curvou.Agora vem Haddad, outro g\u00eanio, que resgatar\u00e1 a nossa dignidade e SOBERANIA.  pic.twitter.com/8VxRI0TIw7", "replies": 0, "retweets": 31, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afccontador/status/1037737527132782592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737469800792067, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33828819, "username": "enio1", "tweet": "o problema de colocar o n\u00famero 18 da Marina/REDE no perfil para fazer campanha no twitter \u00e9 que fica parecendo que c\u00ea s\u00f3 tu\u00edta putaria n\u00e9 hahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enio1/status/1037737469800792067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736452292009989, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@fernandatanaka_ O detalhe \u00e9 q na minha opini\u00e3o quem foi de Alckmin no 1 turno, vai de Bolsonaro no 2 turno contra Marina\\Ciro\\Haddad. Eles estao enganando quem?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037736452292009989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1037735687813046272, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@fabriciouus Ele, a Marina e o Bolsonaro est\u00e3o empatados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037735687813046272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabriciouus"}
{"id": 1037735685690679301, "date": "2018-09-06", "time": "11:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 14833431, "username": "mariocaraujo", "tweet": "@obrunos ent\u00e3o a escolha fica entre Ciro e Marina.N\u00e3o fecho com a Marina em V\u00c1RIAS coisas, mas a K\u00e1tia Abreu do outro lado me fez escolher por elimina\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocaraujo/status/1037735685690679301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunos"}
{"id": 1037735144466145280, "date": "2018-09-06", "time": "11:11:53", "timezone": "CDT", "user_id": 94385431, "username": "collaresvictor", "tweet": "@EduardoJorge @CarmenLucia_SR @MariaCl08651939 Acho q hoje s\u00f3 mesmo o Ciro e a Marina, Haddad \u00e9 cria do PT e mesmo liberal as ordens superiores (Gleise e Lula) o fariam ficar de m\u00e3os atadas qnt a ser liberal. Sem falar no ego inflado que eles tem q os deixa cego! Esse ano vou de Marina, acho que ela pode fazer esse papel bem!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/collaresvictor/status/1037735144466145280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MariaCl08651939,CarmenLucia_SR,EduardoJorge"}
{"id": 1037734883412598785, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 14833431, "username": "mariocaraujo", "tweet": "@obrunos Bom, apesar de preferir a Marina ao Ciro, eu fecharia com Ciro por uma uni\u00e3o de esquerda. Mas K\u00e1tia Abreu t\u00e1 fora de cogita\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocaraujo/status/1037734883412598785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "obrunos"}
{"id": 1037734770397138944, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "@Danih como o Bozo n\u00e3o tem chance de levar no primeiro turno e Chuchu t\u00e1 patinando, eu n\u00e3o vejo risco. Claro que n\u00e3o quero ter que votar em Marina no vasco turno, mas acho que Ciro e Haddad v\u00e3o crescer na reta final", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037734770397138944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danih"}
{"id": 1037734748175704065, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:18", "timezone": "CDT", "user_id": 33794003, "username": "AndreCostaSA", "tweet": "Nessa elei\u00e7\u00e3o meu voto \u00e9 pra Evita.Evita o PTEvita o BozonaroEvita Coronel CiroEvita MarinaEvita o Chucu...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreCostaSA/status/1037734748175704065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734497477898242, "date": "2018-09-06", "time": "11:09:19", "timezone": "CDT", "user_id": 19234772, "username": "marcelotulio", "tweet": "Nike\u2019s commercial cynicism is clear but Colin Kaepernick ad is a sign | Marina Hyde  https://www.theguardian.com/sport/blog/2018/sep/05/nike-colin-kaepernick-advert?CMP=share_btn_tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelotulio/status/1037734497477898242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734400564363272, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:55", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@cinefilo_K @MaurilioBarbosa Se n\u00e3o acredita, vota no Ciro. Ou Marina.\ud83d\ude0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037734400564363272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaurilioBarbosa,cinefilo_K"}
{"id": 1037734278568837120, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 743128875778080768, "username": "c_disprosio", "tweet": "@geraldoalckmin Que tal atacar Ciro e Marina que est\u00e3o mais pr\u00f3ximos de tua pontua\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_disprosio/status/1037734278568837120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037733987639279616, "date": "2018-09-06", "time": "11:07:17", "timezone": "CDT", "user_id": 62571288, "username": "lukserependido", "tweet": "@nadanovonofront deveremos ver em breve uma campanha de desmoraliza\u00e7\u00e3o do Ciro promovida pelo PT \u00e0 la Marina em 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lukserependido/status/1037733987639279616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037733732579454976, "date": "2018-09-06", "time": "11:06:16", "timezone": "CDT", "user_id": 739584680526282753, "username": "flajulio7", "tweet": "@Dryzinho_praero S\u00f3 de ele t\u00e1 junto com a Marina j\u00e1 \u00e9 um bom motivo pra n\u00e3o votar nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flajulio7/status/1037733732579454976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dryzinho_praero"}
{"id": 1037733446246952960, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 68043585, "username": "ToniFailace", "tweet": "@euclarice Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToniFailace/status/1037733446246952960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037733440672673793, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 213098314, "username": "juliaaboiteux", "tweet": "eu. nao. voto. na. marina. de. jeito. nenhum!!!!!!!!!!!!! eu queria MUITO que nosso governo fosse tomado por mulher, mas Marina Silva nao me representa. ela representa a bancada de empres\u00e1rios que mantem ela, nao a mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaaboiteux/status/1037733440672673793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733127429529600, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1421754444, "username": "paula_voleio", "tweet": "@tauansloboda @ohonestovictor Ningu\u00e9m perguntou mas foda-se. To entre Ciro e Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paula_voleio/status/1037733127429529600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ohonestovictor,tauansloboda"}
{"id": 1037733127299497984, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 14285727, "username": "obrunos", "tweet": "Uma parte \u00e9 Marina, outra \u00e9 Ciro, outra Haddad e uma pequena Boulos.Que ao menos um deles v\u00e1 pra segundo turno (apesar de ser tudo meio bosta tamb\u00e9m).N\u00f3is t\u00e1 \u00e9 fodido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/obrunos/status/1037733127299497984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732912219791360, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 52849416, "username": "BlogDoPim", "tweet": "Ibope: Ciro sobe 6 pontos no Nordeste, Bolsonaro 2; Marina cai 4  https://www.oantagonista.com/?p=111297\u00a0", "replies": 16, "retweets": 20, "likes": 155, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037732912219791360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732550045839360, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 35352966, "username": "rafacostta", "tweet": "@MarinaSilva Agora vc veja s\u00f3 que curioso, Marina... gostaria que algu\u00e9m insistisse em mim da mesma forma que vc insiste em ser presidente do pa\u00eds. Coisa l\u00fadica meu povo, coisa l\u00fadica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafacostta/status/1037732550045839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037732194482106370, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:09", "timezone": "CDT", "user_id": 213098314, "username": "juliaaboiteux", "tweet": "A minha maior revolta atual \u00e9 querer trocar os vices da Marina e do Ciro, vai Katia pra Marina e vem Eduardo Jorge pro Ciro que eu voto nele sem culpa...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaaboiteux/status/1037732194482106370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732054430089216, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 133766296, "username": "heymaiara", "tweet": "@Caroline_drl mas eu quero ver a marina e n\u00e3o voc\u00ea", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/heymaiara/status/1037732054430089216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Caroline_drl"}
{"id": 1037731626187476994, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 830217999453913088, "username": "mariiinoca", "tweet": "[6/9 12:42] Marina Cunha: Ainda bem que sou a universal[6/9 12:43] Amanda: Vc \u00e9 o come\u00e7o da perdi\u00e7\u00e3o[6/9 12:47] Raphaella: ConcordoQue cal\u00fania", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariiinoca/status/1037731626187476994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037730569424195587, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 32506225, "username": "MarcosCR1956", "tweet": "N\u00e3o sei irei votar na Marina, mas a coisa deve funcionar assim numa democracia verdadeira.  https://www.facebook.com/100000159412212/posts/2279925382022753/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcosCR1956/status/1037730569424195587", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728942298411014, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 26993192, "username": "paypervitu", "tweet": "@tamujuntas Vou de Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paypervitu/status/1037728942298411014", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tamujuntas"}
{"id": 1037728920559341568, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2859687243, "username": "meridiusnet", "tweet": ". Digam a elas q a Marina n\u00e3o ter\u00e1 pulso p governar,Que o Ciro \u00e9 um petista mal disfar\u00e7ado, cujo partido participa do Foro de S\u00e3o Paulo, que o Alckmin foi citado na planilha da Odebrecht al\u00e9m dos esc\u00e2ndalo da merenda em Sp. digam \u00e0s mulheres pr\u00f3ximas d vcs que @jairbolsonaro \u00e9", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1037728920559341568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037728704812785664, "date": "2018-09-06", "time": "10:46:17", "timezone": "CDT", "user_id": 284633513, "username": "risedems", "tweet": "To gostando do Ciro mas quero votar na Marina ai que d\u00favida", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risedems/status/1037728704812785664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728621719433217, "date": "2018-09-06", "time": "10:45:58", "timezone": "CDT", "user_id": 330023644, "username": "ricco_fjv", "tweet": "@_lomartinss @rosa_riscala Marina n\u00e3o ganha nem para s\u00edndico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricco_fjv/status/1037728621719433217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala,_lomartinss"}
{"id": 1037728269825699845, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Nem tudo o que o vice de Marina Silva diz pode ter consist\u00eancia. Veja por qu\u00ea:  https://twitter.com/fatooufake/status/1037727786201440257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037728269825699845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727997577572352, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 294640275, "username": "rayandersong", "tweet": "@EduardoJorge (PV), candidato a vice de Marina Silva (Rede), foi sabatinado ontem \u00e0 noite na GloboNews. Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE:  http://glo.bo/2wMGtum\u00a0 pic.twitter.com/wToXiMR8YU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/rayandersong/status/1037727997577572352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037727945421475843, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 40371010, "username": "victoroffline", "tweet": "@sarcicarol cara, menos pior por menos pior, eu decidi votar na marina. eu nao queria, acho que discordo dela em algumas partes, mas eu li o plano de governo e tem muitas coisas mais \u00e0 esquerda, e ela e eduardo jorge s\u00e3o ficha limpa at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoroffline/status/1037727945421475843", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarcicarol"}
{"id": 1037727624603336709, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2151148681, "username": "dancingshikshin", "tweet": "\u00e9 assim q a marina aka reynaldo jaqueline me trata galerinha do twitter \ud83e\udd27  pic.twitter.com/1uWj3WXeHP", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dancingshikshin/status/1037727624603336709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727567028137984, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1013625042612211714, "username": "ohonestovictor", "tweet": "@tauansloboda Primeiro turno Marina e segundo quem for contra o Bolsa com exce\u00e7\u00e3o do Haddad a\u00ed eu anulo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ohonestovictor/status/1037727567028137984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tauansloboda"}
{"id": 1037727379790221312, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "@folha Ah t\u00e1! At\u00e9 parece. Quem \u00e9 o dono do Ibope?N conhe\u00e7o ningu\u00e9m que vai votar na Marina. No Ciro tem uns 3. Ningu\u00e9m vai votar no Alckmin, e 1 ou 2 n\u00e3o o Amoedo. J\u00e1 os demais, todos Bolsonaro.S\u00f3 os militares e policiais do Rio S\u00e3o milhares de votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1037727379790221312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037727147052302338, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 478580302, "username": "FalaCalebe", "tweet": "A diferen\u00e7a entre Marina e Lula  http://dlvr.it/QjKnql\u00a0 pic.twitter.com/iu2CN1rX89", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaCalebe/status/1037727147052302338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727124856164353, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@MarinaSilva MARINA PRESIDENTE e Eduardo Jorge Vice 18! S\u00f3 d\u00e1 os dois!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037727124856164353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037727008585908225, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2434626240, "username": "FelipeWalchet", "tweet": "Eu acho que Bolsonaro ganha com 30% e Marina fica em 2\u00ba lugar com 19 / 20% \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeWalchet/status/1037727008585908225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726999492612096, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 474633073, "username": "PriscilaPedros2", "tweet": "Assistam a entrevista do Eduardo Jorge, vice de Marina.  https://globosatplay.globo.com/globonews/v/6999695/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscilaPedros2/status/1037726999492612096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726957339848704, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1007013977098989568, "username": "AnaPaul80551154", "tweet": "@MaraTellesReal No primeiro turno eu vou em quem estiver na frente nas pesquisas, Haddad ou Ciro. No segundo se der o pior dos mundos Bo\u00e7al e Alckmin eu anulo, se de a tragedia Alckmin e Marina eu vou nela. Mas Deus \u00e9 grande, ser\u00e1 Ciro\u00d7Haddad ou um desses dois e Bo\u00e7al", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaPaul80551154/status/1037726957339848704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaraTellesReal"}
{"id": 1037726842801872897, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 557748817, "username": "sarahghurdiano1", "tweet": "@romullo_araujo Meu ativismo me obriga a dar oportunidade as mulheres, mas eu n\u00e3o votaria na Marina por querer. Esse ano ela tem me surpreendido, t\u00e1 mais imponente, mas expressiva. Mas tenho medo dela n\u00e3o conseguir derrotar o 17.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahghurdiano1/status/1037726842801872897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romullo_araujo"}
{"id": 1037726648446140416, "date": "2018-09-06", "time": "10:38:07", "timezone": "CDT", "user_id": 33624948, "username": "RodrigoFagundes", "tweet": "\u00c1lvaro Dias e Amoedo envolvidos at\u00e9 o pesco\u00e7o com banqueiros. Lula bandido preso.Marina vegetando, s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos.Alckmin ladr\u00e3o das merendas e do metr\u00f4.Boulos invade  propriedade privada pra...  https://www.facebook.com/572086542/posts/10156720751861543/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoFagundes/status/1037726648446140416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726231972782080, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "De longe os melhores... MARINA PRESIDENTE e Eduardo Jorge Vice....  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037531081984147457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037726231972782080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726215463989248, "date": "2018-09-06", "time": "10:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4497771808, "username": "laymuniz23", "tweet": "e n\u00f3s brasileiros q estamos entre ciro , bolsonaro, Alckmin e marina kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laymuniz23/status/1037726215463989248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725877906407424, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 468601174, "username": "thedivapaula", "tweet": "A realidade \u00e9 essa: contra o @ se for necess\u00e1rio ser Marina Silva, serei Marina Silva, se for com o Ciro, serei Ciro.S\u00e9rio, gente.O n\u00edvel \u00e9 esse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thedivapaula/status/1037725877906407424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725521638027265, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1023281206341840897, "username": "GomezA03464893", "tweet": "@PBolsonaro Kkkkk Marina denunciada na lava jato? S\u00f3 fala merda! kkk Larga de ser ignorante, meu amigo. Pesquisa a\u00ed e ver\u00e1 quem fez o projeto dos gen\u00e9ricos, pesquise antes de falar pra n\u00e3o ficar passando vergonha. Isso, vai votar no Bolsonazi q nunca \u00e9 citado qnd o tema s\u00e3o feitos pol\u00edticos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GomezA03464893/status/1037725521638027265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PBolsonaro"}
{"id": 1037725468898861056, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1247420264, "username": "gicorrea_", "tweet": "@hailthekhaleesi vai estudar marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gicorrea_/status/1037725468898861056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hailthekhaleesi"}
{"id": 1037723843807338496, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:58", "timezone": "CDT", "user_id": 744870874998841345, "username": "crispaiva05", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim igual a Marina insiste pra ser presidente \ud83d\ude44", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crispaiva05/status/1037723843807338496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037723005764481024, "date": "2018-09-06", "time": "10:23:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3432994947, "username": "LastCamisa10", "tweet": "@Igor_Carven Sabe que detestar \u00e9 uma palavra muito forte. Ele apenas critica ele quando tem que criticar e elogia quando tem que elogiar. Marina \u00e9 uma pessoa boa n\u00e3o tem como negar s\u00f3 \u00e9 uma figura pol\u00edtica pat\u00e9tica. Bolsonaro \u00e9 triste.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LastCamisa10/status/1037723005764481024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Igor_Carven"}
{"id": 1037721907485913088, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 52849416, "username": "BlogDoPim", "tweet": "Ibope: Bolsonaro sobe 3 pontos com mulheres, Marina cai 1  https://www.oantagonista.com/?p=111289\u00a0", "replies": 100, "retweets": 795, "likes": 2692, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037721907485913088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037721377678061568, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "@rezende Mas a cara da Marina tamb\u00e9m n\u00e3o ajuda n\u00e9?!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1037721377678061568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rezende"}
{"id": 1037720660976586753, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Pesquisa IBOPE.                                                Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%...  https://www.facebook.com/100002872900384/posts/1572561439516271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1037720660976586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720217915465728, "date": "2018-09-06", "time": "10:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2963958172, "username": "edfigueiredo1", "tweet": "@estudioi Como voc\u00eas explicariam a inten\u00e7\u00e3o de votos das mulheres ser maior em Bolsonaro que em Marina? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edfigueiredo1/status/1037720217915465728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estudioi"}
{"id": 1037720054165590020, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 20377420, "username": "salmeida65", "tweet": "@JuMagalhaesBH @giovanifreitas1 @3min3m47 N\u00e3o. \u00c9 a migra\u00e7\u00e3o dos votos de Marina, Ciro e Alckmin. N\u00e3o sejamos arrogantes. Estas elei\u00e7\u00f5es v\u00e3o para o 2\u00b0 turno e, se @jairbolsonaro n\u00e3o moderar estas explos\u00f5es, n\u00e3o teremos os votos dos moderados, t\u00e3o necess\u00e1rios para vencer. E se perdermos, ficaremos mais 4 anos no caos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/salmeida65/status/1037720054165590020", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "3min3m47,giovanifreitas1,JuMagalhaesBH,jairbolsonaro"}
{"id": 1037719831548706816, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3035155702, "username": "romulo_ffc", "tweet": "@filgmartin 90% de quem vota em Marina, Ciro e Haddad n\u00e3o vota em Bolsonaro de jeito nenhum. S\u00f3 a\u00ed j\u00e1 tem mais de 30% do eleitorado.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulo_ffc/status/1037719831548706816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037719818953211904, "date": "2018-09-06", "time": "10:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2963958172, "username": "edfigueiredo1", "tweet": "@estudioi como explicar que, segundo pesquisa ibope, Bolsonaro supera Marina nas inten\u00e7\u00f5es de votos das mulheres? \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edfigueiredo1/status/1037719818953211904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "estudioi"}
{"id": 1037719418736914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "Pesquisa Ibope para os presidenci\u00e1veis.Fico muito satisfeito em saber que Ciro Gomes est\u00e1 a cada dia mais crescendo na imprensa e deixando boulos Marina Silva Henrique Meirelles cabo daciolo e em breve Jair bolsonaro e Alckmin para tr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037719418736914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719266508849152, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 372877212, "username": "betachv1", "tweet": "Tem gente que fica ansiosa pra ir pra baladinha, eu fico ansiosa pra levar Marina no show do bita kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betachv1/status/1037719266508849152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719258283868162, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:45", "timezone": "CDT", "user_id": 955799639525068800, "username": "Siplswimmer", "tweet": "@BlogDoPim \u00c9 s\u00f3 um dedinho de diferen\u00e7a entre Lula e Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Siplswimmer/status/1037719258283868162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037718743034552322, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 17448514, "username": "OCarioca", "tweet": "@FdeFernanda_ @RaulFranca1 @aristoteIes_ @anacsma Analisa bem e repare: Arrogante e autorit\u00e1rio \u00e9 o Cangaciro. Escroque \u00e9 o Alckmin...e antip\u00e1tica \u00e9 a Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarioca/status/1037718743034552322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacsma,aristoteIes_,RaulFranca1,FdeFernanda_"}
{"id": 1037718720737619968, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:37", "timezone": "CDT", "user_id": 152485867, "username": "KELVIN_KX", "tweet": "@jairbolsonaro @CanalPoenaRoda Haddad Ciro Marina e Alckmin s\u00f3 pol\u00edticos fracassados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KELVIN_KX/status/1037718720737619968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalPoenaRoda,jairbolsonaro"}
{"id": 1037718644690755584, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 139450341, "username": "LucasNReal", "tweet": "@clayton_kr Sei que \u00e9 uma bolha, mas a galera petista que conhe\u00e7o esta debandando para ciro ou marina. Principalmente ciro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasNReal/status/1037718644690755584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clayton_kr"}
{"id": 1037718591519555585, "date": "2018-09-06", "time": "10:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 474332835, "username": "barbaranash", "tweet": "#tbt do festival que eu queria todo m\u00eas, com as melhores pessoas \u2728 em Marina da Gloria  https://www.instagram.com/p/BnY5oT-ndFj/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=u7g2n7w8ke1q\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt", "link": "https://twitter.com/barbaranash/status/1037718591519555585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717917754908678, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 52849416, "username": "BlogDoPim", "tweet": "A diferen\u00e7a entre Marina e Lula  https://www.oantagonista.com/?p=111283\u00a0", "replies": 26, "retweets": 10, "likes": 113, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037717917754908678", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037716326108852224, "date": "2018-09-06", "time": "09:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 58316388, "username": "jacquietequila", "tweet": "O Ibope Jurou que A Marina seria A Algoz do A\u00e9cio e da DILMA! Querem for\u00e7ar a opiniao do eleitor!  pic.twitter.com/Sgx4ZyihVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacquietequila/status/1037716326108852224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715228925075457, "date": "2018-09-06", "time": "09:52:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1275690324, "username": "vencedorcris", "tweet": "Amo\u00eado n\u00e3o ataca Alckmin Amo\u00eado n\u00e3o ataca Ciro Amo\u00eado n\u00e3o ataca Marina Amo\u00eado n\u00e3o ataca BoulosAMO\u00caDO S\u00d3 ATACA BOLSONARO, MUITO ESTRANHO ESSE NOVO ESQUERDISTA \ud83e\udd14.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vencedorcris/status/1037715228925075457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714930861002752, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 20993151, "username": "JairoRoberto", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://glo.bo/2MTa3bk\u00a0 https://glo.bo/2MTa3bk\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JairoRoberto/status/1037714930861002752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714519278190594, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:55", "timezone": "CDT", "user_id": 24896301, "username": "juliapessoav", "tweet": "Jujux em tarde de clim\u00e3o #tbt #queremosfestival em Marina da Gloria  https://www.instagram.com/p/BnY3x19h7yJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gvf51p53lupz\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#tbt,#queremosfestival", "link": "https://twitter.com/juliapessoav/status/1037714519278190594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714169502543873, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 139450341, "username": "LucasNReal", "tweet": "Ciro cresceu na maioria dos cen\u00e1rios, principalmente entre jovens e regi\u00f5es Norte e Nordeste. Se o datafolha o puser em 2 lugar, provavel que cres\u00e7a ainda mais. Herdou os votos dos viuvos do pt e esta estagnando a Marina.  https://twitter.com/g1/status/1037699186873921539\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasNReal/status/1037714169502543873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712910078959616, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "O Ibope \u00e9 aquele mesmo instituto que foi usado para lavar dinheiro de propina da JBS? O Mesmo instituto que coloca a globo na frente em audi\u00eancia a anos?O mesmo que colocou Marina na frente de Dilma e A\u00e9cio nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es?Passo!#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037712910078959616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712890168582144, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1834990302, "username": "StreetTed", "tweet": "Tem que votar na vov\u00f3 Marina? \u00c9 17, Bolsonaro!!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49  pic.twitter.com/apZH0qJVuc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StreetTed/status/1037712890168582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712723604324353, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2366071206, "username": "diaconoribeiro", "tweet": "@NewYorkTreta acabei de ver o video e queria acrescentar dois youtuber @eGuinoranteReal  ir\u00e1 votar no Bolsonaro . LINK  https://www.youtube.com/watch?v=PXEyLVPyD7g\u00a0\u2026Livia Zaruty do canal Etnia Brasileira ir\u00e1 votar na Marina  https://www.youtube.com/watch?v=yeVk1nGg7-4\u00a0\u2026TMJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diaconoribeiro/status/1037712723604324353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NewYorkTreta,eGuinoranteReal"}
{"id": 1037712554544582657, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 600473295, "username": "AndrePiragibe", "tweet": "Vou da uma de Andr\u00e9 dina aqui:Se voc\u00eas buscarem voto \u00fatil para ganhar do bolsa saibam de uma coisa -> foto \u00fatil no sul \u00e9 um (\u00c1lvaro Dias) no nordeste \u00e9 outro(Haddad e Ciro) no norte (Marina???) ou seja voc\u00eas v\u00e3o eleger o bolsonaro no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrePiragibe/status/1037712554544582657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712066365157376, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2792888231, "username": "brunaprbarreto", "tweet": "@DeniseSQ Sim. Acho que os outros candidatos s\u00e3o capazes de tocar esse processo. N\u00e3o s\u00f3 a Marina. Mas realmente nem O PT nem o Jair est\u00e3o a fim de dialogar. Est\u00e3o \u00e9 a fim de vencer. Assim como Dilma em 2014. Deu no que deu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunaprbarreto/status/1037712066365157376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeniseSQ"}
{"id": 1037712024904581121, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 117231298, "username": "liviafer_", "tweet": "Quem j\u00e1 tem voto definido em um desses dois, como voc\u00eas escolheram entre Ciro e Marina?", "replies": 5, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liviafer_/status/1037712024904581121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037712023306625024, "date": "2018-09-06", "time": "09:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 220758461, "username": "rafaelbichels", "tweet": "@hevrtkiller que coincid\u00eancia pq eu n\u00e3o sei respondelasbrigado Marina vc eh show <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelbichels/status/1037712023306625024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hevrtkiller"}
{"id": 1037711384652464130, "date": "2018-09-06", "time": "09:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 968536308, "username": "MarketingRj", "tweet": "@g1politica U\u00e9 mas a rejei\u00e7\u00e3o dele n\u00e3o \u00e9 enorme? Pq ele n\u00e3o foca ko Ciro e na Marina ent\u00e3o???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarketingRj/status/1037711384652464130", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1politica"}
{"id": 1037709960417878019, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@andrebotanist @F_Fiammenghi Eu n\u00e3o estou tentando de convencer de nada. Vc tem convic\u00e7\u00e3o em Ciro Gomes.Mas Ciro Gomes por melhor que ele seja n\u00e3o \u00e9  esquerda . N\u00e3o est\u00e1 ligado a um partido de esquerda.Ele pode disputar votos com a Marina mas n\u00e3o pode querer os votos do Lula pq na realidade \u00e9  outro eleitor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037709960417878019", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "F_Fiammenghi,andrebotanist"}
{"id": 1037709735145947136, "date": "2018-09-06", "time": "09:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3035155702, "username": "romulo_ffc", "tweet": "@lauroaires O mesmo ibope que h\u00e1 ~15 dias das elei\u00e7\u00f5es disse que Marina iria pro segundo turno e venceria Dilma e A\u00e9cio em 2014.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romulo_ffc/status/1037709735145947136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lauroaires"}
{"id": 1037709343557341184, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 17448514, "username": "OCarioca", "tweet": "Agora \u00e9 s\u00f3 votar na Marina e ja protocolar o pedido de Impeachment, j\u00e1 que leva tanto tempo pra sair.  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037531081984147457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarioca/status/1037709343557341184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709035506741248, "date": "2018-09-06", "time": "09:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2801831339, "username": "Srpotter8", "tweet": "Pensando seriamente em votar na Marina man\u00e9, to vendo candidato melhor n\u00e3o pq Bolsonaro vai ser bem dif\u00edcil de ser eleito, pode at\u00e9 vencer no 1\u00b0 turno a\u00ed quando o povo ver que ele pode ser eleito vai juntar geral dos outros candidatos e votar no mesmo para o Bolsonaro n\u00e3o ganhar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srpotter8/status/1037709035506741248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708921291595776, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 753647638420058114, "username": "bendelamerda", "tweet": "@kimpetas eu tbm n\u00e3o sei, o ciro cresceu desde a \u00faltima pesquisa e a marina t\u00e1 est\u00e1vel. eu tava certo que ia na marina, mas t\u00f4 achando que o ciro tem chances tbm, ent\u00e3o eu vou decidir quando sair a \u00faltima pesquisa, o que tiver na frente eu voto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bendelamerda/status/1037708921291595776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kimpetas"}
{"id": 1037708916270874626, "date": "2018-09-06", "time": "09:27:39", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Ibope: Sem Lula, Marina lidera e Ciro passa Bolsonaro em Pernambuco  https://jconline.ne10.uol.com.br/canal/politica/eleicoes-2018/noticia/2018/09/06/ibope-sem-lula-marina-lidera-e-ciro-passa-bolsonaro-em-pernambuco-353717.php\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037708916270874626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708290178863104, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1342284338, "username": "alexlord21", "tweet": "Marina \u00e9 irrelevante. \"Jornal do povo\"  https://www.youtube.com/attribution_link?a=JBMk81NNPoU&u=%2Fwatch%3Fv%3DYTlIVYZHEO8%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexlord21/status/1037708290178863104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707681438593024, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 75286666, "username": "carlinhajane", "tweet": "@cirogomes @EduardoJorge Votei no @eduardojorge p/ presidente no 1\u00ba turno de 2014. E nem conhecia direito suas ideias e seus feitos. Hoje, vejo que fiz uma boa escolha naquela elei\u00e7\u00e3o. Nessa, vou de @CiroGomes, mas declaro minha admira\u00e7\u00e3o ao vice de Marina #eleicoes2018 https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/em-plebiscito-sobre-aborto-marina-e-papa-vao-defender-uma-coisa-e-eu-outra-diz-eduardo-jorge-vice-da-presidenciavel.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/carlinhajane/status/1037707681438593024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,cirogomes"}
{"id": 1037707557266223105, "date": "2018-09-06", "time": "09:22:15", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "Mensagem subliminar no Jornal Globo,reportagem de Mar\u00e7o Grillo e Miguel Caballero! Candidatos s\u00e9rios,sisudos e \u00fanicos \u201csorrindo\u201d? Haddad e Marina! Entenderam?  pic.twitter.com/bDl4hCjYeS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037707557266223105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037706027750367232, "date": "2018-09-06", "time": "09:16:11", "timezone": "CDT", "user_id": 231898873, "username": "mairaoliver2", "tweet": "Eu amo a Marina pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mairaoliver2/status/1037706027750367232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705743099736064, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2788318216, "username": "Majusrx", "tweet": "Marina \u00c9 uma cuzona msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Majusrx/status/1037705743099736064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705583066062848, "date": "2018-09-06", "time": "09:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 815063122637684736, "username": "SamuelCantanhe", "tweet": "@victovargas @MBLivre Pesquisa presidencial realizada pelo Ibope, de 12 de setembro de 2014:Dilma- 39%Marina-31%A\u00e9cio-15%Quando as urnas foram apuradas o  quadro foi o seguinte:Dilma-41,59%A\u00e9cio-33,55%Marina-21,32%D\u00e1 pra confiar nos n\u00fameros desse instituto?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCantanhe/status/1037705583066062848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre,victovargas"}
{"id": 1037705448030449664, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 41925915, "username": "BiaRosenburg", "tweet": "Marina deixa o Eduardo Jorge ir nos pr\u00f3ximos debates!!!!!!!!! POR FAVOR  https://twitter.com/Xettto/status/1037298117048262656\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaRosenburg/status/1037705448030449664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705398852222977, "date": "2018-09-06", "time": "09:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 815063122637684736, "username": "SamuelCantanhe", "tweet": "@geraldoalckmin @NarradorDaBolsa @CastilhoKenya Pesquisa presidencial realizada pelo Ibope, de 12 de setembro de 2014:Dilma- 39%Marina-31%A\u00e9cio-15%Quando as urnas foram apuradas o  quadro foi o seguinte:Dilma-41,59%A\u00e9cio-33,55%Marina-21,32%D\u00e1 pra confiar nos n\u00fameros desse instituto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCantanhe/status/1037705398852222977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastilhoKenya,NarradorDaBolsa,geraldoalckmin"}
{"id": 1037704998241685504, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2857937518, "username": "EvertonClassic", "tweet": "Olha a\u00ed Diogo Franco, Amoedo nada mais \u00e9 do que uma Marina intelectualizada. Por\u00e9m encima do muro e inconsistente como ela. O cara pensa na possibilidade em futuramente...  https://www.youtube.com/attribution_link?a=efDQcn9df48&u=%2Fwatch%3Fv%3DsXiW27BaynI%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertonClassic/status/1037704998241685504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704521454116866, "date": "2018-09-06", "time": "09:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 755524801192755200, "username": "mlimafox", "tweet": "T\u00f4 pensando seriamente em votar na Marina. O Eduardo Jorge na chapa acrescenta demais. \u00c9 t\u00e1 na hora de prestar aten\u00e7\u00e3o nos vices n\u00e9?", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mlimafox/status/1037704521454116866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037704236128194560, "date": "2018-09-06", "time": "09:09:04", "timezone": "CDT", "user_id": 217208273, "username": "Fabio_A_R", "tweet": "@sarahghurdiano1 A tend\u00eancia, no segundo turno, \u00e9 Bolso x Ciro ou Bolso x Marina. Por isso que eu disse isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabio_A_R/status/1037704236128194560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sarahghurdiano1"}
{"id": 1037704030301184000, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 729340994, "username": "BHSS_FLA", "tweet": "Daqui a pouco o banana aparece no Jornal Hoje de cabide eleitoral em cima da Marina. Arroz de quinta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BHSS_FLA/status/1037704030301184000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037703072842227717, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 314856354, "username": "andreluciomaia", "tweet": "Acho engra\u00e7ado a Marina Silva - o marido dela \u00e9 o maior desmatador da floresta amaz\u00f4nica - vai entender!? (e ningu\u00e9m fala nada)@CarlosBolsonaro@jairbolsonaro@BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreluciomaia/status/1037703072842227717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037703058111836167, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 137775390, "username": "cacassia", "tweet": "todo mundo no mesmo barco Marina ou Ciro mas na vdd quem ganha mesmo \u00e9 branco/nuloIbope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6% http://flip.it/Sbc6uh\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacassia/status/1037703058111836167", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702809955786754, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52258803, "username": "j_guimaraes", "tweet": "@lilianeferrari Me sinto assim! Marina, Meirelles e Amoedo est\u00e3o t\u00e3o distantes ao passo que Hadad, Bolsonaro e Alckimin j\u00e1 foram mais que cortados da minha lista \ud83d\ude14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_guimaraes/status/1037702809955786754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilianeferrari"}
{"id": 1037701436740657153, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "EM 2018 VOTE PELA RENOVA\u00c7\u00c3OVOTO 18 MARINA SILVA PRESIDENTE DO BRASIL#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1037701436740657153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700704331354112, "date": "2018-09-06", "time": "08:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2541463674, "username": "ah_alinebrito", "tweet": "Meus pais v\u00e3o votar na Marina a\u00ed eu disse que vou votar no Ciro, a esquerda est\u00e1 em guerra aqui em casa", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ah_alinebrito/status/1037700704331354112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037700454472278016, "date": "2018-09-06", "time": "08:54:02", "timezone": "CDT", "user_id": 874277051309715457, "username": "HipoteseFCY", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/u7LNx_h2qbw?aGRINGOS\u00a0\u2026 REAGEM A BOLSONARO, LULA, MARINA, CIRO E ALCKMIN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HipoteseFCY/status/1037700454472278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037699513174175745, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 257761594, "username": "carlosemfng", "tweet": "Muda Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  https://www.huffpostbrasil.com/2018/09/05/ibope-bolsonaro-tem-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-e-haddad-6_a_23518471/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosemfng/status/1037699513174175745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037697570364186625, "date": "2018-09-06", "time": "08:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 918320927967993857, "username": "sophiasantosok", "tweet": "impressionante a beleza da marina ruy barbosa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sophiasantosok/status/1037697570364186625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037696404725137412, "date": "2018-09-06", "time": "08:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1621511419, "username": "flaviomoraes939", "tweet": "@TrumpThatcher @mafinhaverao TEMER ALCKMIN LULA DILMA CIRO FHC RENAN JUCA MARINA AMOEDO S\u00c3O A MESMA COISA TUDO COMUNISTAS FDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviomoraes939/status/1037696404725137412", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafinhaverao,TrumpThatcher"}
{"id": 1037696054223880192, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "@phfernandes @JairoRochaFilho 1- A pesquisa eleitoral muda muito at\u00e9 a data das elei\u00e7\u00f5es. \u00c9 s\u00f3 lembrar que em 2014 Marina estava em primeiro, Dilma em segundk e A\u00e9cio em terceiro. No Rio era Garotinho, Pez\u00e3o e Crivela. Acabou sendo no final: Dilma x A\u00e9cio e Pez\u00e3o x Crivella.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037696054223880192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairoRochaFilho,phfernandes"}
{"id": 1037696001803526144, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "O twitter virou o principal palco para discuss\u00f5es pol\u00edticas.Temer x AlckminAlckmin x BolsonaroMarina x DilmaPor enquanto j\u00e1 aconteceu esses bate bocas.#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/d3MbwCfuOJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037696001803526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695975928852480, "date": "2018-09-06", "time": "08:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 11167452, "username": "ericaangelica", "tweet": "@lampiaodaesquin eu tenho exatamente esse dilema, mas estou mais tentada a votar no Ciro porque a Marina n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel. Algu\u00e9m que apoiou A\u00e9cio no 2\u00ba turno e que negou o golpe pode muito bem mudar o discurso quando chegar no poder e deixar o agroneg\u00f3cio comer solto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ericaangelica/status/1037695975928852480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lampiaodaesquin"}
{"id": 1037695839928569857, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 55542770, "username": "rtracten", "tweet": "Que alegria ouvir o Eduardo Jorge, vice de Marina, ontem na Globonews. Exemplo de profissional pol\u00edtico engajado na melhoria do pa\u00eds. Fala com intelig\u00eancia, sinceridade, esp\u00edrito democr\u00e1tico, sensibilidade e, ainda, bom humor!...  https://globosatplay.globo.com/globonews/v/6999695/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rtracten/status/1037695839928569857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695747574169606, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:20", "timezone": "CDT", "user_id": 72704281, "username": "andreqq", "tweet": "Resumo das elei\u00e7\u00f5es:Ciro por favor beba o ch\u00e1 da MarinaMarina tome o remedinho do CiroLula continue fazendo merda Alckmin fa\u00e7a o favor de subir!Bolsonaro continue dando motivos para te odiarem!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreqq/status/1037695747574169606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695276738330624, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56551475, "username": "drgutorj", "tweet": "\u00c1lvaro n decolara, Alckmin chafurdar\u00e1, nos restando o tucano Ciro ou a petista Marina ou seria vice versa? #zen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#zen", "link": "https://twitter.com/drgutorj/status/1037695276738330624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037695187554906117, "date": "2018-09-06", "time": "08:33:06", "timezone": "CDT", "user_id": 119544965, "username": "pablo_grilo", "tweet": "@TinaLopes @adrinapl Claro pois Marina \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablo_grilo/status/1037695187554906117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrinapl,TinaLopes"}
{"id": 1037695037172330502, "date": "2018-09-06", "time": "08:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 94521385, "username": "raul_AFT", "tweet": "@DrikoFerreira1 Veja a da Marina . Ele deve estar junto  pic.twitter.com/XbZpJyCsNy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raul_AFT/status/1037695037172330502", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrikoFerreira1"}
{"id": 1037694315299065858, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:38", "timezone": "CDT", "user_id": 261744004, "username": "andressaguia", "tweet": "Faltou a #Marina kkkk  https://www.facebook.com/andressaguia/posts/1987018781359970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina", "link": "https://twitter.com/andressaguia/status/1037694315299065858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694233421983744, "date": "2018-09-06", "time": "08:29:19", "timezone": "CDT", "user_id": 798663673334132737, "username": "LumosNox18", "tweet": "Hj tem aula da marina e eu to mega atrasada pqp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LumosNox18/status/1037694233421983744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691611088670721, "date": "2018-09-06", "time": "08:18:54", "timezone": "CDT", "user_id": 17242983, "username": "molote_molote", "tweet": "Na verdade a diretoria do Flamengo - e a pr\u00f3pria torcida - \u00e9 um balaio ideol\u00f3gico. Tem muito bolsonarista mas tamb\u00e9m tem uma torcida antifascista de responsa. O presidente \u00e9 da Rede, inclusive quase saiu de vice da Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/molote_molote/status/1037691611088670721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690968282157058, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 52434609, "username": "dressaluz", "tweet": "@SchuldinerSieg \"Marina vai desidratar\"Mais? Isso \u00e9 poss\u00edvel?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dressaluz/status/1037690968282157058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1037690947906232320, "date": "2018-09-06", "time": "08:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 166395965, "username": "rojasmin", "tweet": "Ser\u00e1 que os jornalistas da Globo poderiam ver essas imagens e comparar com os outros? Principalmente o troglodita do Ciro, o picol\u00e9 de xixi e Marina sem sal?  https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037504249457004544\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rojasmin/status/1037690947906232320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690395302535168, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2352194125, "username": "claudionog", "tweet": "@Flamengo CARALHO o que \u00e9 pior isso a\u00ed fingindo q nada t\u00e1 acontecendo com esse time de bananas ou veio o merda do Eduardo BANANA de Melo ao lado da Marina Silva fazendo campanha pol\u00edtica pedindo voto !!!!!! T\u00c1 FODA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudionog/status/1037690395302535168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037690359298580480, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 372373470, "username": "iMarcosLopes", "tweet": "@Marina_HM Hum*", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarcosLopes/status/1037690359298580480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_HM"}
{"id": 1037690333017120768, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 32401408, "username": "CarolinaBluess", "tweet": "A pessoa que est\u00e1 em d\u00favida entre Marina e Amoeba est\u00e1 talvez um pouco perdida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarolinaBluess/status/1037690333017120768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037690325022720000, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 709598517413736448, "username": "Less4_", "tweet": "@TheoGubiani8 porra mlq, a loira de olhos azuis \u00e9 padr\u00e3o mas a marina Rui Barbosa \u00e9 oq?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Less4_/status/1037690325022720000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheoGubiani8"}
{"id": 1037690287106269184, "date": "2018-09-06", "time": "08:13:38", "timezone": "CDT", "user_id": 372373470, "username": "iMarcosLopes", "tweet": "@Marina_HM Um \ud83d\udc40", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iMarcosLopes/status/1037690287106269184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marina_HM"}
{"id": 1037689603099111425, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2364627260, "username": "16bordallo", "tweet": "Ciro vai passar a marina, s\u00f3 n\u00e3o pode chama-la pra base de governo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/16bordallo/status/1037689603099111425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689573504176128, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 250836896, "username": "lucasmedsono", "tweet": "Eleitores da Marina: em qual floresta vivem? s\u00f3 comem vegetais org\u00e2nicos? saem \u00e0 luz do sol? como se reproduzem nas pesquisas... em Ipanema  https://www.instagram.com/p/BnYsb7wH4eo96Yxck8j1fX8Nk3A0bkSShBe57Y0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1k8mfy4qs2jqp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmedsono/status/1037689573504176128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689471775502336, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2320733233, "username": "marcossommaior", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcossommaior/status/1037689471775502336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689175456317440, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:13", "timezone": "CDT", "user_id": 152785933, "username": "krixina", "tweet": "@laviednatalia @soteropolitanna @mineirademinas @Gmagac @In_Death @marinajacome desculpa gente eh q desde a Marina parou meus beijos pra perguntar isso esse assunto virou trauma pra mim  pic.twitter.com/RJOKAtnyDS", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/krixina/status/1037689175456317440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinajacome,In_Death,Gmagac,mineirademinas,soteropolitanna,laviednatalia"}
{"id": 1037689079163432960, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "A julgar pelos n\u00fameros do Ibope, Geraldo Alckmin, que j\u00e1 havia perdido votos para Jair Bolsonaro, \u00e0 direita, e Marina Silva, na centro-esquerda, agora deixa de conquistar votos entre os indecisos para Jo\u00e3o Amo\u00eado, na centro-direita.  https://www.oantagonista.com/?p=111225\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037689079163432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688917196193795, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1030570513859588096, "username": "FlavioCAntunes", "tweet": "@theuswhy Acho que, no seguimento de economia, Ciro e Marina est\u00e3o em lados opostos. Voto em Ciro porque ele pensa o Estado como o ente que deve atuar nos setores que viabilizam o desenvolvimento do pa\u00eds (investimentos de longo prazo e regula\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica). Ela \u00e9 entreguista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCAntunes/status/1037688917196193795", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037688820584652800, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:48", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "O Ibope \u00e9 bom para Ciro Gomes e Marina. Ambos est\u00e3o bem posicionados no primeiro turno e venceriam Bolsonaro com folga no segundo, de acordo com o Ibope.Marina no segundo turno n\u00e3o preocupa o mercado. Mas Ciro Gomes apavora.  https://www.oantagonista.com/?p=111226\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037688820584652800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688495001808896, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:31", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@carolaf88 @OpusckiSulains @Lourdesregina @2309TaniaS @ffmagalhaes Ciro, Marina e h. Meirelles n\u00e3o  emplacam, acho. \u00c9  por isso que estou quase fan\u00e1tica  por pol\u00edtica  ao acompanhar todos os melindres desta elei\u00e7\u00e3o .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037688495001808896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ffmagalhaes,2309TaniaS,Lourdesregina,OpusckiSulains,carolaf88"}
{"id": 1037688208992206848, "date": "2018-09-06", "time": "08:05:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3437454490, "username": "gabriel_bfr95", "tweet": "O panorama das elei\u00e7\u00f5es est\u00e1 muito claro pra mim hoje:Bolsonaro j\u00e1 est\u00e1 no segundo turno.Se ele for contra Marina, Ciro Gomes ou Alckmin perde, seu n\u00edvel de rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 alt\u00edssimo, caso v\u00e1 contra o Haddad ser\u00e1 eleito presidente, ja que o candidato do PT \u00e9 mt rejeitado tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_bfr95/status/1037688208992206848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687068879736835, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 960495992, "username": "SLeocao", "tweet": "Marina e Alckmin ganham do Bolsomitions a muito tempo pq eles ter\u00e3o mais apoio e s\u00e3o mais sabidos al\u00e9m do. CiroGomes tamb\u00e9m vencer o Bolsonaro contestar pesquisa \u00e9 papo de bolso .", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SLeocao/status/1037687068879736835", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686886024859650, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:07", "timezone": "CDT", "user_id": 520039848, "username": "ThomazSaboia", "tweet": "@P_droMenezes Segundo turno: Bolsonaro x Marina, Ciro ou Haddad. Voc\u00ea vota em quem?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazSaboia/status/1037686886024859650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037686342958952449, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:58", "timezone": "CDT", "user_id": 702110838, "username": "souza_6969", "tweet": "@DrikoFerreira1 Basta ir no ninho j\u00e1 que ele usa o CT de playground !Ou veja a do Fred luz ou da Marina que ele estar\u00e1 babando o ovo deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_6969/status/1037686342958952449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrikoFerreira1"}
{"id": 1037686265532112896, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 192632843, "username": "Acid_anne", "tweet": "Mundo da Marina fazendo Sushi  https://www.youtube.com/attribution_link?a=SBALFz-U-Ys&u=%2Fwatch%3Fv%3D4uIabQzK6QE%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Acid_anne/status/1037686265532112896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686256279474177, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 77758180, "username": "TaniaVarella", "tweet": "@geraldoalckmin @elenalandau N\u00e3o achei bom n\u00e3o... da muni\u00e7\u00e3o para Ciro e Marina que est\u00e3o empatados no 2* lugar. Bozo j\u00e1 est\u00e1 no 2* turno, a disputa \u00e9 para quem vai disputar a presid\u00eancia com ele. Alckmin tem que ganhar os votos de Meirelles, \u00c1lvaro Dias e Amoedo para passar \u00e0 frente destes 2. +", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TaniaVarella/status/1037686256279474177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elenalandau,geraldoalckmin"}
{"id": 1037686057939206145, "date": "2018-09-06", "time": "07:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 580066016, "username": "AquiJazzMojon", "tweet": "@RaposoDavi Ainda me pergunto pq a crentalhada que gostava tanto da marina em 2014 esta preferindo bolsonaro. Acho q a galera ta ficando radical no discurso e essa caracter\u00edstica do candidato agrada mais.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AquiJazzMojon/status/1037686057939206145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaposoDavi"}
{"id": 1037685626148216832, "date": "2018-09-06", "time": "07:55:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2965756581, "username": "CarlosbarbosaA3", "tweet": "Na minha fam\u00edlia dos dez integrantes, oito votam pro Bolsonaro, um pra Marina outro indeciso...  https://twitter.com/alvaroavarenga/status/1037683315241889792\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosbarbosaA3/status/1037685626148216832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685580426108933, "date": "2018-09-06", "time": "07:54:56", "timezone": "CDT", "user_id": 201812065, "username": "davibernardo84", "tweet": "Quem \u00e9 #Marina na fila do p\u00e3o? Vamos de #BolsonaroPresidente e #GeneralMour\u00e3oVicePresidente https://goo.gl/4trceq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina,#BolsonaroPresidente,#GeneralMour\u00e3oVicePresidente", "link": "https://twitter.com/davibernardo84/status/1037685580426108933", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685252389568513, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 359788494, "username": "allalezan", "tweet": "Substituir\u00e3o o cr\u00e2nio da Lu\u00edza pela Marina. Visitas ser\u00e3o de quatro em quatro anos!  pic.twitter.com/r4i2iTyM9N", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allalezan/status/1037685252389568513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685040896008193, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 883674177307373568, "username": "risardinha", "tweet": "Marina Silva aparece em uma das cenas de 'A Star Is Born ao lado de Gaga  pic.twitter.com/CovWaR2blv", "replies": 3, "retweets": 16, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risardinha/status/1037685040896008193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684894606999553, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023281206341840897, "username": "GomezA03464893", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Marina, parab\u00e9ns! Que escolha fant\u00e1stica para vice. Meu voto \u00e9 de voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GomezA03464893/status/1037684894606999553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037684818929246208, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 68026940, "username": "ThiagoOurives", "tweet": "@nadanovonofront Marina sendo Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoOurives/status/1037684818929246208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadanovonofront"}
{"id": 1037684265067180038, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:42", "timezone": "CDT", "user_id": 865996362751586305, "username": "RogiFLA", "tweet": "@pablovillaca Qual foi a pesquisa que saiu mostrando ele no segundo turno? Pq a que eu vi, entre ele e o bolsonaro tem a Marina, Ciro e Alkimin.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogiFLA/status/1037684265067180038", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca"}
{"id": 1037683726631755778, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:34", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@P_droMenezes A rejei\u00e7\u00e3o tem a ver com a falta de resposta na TV. Tamb\u00e9m se deve aos \u201cisent\u00f5es\u201d que est\u00e3o vendo futuro em Alckmin e Amoedo nesta elei\u00e7\u00e3o. Quem est\u00e1 colocando Ciro e Marina l\u00e1 e a direita. Tanto \u00e9 que Haddad e Bolsonaro seria a melhor op\u00e7\u00e3o para ele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037683726631755778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "P_droMenezes"}
{"id": 1037683427091390465, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1415340798, "username": "EllenFrannn", "tweet": "@lorahcrvg @vitoorvenancio @crvgmmari Marina pq sim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EllenFrannn/status/1037683427091390465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crvgmmari,vitoorvenancio,lorahcrvg"}
{"id": 1037683152465084416, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 785671211665625090, "username": "lilcutepie_", "tweet": "Um hino desses. How To Be A Heartbreaker by Marina and the Diamonds https://open.spotify.com/track/0AfYeE3bfJRcq9J2hUJXmM?si=NjfvFLr7QmuqKk216cXLew\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lilcutepie_/status/1037683152465084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683013918896131, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1002598165739163650, "username": "AerisTinkerBell", "tweet": "pra quem passou 2 anos falando que n\u00e3o votou no candidato por causa do vice e hoje quer votar na Marina por causa do Eduardo Jorge. \u00e9 o mundo as vezes n\u00e3o d\u00e1 voltas ele capota hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AerisTinkerBell/status/1037683013918896131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682440087715840, "date": "2018-09-06", "time": "07:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1030570513859588096, "username": "FlavioCAntunes", "tweet": "@KristinaGomes6 @NightFlashBauru Diante do percentual atribu\u00eddo tanto ao Ciro quanto a Marina, pela ordem alfab\u00e9tica, o nome do Ciro deveria estar na frente do Marina, certo TV Baroglobo? Mensagem subliminar para ludibriar o ELEITORANTE n\u00e3o vale...fica feio at\u00e9 para voc\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlavioCAntunes/status/1037682440087715840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NightFlashBauru,KristinaGomes6"}
{"id": 1037682251880951808, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 998324214578008065, "username": "SBurkeano", "tweet": "@apyus Incrivelmente a direita est\u00e1 elegendo a esquerda. Ciro Gomes ou Marina, que possuem mais chances em ir para o segundo turno, ganhariam no segundo turno. Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SBurkeano/status/1037682251880951808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037681144656027648, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:18", "timezone": "CDT", "user_id": 56374342, "username": "zdarkyoshi", "tweet": "@Matxiassemh mas n ta no programa dele fazer mudan\u00e7as quanto a isso, o bolsonaro e o alckmin s\u00e3o os \u00fanicos dois que falam abertamente de mudar isso, a marina eu nunca vi falar, o ciro eu vejo ele concordar mas nunca falar nada e o alvaro pelo que vi quer tirar o foro privilegiado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zdarkyoshi/status/1037681144656027648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Matxiassemh"}
{"id": 1037681105799917569, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:09", "timezone": "CDT", "user_id": 28852130, "username": "LLSDDaniel", "tweet": "@malscrung um al\u00edvio que me deu foi a pesquisa ter mantido a rejei\u00e7\u00e3o alta pro vonoro enquanto projeta vit\u00f3rias BOAS de marina e ciro, empatando tecnicamente com o haddad (o que eu imagino que mude com o tempo)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLSDDaniel/status/1037681105799917569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malscrung"}
{"id": 1037680299356897283, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 124498985, "username": "emocomrade", "tweet": "@isabeladejour yessssss tava no bom dia Brasil tecnicamente empatado com a Marina, mas ele cresceu 3 ou 4 pontos no percentual (que foi o maior crescimento de inten\u00e7\u00e3o de voto!)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emocomrade/status/1037680299356897283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isabeladejour"}
{"id": 1037680010100912128, "date": "2018-09-06", "time": "07:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 120802419, "username": "PedroSetteC", "tweet": "Estou aqui pensando nessa pesquisa e tentando aceitar o fato de que o melhor cen\u00e1rio prov\u00e1vel para o Brasil \u00e9 um 2o turno com Marina e Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroSetteC/status/1037680010100912128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679374634504193, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3348871593, "username": "realandresilva", "tweet": "Bolsonaro perde para Alckmin, Marina e Ciro e empata com Haddad no 2\u00ba turno, mostra Ibope  https://catracalivre.com.br/cidadania/ibope-bolsonaro-perde-para-marina-ciro-e-alckmin-no-2o-turno/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realandresilva/status/1037679374634504193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679186725482497, "date": "2018-09-06", "time": "07:29:31", "timezone": "CDT", "user_id": 3348871593, "username": "realandresilva", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/realandresilva/status/1037679186725482497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678555210178562, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57812922, "username": "senircarvalho", "tweet": "@VEJA E no segundo turno perde pra Ciro ou Marina ou Alckmin", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/senircarvalho/status/1037678555210178562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037678457340272646, "date": "2018-09-06", "time": "07:26:38", "timezone": "CDT", "user_id": 28852130, "username": "LLSDDaniel", "tweet": "@malscrung se bem que a marina \u00e9 mais forte no norte n\u00e9, juntar os dois ficou meio cagado mesmo, deve ser baixa a amostragem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LLSDDaniel/status/1037678457340272646", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malscrung"}
{"id": 1037678128779415552, "date": "2018-09-06", "time": "07:25:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3076833703, "username": "Thaynara7315", "tweet": "@marina_dokrt32 Eu nem tenho essa cal\u00e7a branca, tu que tem\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaynara7315/status/1037678128779415552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_dokrt32"}
{"id": 1037677999443922944, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1025109413043077120, "username": "MariaInezQuint1", "tweet": "@BolsonaroSP @Waynna_Dias Os votos do PT v\u00e3o para o Ciro e para a Marina, o pessoal do PT n\u00e3o gosta do Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaInezQuint1/status/1037677999443922944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Waynna_Dias,BolsonaroSP"}
{"id": 1037677667670269952, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1738967995, "username": "marcos_pfvr", "tweet": "Bom diaS\u00f3 queria marina silva no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_pfvr/status/1037677667670269952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677363407007746, "date": "2018-09-06", "time": "07:22:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2560225247, "username": "mcwallacinho", "tweet": "Sabe pq Bolsonaro n\u00e3o vai ganhar?Vai ter segundo Turno, e com isso, todos aqueles q iriam votar em Marina em fulano em ciclano, v\u00e3o votar em qualquer outro, menos em Bolsonaro.Eu, como sempre, votarei nulo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mcwallacinho/status/1037677363407007746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676662144552960, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 729340994, "username": "BHSS_FLA", "tweet": "@_AlexGavea_ Acho que ela tava falando da Marina rsrs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BHSS_FLA/status/1037676662144552960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_"}
{"id": 1037676411987873792, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1033380788056870912, "username": "Paulo99486518", "tweet": "@rvianna Voc\u00ea notou que Marina vem antes do Ciro? Sem explica\u00e7\u00e3o... O mist\u00e9rio fica por conta do sumi\u00e7o dos brancos, nulos e indecisos... Por que isso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo99486518/status/1037676411987873792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna"}
{"id": 1037676334691090433, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2594045982, "username": "RonaldoMasantos", "tweet": "Como o xuxu n\u00e3o vai decolar e Marina n\u00e3o tem chance nenhuma, eles v\u00e3o tentar com esse safado tal de ciro gomes  https://twitter.com/CarlosbarbosaA3/status/1037668633131003904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoMasantos/status/1037676334691090433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037675821903892481, "date": "2018-09-06", "time": "07:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3436206838, "username": "liporageosexy", "tweet": "@majutorres_ A Marina n\u00e3o t\u00e1 que nem o Boulos, 0 chance de segundo turno. Pelas pesquisas, a disputa \u00e9 se vai Marina ou Ciro com Bolsonaro. Prefiro votar na Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liporageosexy/status/1037675821903892481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "majutorres_"}
{"id": 1037675552163983360, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:05", "timezone": "CDT", "user_id": 29981198, "username": "DanFF", "tweet": "In Brazil, we've got a lot of magical places! Have you watched \"The Space in Between\" by Marina Abramovic? She visits some of them, including Minas Gerais - my homeland!  http://www.thespaceinbetweenfilm.com/\u00a0 #FolkloreThursday #magic pic.twitter.com/4Any9REh4R", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#FolkloreThursday,#magic", "link": "https://twitter.com/DanFF/status/1037675552163983360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674886062383104, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 788896014094696449, "username": "Olimarsch", "tweet": "@Maufalavigna Pirou na batatinha ou est\u00e1 conversando muito com Marina Silva!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olimarsch/status/1037674886062383104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maufalavigna"}
{"id": 1037674841267232768, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35856457, "username": "lchaves88", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Na realidade a Marina acha que o presidente governa pras plantas #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/lchaves88/status/1037674841267232768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037674743040823296, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer foi muito did\u00e1tico, basicamente explicou a troca de favores e nomea\u00e7\u00f5es de ministros preocupados somente em se manter no poder.N\u00e3o pense vc q \u00e9 privil\u00e9gio dele agir assim. Ciro, Marina, Haddad e Alckmin tem o mesmo rabo preso com um monte de partido bandido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037674743040823296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037673371331428353, "date": "2018-09-06", "time": "07:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 175273770, "username": "nathizsche", "tweet": "@lolaescreva Tomara, Lola. Eu voto no Ciro mas se Haddad ou Marina vencerem tamb\u00e9m ficarei feliz e aliviada. A melhor estrat\u00e9gia agora \u00e9 focar nos indecisos e nulos, de l\u00e1 pode sair nossa for\u00e7a no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathizsche/status/1037673371331428353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1037673156524339200, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 617329231, "username": "joseguimajr", "tweet": "@agenciabrasil Significa que Marina ou Cyro ser\u00e3o presidentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joseguimajr/status/1037673156524339200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "agenciabrasil"}
{"id": 1037672713064796160, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 263772285, "username": "leoardocarvalho", "tweet": "@violetapistola kkkkkkkk a essa hora marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoardocarvalho/status/1037672713064796160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "violetapistola"}
{"id": 1037671459873857536, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1025109413043077120, "username": "MariaInezQuint1", "tweet": "@BolsonaroSP O \u201c picol\u00e9 de chuchu \u201c est\u00e1 sem chances, mas o perigo \u00e9 ir a Tartaruga \ud83d\udc22 da Marina com o Bolsonaro, e as fraudes na Urna ir\u00e3o acontecer para que Bolsonaro n\u00e3o ganhe .", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaInezQuint1/status/1037671459873857536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037671319809212416, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:16", "timezone": "CDT", "user_id": 799344368960282624, "username": "roobeertocrvg", "tweet": "Queria um amor que insistisse em mim igual a Marina insiste em ser presidente", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/roobeertocrvg/status/1037671319809212416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670375491096582, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 973939843, "username": "ilton_jr", "tweet": "Bolsonaro perderia no segundo turno indo com Alckmin, Ciro ou Marina. Juro que eu queria saber onde o Ibope faz a pesquisa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilton_jr/status/1037670375491096582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669476697866240, "date": "2018-09-06", "time": "06:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4327445896, "username": "LadieDhe", "tweet": "Estou come\u00e7ando a achar, que a Marina \u00e9 um rob\u00f4 . Seriamente ......  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037501680265453568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LadieDhe/status/1037669476697866240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669043593986049, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2515309281, "username": "chalziinha", "tweet": "BOLSONARO \u00c9 UM SAFADO LADR\u00c3O, LULA \u00c9 UM SAFADO LADR\u00c3O, DILMA \u00c9 UMA SAFADA LADRA, MARINA \u00c9 UMA SAFADA LADRA... TOOOOOODOS S\u00c3O LADR\u00d5ES! Meu voto \u00e9 NULO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chalziinha/status/1037669043593986049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668887159078914, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 32539014, "username": "SamuelJoalvineg", "tweet": "@alexsandraponce @delucca Exato! Minha \u00fanica ressalva \u00e9 quanto a Marina...n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel, mas entre ela e os capetas citados ainda seria a escolha menos horr\u00edvel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelJoalvineg/status/1037668887159078914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,alexsandraponce"}
{"id": 1037668781663903746, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:11", "timezone": "CDT", "user_id": 557748817, "username": "sarahghurdiano1", "tweet": "Dando uma acompanhada nos n\u00fameros, a rejei\u00e7\u00e3o do Bolsonaro pro 2\u00ba turno \u00e9 a maior. Como foi negada a \u00faltima inst\u00e2ncia da candidatura do Lula, preciso decidir entre Ciro e Marina. Gostaria de votar no Boulos, mas n\u00e3o quero desperdi\u00e7ar voto. Vai ser Ciro ou Marina. Me ajudem!!!!", "replies": 12, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sarahghurdiano1/status/1037668781663903746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668595935928320, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:26", "timezone": "CDT", "user_id": 67455556, "username": "alixjr_", "tweet": "Por\u00e9m, atualmente, o p\u00fablico de Marina est\u00e1 ainda mais distante daquele de seu primeiro pleito: \u00e9 entre as mulheres negras e pobres que ela performa melhor nas pesquisas.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alixjr_/status/1037668595935928320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037668402570178560, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 67455556, "username": "alixjr_", "tweet": "Marina Silva, em 2010, tinha mais esse perfil: venceu em Bras\u00edlia e Belo Horizonte. Em 2014, seu eleitorado de certa forma migrou, de modo que ela foi vitoriosa em Pernambuco e no Acre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alixjr_/status/1037668402570178560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667675936366592, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14833431, "username": "mariocaraujo", "tweet": "Ainda espantado com a naturalidade que o Eduardo Jorge ontem falou de drogas, aborto e as discord\u00e2ncias com Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariocaraujo/status/1037667675936366592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667656818728960, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1022701225274486784, "username": "bendego_", "tweet": "Marina ou Ciro, Lula indultado, o brasil j\u00e1 era....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bendego_/status/1037667656818728960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666744230391808, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1289956723, "username": "Fisio_Mary", "tweet": "@spartakusvlog @Carol_Pinheeiro Marina tem pauta LGBT???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fisio_Mary/status/1037666744230391808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carol_Pinheeiro,spartakusvlog"}
{"id": 1037666276397776896, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Bolsonaro subiu 2 pontos,  Ciro, tr\u00eas pontos  e empatou numericamente com Marina Silva, que n\u00e3o se moveu. Geraldo Alckmin foi de 7% para 9%.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666276397776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666202829692928, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "IBOPE : Bolsonaro tem 22%; Ciro sobe e empata com Marina em 12% e tamb\u00e9m mostra Alckmin com 9%, Haddad com 6%, Alvaro Dias e Amo\u00eado com 3%.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666202829692928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664322003058688, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Ibope fake mostra Bolsonaro seguido por Ciro e Marina  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm#.W5EPq_F6wBg.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037664322003058688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664163118673920, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2718492736, "username": "kaioxcx", "tweet": "marinetes (eleitores da Marina), n\u00f3s gays temos que nos unir, votem no Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kaioxcx/status/1037664163118673920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663968385531904, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 872745578, "username": "Anttonieta0", "tweet": "#QuintaDetremuraSDVSe a Marina Ruy Barbosa fosse baixinha ia ser comparada com um Frigobar!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Marina Ruy Barbosa recebe elogio inusitado ao ser comparada a geladeira  https://glo.bo/2oL8LAY\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDVSe", "link": "https://twitter.com/Anttonieta0/status/1037663968385531904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662446251634688, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "A jogada da m\u00eddia \u00e9 esvaziar a candidatura do Lula/Haddad e refor\u00e7ar a ideia do voto \u00fatil - Marina, Ciro ou Alckmin. O grande rival do esquem\u00e3o nunca foi \"aquele que n\u00e3o deve ser nomeado\", mas, sim, o PT. A \u00fanica inten\u00e7\u00e3o dessa elei\u00e7\u00e3o fajuta \u00e9 derrubar o Lula de vez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037662446251634688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662054684008448, "date": "2018-09-06", "time": "06:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 175273770, "username": "nathizsche", "tweet": "@lolaescreva O problema \u00e9 que ele sabe disso e vai come\u00e7ar a difundir a ideia de que voto em branco \u00e9 bom pra arrematar no primeiro turno. Temos que conseguir esses votos pros outros candidatos (Haddad, Ciro ou Marina) pra n\u00e3o corrermos risco de nem ter segundo turno.  pic.twitter.com/HhauUItDsw", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathizsche/status/1037662054684008448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1037661861599223808, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 43676837, "username": "CarlosdePaiva", "tweet": "A maior piada do Dia!Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno#JairMessiasBolsonaro#Bolsonaronaband#BolsonaroPresidente17 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#Bolsonaronaband,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/CarlosdePaiva/status/1037661861599223808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661791650803713, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Na GloboNews, Eduardo Jorge admite diverg\u00eancia com Marina sobre o aborto  https://www.revistaforum.com.br/na-globonews-eduardo-jorge-admite-divergencia-com-marina-sobre-o-aborto/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037661791650803713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661765755195393, "date": "2018-09-06", "time": "06:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 739584680526282753, "username": "flajulio7", "tweet": "@DrikoFerreira1 Ele tem sido o bra\u00e7o direito da Marina que \u00e9 outra \ud83c\udf4c, s\u00f3 ver a programa\u00e7\u00e3o dela.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flajulio7/status/1037661765755195393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrikoFerreira1"}
{"id": 1037661539749244928, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 740984692351062016, "username": "burning_info", "tweet": "Em plebiscito sobre aborto, 'Marina e Papa v\u00e3o defender uma coisa e eu, outra', diz Eduardo Jorge, vice da presidenci\u00e1vel -  https://ift.tt/2NjFTO2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burning_info/status/1037661539749244928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661532090449921, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:22", "timezone": "CDT", "user_id": 61012163, "username": "HangingTree", "tweet": "- Ciro, Boulos, Marina e Lula (ou Haddad, pelo visto)- todos os outros (hors concours pro Boloro)  https://twitter.com/entojo/status/1037655011927511041\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HangingTree/status/1037661532090449921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661209410117632, "date": "2018-09-06", "time": "06:18:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3731332455, "username": "OgaiTsmarT_", "tweet": "Ibope: Bolsonaro tem 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; e Haddad, 6%  http://flip.it/qHeuR2\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OgaiTsmarT_/status/1037661209410117632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661089012572160, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1025109413043077120, "username": "MariaInezQuint1", "tweet": "@franciscomacsoa Vamos intensificar nossa campanha a Bolsonaro porque agente sabe que o \u201c picol\u00e9 de chuchu \u201c n\u00e3o tem chance , mas as pesquisas est\u00e3o dando que no segundo turno ficar\u00e3o , Bolsonaro e Marina , com fraudes da Urna a \u201c Tartaruga \ud83d\udc22 \u201c vai ganhar , n\u00e3o v\u00e3o deixar Bolsonaro entrar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaInezQuint1/status/1037661089012572160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa"}
{"id": 1037661081513222144, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 630305561, "username": "allanraphael3", "tweet": "@Ancelmocom @JornalOGlobo @LEOGALVO8 Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allanraphael3/status/1037661081513222144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LEOGALVO8,JornalOGlobo,Ancelmocom"}
{"id": 1037659873801134082, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 130434812, "username": "marcopolito", "tweet": "Bom Dia!*#SegueOLider*BolsoAsno 44%Marina 26%Haddad 23%Alckmin 22%Ciro 20%Meirelles 14%Cabo Daciolo 14%Eymael 14%Alvaro Dias 13%Boulos 13%Vera 13%Amo\u00eado 12%Jo\u00e3o Goulart Filho 11%Pode votar em todos 1%N\u00e3o sabe/n\u00e3o respondeu 10%Obs: \u00edndice de *REJEI\u00c7\u00c3O* Ibope\ud83d\ude02  pic.twitter.com/ZvLvQppjiE", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#SegueOLider", "link": "https://twitter.com/marcopolito/status/1037659873801134082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659827865092096, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:36", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@delucca @jennerneto PT \u00e9  esquerda sim. Esquerda reformista.  Psol \u00e9  esquerda revolucion\u00e1ria. Marina \u00e9  liberal verde", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037659827865092096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jennerneto,delucca"}
{"id": 1037659430542876672, "date": "2018-09-06", "time": "06:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 875503500960165889, "username": "mayconcei24", "tweet": "Depois encontrei marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconcei24/status/1037659430542876672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037659403942551552, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3432134062, "username": "leoloureir9", "tweet": "@marina_flores21 Gostei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoloureir9/status/1037659403942551552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_flores21"}
{"id": 1037659258203123713, "date": "2018-09-06", "time": "06:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 56442818, "username": "Clapp50", "tweet": "A cada dia fica mais dif\u00edcil camuflar a misoginia mascarada dos \"progressistas\" que atacam a Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Clapp50/status/1037659258203123713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658667372503040, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1011333726922559488, "username": "Fabiano30241379", "tweet": "Quem n\u00e3o gostaria de ser rejeitado como o Bolsonaro? O Ibope faz essas pesquisas onde? Bolsonaro perder em segundo turno pra Marina? CangaCiro? T\u00e1 de sacanagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiano30241379/status/1037658667372503040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658666961457153, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "Marina Silva com todo o caos pol\u00edticos estagnou. O que j\u00e1  era esperado pq ela possui uma limita\u00e7\u00e3o de eleitorado.S\u00f3 teremos uma no\u00e7\u00e3o real do eleitorado ap\u00f3s o dia dez com o lan\u00e7amento oficial de uma poss\u00edvel candidatura do Haddad como candidato do lula", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037658666961457153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658563068534784, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 118411587, "username": "yasmimsab", "tweet": "goals: ser tao persistente quanto marina silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmimsab/status/1037658563068534784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658527098183680, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 124498985, "username": "emocomrade", "tweet": "Mas gostei da fala da Marina sobre a nao-invas\u00e3o \u00e0s terras ind\u00edgenas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emocomrade/status/1037658527098183680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658487898218496, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:16", "timezone": "CDT", "user_id": 962289586914422792, "username": "Jeffers58754593", "tweet": "@jornalnacional @press17confirm @maepatriota Tudo mentira ! Vai ser no primeiro turno ! Muitos falam que v\u00e3o votar na Marina e ciro por medo , l\u00e1 na urna v\u00e3o botar 17 ! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeffers58754593/status/1037658487898218496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota,press17confirm,jornalnacional"}
{"id": 1037658154174214144, "date": "2018-09-06", "time": "06:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 939605747175972864, "username": "Negro_Direita", "tweet": "@o_colecionador Ou seja, est\u00e1 admitindo votar no Ciro, Marina ou Haddad para n\u00e3o votar no Bolsonaro, j\u00e1 q os eleitores q se dizem d direita s\u00f3 teriam Bolsonaro p votar em um eventual 2\u00b0T", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Negro_Direita/status/1037658154174214144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037657832269774848, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:40", "timezone": "CDT", "user_id": 58838577, "username": "AlexandraRJ", "tweet": "@o_antagonista @BuzatoViviane N\u00e3o sei nem quem \u00e9 essa figura. Meu voto \u00e9 de ningu\u00e9m. Pensei em Marina mas ela tem o p\u00e9 no PT...da\u00ed fica dif\u00edcil.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandraRJ/status/1037657832269774848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BuzatoViviane,o_antagonista"}
{"id": 1037657825877651456, "date": "2018-09-06", "time": "06:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1523205674, "username": "rods_asampaio", "tweet": "A real \u00e9 que, com elei\u00e7\u00f5es se aproximando, temos que come\u00e7ar a discutir os governos de Marina e Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rods_asampaio/status/1037657825877651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656953785397248, "date": "2018-09-06", "time": "06:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 998521266444398593, "username": "mundo_crf", "tweet": "@P_droMenezes @Bibliothek2018 @huaehua Cara eu acho que Ciro Gomes e Geraldo Alckmin pra mim, s\u00e3o as figuras daqueles que sempre falam que v\u00e3o fazer, que sempre se dizem os melhores e chegam na hora afundam o pa\u00eds, vc lembra o aconteceu em 2014 n\u00e9? A Marina tava garantida chegou na hora n\u00e3o foi nem pro 2\u00b0 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mundo_crf/status/1037656953785397248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "huaehua,Bibliothek2018,P_droMenezes"}
{"id": 1037656142867046405, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 350227695, "username": "j0leano", "tweet": "@rachelsousab Essa pesquisa t\u00e1 antiga. A mais recente tem Ciro e Marina empatados com 12%. Assim, n\u00e3o sei vc, mas votar em candidato que apoiou A\u00e9cio no segundo turno em 2014, pra mim, \u00e9 a mesma coisa que votar no Alckmin. No segundo turno contra o bosta, blz. No primeiro \u00e9 suic\u00eddio.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j0leano/status/1037656142867046405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rachelsousab"}
{"id": 1037656051301195776, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 701240920755322880, "username": "JhonCRF97", "tweet": "@cartacapital Eu ja falei isso a muito tempo ainda n era nem eleitor dele,Q Bolsonaro iria mostra que as urnas \u00e9 tudo treta,Como pode cala disparadamente ter mais eleitores que os outros e ter mais rejei\u00e7\u00e3o???Ainda nem se quer vi eleitores de Marina e Ciro na rua,S\u00f3 dele e do Lula..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonCRF97/status/1037656051301195776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1037655747893645312, "date": "2018-09-06", "time": "05:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2453643658, "username": "drnknbleach", "tweet": "n\u00e3o sei como tem gente de esquerda que comsidera votar na marinao rede virou partido de centro direitapregando ser de terceira via mas \u00e9 m\u00f3 conservadorzinho com vi\u00e9s ambientalista pra parecer que se importa com causa socialmarina d\u00e1 pra ministra do meio ambientenada mais  https://twitter.com/mvitorodrigues/status/1037524975681499136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drnknbleach/status/1037655747893645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037655174809088000, "date": "2018-09-06", "time": "05:54:07", "timezone": "CDT", "user_id": 350227695, "username": "j0leano", "tweet": "@rachelsousab Voto em Marina n\u00e3o \u00e9 voto \u00fatil nem fodendo, miga, desculpa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j0leano/status/1037655174809088000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rachelsousab"}
{"id": 1037654322333593601, "date": "2018-09-06", "time": "05:50:43", "timezone": "CDT", "user_id": 29981198, "username": "DanFF", "tweet": "In Brazil, we've got a lot of magical places! Have you watched \"The Space in Between\" by Marina Abramovic? She visits some of them, including Minas Gerais - my homeland!  http://www.thespaceinbetweenfilm.com/\u00a0 #FolkloreThursday pic.twitter.com/CfP6Ln0Njq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FolkloreThursday", "link": "https://twitter.com/DanFF/status/1037654322333593601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653974982291456, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "@g1 N\u00e3o acreditamos nisso! Tudo manipula\u00e7\u00e3o! Bolsonaro tem muito mais que 23% de votos muito menos q 44% de rejei\u00e7\u00e3o! E mais, Et Marina n\u00e3o est\u00e1 na frente de Ciro louco! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\u2714\ufe0f #Bolsonaro17No1\u00baturno #MulheresComBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037653974982291456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037653780936974337, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1698561, "username": "selusava", "tweet": "@Queremos Queremos Festival #queremos #liveyourmusic #selusava @queremos #RioDeJaneiro #heineken em Marina da Gloria  https://www.instagram.com/p/BnYcKXBBboe/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=vop1r912ish\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#queremos,#liveyourmusic,#selusava,#RioDeJaneiro,#heineken", "link": "https://twitter.com/selusava/status/1037653780936974337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Queremos"}
{"id": 1037653740524847104, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 165427818, "username": "ReginaldoFelici", "tweet": "SABATINA COM MARINA SILVA - UOL/FOLHA/SBT - 04/09  https://youtu.be/mehLrZux5Gw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoFelici/status/1037653740524847104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037653568755589120, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51795158, "username": "lasgoastroline", "tweet": "@Ancelmocom @JornalOGlobo A Marina Silva \u00e9 a \u00fanica m\u00famia brasileira. Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasgoastroline/status/1037653568755589120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,Ancelmocom"}
{"id": 1037652766808788992, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 898203858228391936, "username": "RicardoRJMoraes", "tweet": "@exame Rid\u00edculo.  Marina e o PT com clorofila", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoRJMoraes/status/1037652766808788992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037652515125452800, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61310225, "username": "claudia_maria", "tweet": "Avisa a\u00ed aos presidenci\u00e1veis como Marina Silva e outros que em uma pesquisa feita nos USA a libera\u00e7\u00e3o das drogas aumentou o \u00edndice de acidentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_maria/status/1037652515125452800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652321633804289, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1404247255, "username": "baddiemandy", "tweet": "Reitero. De candidata com mais potencial de crescimento a estagnada que cedeu lugar ao Ciro. Obrigada, Marina, vc vai me fazer votar na Katia Motoserra  https://twitter.com/baddiemandy/status/1036547467012132864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baddiemandy/status/1037652321633804289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651782758014977, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 789090861699231744, "username": "Netoktuta1", "tweet": "@renato_battista E voc\u00eas se dizem de direita, torce claramente pela derrota do \u00fanico representante de direita. Ou MBL vai apoiar Ciro? Marina? Alckimin?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Netoktuta1/status/1037651782758014977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renato_battista"}
{"id": 1037651764579852288, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:33", "timezone": "CDT", "user_id": 45416274, "username": "Adfreeitas", "tweet": "Acordei Marina Primadonna.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adfreeitas/status/1037651764579852288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651727720300544, "date": "2018-09-06", "time": "05:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "Voc\u00ea que est\u00e1 querendo votar no Bolsonaro , melhor rever. A rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 grande. Muito mais inteligente \u00e9 ir com @joaoamoedonovo para de fato afastar a esquerda comuna. J\u00e1 pensou Marina ou pior...Ciro Gomes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1037651727720300544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoamoedonovo"}
{"id": 1037651530734862336, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 54924011, "username": "Peres10", "tweet": "O \u00faltimo IBOPE confirma que votar Bolsonaro \u00e9 um present\u00e3o para a esquerda.Bolsonaro \u00e9 l\u00edder disparado em rejei\u00e7\u00e3o. Perde no 2\u00ba turno pra Ciro, Marina e Alckmin. Empata tecnicamente com Haddad, com Bolso tend\u00eancia de queda.Resumindo: se o PT voltar, a culpa \u00e9 dos minions.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peres10/status/1037651530734862336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037651034372558848, "date": "2018-09-06", "time": "05:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 203185715, "username": "ClaudiaeClaudio", "tweet": "Marina afirma em v\u00eddeo para Folha de S. Paulo, UOL e SBT que vai incentivar o vegetarianismo  https://www.vista-se.com.br/marina-afirma-em-video-para-folha-de-s-paulo-uol-e-sbt-que-vai-incentivar-o-vegetarianismo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaeClaudio/status/1037651034372558848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649893853196288, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Bom dia! A pesquisa Ibope \u00e9 destaque na capa do #JornalOGlobo de hoje. Bolsonaro mant\u00e9m a lideran\u00e7a, com Ciro, Marina e Alckmin em empate t\u00e9cnico no segundo lugar. Acompanhe no site:  https://oglobo.globo.com/\u00a0 pic.twitter.com/oRv72PMimZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalOGlobo", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037649893853196288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649551501479936, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4776433431, "username": "joaomagmendes1", "tweet": "@ClauLanz Sim, eu praticamente s\u00f3 ou\u00e7o Amo\u00eado, Bolsonaro e Ciro. Ningu\u00e9m diz Marina...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomagmendes1/status/1037649551501479936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClauLanz"}
{"id": 1037649477526585344, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 350227695, "username": "j0leano", "tweet": "Anjos, ent\u00e3o... passando s\u00f3 pra lembrar q Marina fechou acordo e apoiou o A\u00c9CIO no 2\u00b0 turno das elei\u00e7\u00f5es 2014. Sou Lula Livre at\u00e9 a morte e sonho com o Boulos, mas n\u00e3o consigo conceber 2\u00b0 turno entre Marina e Boldonaro com Ciro estando t\u00e3o perto #Ciro2018 https://www.google.com.br/amp/s/g1.globo.com/google/amp/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Ciro2018", "link": "https://twitter.com/j0leano/status/1037649477526585344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649319162200065, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3433721926, "username": "mayconbatistaRj", "tweet": "@RicaPerrone Marina tbm ganhava em 2014, segundo ibope :  pic.twitter.com/I47flxlkjw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconbatistaRj/status/1037649319162200065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicaPerrone"}
{"id": 1037649257535295488, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3218753641, "username": "lcnetto", "tweet": "Se pesquisas fossem t\u00e3o confi\u00e1veis Marina seria presidente.#VotoBolsonaro17 pic.twitter.com/TTlWm44xqi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/lcnetto/status/1037649257535295488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648842198540289, "date": "2018-09-06", "time": "05:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 934539177009524736, "username": "fernvndess", "tweet": "@renanraziel Mas a Marina tb n\u00e3o chegou ao terceiro lugar na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o? Eu j\u00e1 acho muito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernvndess/status/1037648842198540289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "renanraziel"}
{"id": 1037648579869990912, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:54", "timezone": "CDT", "user_id": 610505349, "username": "ZeCarlosGeo", "tweet": "@Leoni_a_jato @delucca Marina tamb\u00e9m faz parte do golpe. De resto concordo com tudo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZeCarlosGeo/status/1037648579869990912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,Leoni_a_jato"}
{"id": 1037648520558333953, "date": "2018-09-06", "time": "05:27:40", "timezone": "CDT", "user_id": 18549672, "username": "cesarmaia", "tweet": "Ibope. N\u00e3o votaria de jeito nenhum. 20/08 x 05/08.  Bolsonaro 37%x44%. Marina 23%x26%. Alckmin 25%x22%. Ciro 21%x22%.", "replies": 4, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesarmaia/status/1037648520558333953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648016516231168, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "Marina Silva \u00e9 uma prova viva de que a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 transformadora. Confira a visita ao projeto Karanba, que utiliza o futebol como instrumento de inclus\u00e3o de crian\u00e7as e o compromisso firmado com a UNICEF Brasil para promo\u00e7\u00e3o da inf\u00e2ncia e...  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210058909987629\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1037648016516231168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647810483638272, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "Marina Silva est\u00e1 em Rio de Janeiro.18 h \u00b7 Marcos Palmeira, Mait\u00ea Proen\u00e7a, C\u00e1ssia Kiss, Marco Nanini, Zeca Veloso e v\u00e1rios artistas se encontraram com Marina para uma conversa sobre as propostas para a cultura brasileira. #Marina18  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210058907947578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1037647810483638272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647483378323457, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=FB_CC\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037647483378323457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647378663260161, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "Sem floresta n\u00e3o tem chuva. Sem chuva n\u00e3o tem \u00e1gua. Sem \u00e1gua n\u00e3o tem vida, nem ind\u00fastria, nem agricultura, n\u00e3o tem nada. Marina Silva nasceu na floresta e tem um plano para a Amaz\u00f4nia. #DiaDaAmaz\u00f4nia  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210058905267511\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiaDaAmaz\u00f4nia", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1037647378663260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646659503775744, "date": "2018-09-06", "time": "05:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "Marina foi recebida pelas mulheres no aeroporto de Bel\u00e9m. Em visita ao Museu Em\u00edlio Goeldi, ela lembrou o descaso com o Museu Nacional e os pontos de seu programa que preveem o fortalecimento de pol\u00edticas...  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210058881426915\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1037646659503775744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646247480442881, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1006755546576424961, "username": "Melopoc", "tweet": "Ciro e Marina empatados. Ciro \u00fanico candidato que cresce. Ciro tem ido muito bem nos debates, apesar da K\u00e1tia Abreu. VEM TIRAR MEU NOME DO SPC CIROOOOOOO.  https://twitter.com/g1/status/1037640298933964800\u00a0\u2026", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Melopoc/status/1037646247480442881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645521668788224, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 87930428, "username": "niteroimais", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin,\u00a09%  http://niteroimais.com.br/teste/2018/09/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zyT6tRLSDf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niteroimais/status/1037645521668788224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645357033893888, "date": "2018-09-06", "time": "05:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1033520241295482882, "username": "Denise11807537", "tweet": "Muito simpatico o vice da Marina e parece trabalhador !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denise11807537/status/1037645357033893888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037644429300047872, "date": "2018-09-06", "time": "05:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3419990776, "username": "JC_escritor", "tweet": "@EduardoJorge Marina \u00e9 como a grande maioria dos pol\u00edticos:Sonda, mentirosa e aproveitadora.N\u00e3oVoteMarina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JC_escritor/status/1037644429300047872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037643789614112769, "date": "2018-09-06", "time": "05:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2598646188, "username": "mandscrvg_", "tweet": "@gollnercissa Cara, ele e a Marina tem propostas sensatas e boas, mas falta credibilidade. Sempre s\u00e3o subestimados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mandscrvg_/status/1037643789614112769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gollnercissa"}
{"id": 1037643543668502528, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 510450930, "username": "Kingsantos21", "tweet": "@CRFgrazi09 E kd o presidente nessa situa\u00e7\u00e3o toda??? T\u00e1 andando atr\u00e1s da Marina Silva com cara de cu, fazendo campanha.\u201cAjudei a recuperar a dignidade do Flamengo\u201d tnc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingsantos21/status/1037643543668502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CRFgrazi09"}
{"id": 1037640891316531200, "date": "2018-09-06", "time": "04:57:21", "timezone": "CDT", "user_id": 996559222224670722, "username": "iamjonasmart", "tweet": "CIRO \u00c9 O CAMINHO Ciro segue crescendo em todas as pesquisas. Na pesquisa anterior do Ibope, Ciro tinha 9%. Nesta ele alcan\u00e7ou 12%, empatando tecnicamente com a Marina. No entanto, se analisarmos a rejei\u00e7\u00e3o, Ciro tem a menos comparado aos outros candidatos, inclusive ao Bozo.  pic.twitter.com/DaGQaKlWJ7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamjonasmart/status/1037640891316531200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637367270699009, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:21", "timezone": "CDT", "user_id": 235649643, "username": "Fernandacale", "tweet": "@mullercampos @NathalhandoPach @fe_lavor @WilliamFaria89 @folha @CarlosQuintinoo Boas not\u00edcias! Finalmente...Caso passe a Marina nas pesquisas, t\u00f4 achando que vai dar Ciro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandacale/status/1037637367270699009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosQuintinoo,folha,WilliamFaria89,fe_lavor,NathalhandoPach,mullercampos"}
{"id": 1037636595510333440, "date": "2018-09-06", "time": "04:40:17", "timezone": "CDT", "user_id": 40371010, "username": "victoroffline", "tweet": "@namelha eu vou votar na marina n\u00e3o porque ela \u00e9 a candidata dos sonhos mas porque as propostas de governo dela tem um p\u00e9 progressista e ela consegue dialogar com a classe conservadora, o que o ciro tentou fazer se aliando \u00e0 motosserra. e ambos est\u00e3o empatados nas estat\u00edsticas.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victoroffline/status/1037636595510333440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "namelha"}
{"id": 1037636308343107584, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 82357859, "username": "AhhTargino", "tweet": "Ficar perto da Marina deixa as pessoas gr\u00e1vidas \ud83d\ude02 todaaaaa hora \u00e9 um beb\u00ea novo, ela mesmo n\u00e3o fica gr\u00e1vida kkkkkkkk repara s\u00f3, todo ano tem uns 2/3 beb\u00eas perto dela \ud83d\ude02\ud83d\ude02 quando ela tiver filho, ela vai dar uma aula para o pediatra \ud83d\ude02  https://twitter.com/marina_sanchis/status/1037518591346843650\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AhhTargino/status/1037636308343107584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037635428092989440, "date": "2018-09-06", "time": "04:35:39", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "No 2o turno, at\u00e9 votaria no Ciro. Mas n\u00e3o votaria na Marina ou no Alckmin de jeito nenhum. Seja como for, essa elei\u00e7\u00e3o, em que o l\u00edder nas pesquisas \u00e9 barrado ilegitimamente pela Justi\u00e7a, perdeu a validade. O jeito agora \u00e9 impedir, pelo voto, a ascens\u00e3o do \"anticristo\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037635428092989440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037633966365437952, "date": "2018-09-06", "time": "04:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 774284252850614273, "username": "mickeissynha", "tweet": "Eu n\u00e3o defendo Lula n\u00e3o defendo Bolsonaro muito menos marina pois s\u00e3o tudo farinha do mesmo saco s\u00e3o tudo um bando de merda", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mickeissynha/status/1037633966365437952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037631947319730176, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 287635379, "username": "w_oliveira1", "tweet": "@g1 Acabou de tirar alguns votos da Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/w_oliveira1/status/1037631947319730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037631911240392704, "date": "2018-09-06", "time": "04:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 973018222730543104, "username": "FredericoVentu1", "tweet": "@EduardoJorge Marina foi ministra do lulopetismo, c\u00famplice do governo mais corrupto do universo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FredericoVentu1/status/1037631911240392704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037630314170994688, "date": "2018-09-06", "time": "04:15:19", "timezone": "CDT", "user_id": 176146789, "username": "LeeoVenuto", "tweet": "Tema lindo para o Alberto e Marina em \" Sem Teu Olhar \" ou do \" Paulo e Wanessa \" @SBT_Novelas @SBTonline https://twitter.com/TeletonOficial/status/1037487066458869760\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeeoVenuto/status/1037630314170994688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SBT_Novelas,SBTonline"}
{"id": 1037628396640116736, "date": "2018-09-06", "time": "04:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 741997420133941249, "username": "leleloureiros", "tweet": "@tristemolhada marina silva presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leleloureiros/status/1037628396640116736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tristemolhada"}
{"id": 1037625567938535424, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 805046093767708673, "username": "Ralfc27", "tweet": "@EduardoJorge Quem mesmo? A Marina estacionada em 12%? Vc \u00e9 um otimista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ralfc27/status/1037625567938535424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037625546170146816, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2186289407, "username": "Benevidessss", "tweet": "@bogo_marina Pagaria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Benevidessss/status/1037625546170146816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bogo_marina"}
{"id": 1037615714859929600, "date": "2018-09-06", "time": "03:17:19", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@mcarmocaldas Essas pesquisas n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis. Em 2014 todas erraram de forma grosseira, compare com a pesquisa XP de 2f. Resultado muito diferente. O voto n\u00e3o declarado no Bolsonaro \u00e9 enorme. Em 2014 ela disse que Marina ganhava de todos no 2 turno. Avalia\u00e7\u00e3o agora \u00e9  chute.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1037615714859929600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mcarmocaldas"}
{"id": 1037612452895186944, "date": "2018-09-06", "time": "03:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "\u00c9 isto mesmo. Ele passou a trabalhar para Ciro/Marina... @jairbolsonaro https://twitter.com/lsentoes/status/1037304923199889409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037612452895186944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037606155256770561, "date": "2018-09-06", "time": "02:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 916483294002368512, "username": "Letty_Tv", "tweet": "Tenho maior pena da Marina Silva. Mas ao mesmo tempo admiro ela pq ela n\u00e3o desiste \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Letty_Tv/status/1037606155256770561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037602611631992832, "date": "2018-09-06", "time": "02:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 984149456013742080, "username": "JLRodrigues33", "tweet": "Marina Rodrigues? \u2014 Quem \u00e9 essa ?  https://curiouscat.me/JLRodrigues33/post/640243559?1536218714\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JLRodrigues33/status/1037602611631992832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037599571688534017, "date": "2018-09-06", "time": "02:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 22804037, "username": "_estelacarvalho", "tweet": "@pingovidal @semfimlucrativo @juliabastosm @erick_gomes96 marina \u00e9 assexuada gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_estelacarvalho/status/1037599571688534017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erick_gomes96,juliabastosm,semfimlucrativo,pingovidal"}
{"id": 1037596498085732352, "date": "2018-09-06", "time": "02:00:57", "timezone": "CDT", "user_id": 500940857, "username": "AFernandoCF", "tweet": "@dcohen104 Concordo, at\u00e9 pq vejo o Bolso fraco no 2o turno e Marina empacada, os 2 candidatos do mercado de lado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AFernandoCF/status/1037596498085732352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dcohen104"}
{"id": 1037594256712585218, "date": "2018-09-06", "time": "01:52:03", "timezone": "CDT", "user_id": 335034801, "username": "AmandaCostafoto", "tweet": "Vice de Marina quer mudar sistema de sa\u00fade  https://www.valor.com.br/politica/5805211/na-fila-do-sus-vice-de-marina-quer-mudar-o-sistema?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=Timeline\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaCostafoto/status/1037594256712585218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037591910423187457, "date": "2018-09-06", "time": "01:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 978371290817028100, "username": "Matterata", "tweet": "@schlammig Eu tava achando que seria a Marina,mas vendo agora o encontro secreto da chapa com o Marinho filho, aquelas perguntas idiotas no JN pra dar as brechas mais faceis tudo se encaixa agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matterata/status/1037591910423187457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "schlammig"}
{"id": 1037587961943089153, "date": "2018-09-06", "time": "01:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@p4uloguede5 @gconstantinor Tem que conhecer Marina Silva melhor.  Essa mulher n\u00e3o \u00e9 NADA ortodoxa. Ela \u00e9 um fen\u00f4meno. Estuda a hist\u00f3ria dela. S\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037587961943089153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gconstantinor,p4uloguede5"}
{"id": 1037584369093931009, "date": "2018-09-06", "time": "01:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "N\u00c3O vai conseguir! Resposta \u00e9 simples! N\u00c3O EXISTE carreata da Marina, o que h\u00e1 \u00e9 meia d\u00fazia de 'BABA ovo', rastejando como lesmas!  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037501680265453568\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1037584369093931009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037584177485496320, "date": "2018-09-06", "time": "01:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 980645981430611969, "username": "_fabianinho_", "tweet": "O Bolsonaro vai ganhar na terra da Marina kkkk  https://twitter.com/infografiagp/status/1034463030648741888\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fabianinho_/status/1037584177485496320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037583371235483648, "date": "2018-09-06", "time": "01:08:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1034989919301763072, "username": "CarloSilvaa15", "tweet": "IBOPE Intelig\u00eancia: \"Bolsonaro lidera sem Lula na concorr\u00eancia, por\u00e9m, perde para Marina, Ciro e Alkmin.\" Esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre. https://dev.twitter.com/web/tweet-button?src=twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarloSilvaa15/status/1037583371235483648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037576514462728192, "date": "2018-09-06", "time": "00:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 43468891, "username": "deborajotta", "tweet": "Madrugada \u00e9 hora que os tweets mais doida do cu pipocam nos rt e fav do algoritmo. Acabei de ler um que juro que pude enxergar nas entrelinhas o \"help\" de Marina Joyce", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deborajotta/status/1037576514462728192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037575303860813825, "date": "2018-09-06", "time": "00:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 47267529, "username": "DanielRJx", "tweet": "Em 2014 as pesquisas diziam que Marina iria para o 2\u00ba turno e venceria Dilma por 10pts de diferen\u00e7a. Qual foi o resultado msm? https://www1.folha.uol.com.br/fsp/poder/183210-marina-empata-com-dilma-e-vence-2-turno-por-50-a-40.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielRJx/status/1037575303860813825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571166259634177, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 30063407, "username": "ErvaDaninhaRio", "tweet": "Nenhum dos planos dos presidenci\u00e1veis tem projeto para preserva\u00e7\u00e3o de museus e patrim\u00f4nio cultural. Apenas o de Lula e o da Marina citam preserva\u00e7\u00e3o de museus.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErvaDaninhaRio/status/1037571166259634177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564665574957056, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:27", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@theuswhy @geniu227 Marina te ajuda a tirar a d\u00favida https://youtu.be/pkb_WHBfbc8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037564665574957056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geniu227,theuswhy"}
{"id": 1037564468446867456, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@MarinaSilva @theuswhy @Lucas__izaias Vale consultar a Marina quem ela considera bastante...Hahahahah https://youtu.be/pkb_WHBfbc8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037564468446867456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas__izaias,theuswhy,MarinaSilva"}
{"id": 1037564285864620032, "date": "2018-09-05", "time": "23:52:57", "timezone": "CDT", "user_id": 12033882, "username": "pott77", "tweet": "@samara7days Pq Ciro e n\u00e3o Marina?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pott77/status/1037564285864620032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samara7days"}
{"id": 1037563098050318336, "date": "2018-09-05", "time": "23:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@theuswhy @PutzBugou A Marina tira sua d\u00favida  https://youtu.be/pkb_WHBfbc8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037563098050318336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PutzBugou,theuswhy"}
{"id": 1037562618377064449, "date": "2018-09-05", "time": "23:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 876098073826557952, "username": "PoramorNathDill", "tweet": "Nath na comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de Fernanda Ribas com amigos ( Marina Moschen, Johnny Massaro,  Mariana Ximenes, Maria Flor, Lu\u00edsa Arraes, Drica Morais ) \ud83c\udf38\ud83d\udc95Cr\u00e9dito: InstaStory marinamoschen.#nathaliadill #brilhasempre #musanathaliadill #amigos #anivers\u00e1rio #RJ pic.twitter.com/AVKP80ndvm", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#nathaliadill,#brilhasempre,#musanathaliadill,#amigos,#anivers\u00e1rio,#RJ", "link": "https://twitter.com/PoramorNathDill/status/1037562618377064449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037562446813257728, "date": "2018-09-05", "time": "23:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "@TahisiRodrigues Estou fazendo campanha para todo o campo da esquerda, de Boulos a Marina. Se seu sectarismo n\u00e3o aceita isso, por favor, deixe de me seguir.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037562446813257728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TahisiRodrigues"}
{"id": 1037561734494662656, "date": "2018-09-05", "time": "23:42:49", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@theuswhy @ADRIMONTANINI Marina consegue ser mais chuchu que o Alckmin, zero opini\u00e3o, zero posicionamentos.Se me permite uma sugest\u00e3o, siga a dica da pr\u00f3pria Marina nesse v\u00eddeo https://youtu.be/pkb_WHBfbc8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037561734494662656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ADRIMONTANINI,theuswhy"}
{"id": 1037560500777873408, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 41310501, "username": "arroba_rose", "tweet": "@nanquimdourado N\u00edvel Bruna hj em dia, acho q s\u00f3 a Marina RuivaBorsa rsRealmente n\u00e3o temos mts atrizes gordas, infelizmente. Mas falar q s\u00f3 deu ibope por ela ser padr\u00e3o, \u00e9 complicado. Lutar por uma causa, e ter voz num meio onde j\u00e1 \u00e9 dif\u00edcil representatividade, n\u00e3o d\u00e1 pra criticar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arroba_rose/status/1037560500777873408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nanquimdourado"}
{"id": 1037560114285293568, "date": "2018-09-05", "time": "23:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 904765795, "username": "kidmuleta", "tweet": "Gente, d\u00eaem uma chancezinha pra Marina...Ciro n\u00e3o! \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kidmuleta/status/1037560114285293568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037559427367350273, "date": "2018-09-05", "time": "23:33:39", "timezone": "CDT", "user_id": 846482080489967617, "username": "Viniciusjjsampa", "tweet": "@maurocezar enquanto isso o presidente de papagaio de pirata onde a Marina vaique venha 2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniciusjjsampa/status/1037559427367350273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maurocezar"}
{"id": 1037558637969821697, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2595688680, "username": "DanielFFC07", "tweet": "Please help support Presidente Marina Silva 18, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/presidente-marina-silva-18/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/DanielFFC07/status/1037558637969821697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558146082983936, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2885177206, "username": "_fuzzypickles", "tweet": "@rottenbaby666 a marina se vende com p\u00f3s-pol\u00edtica \u00e9 meio nojento, cir\u00e3o da massa \ud83d\udc4a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fuzzypickles/status/1037558146082983936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rottenbaby666"}
{"id": 1037558055465103361, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1388614753, "username": "NunDali", "tweet": "@mafl_arian Coitada da Marina. Em tempo, votei no primeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NunDali/status/1037558055465103361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mafl_arian"}
{"id": 1037557346724179968, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2224386625, "username": "arthuralmeida", "tweet": "queria uma amiga bagaceira pra cantar a francesa marina lima bebada comigo na lapa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthuralmeida/status/1037557346724179968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556580433244160, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@theuswhy @Arianeyang2312 Marina \u00e9 menos pior pra quem procura algu\u00e9m t\u00e3o neutro que nem tem posicionamento nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037556580433244160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Arianeyang2312,theuswhy"}
{"id": 1037554430210662400, "date": "2018-09-05", "time": "23:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3374233607, "username": "karinedscastro", "tweet": "@Em0jina @cynaramenezes @Felix_AAPP Eu tamb\u00e9m votei na Marina. \u00c9, vamos ver, s\u00f3 sei que prefiro votar nulo do que no Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinedscastro/status/1037554430210662400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felix_AAPP,cynaramenezes,Em0jina"}
{"id": 1037553782593396736, "date": "2018-09-05", "time": "23:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 894941182563897344, "username": "MillySiilva22", "tweet": "Aah independente de qualquer coisa, eu amo a Marina ela foi muito boa pra mim, que sdds dos melhores conselhos que me dava \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MillySiilva22/status/1037553782593396736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552824131969025, "date": "2018-09-05", "time": "23:07:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1046319272, "username": "rogeriomoraeseg", "tweet": "Libera\u00e7\u00e3o das drogas de Marina ganha for\u00e7a: Meirelles passa a defender consumo de drogas  https://www.cesarweis.com/liberacao-das-drogas-de-marina-ganha-forca-meirelles-passa-a-defender-consumo-de-drogas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriomoraeseg/status/1037552824131969025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037552402218528768, "date": "2018-09-05", "time": "23:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 853656605254184960, "username": "KathiaSheila", "tweet": "@GloboNews Ele \u00e9 muito melhor que Marina deveria ter vindo candidato a presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KathiaSheila/status/1037552402218528768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037551614763122688, "date": "2018-09-05", "time": "23:02:36", "timezone": "CDT", "user_id": 89577566, "username": "_meiliz", "tweet": "@MarquesZero Bom que tem op\u00e7\u00e3o pra todo mundo. Tem Ciro pra esquerda, Marina pro centro e Alkimin pra direita. Os outros dois citados a gente finge que n\u00e3o viu", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_meiliz/status/1037551614763122688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarquesZero"}
{"id": 1037550730586947584, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 478580302, "username": "FalaCalebe", "tweet": "NOVO IBOPE: BOLSONARO COM 22%, MARINA E CIRO COM 12%  http://dlvr.it/QjGb1J\u00a0 pic.twitter.com/cfpcL5Rh67", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaCalebe/status/1037550730586947584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550184564248576, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 195435731, "username": "Alinepiccolina", "tweet": "Muito verdade esse stories da Marquezine. J\u00e1 pensei no que fazem com a Marina Silva. Caem dentro do visual dela, cabelo, sobrancelha. Cara deixem as mulheres escolherem! N\u00e3o se metam. Preocupem-se mais com suas vidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinepiccolina/status/1037550184564248576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549819286482944, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 15927096, "username": "vonderganso", "tweet": "Pros calhega q n\u00e3o ligam pro sumi\u00e7o da Marina a cada 4 anos, ser\u00e1 q isso aqui ajuda?  https://twitter.com/_puppet/status/1037130061953019904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vonderganso/status/1037549819286482944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549441694265345, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 151318477, "username": "anaelisa_araujo", "tweet": "Gosto do Ciro mas a vice dele \u00e9 uma merda . Nao gosto tanto da Marina mas o vice dela \u00e9 simplesmente o melhor vice. O que fazer meu deus", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaelisa_araujo/status/1037549441694265345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549148390744064, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 244981473, "username": "priscilamarynho", "tweet": "#NowPlaying Marina - Cora\u00e7\u00f5es a mil \ud83d\udc93", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#NowPlaying", "link": "https://twitter.com/priscilamarynho/status/1037549148390744064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548467336486912, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4783254116, "username": "PedroLype2", "tweet": "Pqp , marina ruy barbosa \u00e9 a mulher mais bonita do Brasil, n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroLype2/status/1037548467336486912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548192538222592, "date": "2018-09-05", "time": "22:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 24440846, "username": "Newton_Neves", "tweet": "Ibope: Ciro sobe e empata com Marina em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/09/06/politica/1536188601_922459.html?id_externo_rsoc=FB_BR_CM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Newton_Neves/status/1037548192538222592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548053845225472, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73302630, "username": "gustavoarea21", "tweet": "Vou acabar tendo q votar no Ciro ou na Marina. E a culpa \u00e9 de vcs. Nunca os perdoarei. Risos", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavoarea21/status/1037548053845225472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547712252702720, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 188844834, "username": "rubensvaz", "tweet": "@o_colecionador Voc\u00ea j\u00e1 imaginou a Marina falando em cadeia de r\u00e1dio e TV?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubensvaz/status/1037547712252702720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037547258613514241, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3374233607, "username": "karinedscastro", "tweet": "@Em0jina @cynaramenezes @Felix_AAPP Acho que vou votar no Ciro tamb\u00e9m, por\u00e9m em algumas pesquisas ele est\u00e1 atr\u00e1s da Marina, ent\u00e3o ainda rola uma d\u00favida em quem vai votar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinedscastro/status/1037547258613514241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felix_AAPP,cynaramenezes,Em0jina"}
{"id": 1037547123049422848, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 605238657, "username": "stephanyrodri9", "tweet": "Se n\u00e3o lembro de colocar o top na bolsa da minha m\u00e3e agora,amanh\u00e3 a Marina ia ficar sem top,\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stephanyrodri9/status/1037547123049422848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547095836778496, "date": "2018-09-05", "time": "22:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 123704556, "username": "zevitorfx", "tweet": "Eduardo Jorge tinha que ir como presidente e a Marina de vice...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zevitorfx/status/1037547095836778496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037546856425902080, "date": "2018-09-05", "time": "22:43:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3374233607, "username": "karinedscastro", "tweet": "@apamgoncalves @cynaramenezes O Ciro e a Marina est\u00e3o em segundo lugar. O povo tinha que focar em um s\u00f3 pra disputar o segundo turno e vencer do Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karinedscastro/status/1037546856425902080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,apamgoncalves"}
{"id": 1037543926931107840, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1025376567051079681, "username": "VinicGustavo", "tweet": "@Enquette_ Porra kd a marina ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinicGustavo/status/1037543926931107840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Enquette_"}
{"id": 1037543362696552448, "date": "2018-09-05", "time": "22:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 153124979, "username": "pauladinucci", "tweet": "Falei pra minha m\u00e3e que o Ciro e a Marina tavam na frente do Bolsonaro e ela (que \u00e9 evang\u00e9lica) soltou um \u201cgra\u00e7as a Deus\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauladinucci/status/1037543362696552448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542857639387136, "date": "2018-09-05", "time": "22:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 383492864, "username": "MarceloRCamposs", "tweet": "@totta_julia Eu entendo o seu ponto pessoal, mesmo, e de verdade me desculpa se pareceu necessidade de biscoito, n\u00e3o era a inten\u00e7\u00e3oMas voc\u00ea n\u00e3o acha que muitas pessoas escondem um machismo perverso (n\u00e3o \u00e9 o seu caso) ao apontar a Marina como fraca e o Ciro forte? Eu posso estar maluco tbm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloRCamposs/status/1037542857639387136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "totta_julia"}
{"id": 1037542621814697984, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Eduardo Jorge admite, mesmo sendo vice de Marina, que tem diverg\u00eancias sobre aborto e drogas  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/eduardo-jorge-admite-mesmo-sendo-vice-de-marina-que-tem-divergencias-sobre-aborto-e-drogas/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037542621814697984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037542465815937024, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1003482114283769857, "username": "naixxx_pc", "tweet": "@nc_marina Se quiser conversar to aq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naixxx_pc/status/1037542465815937024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nc_marina"}
{"id": 1037541781653651456, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2904445797, "username": "bruunafroes", "tweet": "Marina, se for menina.Se for homem eu n\u00e3o fa\u00e7o id\u00e9ia  https://twitter.com/oiejuao/status/1037499319375593472\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruunafroes/status/1037541781653651456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541608307269632, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@JairoNicolau1 Mesmo com essa discrepancia, ainda assim ele so perde com as mulheres, para a Marina, a unica mulher na disputa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1037541608307269632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairoNicolau1"}
{"id": 1037540871175061505, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 784851004512727041, "username": "Yuri___Braga", "tweet": "@GeorgMarques @magomickey @luucasprs \u00c9 isso a\u00ed, Marina \u00e9 18!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yuri___Braga/status/1037540871175061505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luucasprs,magomickey,GeorgMarques"}
{"id": 1037540760432914432, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2369466159, "username": "lfsalesreal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora s\u00f3 falta o Geraldo apostar uma corrida com a Marina Silva e perder. \ud83e\udd14\ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfsalesreal/status/1037540760432914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037540187251900418, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:11", "timezone": "CDT", "user_id": 3181083922, "username": "freitas_pietro", "tweet": "Barbieri perdidinhoEnquanto isso, o ditador egoc\u00eantrico procurando votos com a Marina \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/freitas_pietro/status/1037540187251900418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539646002081793, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@Esp_Interativo Nao sei o que \u00e9 pior, ouvir esse merda do Barbieri falar ou assistir uma entrevista da Marina Silva !! #DoisLixos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#DoisLixos", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037539646002081793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esp_Interativo"}
{"id": 1037539518885363713, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1006364840791863296, "username": "Gelado021", "tweet": "@nc_marina \ud83d\udc40", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gelado021/status/1037539518885363713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nc_marina"}
{"id": 1037538976687697928, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:23", "timezone": "CDT", "user_id": 615707069, "username": "claudioxverdugo", "tweet": "@QueenBelie @carol_sborgs Gente n\u00e3o temos op\u00e7\u00e3o, vai ter que ser ele ou a Marina haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioxverdugo/status/1037538976687697928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carol_sborgs,QueenBelie"}
{"id": 1037538561921363968, "date": "2018-09-05", "time": "22:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3436206838, "username": "liporageosexy", "tweet": "@majutorres_ Eu sou homem e tenho lugar de fala: n\u00e3o confie em homens. Marina 18", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liporageosexy/status/1037538561921363968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "majutorres_"}
{"id": 1037537271564656640, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 40336945, "username": "sodrematt", "tweet": "ciro ou marina algu\u00e9m me ajuda estou no grupo dos INDECISOS", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sodrematt/status/1037537271564656640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536582360813569, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:52", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037536582360813569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536518125113344, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4150425809, "username": "mmarochas", "tweet": "Mandem os planos de governo da Marina ou do Ciro nos grupos de fam\u00edlia ou do trabalho, qualquer engajamento a favor deles \u00e9 v\u00e1lido.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarochas/status/1037536518125113344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536077232394241, "date": "2018-09-05", "time": "22:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 303997928, "username": "JessieKnupp", "tweet": "Eu acho a mesma coisa da Marina Ruy Barbosa  https://twitter.com/Thiago_Fellix/status/1037357981443211264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessieKnupp/status/1037536077232394241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535795891134465, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "@Aetan_o_ Ele e o Eduardo Gianetti me fazem considerar voto em Marina.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037535795891134465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Aetan_o_"}
{"id": 1037535764245082112, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "Eleitor de Alckmin t\u00e1 ficando mais raro que eleitor da Marina, mais f\u00e1cil achar uma nota de 100 na minha carteira do que um eleitor do chuchu por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037535764245082112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535636440449028, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 896045972031246337, "username": "silva_jotaerre", "tweet": "@Flamengo CRITICAM CRITICAM,CHEGA NA PORRA DO FIM DE SEMANA O TIME GANHA \u00c9 CHEIRINHO DE HEPTA SEGUE O L\u00cdDER V\u00c3O TUDO TOMAR NO OLHO DO C\u00da TIME SAFADO SEM SANGUE,N\u00c3O VAMOS GANHAR NADA ESSE ANOANTES QUE ME ESQUE\u00c7A BANDEIRA SEU PAU NO C\u00da CONTINUA APOIANDO A MARINA E O TIME AFUNDANDO SEU MERDA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silva_jotaerre/status/1037535636440449028", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037535454478905344, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 61600776, "username": "PabloIago", "tweet": "Bicho, vi agora o Eduardo Jorge falando que discorda da opini\u00e3o da Marina sobre o aborto, mas que por ser leal e vice na chapa, respeita a acataria a decis\u00e3o dela sobre o tema.O que estraga esse homem \u00e9 ele ser o Vice. Ele teria meu voto com a mais absoluta certeza", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PabloIago/status/1037535454478905344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535099703705600, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1023281206341840897, "username": "GomezA03464893", "tweet": "Sensacional essa entrevista do Eduardo Jorge na Globo News. Um show de coer\u00eancia, intelig\u00eancia e transpar\u00eancia! Sem d\u00favida meu voto \u00e9 dele e da Marina. #Marina18 #eduardojorge", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Marina18,#eduardojorge", "link": "https://twitter.com/GomezA03464893/status/1037535099703705600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534917561933824, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3003600214, "username": "spartakusvlog", "tweet": "@Carol_Pinheeiro Marina apoiou o a\u00e9cio. N\u00e3o voto em golpista", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spartakusvlog/status/1037534917561933824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carol_Pinheeiro"}
{"id": 1037534571292774400, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@jeffersonjunior Marina Silva \u00e9 fant\u00e1stica...mas vou de Ciro...dependendo no 2 turno, estaremos juntos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037534571292774400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffersonjunior"}
{"id": 1037534528414408705, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 828816071239069698, "username": "lorrannaamorimm", "tweet": "@fvguima Se tiver alguem fazendo campanha pra ela com texto bom no facebook pfvr mandem aqui. Quero tentar puxar mais gente pro voto na marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lorrannaamorimm/status/1037534528414408705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fvguima"}
{"id": 1037534471464132608, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 482502077, "username": "prjuniorbr", "tweet": "@acabaramosnicks @mjcosta_ @Zanfa @MatheusfRomero @DanielMouraNog Tbm achei que ele poderia ter respondido melhor, tanto que o filho interveio. Mas s\u00f3 acreditam nessa balela da Marina Silva que mulher ganha menos que homem quem t\u00e1 mal intencionado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prjuniorbr/status/1037534471464132608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,MatheusfRomero,Zanfa,mjcosta_,acabaramosnicks"}
{"id": 1037534344263479299, "date": "2018-09-05", "time": "21:53:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2230151627, "username": "vrr93", "tweet": "Para presidente, no segundo turno:- Votaria no Bolsonaro, menos em disputa com a Amo\u00eado e Meirelles.- Votaria em qualquer um contra o PT.- Numa disputa entre Ciro e Marina, eu iria me dolarizar e assisitir de camarote o real derreter. Al\u00e9m de shortar Ibovespa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vrr93/status/1037534344263479299", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037534095545446400, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:59", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@jeffersonjunior amigo, eleitores de Marina e Ciro v\u00e3o apoiar um ao outro num poss\u00edvel 2 turno, nosso inimigo \u00e9 outro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037534095545446400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffersonjunior"}
{"id": 1037534029460004866, "date": "2018-09-05", "time": "21:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@carolaf88 @OpusckiSulains @ffmagalhaes @Lourdesregina @2309TaniaS Acho que n\u00e3o. Ciro n\u00e3o emplaca. Nem Marina. Incognita. Um dia de cada vez..", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037534029460004866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "2309TaniaS,Lourdesregina,ffmagalhaes,OpusckiSulains,carolaf88"}
{"id": 1037533718209064961, "date": "2018-09-05", "time": "21:51:29", "timezone": "CDT", "user_id": 118788541, "username": "Aureliotostes", "tweet": "@patrick_1972 Se for ser\u00e1 q a marina assumi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aureliotostes/status/1037533718209064961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "patrick_1972"}
{"id": 1037533565154553856, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@apyus Acho que Haddad n\u00e3o  leva. Marina tambem n\u00e3o . Se correr , o bicho pega. Se ficar, o bicho come!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037533565154553856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "apyus"}
{"id": 1037533365086244866, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 322684531, "username": "lucaslanes_", "tweet": "@guilhermee02 @buburodrigues marina visitou o lugar onde pediram sua opini\u00e3o e tirou uma foto com pau de selfie  pic.twitter.com/IB6FOyv6lj", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaslanes_/status/1037533365086244866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "buburodrigues,guilhermee02"}
{"id": 1037533032998227968, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2938131285, "username": "revrafaelsantos", "tweet": "@pastorgeremias Perceba que se juntar a porcentagem da Marina, do Ciro, do Alkmin e do Haddad d\u00e1 a percentagem aproximada apresentada no segundo turno por qualquer um dos candidatos que enfrentariam o Bolsonaro, que \u00e9 altamente rejeitado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/revrafaelsantos/status/1037533032998227968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pastorgeremias"}
{"id": 1037532927553404935, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:21", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "As respostas do Eduardo Jorge sobre aborto e legaliza\u00e7\u00e3o das drogas at\u00e9 agora foi as melhores q eu vi sobre os temas .Queria muito q a Marina pensasse igual #DuduNaGlobonews", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGlobonews", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037532927553404935", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532869076250625, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14665405, "username": "srzd", "tweet": "Pesquisa Ibope sem Lula aponta Bolsonaro na lideran\u00e7a seguido por Ciro Gomes e Marina Silva  http://dlvr.it/QjGN5h\u00a0 pic.twitter.com/MfW4bqFvYI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srzd/status/1037532869076250625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532756182491142, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 18962684, "username": "Bruno2604", "tweet": "@Flamengo Mais uma n\u00e9. Ser\u00e1 que se a Marina brotar l\u00e1 na G\u00e1vea o presidente reaparece pra dar alguma satisfa\u00e7\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno2604/status/1037532756182491142", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037531917376217093, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2661751072, "username": "jmarcelob_crf", "tweet": "e ebm com marina silva fazendo sua campanha politica, imundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarcelob_crf/status/1037531917376217093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531763604705280, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 900332936, "username": "antiidiotautil", "tweet": "A grande m\u00eddia t\u00e1 descartando Alkimin e Haddad. T\u00e1 entre Marina e Ciro. Vai dar Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antiidiotautil/status/1037531763604705280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531737042157568, "date": "2018-09-05", "time": "21:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3433721926, "username": "mayconbatistaRj", "tweet": "@gazetaonline Ainda bem que o Ciro e Marina, v\u00e3o resolver isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayconbatistaRj/status/1037531737042157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gazetaonline"}
{"id": 1037531512244264960, "date": "2018-09-05", "time": "21:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3091719351, "username": "AcarlosPereira9", "tweet": "@theuswhy Marina s\u00f3 entra para tirar voto da esquerda. Ela sempre fica em cima do muro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AcarlosPereira9/status/1037531512244264960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuswhy"}
{"id": 1037531236149940224, "date": "2018-09-05", "time": "21:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "As respostas do Eduardo Jorge sobre aborto \u00e9 legaliza\u00e7\u00e3o das drogas foram as melhores at\u00e9 agora .Queria muito q a Marina pensasse igual", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037531236149940224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037531024513802240, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:47", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Ibope: Bolsonaro lidera com 20% das inten\u00e7\u00f5es de voto; Marina e Ciro empatados com 12%  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3909-ibope-bolsonaro-lidera-com-20-das-intencoes-de-voto-marina-e-ciro-empatados-com-12.html#.W5CTopXw2S8.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037531024513802240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530998022529025, "date": "2018-09-05", "time": "21:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1019412761703481349, "username": "DaflonLetycia", "tweet": "marina e mt \u00edcone nos stories do priv dela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaflonLetycia/status/1037530998022529025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530753532391424, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2553481944, "username": "lostandeIirious", "tweet": "to pronta pra fazer o necessario se for go marina VAI SER GO MARINA  https://twitter.com/beatrizcianci1/status/1037482265750786048\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lostandeIirious/status/1037530753532391424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530722226065409, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:35", "timezone": "CDT", "user_id": 43510146, "username": "ofabiou", "tweet": "Dudu Jorge excelente na entrevista. Infelizmente, ap\u00f3s citar nominalmente o prefeito de Pelotas como exemplo de idoneidade no JN (depois do mesmo ter fraudado resultados de exames e causado a morte de sei l\u00e1 quantas mulheres no munic\u00edpio), Marina perdeu qqr chance de ter meu voto", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofabiou/status/1037530722226065409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530713845899264, "date": "2018-09-05", "time": "21:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no segundo turno, diz Ibope  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3935-bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope.html#.W5CTWiU8V9E.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037530713845899264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530082204631040, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1037155959473418240, "username": "EstevesGyselle", "tweet": "Depois da entrevista que vi agora no GN, se Eduardo Jorge viesse como candidato a Presidente e Marina como vice, acho a chapa deles teria uma aceita\u00e7ao melhor. Ele tem boas ideias e \u00e9 muito divertudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EstevesGyselle/status/1037530082204631040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529541600784384, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:53", "timezone": "CDT", "user_id": 108225534, "username": "Carol_Pinheeiro", "tweet": "@spartakusvlog Em tempos de PEC do veneno, aquecimento global e transg\u00eanicos, optar por uma chapa do agroneg\u00f3cios, c a dama da motossera \u00e9 mt problem\u00e1tico. Marina n condena o golpe e apoiou o Aecio, n vou votar feliz, mas entre oq coronel e ela representam, no sentido de plano de gov, a prefiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Pinheeiro/status/1037529541600784384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spartakusvlog"}
{"id": 1037529171549929475, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "Quando eu penso em Eduardo Jorge como vice e K\u00e1tia motosserra como vice meu voto tende pra Marina #DuduNaGlobonews", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGlobonews", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037529171549929475", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528710621147136, "date": "2018-09-05", "time": "21:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 108225534, "username": "Carol_Pinheeiro", "tweet": "@spartakusvlog A entrevista da Katia Abreu na Folha mostra pq n d\u00e1 p votar no Ciro. Marina tem seus problemas mas \u00e9 mulher, negra, tem um vice progressista e levanta a bandeira da sustentabilidade. E a pesquisa tb mostra q ela vence o mal no 2 turno. Veja o prog de gov dela, tem pauta LGBT etc", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Pinheeiro/status/1037528710621147136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "spartakusvlog"}
{"id": 1037528467162714115, "date": "2018-09-05", "time": "21:30:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2523107900, "username": "almeidavleo", "tweet": "@lulgomes ele empatou com a marina no IBOPE, at\u00e9 o dia com ctz passa ela. no segundo turno, ele venceria o bolsonaro com 10% de vantagem. saiu hoje no JN", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidavleo/status/1037528467162714115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lulgomes"}
{"id": 1037528063045709824, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 158473434, "username": "marciotmello", "tweet": "entre marina e ciro prefiro mil vezes marinapelo menos ela assume que eh cheia das liga\u00e7\u00e3o erradanum eh que nem esse cara que eh TODO FALSO candidato de militudo de internet aqui nao  pic.twitter.com/dnvFAdrXjf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciotmello/status/1037528063045709824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528061649014784, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:00", "timezone": "CDT", "user_id": 184546149, "username": "mau_sk", "tweet": "@mvitorodrigues Parou de fumar a erva danada tbm em lealdade \u00e0 Marina? \ud83c\udf3f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mau_sk/status/1037528061649014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues"}
{"id": 1037528008930811904, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 94385431, "username": "collaresvictor", "tweet": "@EduardoJorge @CarmenLucia_SR @cairan_ a Marina tmb \u00e9 contra, s\u00f3 que ela acha que isso \u00e9 um assunto importante a ser debatido, e \u00e9 verdade! Temos que discutir o aborto antes que mais e mais mulheres negras e pobres morram em a\u00e7ougues clandestinos!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/collaresvictor/status/1037528008930811904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cairan_,CarmenLucia_SR,EduardoJorge"}
{"id": 1037527453697228800, "date": "2018-09-05", "time": "21:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 891600132, "username": "tteux", "tweet": "Marina and the diamonds - Primadonna  pic.twitter.com/Jv8MPLfRug", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tteux/status/1037527453697228800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527254736285696, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:48", "timezone": "CDT", "user_id": 97745635, "username": "giselleggb", "tweet": "Eu estou assistindo a entrevista do Eduardo Jorge,Vice da Marina, na GloboNews. A proposta dele para a pecu\u00e1ria \u00e9 que as pessoas se tornem vegetarianas.Como assim?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Que engra\u00e7ado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giselleggb/status/1037527254736285696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527222075224064, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "#DuduNaGloboNews Eduardo \u00e9 o m\u00e1ximo! Ador\u00e1vel!!! Parab\u00e9ns pela coliga\u00e7\u00e3o com Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037527222075224064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037527202768867333, "date": "2018-09-05", "time": "21:25:36", "timezone": "CDT", "user_id": 520039848, "username": "ThomazSaboia", "tweet": "@anartam Se algu\u00e9m precisa de afagos e grandes motivos para ser convencido de que n\u00e3o se deve votar em Marina, Ciro ou Haddad no 2o turno, ent\u00e3o  se trata de uma pessoa com quem n\u00e3o se pode contar em hip\u00f3tese alguma. \u00c9 apenas mais um aliado objetivo do status quo.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThomazSaboia/status/1037527202768867333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anartam"}
{"id": 1037526941929287680, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 813047736924835840, "username": "marinakwy", "tweet": "[5/9 23:17] marina: vou responder ela amanh\u00e3[5/9 23:17] marina: acabo com a gra\u00e7a dela com educa\u00e7\u00e3o ou sem?[5/9 23:20] xamp som: Esquece que voc\u00ea tem educa\u00e7\u00e3o, eu sei que vc n\u00e3o tem msm", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinakwy/status/1037526941929287680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526934186602496, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 27185074, "username": "RafaZveiter", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 um dos raros pol\u00edticos que a gente ouve e pensa: \u201co Brasil tem jeito.\u201d Votei nele na elei\u00e7\u00e3o passada. E vou de Marina este ano. #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RafaZveiter/status/1037526934186602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526885612351490, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:20", "timezone": "CDT", "user_id": 42713248, "username": "ci_roque", "tweet": "@opalino Primeiro turno j\u00e1 \u00e9 m\u00eas que vem. N\u00e3o v\u00e3o soltar o Lula. Esquece. Est\u00e3o perdendo tempo e o Ciro crescendo. Gosto dele tamb\u00e9m. Marina n\u00e3o voto rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ci_roque/status/1037526885612351490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "opalino"}
{"id": 1037526875315339265, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "Aceitem quem tem o melhor vice \u00e9 Marina Silva #DuduNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037526875315339265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526776141045760, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Eduardo Jorge \u00e9 figura pol\u00edtica apaixonante!!!! Coliga\u00e7\u00e3o perfeita com Marina Silva! Ele d\u00e1 de mil a zero nos outros vices med\u00edocres! \u00c9 Eduardo quem conduz a entrevista! M\u00e1ximo de ver!", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037526776141045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037526695379656704, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1265244780, "username": "BomfimBaptista", "tweet": "O cara mais preparado para ser presidente do Brasil \u00e9 o candidato a vice da Marina, o Eduardo Jorge.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BomfimBaptista/status/1037526695379656704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526548457418752, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:00", "timezone": "CDT", "user_id": 68181605, "username": "mendestiago", "tweet": "@tecomedina @ArthurLulaM @claudioisright Foi um cen\u00e1rio apenas.A Marina nem foi para o segundo turno.Lembra?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mendestiago/status/1037526548457418752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioisright,ArthurLulaM,tecomedina"}
{"id": 1037526482321645569, "date": "2018-09-05", "time": "21:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 49148974, "username": "Falecomniq", "tweet": "Eu gosto do #EduardoJorge mesmo sabendo que \u00e9 vice da Marina, mulher que \u00e9 contra o aborto. Mas quando lembro  pic.twitter.com/opvzn8HRxw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EduardoJorge", "link": "https://twitter.com/Falecomniq/status/1037526482321645569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526027222884353, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:55", "timezone": "CDT", "user_id": 37498288, "username": "fernandolacombe", "tweet": "Vou votar na Marina e torcer pelo Impedimento. Ele \u00e9 q tem q ser o presidente!@EduardoJorge#DudunaGloboNews", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#DudunaGloboNews", "link": "https://twitter.com/fernandolacombe/status/1037526027222884353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037525916585549824, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2885177206, "username": "_fuzzypickles", "tweet": "@letisvargas cabou de sair no ibope!Ciro 44% x 33% BolsonaroAlckmin 41% x 32% BolsonaroMarina 43% x 33% BolsonaroBolsonaro 37% x 36% Haddad", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fuzzypickles/status/1037525916585549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "letisvargas"}
{"id": 1037525749077618689, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1030570513859588096, "username": "FlavioCAntunes", "tweet": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5esO vice da Marina parece n\u00e3o ter a menor no\u00e7\u00e3o do escopo inerente ao cargo de vice-presidente da rep\u00fablica. Comporta-se como se fosse ele o candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica. O #Ciro12 deve estar adorando a performance dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CentralDasElei\u00e7\u00f5esO,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/FlavioCAntunes/status/1037525749077618689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525470991069184, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4415713521, "username": "laryygomess", "tweet": "Marina \u00e9 uma pestinha mane \ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laryygomess/status/1037525470991069184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525331127746560, "date": "2018-09-05", "time": "21:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1024676066533822466, "username": "Alves10__", "tweet": "@GeorgMarques Ciro vence nem da Marina parem de passar vergonha kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alves10__/status/1037525331127746560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037524696407986176, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:38", "timezone": "CDT", "user_id": 315836760, "username": "10gonzaga", "tweet": "Bolsonaro tem 22%; Marina e Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://noticias.bol.uol.com.br/ultimas-noticias/eleicoes/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-marina-e-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.htm\u00a0\u2026 via @bol", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/10gonzaga/status/1037524696407986176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bol"}
{"id": 1037524580586405888, "date": "2018-09-05", "time": "21:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 81218865, "username": "_thavarez", "tweet": "@bealms_ a \u00fanica op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel pra mim at\u00e9 agora... Haddad n\u00e3o tem for\u00e7a (apesar que meu eu interno queria muito votar na Manuela, que tem menos for\u00e7a ainda)... n\u00e3o vejo Marina com o mesmo gancho que tinha nas elei\u00e7\u00f5es passadas... e o Ciro tem umas ideias muito boas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_thavarez/status/1037524580586405888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bealms_"}
{"id": 1037524262985326594, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 130751332, "username": "nikitanunes", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikitanunes/status/1037524262985326594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037524182412746752, "date": "2018-09-05", "time": "21:13:36", "timezone": "CDT", "user_id": 968536308, "username": "MarketingRj", "tweet": "@o_colecionador Eles est\u00e3o fazendo revezamento. Semana 1 Marina vence mole. Semana 2 Ciro dispara. Semana 3 Haddad transfere todos os votos do Lula. J\u00e1 a direita \u00e9 s\u00f3 desgra\u00e7a. Sei sei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarketingRj/status/1037524182412746752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_colecionador"}
{"id": 1037523961037373440, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 94385431, "username": "collaresvictor", "tweet": "Mano eu eu to chocado com a postura incr\u00edvel e a seguran\u00e7a do @EduardoJorge nessa sabatina do #GNEleicoes2018. Ele vai fazer a Marina ganhar muitos votos, e confesso que eu n\u00e3o sinto ele me enrolando! Os argumentos dele v\u00e3o ser decisivos na minha decis\u00e3o pelo voto!", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/collaresvictor/status/1037523961037373440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037523869228253184, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:21", "timezone": "CDT", "user_id": 36492472, "username": "TeteDuche", "tweet": "@carolaf88 @OpusckiSulains @2309TaniaS @ffmagalhaes Talvez..o eleitorado n\u00e3o  est\u00e1 nada civilizado mas...Mas , quero joga- lo a frente de alkmin, alvaro e meirelle e qui\u00e7\u00e1,  Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TeteDuche/status/1037523869228253184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ffmagalhaes,2309TaniaS,OpusckiSulains,carolaf88"}
{"id": 1037523373021175808, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:23", "timezone": "CDT", "user_id": 92415880, "username": "carlosmuniz7", "tweet": "O Eduardo Jorge ser vice da Marina \u00e9 um desperd\u00edcio absurdo.O cara mostra bem o que sabe, solidifica os argumentos com fatos e dados.Entrevista agora na @GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmuniz7/status/1037523373021175808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037523285985120261, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:02", "timezone": "CDT", "user_id": 963306637, "username": "nathcarvalho29", "tweet": "@gabripinho Vai de Marina?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathcarvalho29/status/1037523285985120261", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabripinho"}
{"id": 1037523110508089344, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 210853844, "username": "MylinhaMotta", "tweet": "@Leoni_a_jato Marina \u00e9  algo sem condi\u00e7\u00f5es. Ciro ou Haddad.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MylinhaMotta/status/1037523110508089344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leoni_a_jato"}
{"id": 1037523045714407425, "date": "2018-09-05", "time": "21:09:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2209206452, "username": "EdimilOliveira", "tweet": "#GNEleicoes2018 Como ele vai alguma coisa? Ele n\u00e3o \u00e9 o vice da Marina???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/EdimilOliveira/status/1037523045714407425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523008787755008, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Ibope fake mostra Bolsonaro seguido por Ciro e Marina  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm#.W5CMLz7NnQk.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037523008787755008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522847579688961, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:17", "timezone": "CDT", "user_id": 33489475, "username": "EtiAnne", "tweet": "Pepe\u00f4, catimbaril\u00f3 3x\"Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\"   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EtiAnne/status/1037522847579688961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522543526244353, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1050706381, "username": "cronicaFlamenga", "tweet": "QUE EDUARDO BANDEIRA DE MELO MORRA NO ESQUECIMENTO AO LADO DA MARINA SILVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cronicaFlamenga/status/1037522543526244353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522515642474496, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:58", "timezone": "CDT", "user_id": 21624367, "username": "brunotroccoli", "tweet": "@LucasdeAragao E esse crescimento de Ciro nesses \u00faltimos dias - ser\u00e1 que Marina, Alckmin etc deram ele por morto e ele se beneficia do foco em bater em Bolsonaro?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunotroccoli/status/1037522515642474496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LucasdeAragao"}
{"id": 1037522497690849280, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:54", "timezone": "CDT", "user_id": 30388433, "username": "oh_mighty", "tweet": "@sir_marcelot pois \u00e9, eu to na mesma. o trauma do impeachment \u00e9 muito recente. vice virou coisa s\u00e9ria :P mas tb me alinho mais \u00e0s ideias do ciro e acho que ele teria bem mais governabilidade... dif\u00edcil pesar. mas n posso negar q a chapa marina e dudu tem me atra\u00eddo bastante.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_mighty/status/1037522497690849280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sir_marcelot"}
{"id": 1037522478095126528, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "To vendo o vice da Marina SilvaTadinho, fico desesperada s\u00f3 de imaginar esse vice tendo que tomar posse  em caso de morte por exemplo!\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037522478095126528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522353582956545, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 720811767429996544, "username": "MrSancini", "tweet": "me incomoda mais ele s\u00f3 mostrar a porra da mesma foto da Marina Ruy Barbosa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrSancini/status/1037522353582956545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522152302497794, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:31", "timezone": "CDT", "user_id": 298249195, "username": "DaniielViieira", "tweet": "S\u00f3 da bosta nessa elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 Ciro, \u00e9 bolsonaro....Vou votar \u00e9 na Marina ou vou anular meu voto.... pq est\u00e1 complicado  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1836566189767857&id=100002434808241\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaniielViieira/status/1037522152302497794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037521983905456128, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 362566367, "username": "IgorCandido21", "tweet": "@ghadilipe A\u00ed mana eu t\u00f4 com tanto medo disso acontecer tu n\u00e3o tem id\u00e9ia, eu acho q tem chance sim, mas no 2 turno ele perde pro Ciro ou pra Marina eu tenho f\u00e9 nisso, mana esse senhor n\u00e3o pode ganhar, a gnt j\u00e1 sofre mt d jeito q t\u00e1 com o bozo vai ficar td pior \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd  pic.twitter.com/9cVRdbLeBI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorCandido21/status/1037521983905456128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ghadilipe"}
{"id": 1037521609274413056, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3424983749, "username": "lcorreaa7", "tweet": "@marina_sanchis Mais brabaaaa que voc\u00ea n\u00e3o existe!!!! \u2764\u2764\u2764", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcorreaa7/status/1037521609274413056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_sanchis"}
{"id": 1037521242792910849, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:55", "timezone": "CDT", "user_id": 16906262, "username": "marcelloborio", "tweet": "Eduardo Jorge \u00e9 r\u00e1pido. \u00c9 o cara. #vamosfalardeeleicoes #marina", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#vamosfalardeeleicoes,#marina", "link": "https://twitter.com/marcelloborio/status/1037521242792910849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037520884603518977, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3997484733, "username": "mayllammakeup", "tweet": "Nem Lula, nem Bolsonaro, nem Ciro e nem Marina. Meu voto este ano vai para os meus amigos do Facebook, que entendem tudo de pol\u00edtica e t\u00eam a solu\u00e7\u00e3o para o nosso Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mayllammakeup/status/1037520884603518977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519874514243585, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:28", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Ciro dispara no Nordeste e chega em 20%. Marina cai 4 pontos na regi\u00e3o.  pic.twitter.com/TIsbvInyHO", "replies": 20, "retweets": 44, "likes": 158, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037519874514243585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519783875502082, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 146500741, "username": "alexlusquinos", "tweet": "Por favor n\u00e3o perturbem o mandat\u00e1rio, ele anda muit\u00edssimo ocupado com a campanha pol\u00edtica junto com a Marina Silva. Em caso de mais um fracasso, favor reclamar com o Lomba (VP de Futebol).", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexlusquinos/status/1037519783875502082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519759133356033, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 866805516, "username": "gabrielnaosabe", "tweet": "@marina_castro10 Como quebrar as pernas de duas pessoas ao mesmo tempo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielnaosabe/status/1037519759133356033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_castro10"}
{"id": 1037519146525908992, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:35", "timezone": "CDT", "user_id": 834988694692114433, "username": "QuintilianoArq", "tweet": "Que beleza de entrevista com o Eduardo Jorge, vice de Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuintilianoArq/status/1037519146525908992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518896482447362, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 45600506, "username": "thivalente", "tweet": "O vice da Marina \u00e9 o mais legal dos candidatos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thivalente/status/1037518896482447362", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518875674464256, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "Esse vice da Marina \u00e9 meio doido, pra n\u00e3o dizer completamente n\u00e3o? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037518875674464256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518840903737345, "date": "2018-09-05", "time": "20:52:22", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "Assuntos do momento: Brasil \u00b7 Alterar configura\u00e7\u00f5es de assunto bandido bom \u00e9 bandido ESCRAVIZADO, ressarce preju\u00edzo#ToDentro Sid\u00e3oLossDeyversonMarlos Moreno#CarlinhosMaiaNoTVZIbopeBolsonaro 1\u00ba turno; Ciro e Marina Bruno SilvaCuestaVamos Flamengo https://www.youtube.com/watch?v=2YKZUusVj9k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ToDentro,#CarlinhosMaiaNoTVZIbopeBolsonaro", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037518840903737345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518717448593408, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 920056394, "username": "GuiUrban7", "tweet": "pra quem esta com sdds de 2014, temos Eduardo Jorge na globo news. Sim, a sensa\u00e7\u00e3o de 2014 tb esta na disputa esse ano, agr como vice de Marina", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiUrban7/status/1037518717448593408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518458018308097, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 30388433, "username": "oh_mighty", "tweet": "@sir_marcelot Gosto dele (votei nele no primeiro turno em 2014) e gosto da Marina na maior parte do tempo. Ningu\u00e9m \u00e9 perfeito, claro. Mas a chapa \u00e9 a mais limpa (em todos os sentidos) e coerente. Ciro com K\u00e1tia me assusta...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oh_mighty/status/1037518458018308097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sir_marcelot"}
{"id": 1037518416729567232, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "Marina Silva s\u00ea recusa a ser atendida pelo SUS...  https://twitter.com/JairBolsonaros2/status/1037022247045746689\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037518416729567232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518316724801537, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3029301857, "username": "dwmaso", "tweet": "?? vc pega uma foto da marina toda arrumada e a sara sem nem enxergar kkk e pior \u00e9 q ate assim ela \u00e9 bonita  https://twitter.com/theogubiani8/status/1036920447668039681\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dwmaso/status/1037518316724801537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517501033316352, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 940356915489538048, "username": "marinasoriaa_", "tweet": "Snap?? \u2014 marina_soria  https://curiouscat.me/marinasoriaa_/post/640211207?1536198422\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinasoriaa_/status/1037517501033316352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517488102297601, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "O Eduardo Jorge, vice da Marina, \u00e9 muito simp\u00e1tico e aut\u00eantico. Gosto dele de verdade.", "replies": 80, "retweets": 99, "likes": 1470, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037517488102297601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517388193902592, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 325800781, "username": "ValmiroCosta", "tweet": "@PrimeRicardoFla Parece at\u00e9 a Marina Silva, n\u00e3o ganha nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValmiroCosta/status/1037517388193902592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrimeRicardoFla"}
{"id": 1037517351242145792, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:27", "timezone": "CDT", "user_id": 268859724, "username": "carool_baatista", "tweet": "@RaieniA eu n\u00e3o tenho uma opini\u00e3o sobre, eu vi isso em uma das pesquisas kkkkkvou votar na marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carool_baatista/status/1037517351242145792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaieniA"}
{"id": 1037517314919485440, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 750356648, "username": "comentaristei", "tweet": "gente!!!! assistam o v\u00eddeo do Hottel Mazzafera com o aguinaldo, eu amei hahahaha vibe do aguinaldo super boa e tem at\u00e9 trote na marina ruy barbosa falando pra ela pintar o cabelo pra novela", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/comentaristei/status/1037517314919485440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517205372579840, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:52", "timezone": "CDT", "user_id": 815063122637684736, "username": "SamuelCantanhe", "tweet": "Pesquisa presidencial realizada pelo Ibope, de 12 de setembro de 2014:Dilma- 39%Marina-31%A\u00e9cio-15%Quando as urnas foram apuradas o  quadro foi o seguinte:Dilma-41,59%A\u00e9cio-33,55%Marina-21,32%D\u00e1 pra confiar nos n\u00fameros desse instituto?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCantanhe/status/1037517205372579840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517127496998912, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Eduardo Jorge (PV), vice de Marina Silva, \u00e9 sabtinado pela Globo News #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/Ts4Q4vgcti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037517127496998912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516470878646273, "date": "2018-09-05", "time": "20:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 892767446284873728, "username": "victorrssn", "tweet": "marina and the diamonds - savages", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorrssn/status/1037516470878646273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516089528381446, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 93193438, "username": "pvictorrc", "tweet": "Eduardo Jorge > Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pvictorrc/status/1037516089528381446", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516039242874880, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 92206540, "username": "Mires_alves", "tweet": "Agora s\u00e9rio, num cen\u00e1rio que a Marina Silva ganha a elei\u00e7\u00e3o. Olha o Vice que teremos. Pai amado kkkkkkkk  https://twitter.com/GloboNews/status/1037515528783450112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mires_alves/status/1037516039242874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515334205534208, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 771422727848751105, "username": "BrennoMendona1", "tweet": "@_MareRodrigues Mana, eu t\u00f4 mega em d\u00favida entre ele e a Marina. Queria votar no PSOL, mas achei as propostas fraquinhas e o Boulogne sem carisma nenhum", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrennoMendona1/status/1037515334205534208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_MareRodrigues"}
{"id": 1037515085831393282, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2922173770, "username": "natanmlleite", "tweet": "@Itspedrito Pova gente vota na marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/natanmlleite/status/1037515085831393282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Itspedrito"}
{"id": 1037514364784455686, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:35", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "@PedroCerize Geraldo ou Marina. Quem estiver melhor posicionado contra Ciro ou 13 pra pegar a segunda vaga.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037514364784455686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037514285545598976, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1002890768808325121, "username": "theotherluisa", "tweet": "@wpaneque Marina C\u00edlios Posti\u00e7os", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theotherluisa/status/1037514285545598976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wpaneque"}
{"id": 1037514151755767808, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 97250990, "username": "RealitySocial", "tweet": "Vice de Marina Silva, Eduardo Jorge, est\u00e1 sendo entrevistado a partir de agora na Globo News.  pic.twitter.com/DRXpEutR0a", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealitySocial/status/1037514151755767808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513850801856512, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 989502552537534464, "username": "Andre_rj_", "tweet": "Enquanto o Bandeira de Mello desfila com Marina Silva o Flamengo continua esse time de \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_rj_/status/1037513850801856512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512977447112704, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:04", "timezone": "CDT", "user_id": 69118842, "username": "jaasielfelipe", "tweet": "o alckmin \u00e9 tank, o ciro \u00e9 adc e a marina \u00e9 sup", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaasielfelipe/status/1037512977447112704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512660944863234, "date": "2018-09-05", "time": "20:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 137517435, "username": "_guilhermeclapp", "tweet": "@df_porto Saiu sem Lula. Jair 22, Marina e Ciro 12 cada, Chuchu 9, Haddad 6, Alvaro e Amoedo 3, Meirelles 2, Boulos e Janguinho 1Rejei\u00e7\u00e3o Jair 44, Marina 26, Haddad 23, Chuchu 22, Ciro 20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guilhermeclapp/status/1037512660944863234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "df_porto"}
{"id": 1037512318123470848, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:27", "timezone": "CDT", "user_id": 863963712, "username": "_karinaconka", "tweet": "- qual seu nome?- Karina Vasconcellos- Karine?- N\u00e3o, minha senhora. Karina- Ah, Marina.- Karina, mo\u00e7a- Katrina?- \u00e9 KArinA, caralho- ah, ta. Com \"C\"?- N\u00e3o, com K. E Vasconcellos com dois \"L\"- Ah sim. Obrigada, Carolina  https://twitter.com/CazelliLucca/status/1037498880852746240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_karinaconka/status/1037512318123470848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511744585916419, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "@PedroCerize Acredito que m\u00eddia negativa forte aumenta rejei\u00e7\u00e3o. Foi assim com Marina em 14 e est\u00e1 sendo assim com o Mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037511744585916419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037511578118238210, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 911012317655109632, "username": "_ferrrrnandes", "tweet": "eu amo ser amiga da marina por coisas assim KKKKKKKKKKKKKKK  https://twitter.com/maribeirov/status/1037397685005897728\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ferrrrnandes/status/1037511578118238210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511572921434112, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "O Mito perde pra todo mundo... Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037511572921434112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511310760714241, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:27", "timezone": "CDT", "user_id": 474633073, "username": "PriscilaPedros2", "tweet": "Ibope: Bolsonaro perde de Alckmin, Ciro e Marina no 2\u00ba turno  http://bit.ly/2M0SOzP\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PriscilaPedros2/status/1037511310760714241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511151452606465, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:49", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "@PedroCerize Bolsonaro: 44%Marina: 26%Haddad: 23%Alckmin: 22%Ciro: 20%", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037511151452606465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037510499724939270, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:13", "timezone": "CDT", "user_id": 763571701187772416, "username": "taleco_7sucesso", "tweet": "Bolsonaro , lula ou Marina ? \u2014 melhor partido sou eu  https://curiouscat.me/taleco_7sucess/post/638128447?1536196753\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taleco_7sucesso/status/1037510499724939270", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510428765630464, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Em cen\u00e1rios de 2\u00b0 turno da pesquisa Ibope, Bolsonaro perderia para Ciro, Marina e Alckmin, mas empataria contra Haddad #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/n2X4lwehe7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037510428765630464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510254685302785, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:15", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@dymeer Rapaz, vamos garantir o Cir\u00e3o no 2\u00ba turno, muito mais preparado que Marina. D\u00e1 uma olhada nos projetos, o dele tem consist\u00eancia, o cara \u00e9 experiente. A marina seria um tiro no escuro, uma experi\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037510254685302785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dymeer"}
{"id": 1037510145528422401, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 717112280, "username": "DanielAtleta1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/k1-W7kipFhI?a\u00a0 Reaction e an\u00e1lise: 1\u00aa Propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAtleta1/status/1037510145528422401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037510134824685568, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 64922003, "username": "Leandro___10", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro___10/status/1037510134824685568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510041966964737, "date": "2018-09-05", "time": "20:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 64922003, "username": "Leandro___10", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro___10/status/1037510041966964737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509589519007745, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4890318970, "username": "ianoliveirajr", "tweet": "pensei que fosse a marina ruy barbosa  https://twitter.com/littleblossom0/status/1037099033737809920\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianoliveirajr/status/1037509589519007745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509499387633664, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 898362388935790593, "username": "neptrn", "tweet": "Bolsonaro vence o primeiro turno por causa dos votos \"espalhados\" mas no segundo we better come up with something real quick (Marina e Ciro)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neptrn/status/1037509499387633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509373583613953, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 45448617, "username": "cpessanha", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cpessanha/status/1037509373583613953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509349487337472, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 87907391, "username": "luciliaferraz", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 A carreata da Marina deve estar na elei\u00e7\u00e3o de 2014 ainda. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciliaferraz/status/1037509349487337472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1037509061007298560, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1034138339891445762, "username": "Guilher82752312", "tweet": "@Marinarvl7 Vigia marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher82752312/status/1037509061007298560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marinarvl7"}
{"id": 1037508909240598528, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 268910391, "username": "Lxavier97", "tweet": "Tomara que a Marina v\u00e1 pro segundo turno e n\u00e3o o Ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lxavier97/status/1037508909240598528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508843419447297, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro lidera com 22%, Marina e Ciro empatam da disputa pela ida ao segundo turno com 12% cada; Ciro, Alckmin, Haddad, Meirelles e at\u00e9 Jo\u00e3o Amo\u00eado cresceram em rela\u00e7\u00e3o ao 1\u00b0 levantamento #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/rKWxepjFfN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037508843419447297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508825685929987, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:34", "timezone": "CDT", "user_id": 788885781498781696, "username": "BrunoLima112", "tweet": "Estamos numa realidade em que a Marina tem possibilidades de ser presidente s\u00f3 pro bozonaro n\u00e3o ganhar.  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoLima112/status/1037508825685929987", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508601106124802, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "J\u00e1 vou antecipando o resultado das pesquisas que o @Datafolha ir\u00e1 publicar semana q vem depois dessa de hoje do @IBOPE_In .\"Sem Lula, Haddad cresce, ultrapassa Alckmin , est\u00e1 tecnicamente empatado com Ciro e Marina....resultado imprevis\u00edvel na corrida presidencial em 07/10.\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037508601106124802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Datafolha,IBOPE_In"}
{"id": 1037508285023379458, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 706321141795831808, "username": "stherbxd", "tweet": "@crl_marina \u00e9 mt amor, meu bem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stherbxd/status/1037508285023379458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crl_marina"}
{"id": 1037508264169295878, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "@maepatriota Eu acho que a m\u00eddia e o ibope est\u00e3o manipulando...Bolsonaro  n\u00e3o tem s\u00f3 23% e Et Marina n\u00e3o est\u00e1 na frente de Ciro louco! A gente v\u00ea nas redes sociais e nas ruas, \u00e9 fato! Se Bolsonaro n\u00e3o ganhar no 1\u00b0...sei l\u00e1! Eu n\u00e3o acredito q ele tenha 44% de rejei\u00e7\u00e3o!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037508264169295878", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota"}
{"id": 1037507890012147718, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 64497492, "username": "jenny009agtcgt", "tweet": "Tor\u00e1 de mais de 400 anos escapa do inc\u00eandio do Museu Nacional | Marina Caruso - O Globo  https://blogs.oglobo.globo.com/marina-caruso/post/tora-rara-e-salva-do-incendio-do-museu-nacional.html?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jenny009agtcgt/status/1037507890012147718", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507533462745088, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:26", "timezone": "CDT", "user_id": 777302335907389440, "username": "melothiago2", "tweet": "Os n\u00fameros da \u00faltima pesquisa eleitoral pra presidente at\u00e9 me animaram. Apesar de Bolsonaro estar na frente, @cirogomes est\u00e1 empatado, numericamente com Marina, o \u00fanico que cresceu e junto com ela, est\u00e1 em 2\u00ba lugar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melothiago2/status/1037507533462745088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037507501011419136, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4187625046, "username": "LiminhaIsa", "tweet": "S\u00f3 a voz dessa Marina Silva me irrita \ud83d\ude24\ud83d\ude24 mulherzinha suja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiminhaIsa/status/1037507501011419136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507047980326912, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:30", "timezone": "CDT", "user_id": 717112280, "username": "DanielAtleta1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/Yecjrae5HTQ?a\u00a0 An\u00e1lise: 2\u00aa propaganda eleitoral 2018 - Bolsonaro, Alckmin, Marina, Ciro, \"Lula\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAtleta1/status/1037507047980326912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037506644635201536, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 95524118, "username": "luizmaster13", "tweet": "Essa pesquisa divulgada pelo IBOPE \u00e9 fraude, dizendo que o Bolsonaro perde para Cyro, Marina e Alckmin e empata com Haddad no 2 turno, pois como no segundo turno os indecisos e branco/nulos diminuem no 2 turno??? O que acontece de fato \u00e9 o inverso!\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/luizmaster13/status/1037506644635201536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506576268058626, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 85201482, "username": "robertalaham", "tweet": "@YgorBastos nem ciro nem marina s\u00e3o esquerda. infelizmente voto no primeiro, mas n\u00e3o suporto gente endeusando como se fosse uma op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel e n\u00e3o \u201ctudo pra n\u00e3o eleger bozonaro\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertalaham/status/1037506576268058626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YgorBastos"}
{"id": 1037505896677601280, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 45673192, "username": "carinasz", "tweet": "@thasmiles idem. Se tiver empatado em segundo lugar ciro/alckmin/marina provavelmente voto ciro pra empurrar pro segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carinasz/status/1037505896677601280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thasmiles"}
{"id": 1037505771225997312, "date": "2018-09-05", "time": "20:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 179206760, "username": "CarlosPhillippe", "tweet": "@bchartsnet @vndnts @Johnjuao_ @Pedrollando Marina, Vini", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosPhillippe/status/1037505771225997312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pedrollando,Johnjuao_,vndnts,bchartsnet"}
{"id": 1037505640997052417, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4910620474, "username": "nuck_oliveira", "tweet": "Marina t\u00e1 muito carinhosa hoje,,,, l\u00e1 vemmm \ud83d\ude11\ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuck_oliveira/status/1037505640997052417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505624895045632, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1834990302, "username": "StreetTed", "tweet": "Tem que votar na vov\u00f3 Marina? N\u00e3o!      17 \u00e9 Bolsonaro!!!  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49  pic.twitter.com/aDOT0AGRJ4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StreetTed/status/1037505624895045632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505432091340805, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "Penso que a Marina, de t\u00e3o confusa, fez confus\u00e3o de nomes! Confiram, \"Temer e Alckmin \u00e9 que s\u00e3o farinha do mesmo saco\", com provas!!  https://twitter.com/MichelTemer/status/1037497543435923457\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037505432091340805", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505410146729985, "date": "2018-09-05", "time": "19:59:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "Eu n\u00e3o acredito que Bolsonaro s\u00f3 tenha 23% dos votos segundo a pesquisa ibope (ele tem mais com certeza) vemos nas redes sociais e nas ruas esse fato, como tbm n\u00e3o acredito mesmo que o ET Marina esteja na frente do Ciro louco! #BolsonaroPresidente17 #MulheresComBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#MulheresComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037505410146729985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505197252206593, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 839560886117404673, "username": "brigadegatos", "tweet": "TODOS: BOLSONATO ALCIDES CIRO LULA PCDOB PT  PSOL POL\u00cdTICA MARINA VOTAR PANFLETOS DEBATE NA TV EU:  pic.twitter.com/ExbGU3mEVA", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brigadegatos/status/1037505197252206593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504952598519808, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:11", "timezone": "CDT", "user_id": 45673192, "username": "carinasz", "tweet": "@TAETAEMYMOON minha inten\u00e7\u00e3o era votar lula/haddad, mas se as pesquisas mais pra perto tiverem indicando um empate entre ciro, marina e alckmin ali pra disputar segundo turno com o bosanoro acho que mudo pro ciro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carinasz/status/1037504952598519808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TAETAEMYMOON"}
{"id": 1037504931870191616, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:06", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,bolsonaro-perde-para-ciro-marina-e-alckmin-no-segundo-turno-diz-ibope,70002490009?utm_source=facebook:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:092018:e&utm_content=:::&utm_term=\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037504931870191616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504414939049984, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2932964464, "username": "ligiiamonteiro", "tweet": "@MarinaPestilli q isso marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiiamonteiro/status/1037504414939049984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaPestilli"}
{"id": 1037503930018816000, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@MarinaSilva @OGloboPolitica MARINA Silva \u00e9 quem pensa grande em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas propostas para o pa\u00eds. Preserva\u00e7\u00e3o da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 fundamental para todo o Brasil! Vamos de Marina Presidente para mudar de fato estruturas de governo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037503930018816000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,MarinaSilva"}
{"id": 1037503926789197824, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:06", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Ibope fake mostra Bolsonaro seguido por Ciro e Marina  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1037503926789197824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037503084564500480, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1337078742, "username": "rjbrazilian", "tweet": "@MBLivre Ela deve estar falando da Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rjbrazilian/status/1037503084564500480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037502924300197888, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 740984692351062016, "username": "burning_info", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6% -  https://ift.tt/2NicNi1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/burning_info/status/1037502924300197888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502680095248384, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 134225008, "username": "Gabrielle_Fer", "tweet": "Ela fala que vai votar na marina, mas fica desmerecendo a mulher...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabrielle_Fer/status/1037502680095248384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502625032364032, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 108284542, "username": "frezcando", "tweet": "@wreckingpedro Pq marina n?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frezcando/status/1037502625032364032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wreckingpedro"}
{"id": 1037501584094187520, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "CIR\u00c3O, O CANDIDATO QUE MAIS CRESCECiro Gomes j\u00e1 empata com a Marina Silva em segundo lugar! Na pesquisa anterior o Ciro Gomes tinha 9%, na atual est\u00e1 com 12%!  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037501584094187520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501566922711045, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 161780523, "username": "raphacarvv", "tweet": "Aqui estou pensando em votar em Marina Silva", "replies": 9, "retweets": 5, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphacarvv/status/1037501566922711045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501525839491072, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Eduardo Jorge \u00e9 o melhor vice entre todos! MARINA PRESIDENTE 18!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037501525839491072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037501150604546056, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 216916269, "username": "bruno_leo_nardo", "tweet": "@DanielFFC07 Eu acho que a Marina amarrota o Bozo no segundo turno. Aquela enquadrada dela no debate mostra sua capacidade de pint\u00e1-lo como troglodita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruno_leo_nardo/status/1037501150604546056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielFFC07"}
{"id": 1037500759603073025, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 53986380, "username": "raissacortez", "tweet": "Galera hoje \u00e9 a sabatina do Eduardo Jorge, vice da Marina Silva na Globo News. vem coisa boa a\u00ed... (varios memes e coment\u00e1rios dele sobre os netos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissacortez/status/1037500759603073025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499747458867200, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:30", "timezone": "CDT", "user_id": 492409716, "username": "ttvictor", "tweet": "@anartam A rejei\u00e7\u00e3o da Dilma era alt\u00edssima (36%) e da Marina (10%) e A\u00e9cio (15%) baixas em agosto/2014. Ela acabou com (41%) de votos no primeiro turno e (51%) de votos no segundo turno. Meu medo \u00e9 chuchu n\u00e3o chegar l\u00e1.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttvictor/status/1037499747458867200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anartam"}
{"id": 1037499697563414530, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 97281517, "username": "lucaskCRF", "tweet": "@fransuel Tamb\u00e9m acho. Leve favoritismo pra Marina, na minha vis\u00e3o. Mas tudo pode mudar ate Outubro. Aguardando os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos com uma certa dor no cora\u00e7\u00e3o haha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucaskCRF/status/1037499697563414530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fransuel"}
{"id": 1037499603921317891, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:56", "timezone": "CDT", "user_id": 52399338, "username": "cruzzoe", "tweet": "@veranimer @EduardoJorge Marina \u00e9 PT, PT \u00e9 Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cruzzoe/status/1037499603921317891", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,veranimer"}
{"id": 1037499559956672512, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@crisrede @filgmartin O ibope parte da premissa que todos os votos dos \"retardat\u00e1rios \" alckmim, Marina e amoedo ir\u00e3o contra o Bolsonaro. Ciro tem todos os votos do lula no segundo turno, por\u00e9m Bolsonaro tamb\u00e9m tem votos do amoedo , Alckmin e Marina, fora os votos envergonhados !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037499559956672512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,crisrede"}
{"id": 1037499417618726914, "date": "2018-09-05", "time": "19:35:11", "timezone": "CDT", "user_id": 84197588, "username": "felipefonsecarp", "tweet": "@cafecomferri Dif\u00edcil migrarem com essas inser\u00e7\u00f5es. Alckmin ter\u00e1 a rejei\u00e7\u00e3o de quem ele precisa conquistar, dos minions. Esquerda j\u00e1 \u00e9 favorit\u00edssima. E, pro Haddad crescer 7 p.p, tendo Marina e Ciro (baixo voto cristalizado), \u00e9 quest\u00e3o de 1 ou 2 semanas para garantir lugar no 2nd turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipefonsecarp/status/1037499417618726914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cafecomferri"}
{"id": 1037499303479128066, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:44", "timezone": "CDT", "user_id": 386587453, "username": "liaaffc", "tweet": "Fico imaginando um reality com todos esses candidatos \u00e0 presid\u00eancia tipo marina, bolsonaro, lula, aecio, dilma, eu pagaria p ver", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liaaffc/status/1037499303479128066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499213259698176, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:22", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #Viomundo Ibope: Ciro sobe tr\u00eas pontos, alcan\u00e7a Marina, e aumenta chance de ir para o segundo turno; instituto censura dados sobre Lula  https://ift.tt/2wLA16I\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#Viomundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037499213259698176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499174466596864, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:13", "timezone": "CDT", "user_id": 248527468, "username": "gohu", "tweet": "Reparem bem: Marina foi colocada depois de Bolsonaro.N\u00e3o \u00e9 nome, Ciro e Haddad vieram antes.N\u00e3o \u00e9 partido, PT veio antes.N\u00e3o \u00e9 inten\u00e7\u00e3o de voto, Haddad veio antes.Marina sofre demais com o machismo nesta elei\u00e7\u00e3o, como sofreu em todas as outras.  pic.twitter.com/B79Kkf8gjr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gohu/status/1037499174466596864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499119374409728, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 62169309, "username": "vinioaraujo", "tweet": "@DanielFFC07 Sim. Eu n\u00e3o ia votar em ngm. Decidi votar no Ciro, que t\u00e1 crescendo de uma maneira absurda. E a Marina n\u00e3o consegue votos do Lula, que v\u00e3o pro Ciro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinioaraujo/status/1037499119374409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielFFC07"}
{"id": 1037499058678583297, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:46", "timezone": "CDT", "user_id": 351298215, "username": "FelipeMelo75", "tweet": "@Joao_Almirante O PT tb se fragmentou n\u00e9? Uns por vergonha outros por covardia, mas Marina, boulos e afins vieram de l\u00e1. E o Ciro tenta se mostrar um contra ponto quando todos sabem que \u00e9 farinha do mesmo saco do coronelismo nordestino... dinastia tipo Sarney.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMelo75/status/1037499058678583297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joao_Almirante"}
{"id": 1037498818198233088, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:48", "timezone": "CDT", "user_id": 730791676982235137, "username": "JessicaAReis97", "tweet": "@drigueshore Meu Deus do c\u00e9u, Marina KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessicaAReis97/status/1037498818198233088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drigueshore"}
{"id": 1037498630020755456, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2221602827, "username": "jacas34", "tweet": "@infomoney Mas tem q ter segundo turno. Perder pra marina e alckmin tb acho mt improv\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jacas34/status/1037498630020755456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "infomoney"}
{"id": 1037498556331044864, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 237985673, "username": "viquituxo", "tweet": "@raphacarvv Vai votar em Marina? \ud83d\ude10", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viquituxo/status/1037498556331044864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raphacarvv"}
{"id": 1037498550542917632, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 731257391212331008, "username": "gabrielamoraixs", "tweet": "@Allycsson MARINA PRESIDENTE SIM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielamoraixs/status/1037498550542917632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Allycsson"}
{"id": 1037498520863956992, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 753647638420058114, "username": "bendelamerda", "tweet": "tampou o da marina block", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bendelamerda/status/1037498520863956992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498490841194496, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@filgmartin @an_dre_sil_va Ciro, por\u00e9m no segundo turno o tempo de TV e igual pra todo mundo!Cito vai capturar os votos da esquerda.Mais Bolsonaro tamb\u00e9m pega votos da Marina, Alckmin e amoedo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037498490841194496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "an_dre_sil_va,filgmartin"}
{"id": 1037498372125548545, "date": "2018-09-05", "time": "19:31:02", "timezone": "CDT", "user_id": 393546208, "username": "maurocleman", "tweet": "#eleicoes2018 #Eleicoes #NOVO30 #AMOEDO2018 Bolsonaro perde para todo mundo no 2\u00ba Turno. Ciro, Marina e Alckmin tecnicamente empatados e AMOEDO cresce 200%%%%% D\u00e1lhe @partidonovo30", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Eleicoes,#NOVO30,#AMOEDO2018", "link": "https://twitter.com/maurocleman/status/1037498372125548545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "partidonovo30"}
{"id": 1037498304031072256, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 161780523, "username": "raphacarvv", "tweet": "S\u00f3 temos Marina Silva como candidata a presid\u00eancia, mas temos muitas MULHERES (inclusive e principalmente psol) na candidatura \u00e0 dep. Federal e estadual.Pra senadora, conhe\u00e7am MARTA BAR\u00c7ANTE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphacarvv/status/1037498304031072256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498259223207936, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:35", "timezone": "CDT", "user_id": 753647638420058114, "username": "bendelamerda", "tweet": "Please help support Marina 18 - Presidente, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/marina-18-presidente/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/bendelamerda/status/1037498259223207936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498032659595264, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3312572709, "username": "pauletamexicana", "tweet": "@carol28 Pois \u00e9, mas isso pode dificultar as coisas ne! Esse povo da Marina podia migrar pro Ciro logo. Que ang\u00fastia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauletamexicana/status/1037498032659595264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carol28"}
{"id": 1037497994503966720, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 14318185, "username": "almeidoim", "tweet": "caralho cirao subiu mto nas pesquisas... podia continuar nesse ritmo pra passar de vez a Marina, eterno terceiro lugar...s\u00f3 de n ter risco de bozo x alckimin ja \u00e9 uma vitoria", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidoim/status/1037497994503966720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497919128170497, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 844643819320754177, "username": "IgorMotta1898", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao Pro Ciro at\u00e9 que vai, mas pra Marina e Alckmin? DUVIDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorMotta1898/status/1037497919128170497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037497854863056897, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 70403525, "username": "YgorBastos", "tweet": "so lembrando que a marina nao \u00e9 de esquerda logo cirao pra cima deles", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YgorBastos/status/1037497854863056897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497698318987264, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2884575095, "username": "lbtiury", "tweet": "\"Com Ciro, o pedetista alcan\u00e7aria 44%, contra 33% do capit\u00e3o reformado; em cen\u00e1rio com Alckmin, o tucano atingiria 41% contra 32% de Bolsonaro; j\u00e1 Marina teria 43% contra 33% do presidenci\u00e1vel do PSL.\"@aalvesmii !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbtiury/status/1037497698318987264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aalvesmii"}
{"id": 1037497648834650112, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:09", "timezone": "CDT", "user_id": 980645981430611969, "username": "_fabianinho_", "tweet": "@misscaviar Na pr\u00f3xima pesquisa talvez Marina e Ciro caem pq parte dos seus eleitores v\u00e3o migrar pro Haddad.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_fabianinho_/status/1037497648834650112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar"}
{"id": 1037497617738080258, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:02", "timezone": "CDT", "user_id": 268859724, "username": "carool_baatista", "tweet": "@RaieniA se for c marina tem chances dele perderse for c o Ciro, ele ganha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carool_baatista/status/1037497617738080258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaieniA"}
{"id": 1037497516026146817, "date": "2018-09-05", "time": "19:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1561524560, "username": "RodCunha", "tweet": "@RE3SSS Marina \u00e9 maravilhosa perto das op\u00e7\u00f5es a\u00ed. N\u00e3o ser louca j\u00e1 \u00e9 incr\u00edvel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodCunha/status/1037497516026146817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RE3SSS"}
{"id": 1037497165361369088, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 72116562, "username": "BiahSimplicio", "tweet": "Meu Deus! O horror!!!\"Ibope: Bolsonaro est\u00e1 na frente no 1\u00ba turno; Ciro e Marina empatam\"   https://twitter.com/i/events/1037482462878740480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiahSimplicio/status/1037497165361369088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497164656795648, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "Bora @cirogomes. E vamo juntar os votos da Marina numa grande onda Cirina e ganhar essa porra. Gente decente, competente e comprometida com um desenvolvimento econ\u00f4mico E social sustent\u00e1vel.  https://twitter.com/RealitySocial/status/1037480648762707968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037497164656795648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037497156888715264, "date": "2018-09-05", "time": "19:26:12", "timezone": "CDT", "user_id": 176062346, "username": "vinicius70111", "tweet": "Para se viabilizar, Marina precisa de uma boa performance nos debates, como conseguiu na Rede TV. Mas so com a TV, fica dificil,,,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius70111/status/1037497156888715264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037497081118818309, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 753647638420058114, "username": "bendelamerda", "tweet": "@yellipe j\u00e1 disse que tbm quero que o ciro ganhe mas fico com pena da marina pq j\u00e1 \u00e9 a terceira vez dela tentando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bendelamerda/status/1037497081118818309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yellipe"}
{"id": 1037497070423298048, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 730076703041695744, "username": "ProgressistaRio", "tweet": "@delucca @moema4 @rtitareis Marina n\u00e3o \u00e9 amiga de jeito nenhum! Invejosa, rancorosa e vingativa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ProgressistaRio/status/1037497070423298048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,moema4,delucca"}
{"id": 1037496893121744897, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 55483349, "username": "gustavomozzao", "tweet": "T\u00f4 ficando t\u00e3o doido com essas elei\u00e7\u00f5es que j\u00e1 estou cogitando at\u00e9 votar em Marina. Meu Deus, isso n\u00e3o \u00e9 elei\u00e7\u00e3o, \u00e9 jogo de xadrez.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gustavomozzao/status/1037496893121744897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496881381814273, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 71825462, "username": "RealMrMeeks", "tweet": "Sem Lula, Bolsonaro n\u00e3o cresce, Marina/Ciro/Alckmin se embolam seguidos de perto por 'um desconhecido' Haddad que crescer\u00e1 quando for corretamente identificado.Com Lula \u00e9 chocolate no primeiro turno para o Brasil ser Feliz de Novo.Ou seja, #VaiDarPT https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367830/Ibope-fake-mostra-Bolsonaro-seguido-por-Ciro-e-Marina.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VaiDarPT", "link": "https://twitter.com/RealMrMeeks/status/1037496881381814273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496780009689090, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 706321141795831808, "username": "stherbxd", "tweet": "@crl_marina eu sou assim tbm, s\u00f3 n\u00e3o gosto de exp\u00f4r", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stherbxd/status/1037496780009689090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crl_marina"}
{"id": 1037496745050234880, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2944747353, "username": "caiommuniz", "tweet": "Marina mant\u00e9m os 12%, enquanto Ciro sobe 3% e empata com Marina no segundo lugar  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037486044415967233\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiommuniz/status/1037496745050234880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496605014982656, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1030863930749530118, "username": "Edu_MarinhoBR", "tweet": "Bolsonaro lidera Ibope com 22%; Ciro chega a 12% e empata com Marina  https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lidera-ibope-com-22-ciro-chega-a-12-e-empata-com-marina/\u00a0\u2026 via @VEJA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edu_MarinhoBR/status/1037496605014982656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037496366837190656, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@valoreconomico @Adriano98707866 Gente, vamos p\u00f4r os p\u00e9s no ch\u00e3o, o caminho \u00e9 fortalecer o #Ciro12 porque se n\u00e3o for ele \u00e9 marina e bolsonaro no 2\u00ba", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037496366837190656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adriano98707866,valoreconomico"}
{"id": 1037495973038247936, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "@delucca Ressalva importante! Eu incluo Marina entre os golpistas, al\u00e9m dela ser perigo p/ 2\u00b0 turno, sim!! N\u00e3o subestime!!! #13neles #Confirma13", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "#13neles,#Confirma13", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037495973038247936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca"}
{"id": 1037495947201335298, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4150425809, "username": "mmarochas", "tweet": "Marina ou Ciro no 2 turno, \u00e9 isso! Os \u00fanicos que podem vencer o Mussolini tupiniquim", "replies": 3, "retweets": 4, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmarochas/status/1037495947201335298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495800702611456, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 53986380, "username": "raissacortez", "tweet": "@phhr13 saiu o novo IBOPE e... Ciro e Marina empataram. Num cen\u00e1rio de segundo turno o Ciro vence o Bonoro com folga de 11pnts.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissacortez/status/1037495800702611456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phhr13"}
{"id": 1037495742351532033, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "Ciro, Marina, Alckmin, tanto faz, essa elei\u00e7\u00e3o \u00e9 do Lula, o verdadeiro l\u00edder das pesquisas. A elei\u00e7\u00e3o 2018 foi usurpada pelo Judici\u00e1rio, sempre auxiliado pela m\u00eddia.O moralismo hip\u00f3crita da classe m\u00e9dia condena o Lula, mas exalta um neofascista, que pode chegar ao 2o turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037495742351532033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495647572815873, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:12", "timezone": "CDT", "user_id": 629851492, "username": "letitbess", "tweet": "@azovedis menina a marina ta com umas inten\u00e7oes de voto bem altas ate to chocada...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letitbess/status/1037495647572815873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azovedis"}
{"id": 1037495637523288064, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037495637523288064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495477284098048, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2595688680, "username": "DanielFFC07", "tweet": "Pesquisa p\u00e9ssima pra Marina. Mas de positivo, as simula\u00e7\u00f5es de segundo turno deixam bem did\u00e1tico que se voc\u00ea for fazer voto \u00fatil pra derrubar o inomin\u00e1vel no segundo turno, s\u00f3 tem um nome pra N\u00c3O votar.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielFFC07/status/1037495477284098048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495423731200000, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:19", "timezone": "CDT", "user_id": 629851492, "username": "letitbess", "tweet": "@azovedis aparentemente a marina e o ciro tao empatados em segundo lugar.. sla acho que realmente o bonoro pode ficar em primeiro lugar no 1 turno mas ele ctz nao tem o suficiente pra ganhar.. s\u00f3 de pensar que ele tem que ter mais de 50% dos votos, isso \u00e9 mt coisa!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letitbess/status/1037495423731200000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "azovedis"}
{"id": 1037495412528242689, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2965215329, "username": "storezinha", "tweet": "@JojoDupre Marina toda, amg", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/storezinha/status/1037495412528242689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JojoDupre"}
{"id": 1037495381679058946, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 769621500882219012, "username": "Elhsilva", "tweet": "Quando Marina quer ir igual uma crian\u00e7a @kacheada_marii https://twitter.com/157PCX/status/1037072823741767680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Elhsilva/status/1037495381679058946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kacheada_marii"}
{"id": 1037495316633866246, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 44887874, "username": "thalitaassis", "tweet": "@guivicente17 @marina_freitas brigada meu amor <3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thalitaassis/status/1037495316633866246", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marina_freitas,guivicente17"}
{"id": 1037495241409015809, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "Que circo. Que palha\u00e7ada. Que vergonha. Que vergonha. Espero que ningu\u00e9m vote do Haddad (eu gosto dele, mas que papel\u00e3o, que vassalagem), que sua candidatura mingue e seja uma vergonha nacional. Torcendo para Ciro ou Marina ganharem mais corpo.  https://twitter.com/folha_poder/status/1037206199924666369\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1037495241409015809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495162245505024, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "Ibope divulga nova pesquisa nacional: \u00e0 exce\u00e7\u00e3o de Marina e \u00c1lvaro Dias, todos crescem  https://goo.gl/fb/S3rF5R\u00a0", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037495162245505024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495158160408581, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57174123, "username": "schnellflu", "tweet": "@BellaAragao @jdanilobarbosa @laylaew_ Ah, esses \u00edndices a\u00ed n\u00e3o me dizem muito. Marina, Haddad, Alckmin e Ciro entre 20-26%, n\u00e3o tem muita diferen\u00e7a. O bom disso a\u00ed \u00e9 ver q o Bozo n\u00e3o ganha de ningu\u00e9m.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schnellflu/status/1037495158160408581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laylaew_,jdanilobarbosa,BellaAragao"}
{"id": 1037494916744667138, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:18", "timezone": "CDT", "user_id": 33426810, "username": "leonardomoes", "tweet": "@marcelomorato Eu n\u00e3o teria tanta certeza assim hein, tenho medo de dividirem os votos entre Ciro, Haddad e Marina e o Alckmin acabar indo pro segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardomoes/status/1037494916744667138", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelomorato"}
{"id": 1037494898637922305, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "Globo/Ibope, divulgada hoje:Bolsonaro 22% (+2)Ciro Gomes 12% (+3)Marina Silva 12% (0)Geraldo Alckmin 9% (+2)Haddad 6% (+2)Amo\u00eado 3% (+2)\u00c1lvaro Dias 3% (0)Boulos 1% (0)Vera 1% (0)Jo\u00e3o Goulart Filho 1% (0)O restante n\u00e3o pontuou.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1037494898637922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494693620269056, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1004927960304975872, "username": "bia80445455", "tweet": "@Almeida_Luisa2 @hollandzspider Culpa da Marina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bia80445455/status/1037494693620269056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hollandzspider,Almeida_Luisa2"}
{"id": 1037494679921729536, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:22", "timezone": "CDT", "user_id": 293094688, "username": "laylaew_", "tweet": "@BellaAragao @jdanilobarbosa @schnellflu  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u202644 Bolsonaro, 23 Haddad. entre eles tem Marina", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylaew_/status/1037494679921729536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "schnellflu,jdanilobarbosa,BellaAragao"}
{"id": 1037494650469330944, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 968241521328906240, "username": "AlinneAgostinh4", "tweet": "Meu pai tem uma amizade t\u00e3o linda com o Tio C\u00e9sar ( Pai da minha best ) que eu fico tipo t\u00e1 a\u00ed Marina (minha best) nossa meta bora ? Fica igual idiota depois de velha falando uma das besteiras da outra igual eles ? Kakakak \ud83d\ude02\ud83d\udc95", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlinneAgostinh4/status/1037494650469330944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494552129626114, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 833283381559439361, "username": "Alex_Sales_RJ", "tweet": "@_luanasb Marina ganhando do Bolsonaro!? Acho que as pessoas est\u00e3o com ran\u00e7o dele e n\u00e3o est\u00e3o olhando para as propostas! Grande Brasil! Vai pra frente assim...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_Sales_RJ/status/1037494552129626114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_luanasb"}
{"id": 1037494372256940033, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@brdezoito O gr\u00e1fico mostra uma tend\u00eancia do #Ciro12 de ultrapassagem da marina. N\u00e3o tem jeito \u00e9 #CiroNoSegundoTurno e #CiroPresidente12", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Ciro12,#CiroNoSegundoTurno,#CiroPresidente12", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037494372256940033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1037494195844460545, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:26", "timezone": "CDT", "user_id": 294426486, "username": "julialcachofra", "tweet": "@anarcobs Mas ela t\u00e1 empatada com o Ciro nas inten\u00e7\u00f5es de voto! J\u00e1 houve pesquisas de simula\u00e7\u00e3o de segundo turno que ela ganhava do Boxonsro. Eu n\u00e3o acho que Marina t\u00e1 t\u00e3o atr\u00e1s do Ciro. Eu acho que ela tem chance de ir pra 2\u00b0 turno sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialcachofra/status/1037494195844460545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs"}
{"id": 1037494154488700928, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:16", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "O ibop passa pela premissa que todos os votos do alckmim , amoedo, Marina e cia , v\u00e3o migrar contra o Bolsonaro.Os \u00fanicos candidatos que n\u00e3o dar\u00e3o votos para o Bolsonaro e o Ciro e o addad...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037494154488700928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493982111195140, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1089249488, "username": "BeaCristinee", "tweet": "Sempre que estou triste escuto o \u00e1udio da Marina com a Mariane gritando o @ no fundo Kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BeaCristinee/status/1037493982111195140", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493865358548992, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 706321141795831808, "username": "stherbxd", "tweet": "@crl_marina intelig\u00eancia pra ele \u00e9 lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stherbxd/status/1037493865358548992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crl_marina"}
{"id": 1037493646470332418, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4527130036, "username": "itsmaysasilva", "tweet": "meu deus dq a pouco a marina vai pedir as materias do m\u00eas.. quanto tempo tem q ela n vai a escola? puta merda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmaysasilva/status/1037493646470332418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493017425391617, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1561524560, "username": "RodCunha", "tweet": "Alckmin e Marina est\u00e3o dividindo os votos moderados, as pessoas s\u00e3s.Quase todo o resto \u00e9 o horror. O horror.", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodCunha/status/1037493017425391617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492989503922176, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:39", "timezone": "CDT", "user_id": 73197732, "username": "caroIsantana", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus o Ciro t\u00e1 crescendo nas pesquisas, eu tava nervosa de ter que transferir pra Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroIsantana/status/1037492989503922176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492966464606210, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 156277624, "username": "b_saldanha", "tweet": "VAI MARINA!  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037460036136697856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/b_saldanha/status/1037492966464606210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492925201096705, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706321141795831808, "username": "stherbxd", "tweet": "@crl_marina n\u00e9 non kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stherbxd/status/1037492925201096705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crl_marina"}
{"id": 1037492893685039104, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:16", "timezone": "CDT", "user_id": 123394078, "username": "ly_carr", "tweet": "A rejei\u00e7\u00e3o da Marina \u00e9 alta por motivos que me deixam bem puta vamos assim dizer. Eu duvido que esse pa\u00eds aceite eleger novamente uma mulher pra presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ly_carr/status/1037492893685039104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492840622903297, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1024983982579085312, "username": "da_direita", "tweet": "A maior piada at\u00e9 agora nessas elei\u00e7\u00f5es  foi o IBOPE hoje colocar Bolsonaro perdendo para Marina no segundo turno. Cretinice tem limite...o povo n\u00e3o \u00e9 idiota. Marina n\u00e3o leva 1/2 d\u00fazia de gatos pingados para as ruas..j\u00e1 Bolsonaro arrasta multid\u00f5es. #Bolsonaro17No1oTurno pic.twitter.com/S4QM07y2vt", "replies": 13, "retweets": 114, "likes": 258, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/da_direita/status/1037492840622903297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492609059643393, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2890068196, "username": "CosenzaGiuliano", "tweet": "@alinedecarvalho Mas temos que considerar a atipicidade da elei\u00e7\u00e3o passada, j\u00e1 que a Marina disparou depois da morte do Eduardo Campos, que foi nesse per\u00edodo. O cen\u00e1rio hoje \u00e9 outro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CosenzaGiuliano/status/1037492609059643393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alinedecarvalho"}
{"id": 1037492510959054848, "date": "2018-09-05", "time": "19:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 706321141795831808, "username": "stherbxd", "tweet": "[5/9 21:07] marina: Quando eu crescer quero ser que nem voc\u00ea[5/9 21:07] Sther: poxa, falta mt ainda", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/stherbxd/status/1037492510959054848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492303525502976, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 833678699350343680, "username": "brenda_cartaxo", "tweet": "Minha m\u00e3e mandou a candidata Marina Silva ir lavar uma roupa suja porque ningu\u00e9m vai votar nela... kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_cartaxo/status/1037492303525502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492266380742662, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 85145657, "username": "allemossilva", "tweet": "Pro esquem\u00e3o (m\u00eddia, Judici\u00e1rio, setor financeiro) t\u00e1 valendo qualquer coisa, menos o Lula. O \"Voc\u00ea sabe quem\" pode perder gra\u00e7as ao seu alto \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o, dif\u00edcil de ser revertido. Sobram a Marina e o Ciro. Alckmin n\u00e3o levanta. E o Haddad precisa herdar os votos do Lula.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allemossilva/status/1037492266380742662", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492223401705473, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 68769003, "username": "tabomraphael", "tweet": "Marina usa o mesmo grafismo a l\u00e1 Obama desde a #ondaverde de 2010. A verba pro marketing foi cortada?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ondaverde", "link": "https://twitter.com/tabomraphael/status/1037492223401705473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492153574989825, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3382428604, "username": "viitorhugoo84", "tweet": "Votarei na piranha da Marina \ud83e\udd2a\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viitorhugoo84/status/1037492153574989825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492099539718144, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2809239118, "username": "saantos_duu", "tweet": "segundo a Marina, n\u00e3o d\u00e1 maissssssssss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saantos_duu/status/1037492099539718144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491885953245185, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 53986380, "username": "raissacortez", "tweet": "a disputa pra ir pro segundo turno entre marina x ciro vai ser uma das mais acirradas j\u00e1 vistas n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissacortez/status/1037491885953245185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491765278924801, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 3110085731, "username": "gabi_lopeslc", "tweet": "T\u00f4 rindo muito da m\u00e3e de Marina imitando ela kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabi_lopeslc/status/1037491765278924801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491483052597248, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 166262483, "username": "antonio_lucas", "tweet": "Pesquisa Ibope: Bolsonaro, 22%; Marina, 12%; Ciro, 12%; Alckmin, 9%; Haddad, 6%  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antonio_lucas/status/1037491483052597248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491456397795329, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2654446707, "username": "Taldotrembala", "tweet": "Algu\u00e9m me manda o v\u00eddeo do Ciro Gomes falando que a Marina quer organizar uma suruba de peixe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taldotrembala/status/1037491456397795329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491369906978816, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4844076015, "username": "ViniMAugusto", "tweet": "\"Ciro cresce 3% e empata com Marina em segundo lugar\" e \"Ciro \u00e9 o candidato que obtem a maior vantagem em cima do Bolsonaro no segundo turno, 44% \u00e0 33%\" obrigado Ibope, vc tornou a minha noite muito alegre", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniMAugusto/status/1037491369906978816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491307663507456, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 340610405, "username": "gabrielpsalves", "tweet": "As pesquisas eleitorais mostram como o tempo de televis\u00e3o n\u00e3o sao t\u00e3o relevantes como no passado. O Alkimim,que possu\u00ed maior tempo de tv est\u00e1 atr\u00e1s de Ciro e Marina que possuem tempos irris\u00f3rios comparados ao dele. Eu falo isso aos meus colegas de ci\u00eancias sociais h\u00e1 tempos", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielpsalves/status/1037491307663507456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491198850748416, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 815905036651864065, "username": "_olivfelipe", "tweet": "Rejei\u00e7\u00e3o da Marina ser maior que a do Alckmin \u00e9 bizarro!  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037480588465332224\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_olivfelipe/status/1037491198850748416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491097730277379, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 69146007, "username": "ovictormarques", "tweet": "@Ricviz esse ano vai seguir na Marina at\u00e9 o fim, ou vai fazer voto \u00fatil?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovictormarques/status/1037491097730277379", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricviz"}
{"id": 1037490943958687744, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "Vamos de Marina Silva que ela derrota esse psicopata no segundo turno  #Ibope", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Ibope", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037490943958687744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490700621946880, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 853839745448898560, "username": "caique_des", "tweet": "O problema eh que Ciro e Alckmin certamente fariam p\u00e9ssimos governos e refor\u00e7ariam o clamor por mudan\u00e7a. Em 2022 vem outra elei\u00e7\u00e3o tensa.N\u00e3o sei o q esperar de um governo da Marina", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caique_des/status/1037490700621946880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490673967149058, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 44423100, "username": "jadermoraes", "tweet": "Alckmin t\u00e1 empatado com Ciro e Marina sem tirar um voto sequer do Bolsonaro, que t\u00e1 l\u00e1 na frente com folga e aumentando a dist\u00e2ncia. Ou seja, quando Alckmin come\u00e7ar a tirar uns votinhos de Bolsonaro, pode ultrapassar Ciro e Marina. D\u00e1-lhe voto \u00fatil - e o PT nesse faz de conta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jadermoraes/status/1037490673967149058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037490571944894469, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "@evenunes_ a minha impress\u00e3o \u00e9 que s\u00f3 marina e alckmin ganham do bolso num segundo turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1037490571944894469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "evenunes_"}
