{"id": 1038448506246254594, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:31", "timezone": "CDT", "user_id": 50125494, "username": "shgpedrosa", "tweet": "Um dos bons v\u00eddeos de divulga\u00e7\u00e3o das propostas de Marina Silva. Creio que o empreendedorismo popular j\u00e1 \u00e9 a gambiarra de que vivem milh\u00f5es de brasileiros, abrindo seus neg\u00f3cios puramente na valentia de quem...  https://www.facebook.com/100000083438388/posts/2108937759118985/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shgpedrosa/status/1038448506246254594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437924877025281, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 327135102, "username": "danielprietosur", "tweet": "@MarioRobertoP En el v\u00eddeo se puede observar c\u00f3mo entra el cuchillo pero no salen las tripas. Me temo que aqu\u00ed va a ganar la ultraderecha. La izquierda de Boulos, Haddad y Marina Silva no est\u00e1 organizada y, adem\u00e1s, cargan el mote medi\u00e1tico de la corrupci\u00f3n.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielprietosur/status/1038437924877025281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarioRobertoP"}
{"id": 1038434878474334209, "date": "2018-09-08", "time": "09:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2216275103, "username": "pimentakvd", "tweet": "Fiquei sabendo que Marina Silva tamb\u00e9m sofreu um atentado, jogaram um quite da Jequiti em cima dela pra ver se ela fica bonita KKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pimentakvd/status/1038434878474334209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038434161890140160, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@MarinaSilva @edmarfm Sim e leis que n\u00e3o tenhamos politica como profiss\u00e3o, acabar com a mamata destes que a 28 anos comem e dormem as custas do povo sem apresentar um projeto e depois de forjar uma facada, vai para hospital de primeira ao inv\u00e9s de ir para o SUS. Hip\u00f3critas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038434161890140160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmarfm,MarinaSilva"}
{"id": 1038434124594331648, "date": "2018-09-08", "time": "09:29:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2518674002, "username": "v_arkabuz", "tweet": "@MarinaSilva @cirogomes @GloboNews @JardelLuiz N\u00e3o conhe\u00e7o ngm que v\u00e1 votar em Marina kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/v_arkabuz/status/1038434124594331648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JardelLuiz,GloboNews,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1038433557532864512, "date": "2018-09-08", "time": "09:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@MarinaSilva @JRenato62 Cara, deixa de ser escroto, fala besteira e quer que o seu bandido de estima\u00e7\u00e3o esfaqueado seja um anjo? Foi \u00e9 pouco o que aconteceu, ou n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038433557532864512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JRenato62,MarinaSilva"}
{"id": 1038433496304377857, "date": "2018-09-08", "time": "09:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 39391766, "username": "marianasgf", "tweet": "Essa \u00e9 a hora e a vez do Ciro Gomes. Se n\u00e3o ganhar essa n\u00e3o ganha mais e o mesmo vale para Marina Silva. Inclusive corre-se o risco de n\u00e3o ganhar em outra elei\u00e7\u00e3o porque n\u00e3o vai ter outra elei\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianasgf/status/1038433496304377857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433091486982144, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:16", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@MarinaSilva @AlissondeAbreu3 Pra que armas em uma passeata de paz? Deixa de ser energ\u00fameno, isso que faz a viol\u00eancia ser gratuita, pessoas como voc\u00ea que defende um asno in\u00fatil. 18 \u00e9 maior e melhor que 17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038433091486982144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlissondeAbreu3,MarinaSilva"}
{"id": 1038432669896507392, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@MarinaSilva @neilson_faria acrescentou porra nenhuma seu coment\u00e1rio, por isso que se prega a paz ao inv\u00e9s do \u00f3dio que um candidato empurra goela abaixo de uns ac\u00e9falos.....18 \u00e9 maior e melhor que 17.Acostume-se.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038432669896507392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "neilson_faria,MarinaSilva"}
{"id": 1038432110120501248, "date": "2018-09-08", "time": "09:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@MarinaSilva @marinadolacre @SirAndreBFR Deve mais umas a\u00ed doidinha para perfurar o porco tamb\u00e9m.....abre o olho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038432110120501248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SirAndreBFR,marinadolacre,MarinaSilva"}
{"id": 1038431904175935488, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 912000168148586496, "username": "72_aurelio", "tweet": "@MarinaSilva Eu s\u00f3 sei que 18 \u00e9 maior e melhor que 17....podem acreditar tamb\u00e9m.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/72_aurelio/status/1038431904175935488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038430550317576199, "date": "2018-09-08", "time": "09:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 69676729, "username": "JardelLuiz", "tweet": "@GloboNews Mano se essa praga morre, a\u00ed sim a merda estaria feita. Ainda bem q ta vivo pro @cirogomes ou @MarinaSilva (\u00f1 sabemos ainda qual) dar uma surra de voto nele no 2\u00ba. Ps: antes q apare\u00e7a bolsominions so digo uma coisa, \u201cSe trag\u00e9dia ganhasse elei\u00e7\u00e3o, Marina era a presidente em 2014\u201d.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JardelLuiz/status/1038430550317576199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1038428710112772097, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1032132784201056256, "username": "PropostasCiro", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @jairbolsonaro @cirogomes @alexsnittram @lucas_facioo  https://www.infomoney.com.br/mercados/politica/noticia/7605005/bolsonaro-lidera-mas-e-rejeitado-por-62-enquanto-4-candidatos-aparecem-empatados-mostra-xpipespe\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PropostasCiro/status/1038428710112772097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas_facioo,alexsnittram,cirogomes,jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1038409323150540800, "date": "2018-09-08", "time": "07:50:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1005165998079651841, "username": "CarlosE18541726", "tweet": "@MarinaSilva Este \u00e9 Jesus Cristo ele j\u00e1 voltou pra mim e j\u00e1 j\u00e1 logo logo vamos acabar com essa balb\u00fardia que est\u00e1 o Brasil e o planeta. pic.twitter.com/YsyDQFR6XQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosE18541726/status/1038409323150540800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038408529684643841, "date": "2018-09-08", "time": "07:47:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1005165998079651841, "username": "CarlosE18541726", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/XO2U4Oviy3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosE18541726/status/1038408529684643841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038408244887265280, "date": "2018-09-08", "time": "07:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1005165998079651841, "username": "CarlosE18541726", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/tBEBOnNnqc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosE18541726/status/1038408244887265280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038402857198911489, "date": "2018-09-08", "time": "07:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43927923, "username": "PTolmasquim", "tweet": "Meus doutos amigos ilustrando-me que a candidata que representa o liberalismo nestas elei\u00e7\u00f5es, e \u00e9 uma democrata, tirante a quest\u00e3o do aborto, \u00e9 a Marina Silva.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PTolmasquim/status/1038402857198911489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391234614763521, "date": "2018-09-08", "time": "06:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 154141308, "username": "antoniogomesofi", "tweet": "#Lula \u00e9 ou n\u00e3o criminoso? #MarinaSilva responde  https://youtu.be/e2zk5laoZCc\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Lula,#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/antoniogomesofi/status/1038391234614763521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038384306484387840, "date": "2018-09-08", "time": "06:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 901833989606051840, "username": "epbr2", "tweet": "@MarinaSilva defende transi\u00e7\u00e3o da Petrobras para renov\u00e1veis:  http://epbr.com.br/marina-defende-transicao-da-petrobras-para-renovaveis-e-venda-de-distribuidoras-da-eletrobras/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/epbr2/status/1038384306484387840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038275144450547712, "date": "2018-09-07", "time": "22:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Segundo o Ibope/Globo, a Marina Silva conseguiu cair entre as mulheres! Ela tinha 15% em agosto e em setembro caiu para 14%, enquanto Ciro cresceu 4% (8 para 12).At\u00e9 o BOLSONARO cresceu entre as mulheres! 3% (13 para 16), confirmando sua lideran\u00e7a.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038275144450547712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038274011908763649, "date": "2018-09-07", "time": "22:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "A situa\u00e7\u00e3o da Marina Silva \u00e9 para ligar o alerta, nessa pesquisa XP mostra que ela tem eleitorado pouco consolidado e uma rejei\u00e7\u00e3o consider\u00e1vel. A pesquisa Ibope/Globo \u00e9 mais detalhada e percebe-se claramente que a Marina Silva come\u00e7a a desidratar.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038274011908763649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267683320553472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - REJEI\u00c7\u00c3O - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 62%Marina Silva (Rede) - 62%Lula (PT)* - 61%Ciro Gomes (PDT) - 59%Geraldo Alckmin (PSDB) - 59%Fernando Haddad (PT) - 57%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 48%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/iFpR9wUdwU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267683320553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265668490158080, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Marina Silva (Rede) 37% x 33% Bolsonaro (PSL)Brancos/Nulos/Indecisos - 30% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ofgNchQsPe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038265668490158080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263121524260864, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 23%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 21%Nenhum - 6% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/m0S6zud3wW", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038263121524260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258878943846400, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 20%Haddad (PT) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 10%Marina Silva (Rede) - 8%Alckmin (PSDB) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/SpWEKefsvK", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038258878943846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253756842954752, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 249342151, "username": "gdeus1", "tweet": "disseram q a marina silva foi visitar o bolsonaro e internaram ela tamb\u00e9m", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gdeus1/status/1038253756842954752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253603474104321, "date": "2018-09-07", "time": "21:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 338736443, "username": "gabiuchoa", "tweet": "@gbcantarino @LeandroPoiema Concordo, mas t\u00f4 vendo esse discurso a\u00ed rolando de maneira bem hip\u00f3crita... J\u00e1 expressei minha opini\u00e3o elogiando a Marina Silva (puramente sobre ela, n\u00e3o falei nem joguei indireta a nenhum outro candidato) e defensores do Bolsonaro me chamaram de sem c\u00e9rebro. Assim, de gra\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiuchoa/status/1038253603474104321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeandroPoiema,gbcantarino"}
{"id": 1038252363511996416, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:07", "timezone": "CDT", "user_id": 338736443, "username": "gabiuchoa", "tweet": "@GeracaodeValor Concordo, mas t\u00f4 vendo esse discurso a\u00ed rolando solto de maneira bem hip\u00f3crita... J\u00e1 expressei minha opini\u00e3o elogiando a Marina Silva (puramente sobre ela, n\u00e3o falei nem joguei indireta a nenhum outro candidato) e defensores do Bolsonaro me chamaram de sem c\u00e9rebro! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabiuchoa/status/1038252363511996416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeracaodeValor"}
{"id": 1038252294356324352, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:51", "timezone": "CDT", "user_id": 950553412801835013, "username": "bcastelobranco_", "tweet": "Votaria na Marina Silva? \u2014 Toda Marina \u00e9 desorientada td mundo sabe disso  https://curiouscat.me/bcastelobranco_/post/642175127?1536373611\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bcastelobranco_/status/1038252294356324352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251339179020288, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 119066497, "username": "MeandHappy", "tweet": "Marido de Marina Silva \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o | Renova M\u00eddia  https://shar.es/a1sk5Q\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MeandHappy/status/1038251339179020288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038250326929944576, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva #VoteMarina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#VoteMarina18", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1038250326929944576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038242089950224384, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:18", "timezone": "CDT", "user_id": 962631862341562369, "username": "coebardi", "tweet": "@itstheustheus @MarinaSilva , @cirogomes , @geraldoalckmin  voces precisam se unir n\u00e3o entreguem a presidencia pra esse traste, joguem sujo, criem fake news, falem palavras de ordem, frases feitas, polemicas, se voces continuarem jogando limpo n\u00e3o vai ter jeito. NOS AJUDEM \u2665", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/coebardi/status/1038242089950224384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "itstheustheus,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin"}
{"id": 1038239986980716545, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 242108524, "username": "claudiaaacastro", "tweet": "\ud83d\ude31 Marina Silva tb sofre atentado. Acabam de Jogar nela um estojo de maquiagem Jequiti.Ela n\u00e3o \"passa bem\" e...continua feia \ud83d\udc79  pracarai.\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiaaacastro/status/1038239986980716545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228742408163328, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3234539085, "username": "leo_velasquez78", "tweet": "Ent\u00e3o quer dizer que para @geraldoalckmin @MarinaSilva @Haddad_Fernando e @cirogomes as mulheres, que vestiam roupas sensuais quando foram estupradas, s\u00e3o as culpadas e n\u00e3o os estupradores ? https://twitter.com/o_antagonista/status/1038038290342002689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leo_velasquez78/status/1038228742408163328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin,MarinaSilva,Haddad_Fernando,cirogomes"}
{"id": 1038227707765645313, "date": "2018-09-07", "time": "19:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 290529586, "username": "pedro1390", "tweet": "@MarinaSilva Marina \ud83d\udc9a", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro1390/status/1038227707765645313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038222228654108672, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@MarinaSilva @JosyTellesVEVO @Lelinhajp Vc n\u00e3o v\u00ea pq n\u00e3o quer. Brasil t\u00e1 a\u00ed um pouco + de 20 anos de socialismo apoiado por corruptos profissionais, estamos onde estamos. Nunca fui simpatizante e n seria agora nesse caos \u00e9tico econ\u00f4mico instalado no Brasil q eu iria mudar d opini\u00e3o. Depois da tal constitui\u00e7\u00e3o cidad\u00e3...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038222228654108672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lelinhajp,JosyTellesVEVO,MarinaSilva"}
{"id": 1038219143814828032, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Ainda voltaria com o Meirelles na fazenda rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038219143814828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038214729997672448, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 194669597, "username": "marimourac", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Preciso desse videooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marimourac/status/1038214729997672448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1038210174295703553, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 992830234117459968, "username": "CRFNiltao", "tweet": "@jairbolsonaro @_AlexGavea_ Minha esposa ia votar na Marina Silva por medo do Bolsonaro liberar armas \"pra geral\". Agora depois da covardia do petralha ela j\u00e1 me falou que tamb\u00e9m est\u00e1 comigo votando no Bolsonaro. #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/CRFNiltao/status/1038210174295703553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_AlexGavea_,jairbolsonaro"}
{"id": 1038205044351553536, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 825505756237668352, "username": "Dougstall", "tweet": "As vezes fico imaginando a Marina Silva num show do Dead Fish", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougstall/status/1038205044351553536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200421360324613, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@cirogomes @geraldoalckmin @MarinaSilva  https://twitter.com/ramonritter/status/1038198484246126592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038200421360324613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1038199229905350657, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@MarinaSilva @JosyTellesVEVO @Lelinhajp @SMAC134 @vander_dev Marginal \u00e9 a ideologia. Marina \u00e9 s\u00f3 mais um instrumento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038199229905350657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vander_dev,SMAC134,Lelinhajp,JosyTellesVEVO,MarinaSilva"}
{"id": 1038194810337849344, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:26", "timezone": "CDT", "user_id": 49458491, "username": "maxffc", "tweet": "Falou a DEMENTE que estrelou uma campanha de \u00f3dio contra Marina Silva em 2014. V\u00e1 a merda, Dilmanta! Pior presidente da hist\u00f3ria desse pa\u00eds!  https://twitter.com/dilmabr/status/1037843057872437249\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maxffc/status/1038194810337849344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191455439872000, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 290529586, "username": "pedro1390", "tweet": "@osonyco @vicentiza Marina Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro1390/status/1038191455439872000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicentiza,osonyco"}
{"id": 1038159423938674689, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2677114822, "username": "cbrflu", "tweet": "@rockarlos64 @MarinaSilva  pic.twitter.com/jPPwpNh0at", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbrflu/status/1038159423938674689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,rockarlos64"}
{"id": 1038148507218137090, "date": "2018-09-07", "time": "14:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 85892442, "username": "ts_freire", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Sonho!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ts_freire/status/1038148507218137090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038144324058406913, "date": "2018-09-07", "time": "14:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3415338347, "username": "infonavweb", "tweet": "Estagnada nas pesquisas, Marina Silva redesenha estrat\u00e9gia de campanha  https://informatecweb.blogspot.com/2018/09/estagnada-nas-pesquisas-marina-silva.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infonavweb/status/1038144324058406913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143754941681665, "date": "2018-09-07", "time": "14:15:33", "timezone": "CDT", "user_id": 89027183, "username": "NayraMV", "tweet": "S\u00f3 agora pude ver a sabatina do Estad\u00e3o \u00e0 Marina Silva e achei uma das melhores entrevistas nesse per\u00edodo de campanha. Falou sobre os principais pontos que a oposi\u00e7\u00e3o critica e ainda p\u00f4de apresentar propostas.  https://www.youtube.com/watch?v=zCzY5hFvzDI\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NayraMV/status/1038143754941681665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143087514710016, "date": "2018-09-07", "time": "14:12:54", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO Reitor da UFRJ. Lugar de pensador \u00e9 na Academia, n\u00e3o no Executivo, que requer hands on.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1038143087514710016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038142446721556481, "date": "2018-09-07", "time": "14:10:21", "timezone": "CDT", "user_id": 33694018, "username": "FluMaes", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @joaoamoedonovo @FelipeUFO + Gustavo Franco na Fazenda!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FluMaes/status/1038142446721556481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeUFO,joaoamoedonovo,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1038138893126828032, "date": "2018-09-07", "time": "13:56:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1516996160, "username": "souvinicius_", "tweet": "@MarinaSilva \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souvinicius_/status/1038138893126828032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038127532892147713, "date": "2018-09-07", "time": "13:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 702110838, "username": "souza_6969", "tweet": "@ArthurCostaBH Um ser desse q tem o @ptbrasil @psol50 q apoia oq acontece na Venezuela, cuba e Bolivia e quer q o BR seja igual a eles oq podemos esperar?@CaboDaciolo estava certo quando falou do URSAL.. Quando @cirogomes e @MarinaSilva defendem um condenado como o Lula oq podemos esperar?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_6969/status/1038127532892147713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ArthurCostaBH,ptbrasil,psol50,CaboDaciolo,cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1038121644122931200, "date": "2018-09-07", "time": "12:47:41", "timezone": "CDT", "user_id": 158108828, "username": "Ludyariana", "tweet": "@MarinaSilva @odiodobem2 @DaniloGentili \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ludyariana/status/1038121644122931200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,odiodobem2,MarinaSilva"}
{"id": 1038109161802919936, "date": "2018-09-07", "time": "11:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037703311309320203, "username": "NaoParaGabriel", "tweet": "#7deSetembro e nada do @MichelTemer postar mais algum v\u00eddeo. Faltou s\u00f3 ele detonar a Marina Silva iria ser bom demais kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/NaoParaGabriel/status/1038109161802919936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer"}
{"id": 1038107479476002818, "date": "2018-09-07", "time": "11:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 702110838, "username": "souza_6969", "tweet": "@ptbrasil @MarinaSilva @jairbolsonaro @psol50 @hluizt Vou esperar at\u00e9 o \u00faltimo minuto pra ver se ter\u00e1 mudan\u00e7a no quadro eleitoral. E a\u00ed verei quem \u00e9 do jeito que est\u00e1 vir no daciolo pois ele pode ser maluco mas perante aos outros ele e normal", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_6969/status/1038107479476002818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hluizt,psol50,jairbolsonaro,MarinaSilva,ptbrasil"}
{"id": 1038105139058565122, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:06", "timezone": "CDT", "user_id": 702110838, "username": "souza_6969", "tweet": "@jairbolsonaro @psol50 @hluizt E quero ver tamb\u00e9m a dona @MarinaSilva  tamb\u00e9m ou ela vai se omitir .Mas defender algu\u00e9m j\u00e1 sentenciado culpado como o Lula do @ptbrasil ela n\u00e3o se omite .N\u00e3o voltarei no Bolsonaro mais a pol\u00edtica \u00e9 uma vergonha sem car\u00e1ter e limite.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/souza_6969/status/1038105139058565122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hluizt,psol50,jairbolsonaro,MarinaSilva,ptbrasil"}
{"id": 1038102937187352577, "date": "2018-09-07", "time": "11:33:21", "timezone": "CDT", "user_id": 992258503581417475, "username": "CauGustavo11", "tweet": "@tthemoonchiild @rafaelkjls t\u00e1 bom ent\u00e3o, Eduardo Campos morreu de prop\u00f3sito para a Marina Silva quase ganhar nas \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CauGustavo11/status/1038102937187352577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelkjls,tthemoonchiild"}
{"id": 1038099721984897024, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:35", "timezone": "CDT", "user_id": 380067759, "username": "JooCarlosdosSa1", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva @Victor80An @claudiocastro78 Quem o feriu foi um criminoso de esquerda. A Ideologia Pol\u00edtica foi a motiva\u00e7\u00e3o. Nem o louco agride sem motiva\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JooCarlosdosSa1/status/1038099721984897024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiocastro78,Victor80An,erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038090072082534402, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 901438327735373825, "username": "ReisVasco1898", "tweet": "Queria que algu\u00e9m insistisse em mim, igual a Marina Silva insiste em ser presidente. \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReisVasco1898/status/1038090072082534402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089887893913600, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:30", "timezone": "CDT", "user_id": 102387489, "username": "lucoliver_lof", "tweet": "@Haddad_Fernando @meirelles @alvarodias_ @geraldoalckmin @MarinaSilva @LulaOficial @jairbolsonaro @cirogomes @MiBornelli \u00c9 isso a\u00ed, se n\u00e3o repararam estamos formando\u00a0gera\u00e7\u00f5es que n\u00e3o se interessam por cultura e que desaprendem a pensar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucoliver_lof/status/1038089887893913600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiBornelli,cirogomes,jairbolsonaro,LulaOficial,MarinaSilva,geraldoalckmin,alvarodias_,meirelles,Haddad_Fernando"}
{"id": 1038088710712184834, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 162492570, "username": "BarbosaHenrike", "tweet": "@niineenovaiis Pois \u00e9, n\u00e9? Matar um feto pode, n\u00e9 @MarinaSilva ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbosaHenrike/status/1038088710712184834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "niineenovaiis,MarinaSilva"}
{"id": 1038086886915547141, "date": "2018-09-07", "time": "10:29:35", "timezone": "CDT", "user_id": 57467863, "username": "Augustomotta10", "tweet": "@MarinaSilva @fmei7777 @REDE_18 Esses dados s\u00e3o t\u00e3o verdadeiros como a candidatura do Lula !! NUNCA VAI SER PRESIDENTE MARINA SILVA , NUNCA! Crist\u00e3 a favor do aborto e da maconha ! Hipocrita !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augustomotta10/status/1038086886915547141", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "REDE_18,fmei7777,MarinaSilva"}
{"id": 1038086408492208129, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 57467863, "username": "Augustomotta10", "tweet": "@fmei7777 @MarinaSilva Votar na Maria \u00e9 a mesma coisa que votar em uma crian\u00e7a de 10 anos , preparo zero .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Augustomotta10/status/1038086408492208129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,fmei7777"}
{"id": 1038082493050699776, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 855255142781902848, "username": "_carolcravo_", "tweet": "@MarinaSilva Nossa quanto sentimento nessas palavras era melhor n\u00e3o ter se manifestado. Achei feio demais. Uma pena.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_carolcravo_/status/1038082493050699776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038080242190049281, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@bbthcruz Se viol\u00eancia gera viol\u00eancia, pq o povo que tem sido ASSASSINADO NAS LIXEIRAS DO SUS POR @cirogomes, @MarinaSilva, @geraldoalckmin, @LulaOficial, @DilmaBr_, n\u00e3o usam de viol\u00eancia contra eles?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1038080242190049281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbthcruz,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,LulaOficial,DilmaBr_"}
{"id": 1038079697769324544, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2340801799, "username": "fgvdapp", "tweet": "On @facebook , between July 1 and August 31, the top five candidates in voting polls (Lula, Jair Bolsonaro, Ciro Gomes, Geraldo Alckmin, and Marina Silva) published a total of 1,533 posts. Click here \ud83d\udc49  http://bit.ly/2wMhCqy\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fgvdapp/status/1038079697769324544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "facebook"}
{"id": 1038072678266101761, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 60354499, "username": "brunonjg", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva Infeliz coment\u00e1rio lament\u00e1vel. Melhor ficar calado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunonjg/status/1038072678266101761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1038070457604497408, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 910679417017520128, "username": "araujorodrigo24", "tweet": "Marina Silva acaba de levar uma dedada em Vargem Grande - RJ\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31- gente, est\u00e3o atacando todos os candidatos a presid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/araujorodrigo24/status/1038070457604497408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067645701087237, "date": "2018-09-07", "time": "09:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Jair Bolsonaro liderava com 23% dos votos.Marina Silva e Ciro Gomes estavam empatados com 11% \u2013 ele subindo e ela descendo.Geraldo Alckmin continuava empacado com 9%, seguido por Fernando Haddad, com 8%, e Jo\u00e3o Amo\u00eado, com 4%.#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111550\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067645701087237", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066290630553600, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "POR QUE VOTO MARINA SILVA PRESIDENTE ?Ela \u00e9 professora: e representa ent\u00e3o os profissionais da educa\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o que \u00e9 a base de tudo pra vida, educa\u00e7\u00e3o esta que estamos sem nenhuma num Brasil em quemilhares de brasileiros semi analfabetos conseguem zerar uma reda\u00e7\u00e3o do Enem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1038066290630553600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061522197598208, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@_fIavio_ Se ela entrar numa UTI n\u00e3o v\u00e3o deixar a @MarinaSilva sair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038061522197598208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,MarinaSilva"}
{"id": 1038054944685936640, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:39", "timezone": "CDT", "user_id": 894810541335732224, "username": "QuilberMazzei", "tweet": "@ViniciusNikolod @MarinaSilva Conversa com seus colegas de esquerda pois a viol\u00eancia sempre parte da esquerda. Talvez a senhora n\u00e3o veja porque s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos para tentar se eleger.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuilberMazzei/status/1038054944685936640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,ViniciusNikolod"}
{"id": 1038054840918847488, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@MarinaSilva Que insist\u00eancia rid\u00edcula nessa Fake News!!!! Chega de mentira! Vamos adiante no debate pol\u00edtico! Que jornalista \u00e9 esse??? Vamos de MARINA PRESIDENTE 18!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1038054840918847488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038044089843949568, "date": "2018-09-07", "time": "07:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Perfeito!! Sai com camisa do @cirogomes , @MarinaSilva , @geraldoalckmin , @Haddad_Fernando e vc n\u00e3o ser\u00e1 importunado ou provocado.Agora sai com a camisa do @jairbolsonaro ? A\u00ed vemos quem realmente \u00e9 que prega o discurso de \u00f3dio q resultou no atentado de ontem. https://twitter.com/AnaMLopesFotos/status/1037795070714552323\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1038044089843949568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1038040604276649984, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 992877602804305923, "username": "Muffarej6", "tweet": "@MarinaSilva For\u00e7a, @jairbolsonaro  !Melhor Jair se acostumando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Muffarej6/status/1038040604276649984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1038026815556780032, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 123918252, "username": "sonialaq", "tweet": "@MarinaSilva @tvesries @swiftssnaja @peixonhenta @Jaoisnow @Thiago_xtsgx se voc\u00ea matar algu\u00e9m, vai responder por isso tamb\u00e9m. as pessoas pensam que porte de arma significa que voc\u00ea pode sair na rua matando todo mundo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sonialaq/status/1038026815556780032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago_xtsgx,Jaoisnow,peixonhenta,swiftssnaja,tvesries,MarinaSilva"}
{"id": 1038025300653862912, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 588605816, "username": "elielbarberino", "tweet": "Parem de zoar a @MarinaSilva. As mesmas piadas que fazem com ela hoje - que ela s\u00f3 aparece de 4 em 4 anos - faziam com En\u00e9as, e hoje o idolatram. Guardadas as devidas propor\u00e7\u00f5es ideol\u00f3gicas, no futuro falar\u00e3o a mesma coisa de Marina.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elielbarberino/status/1038025300653862912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1038018498709151745, "date": "2018-09-07", "time": "05:57:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2657559400, "username": "regiancordeiro", "tweet": "@MarinaSilva @Elianepv @nzmendes1 @RosaACL @VaniaBlack5 @nicevelosoya @nsampar98 @sandrarocampos @deputado_penna @VeraNimer2 @paololibano @pmniemeyer @ainatykrishina @AraciPatriota @subeida1 @chicosardellipv @edsondmbueno @gnatalini @Guerraitanhaem @jornalistavitor Obrigada! Igualmente. Bom feriado! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regiancordeiro/status/1038018498709151745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalistavitor,Guerraitanhaem,gnatalini,edsondmbueno,chicosardellipv,subeida1,AraciPatriota,ainatykrishina,pmniemeyer,paololibano,VeraNimer2,deputado_penna,sandrarocampos,nsampar98,nicevelosoya,VaniaBlack5,RosaACL,nzmendes1,Elianepv,MarinaSilva"}
{"id": 1038014980359159808, "date": "2018-09-07", "time": "05:43:51", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @CastroElainy Prefiro est\u00e1 VIVA. O \u00fanico que luta por SEGURAN\u00c7A P\u00daBLICA de qualidade \u00e9 Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1038014980359159808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroElainy,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1038009258024087552, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2277529163, "username": "VaniaBlack5", "tweet": "@nanyhill @Alvaro_de_Faria @Indignado72 @CecilieEttore @blackeblack_ @MariaNimguem @Poeta_Eumacle @viajanteblue @geledes @revoltapreta @g_porto @rafamfilho @MarinaSilva @Elianepv @nzmendes1 @RosaACL @nicevelosoya @nsampar98 @sandrarocampos @deputado_penna @VeraNimer2 @paololibano @pmniemeyer @ainatykrishina @AraciPatriota @subeida1 @chicosardellipv @jornalistavitor @edsondmbueno @gnatalini @Guerraitanhaem @regiancordeiro \ud83c\udf3c", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VaniaBlack5/status/1038009258024087552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regiancordeiro,Guerraitanhaem,gnatalini,edsondmbueno,jornalistavitor,chicosardellipv,subeida1,AraciPatriota,ainatykrishina,pmniemeyer,paololibano,VeraNimer2,deputado_penna,sandrarocampos,nsampar98,nicevelosoya,RosaACL,nzmendes1,Elianepv,MarinaSilva,rafamfilho,g_porto,revoltapreta,geledes,viajanteblue,Poeta_Eumacle,MariaNimguem,blackeblack_,CecilieEttore,Indignado72,Alvaro_de_Faria,nanyhill"}
{"id": 1038008555180359680, "date": "2018-09-07", "time": "05:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2657559400, "username": "regiancordeiro", "tweet": "@nanyhill @Alvaro_de_Faria @Indignado72 @CecilieEttore @blackeblack_ @MariaNimguem @Poeta_Eumacle @viajanteblue @geledes @revoltapreta @g_porto @rafamfilho @MarinaSilva @Elianepv @nzmendes1 @RosaACL @nicevelosoya @nsampar98 @sandrarocampos @deputado_penna @VeraNimer2 @paololibano @pmniemeyer @ainatykrishina @AraciPatriota @subeida1 @chicosardellipv @jornalistavitor @edsondmbueno @gnatalini @Guerraitanhaem @VaniaBlack5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regiancordeiro/status/1038008555180359680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VaniaBlack5,Guerraitanhaem,gnatalini,edsondmbueno,jornalistavitor,chicosardellipv,subeida1,AraciPatriota,ainatykrishina,pmniemeyer,paololibano,VeraNimer2,deputado_penna,sandrarocampos,nsampar98,nicevelosoya,RosaACL,nzmendes1,Elianepv,MarinaSilva,rafamfilho,g_porto,revoltapreta,geledes,viajanteblue,Poeta_Eumacle,MariaNimguem,blackeblack_,CecilieEttore,Indignado72,Alvaro_de_Faria,nanyhill"}
{"id": 1038008232080547840, "date": "2018-09-07", "time": "05:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 2657559400, "username": "regiancordeiro", "tweet": "@MarinaSilva @Elianepv @nzmendes1 @RosaACL @VaniaBlack5 @nicevelosoya @nsampar98 @sandrarocampos @deputado_penna @VeraNimer2 @paololibano @pmniemeyer @ainatykrishina @AraciPatriota @subeida1 @chicosardellipv @jornalistavitor @edsondmbueno @gnatalini @Guerraitanhaem Bom dia, Guerra e grupo! Que tenhamos not\u00edcias boas nesse feriado da Independ\u00eancia.  Chega de coisa desagrad\u00e1vel. For\u00e7a no pensamento... f\u00e9 em Deus e tudo de melhor. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/regiancordeiro/status/1038008232080547840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guerraitanhaem,gnatalini,edsondmbueno,jornalistavitor,chicosardellipv,subeida1,AraciPatriota,ainatykrishina,pmniemeyer,paololibano,VeraNimer2,deputado_penna,sandrarocampos,nsampar98,nicevelosoya,VaniaBlack5,RosaACL,nzmendes1,Elianepv,MarinaSilva"}
{"id": 1038008208743452673, "date": "2018-09-07", "time": "05:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2277529163, "username": "VaniaBlack5", "tweet": "@MarinaSilva @Elianepv @RosaACL @nicevelosoya @nsampar98 @sandrarocampos @deputado_penna @VeraNimer2 @paololibano @pmniemeyer @ainatykrishina @AraciPatriota @chicosardellipv @jornalistavitor @edsondmbueno @gnatalini Bom dia @rafamfilho @g_porto @regiancordeiro @subeida1 @revoltapreta @geledes #AfroSegueAfro @viajanteblue @Poeta_Eumacle @MariaNimguem @blackeblack_ @nzmendes1 @CecilieEttore @Indignado72 @Guerraitanhaem @Alvaro_de_Faria @nanyhill pic.twitter.com/bBSUl8QGIX", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#AfroSegueAfro", "link": "https://twitter.com/VaniaBlack5/status/1038008208743452673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guerraitanhaem,gnatalini,edsondmbueno,jornalistavitor,chicosardellipv,subeida1,AraciPatriota,ainatykrishina,pmniemeyer,paololibano,VeraNimer2,deputado_penna,sandrarocampos,nsampar98,nicevelosoya,RosaACL,nzmendes1,Elianepv,regiancordeiro,MarinaSilva,rafamfilho,g_porto,revoltapreta,geledes,viajanteblue,Poeta_Eumacle,MariaNimguem,blackeblack_,CecilieEttore,Indignado72,Alvaro_de_Faria,nanyhill"}
{"id": 1037996299285667840, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 731782608682651648, "username": "LucieriSouza", "tweet": "@fernandorocha26 @MarinaSilva Precisamos mudar o discurso no Brasil.  Muita gente pregando \u00f3dio e viol\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucieriSouza/status/1037996299285667840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,fernandorocha26"}
{"id": 1037951124932833280, "date": "2018-09-07", "time": "01:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 815063122637684736, "username": "SamuelCantanhe", "tweet": "@MarinaSilva @Bruno_Shruts Voce tem raz\u00e3o. Mas algu\u00e9m que esteve assentado ao lado do detentor do poder por tantos anos ser\u00e1 diferente?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCantanhe/status/1037951124932833280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruno_Shruts,MarinaSilva"}
{"id": 1037934787141484544, "date": "2018-09-07", "time": "00:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva @ganchodireita  pic.twitter.com/96Brp7TiAN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037934787141484544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ganchodireita,MarinaSilva"}
{"id": 1037934673148735488, "date": "2018-09-07", "time": "00:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@jairbolsonaro @MarinaSilva @TaylorLMAbreu @brunokirshner  pic.twitter.com/84lkMblMNE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037934673148735488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunokirshner,TaylorLMAbreu,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037933065153249280, "date": "2018-09-07", "time": "00:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 81207220, "username": "hrainho", "tweet": "\u00c9 mais humano ver uma candidata rogar pela vida de um advers\u00e1rio pol\u00edtico do que ver um pol\u00edtico eleito se juntar a porcos e chamar isso de \u201cgovernabilidade\u201d!Parab\u00e9ns, @MarinaSilva!Num pa\u00eds de irracionais metidos a idealistas, voc\u00ea est\u00e1 quase ganhando meu voto!  https://twitter.com/marinasilva/status/1037898745915088896\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hrainho/status/1037933065153249280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037923029723037696, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2821481372, "username": "tassichagas", "tweet": "@a_lliu O futuro presidente \u00e9 Ciro Gomes ou Marina Silva. Melhor \"jair\" perdendo de casa para n\u00e3o romper os pontos. rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassichagas/status/1037923029723037696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_lliu"}
{"id": 1037908525643718657, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1031276111219646464, "username": "AnaFlvi89126593", "tweet": "Eu tenho acompanhado o Bolsonaro h\u00e1 algumas semanas, observando as posturas dele, as propostas, al\u00e9m de comparar o q ele \u00e9 com o q dizem q ele \u00e9. Alguma coisa bate e muitas outras n\u00e3o. O meu voto ainda estava indeciso entre ele e a Marina Silva. Mas n\u00e3o mais. #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/AnaFlvi89126593/status/1037908525643718657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908307527327744, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 3371506330, "username": "BRUCEMAIDEN89", "tweet": "@MarinaSilva Canalha!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRUCEMAIDEN89/status/1037908307527327744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037902042277261312, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:04", "timezone": "CDT", "user_id": 15612903, "username": "alexandrevique", "tweet": "@MarinaSilva Ficou ruim. Est\u00e1 lendo. Seja mais espont\u00e2nea...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrevique/status/1037902042277261312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037901120935481344, "date": "2018-09-06", "time": "22:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 965964106330202113, "username": "hey_gbs", "tweet": "@MarinaSilva @budabariu A culpa \u00e9 dela ent\u00e3o? kkkkOlha a merda que voc\u00ea t\u00e1 falando cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hey_gbs/status/1037901120935481344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "budabariu,MarinaSilva"}
{"id": 1037900274021670913, "date": "2018-09-06", "time": "22:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 139450341, "username": "LucasNReal", "tweet": "@MarinaSilva @JonasCoelho Ela ta mandando mt bem msm ultimamente. Ta num tom bem melhor que 2014", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasNReal/status/1037900274021670913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JonasCoelho,MarinaSilva"}
{"id": 1037900159039037440, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 172460993, "username": "magno_santos_", "tweet": "@MarinaSilva Elegante e certeira como sempre. N\u00e3o poder\u00edamos esperar outra coisa. Grande, Marina. \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magno_santos_/status/1037900159039037440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037899777252491269, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:04", "timezone": "CDT", "user_id": 763746005598732288, "username": "Quelzinhasc", "tweet": "@vitoraristaque @theuspierre20 Jesus disse: \"ame ao pr\u00f3ximo como a ti mesmo\", voc\u00ea t\u00e1 pregando o amor ao pr\u00f3ximo, que orgulhooooo nen\u00ea, masssssssssss se ele legalizar as armas eu vou ser a primeira a alto me dar um tiro\ud83d\ude02 na d\u00favida vote 0500 2018 015 Marina Silva\ud83d\ude02Matheus tu \u00e9 um \u00edcone no tt sou sua f\u00e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quelzinhasc/status/1037899777252491269", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "theuspierre20,vitoraristaque"}
{"id": 1037883511577960448, "date": "2018-09-06", "time": "21:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@MarinaSilva \u00d3timo programa!!!! Parab\u00e9ns!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037883511577960448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037879454918496258, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 983125478239326208, "username": "nandasbaptista", "tweet": "Com todo respeito, mas ao contr\u00e1rio desse tipo de coment\u00e1rio, enalte\u00e7a as propostas e feitos da sua candidata Marina Silva. \u00c9 mais saud\u00e1vel..  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037831571485745153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandasbaptista/status/1037879454918496258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037878625348067328, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "Marina Silva ,se apresenta como pura , esqueceu de vigiar sua casa.Seu marido responde processo por improbidade administrativa no valor de 44,milhoes !! Se espremer esses candidatos,s\u00f3  @jairbolsonaro \u00c9  FICHA LIMPA!!", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037878625348067328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037876733309931520, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:30", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "Please help support Presidente Marina Silva 18, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/presidente-marina-silva-18/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037876733309931520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871608646590464, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1651516760, "username": "achomelhornao", "tweet": "O candidato que conseguir esse fake facada ganhar\u00e1 de lavada. Dou uma dica @cirogomes @MarinaSilva : estudem bastante o v\u00eddeo do momento exato, a aus\u00eancia de sangue, as informa\u00e7\u00f5es desencontradas entre chegar andando x operado em cti. Leve aos debates televisivos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achomelhornao/status/1037871608646590464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037865061283450880, "date": "2018-09-06", "time": "19:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2505301820, "username": "Michelwinch", "tweet": "Marina Silva \u00e9 \u00f3tima", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Michelwinch/status/1037865061283450880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863793647345665, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:05", "timezone": "CDT", "user_id": 774691730042003457, "username": "marceloo_c", "tweet": "quem considera ser o melhor candidato a presid\u00eancia??? \u2014 Maria Osmarina Marina Silva Vaz de Lima  https://curiouscat.me/Maaarcelo/post/641179688?1536280985\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloo_c/status/1037863793647345665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862376165580800, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 341020175, "username": "W2lmachado", "tweet": "Ciro Gomes malandro, foi primeiro a se pronunciar sobre o ataque ao bolsominion. J\u00e1 a Marina Silva foi contra a vontade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/W2lmachado/status/1037862376165580800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859376814546945, "date": "2018-09-06", "time": "19:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 450158873, "username": "TheGabrielBauer", "tweet": "Voltando pra casa eu ouvi propostas consistentes da Marina Silva na sua entrevista \u00e0 R\u00e1dio Globo.Ela apresentou boas solu\u00e7\u00f5es, ao meu ver, para os problemas na educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e seguran\u00e7a. Suas ideias econ\u00f4micas est\u00e3o apoiadas na gest\u00e3o dos recursos brasileiros... Eu curti!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheGabrielBauer/status/1037859376814546945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857594952638466, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 205726717, "username": "PaulopontoP", "tweet": "Agora leva no primeiro turno, contrariando o Ibope que disse que perderia para todo mundo menos para Marina Silva no segundo turno!Se voc\u00ea n\u00e3o gosta do Bolsonaro, vai se acostumando! \ud83d\ude33  https://www.facebook.com/1306062633/posts/10217115704587179/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaulopontoP/status/1037857594952638466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854921503268864, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4864290502, "username": "beaccasttro", "tweet": "a marina silva me lembra muito uma tia minha kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beaccasttro/status/1037854921503268864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854371894243328, "date": "2018-09-06", "time": "19:05:39", "timezone": "CDT", "user_id": 811770510933708800, "username": "vsarg_", "tweet": "FOCO NA MAKE DA MARINA SILVA AGORA NO JORNAL NACIONAL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vsarg_/status/1037854371894243328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853073618743297, "date": "2018-09-06", "time": "19:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 169080107, "username": "moisessimeao", "tweet": "@MarinaSilva Parem com essas \"frases prontas\", gente...Dizer que \"\u00f3dio incita \u00f3dio\" \u00e9 meio idiota, sinceramente.Esse n\u00e3o \u00e9 o ponto, voc\u00eas sabem disso.Mandela incitou \u00f3dio? John Kennedy incitou \u00f3dio? Marielle incitou \u00f3dio?Pow... sossega esse dedo... guarda esse celular, filho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moisessimeao/status/1037853073618743297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037852038539956225, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1030570513859588096, "username": "FlavioCAntunes", "tweet": "#SemLula\u00c9Ciro #MarinaSilva #Alckmin https://twitter.com/todoscomciro/status/1037421945850155008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SemLula\u00c9Ciro,#MarinaSilva,#Alckmin", "link": "https://twitter.com/FlavioCAntunes/status/1037852038539956225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848386794397697, "date": "2018-09-06", "time": "18:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 543062758, "username": "SandroUeel", "tweet": "@MarinaSilva Plante amor, \u00e9 colher\u00e1 amor. Plante \u00f3dio, segrega\u00e7\u00e3o, preconceito e viol\u00eancia, que colher\u00e1 os mesmo frutos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroUeel/status/1037848386794397697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037846839683411968, "date": "2018-09-06", "time": "18:35:43", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Alckmin (PSDB), Marina Silva (Rede) e Ciro Gomes (PSOL) cancelaram suas agendas para amanh\u00e3.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037846839683411968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037846176878481408, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1340707693, "username": "morena_dudinha7", "tweet": "A amiga da minha sogra \u00e9 id\u00eantica a Marina Silva, n\u00e3o posso ver que me d\u00e1 vontade de rir kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morena_dudinha7/status/1037846176878481408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841445632323585, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@FeCastanhari @MarinaSilva Acabo de preencher o cadastro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037841445632323585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037839857849180161, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:58", "timezone": "CDT", "user_id": 132323784, "username": "iberiaferreira", "tweet": "@Haddad_Fernando @MarinaSilva @cirogomes @geraldoalckmin @JosedamataDico @BonoroPistola Dilma j\u00e1 deu a dela\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47Criatura desprez\u00edvel. Povo de #MinasGerais vai vendo. #DigaN\u00e3o! pic.twitter.com/SKVvMT7flT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MinasGerais,#DigaN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/iberiaferreira/status/1037839857849180161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola,JosedamataDico,geraldoalckmin,cirogomes,MarinaSilva,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037839710071259136, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Em junho deste ano, @MarinaSilva afirmou que, se eleita, governar\u00e1 o pa\u00eds durante quatro anos e n\u00e3o tentar\u00e1 se reeleger. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/RcCxUZ0zKn", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037839710071259136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037838834862579714, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "Em entrevista ao Jornal Nacional, Marina Silva prometeu que manter\u00e1 a diferen\u00e7a da idade m\u00ednima para aposentadoria entre os dois sexos e, em momento algum, abordou a possibilidade de haver uma equipara\u00e7\u00e3o entre os sexos no futuro. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/OTeatTBdCG", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037838834862579714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835552953905153, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 68020024, "username": "Miriam__GM", "tweet": "@MarinaSilva Uai! Ficou faltando \"...por isso defendemos que n\u00e3o \u00e9 com viol\u00eancia que vamos resolver nossos problemas...\". Cad\u00ea? Cortou essa parte por qu\u00ea? Oportunistas dissimulados, quadrienais, ter\u00e3o a devida resposta. J\u00e1 sabemos como voc\u00eas agem.\ud83d\udc4e\ud83c\udffd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miriam__GM/status/1037835552953905153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037834157597093888, "date": "2018-09-06", "time": "17:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@gleisi @dilmabr @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckminVossa santidade a esquerda@exercitooficial https://twitter.com/Tarik_mohad/status/1037832194931269632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1037834157597093888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,dilmabr,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,exercitooficial"}
{"id": 1037832519771729920, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 732216283475902464, "username": "EdsonJunior2404", "tweet": "@eucarlosfonseca @MarinaSilva @ziggycaca Deixa de ser ac\u00e9falo seu mongol\u00f3ide, o cara t\u00e1 quase morto no hospital, e o filho da puta que esfaqueou ele foi filiado ao PSOL, ou seja, sem chance alguma de ser arma\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJunior2404/status/1037832519771729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ziggycaca,MarinaSilva,eucarlosfonseca"}
{"id": 1037831821449412608, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:02", "timezone": "CDT", "user_id": 732216283475902464, "username": "EdsonJunior2404", "tweet": "@MarinaSilva @juremavianna Arma\u00e7\u00e3o? O cara t\u00e1 quase morto na porra fo hospital e vc vem me falar que pode ser arma\u00e7\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EdsonJunior2404/status/1037831821449412608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juremavianna,MarinaSilva"}
{"id": 1037827242217361408, "date": "2018-09-06", "time": "17:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1035104960256593920, "username": "strand345", "tweet": "@eucarlosfonseca @MarinaSilva @ziggycaca O cara armou tomar uma facada? Ele armou a a cerurgia ? Acho muito dif\u00edcil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/strand345/status/1037827242217361408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ziggycaca,MarinaSilva,eucarlosfonseca"}
{"id": 1037825587249905664, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:16", "timezone": "CDT", "user_id": 163901552, "username": "lu_rodrigo", "tweet": "\"matar \u00e9 errado\" diz marina silva", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lu_rodrigo/status/1037825587249905664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825290565832705, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 2211752498, "username": "brasile4", "tweet": "@MarinaSilva Ele mandar fuzilar a petralhada n\u00e3o foi um \" atentado\" contra a democr\u00e1tica \ud83d\udc4d eu esqueci que contra vcs tudo e atentado a democracia e contra os outros e Brasil com \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasile4/status/1037825290565832705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037821700426162176, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 713926486147919873, "username": "jcnogueiras", "tweet": "Marina Silva come\u00e7ou a campanha em 2014 com 34% dos votos pelo esp\u00f3lio da morte do Eduardo Campos + recall. Nem foi pro segundo turno.Absolutamente nada est\u00e1 definido agora; a histeria \u00e9 passageira e a campanha \u00e9 longa. Bolsonaro n\u00e3o - espero - vai ganhar por causa disso.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcnogueiras/status/1037821700426162176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819423191650304, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 16124657, "username": "clark77", "tweet": "@MarinaSilva que morra! filha da puta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clark77/status/1037819423191650304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037818741499850752, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:04", "timezone": "CDT", "user_id": 812994454026121218, "username": "JuniorCardoso80", "tweet": "Mano, essa situa\u00e7\u00e3o da \"politica\" no caso essa viol\u00eancia \u00e9 t\u00e3o complicada que \u00e9 ossada, fiquei pensando... ai a marina silva vai fazer campanha no Acre, ai o dinossauro morde ela... mano at\u00e9 onde vai essa violencia", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorCardoso80/status/1037818741499850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818417355673601, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 131827409, "username": "alxmezia", "tweet": "@AlbertoUstra @JairBolsonaros2 Hahahahahaha que piada @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alxmezia/status/1037818417355673601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2,AlbertoUstra,MarinaSilva"}
{"id": 1037818280382263298, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 718125636502622208, "username": "wonderwallfer", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Cara, qual o seu problema?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wonderwallfer/status/1037818280382263298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037816803676893185, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 102194323, "username": "foxbruxo", "tweet": "@MarinaSilva ENGRA\u00c7ADO, EU SEMPRE PEDI AQUI EXPLICA\u00c7\u00d5ES SOBRE OS PROCESSOS DO TEU MARIDINHO, VC SE CALOU, AGORA A M\u00cdDIA VAI CHEGAR NA TUA CARA E JOGAR NO VENTILADOR.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037745143653310464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/foxbruxo/status/1037816803676893185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037811855509671937, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2708780457, "username": "leandrosouza722", "tweet": "@Ary_AntiPT @MarinaSilva E agress\u00e3o bem do lado de vcs esquerdista doentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosouza722/status/1037811855509671937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,Ary_AntiPT"}
{"id": 1037809078582558720, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1029840138845736960, "username": "daiana487a", "tweet": "@MarinaSilva Verdade Maria Silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daiana487a/status/1037809078582558720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037807022064984070, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:30", "timezone": "CDT", "user_id": 466780532, "username": "os12macacos", "tweet": "@MarinaSilva @Liliane13845244 Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/os12macacos/status/1037807022064984070", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Liliane13845244,MarinaSilva"}
{"id": 1037806938241867776, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1004680377859035136, "username": "Liliane13845244", "tweet": "@MarinaSilva Sai pra l\u00e1 tartaruga carniceira.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liliane13845244/status/1037806938241867776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037806000273809409, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1594746258, "username": "cassio_nds", "tweet": "Faltando aproximadamente 1 m\u00eas para as elei\u00e7\u00f5es, voc\u00ea j\u00e1 decidiu seu voto ? Dentre os listados abaixo, quem voc\u00ea votaria ? #CiroGomes#GeraldoAlckmin#Bolsonaro#MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CiroGomes,#GeraldoAlckmin,#Bolsonaro,#MarinaSilva", "link": "https://twitter.com/cassio_nds/status/1037806000273809409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805287015624706, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1017099589432889345, "username": "hugokatsuo", "tweet": "Desabafos: eu n\u00e3o quero votar no Ciro Gomes por motivos \u00f3bvios. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o quero que o segundo turno seja Bolsonaro e Marina Silva porque n\u00e3o acho nenhum dos dois uma op\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel. Fico com medo de votar no Haddad e ser um desperd\u00edcio de voto, no fim das contas.", "replies": 5, "retweets": 7, "likes": 50, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugokatsuo/status/1037805287015624706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803612179783680, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:57", "timezone": "CDT", "user_id": 189207907, "username": "andflacueca", "tweet": "@RCNradiochatnet @MarinaSilva Nossa, coment\u00e1rio mais sincero do Twitter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andflacueca/status/1037803612179783680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,RCNradiochatnet"}
{"id": 1037802798178598912, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @bol @marciatiburi @fraternit123 @BDedao @RJcomoteamo @FavelaELugadPaz @ComunidadesRJ @10gonzaga @Milady_forever @marcf1000 @LidiaMariaPire1 @LUCIPHERVINDO @urubucarioca1 @OrozDiniz @paznapracaseca @critico1233 @N9zdLz @DyannaSmitch @Cotidiano_Net @maurocshow @maryreis166 Sobre esse \"acidente\" envolvendo @eduardocampos40, pq ser\u00e1 q @marinasilva (q era vice) arrumou agenda 8hs antes da decolagem p/ ir p/ outro lado e \u00f1 estar no msm voo q o candidato? Mas depois ela sofreu mais q a vi\u00fava n\u00e9? Pq \u00f1 investigaram ela, q p/ mim sabia de tudo!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037802798178598912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryreis166,maurocshow,Cotidiano_Net,DyannaSmitch,N9zdLz,critico1233,paznapracaseca,OrozDiniz,urubucarioca1,LUCIPHERVINDO,LidiaMariaPire1,marcf1000,Milady_forever,10gonzaga,ComunidadesRJ,FavelaELugadPaz,RJcomoteamo,BDedao,fraternit123,marciatiburi,bol,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,eduardocampos40,MarinaSilva"}
{"id": 1037801650780557322, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 917728215405350912, "username": "fwrnandacrf", "tweet": "marina silva falando algo que preste, que milagre gente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fwrnandacrf/status/1037801650780557322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801577338294277, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2356269456, "username": "GabiiAzz", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Imbecil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabiiAzz/status/1037801577338294277", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037800988936220673, "date": "2018-09-06", "time": "15:33:31", "timezone": "CDT", "user_id": 44191934, "username": "SilvioMartins", "tweet": "@MarinaSilva @daviandrade Bandido j\u00e1 anda armado e com arma ilegal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioMartins/status/1037800988936220673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "daviandrade,MarinaSilva"}
{"id": 1037800197978574851, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 763746005598732288, "username": "Quelzinhasc", "tweet": "Vamos votar Marina Silva nesse krlh \u00e9 isto\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Quelzinhasc/status/1037800197978574851", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799133720076291, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:09", "timezone": "CDT", "user_id": 793258263072636928, "username": "DembergRafaela", "tweet": "Propaganda de Marina Silva e ela gritando: \u201cN\u00c3O D\u00c1 MAIS! N\u00c3O D\u00c1 MAIS!\u201d E eu s\u00f3 pensando: \u201cEra uma briga em cima da outra...\u201d o que t\u00e1 acontecendo com minha cabe\u00e7a? Socorro!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DembergRafaela/status/1037799133720076291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798828542488576, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:56", "timezone": "CDT", "user_id": 736790042849517568, "username": "SouzaAnna_22", "tweet": "Essa Marina Silva tamb\u00e9m \u00e9 chata pra crl, q infernooooo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SouzaAnna_22/status/1037798828542488576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797685452054528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Evang\u00e9licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 17%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797685452054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796291575730176, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:51", "timezone": "CDT", "user_id": 64510903, "username": "lecotheleco", "tweet": "@Pirulla25 @ImperialPeres marina silva \u00e9 presidente hoje em dia ou eu perdi alguma coisa? O atentado n\u00e3o determina a vit\u00f3ria dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lecotheleco/status/1037796291575730176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ImperialPeres,Pirulla25"}
{"id": 1037796093357162496, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 46244453, "username": "michelpcastro", "tweet": "Por favor, candidatos @Haddad_Fernando @cirogomes @MarinaSilva @joaoamoedonovo @geraldoalckmin . Sejam respons\u00e1veis, usem seu tempo de TV para reduzir esse odio mortal do brasileiro. Do jeito que t\u00e1, s\u00f3 tende a piorar e ter mais atentados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/michelpcastro/status/1037796093357162496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,joaoamoedonovo,geraldoalckmin"}
{"id": 1037795433702219776, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 48070448, "username": "traumann", "tweet": "\ud83d\udc47\ud83c\udffb @MarinaSilva  https://twitter.com/marinasilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/traumann/status/1037795433702219776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037795403268218881, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:20", "timezone": "CDT", "user_id": 920313183679676416, "username": "Pedroits_w", "tweet": "Imposs\u00edvel ouvir essa Marina Silva. \ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pedroits_w/status/1037795403268218881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793928391610368, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 775834880689180672, "username": "OdilonFilho12", "tweet": "N\u00e3o acredito que esse grave fato leve Bolsonaro a vit\u00f3ria nas elei\u00e7\u00f5es, na elei\u00e7\u00e3o de 2014 quando Eduardo Campos morreu falaram que Marina Silva ganharia e ela nem chegou no 2\u00b0 turno, trag\u00e9dias n\u00e3o decidem elei\u00e7\u00f5es, o que decide s\u00e3o ideias para melhoras o pa\u00eds", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OdilonFilho12/status/1037793928391610368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793880421412865, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:17", "timezone": "CDT", "user_id": 130666607, "username": "ralfrj", "tweet": "Boa @MarinaSilva !!!  https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037792971658289152\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ralfrj/status/1037793880421412865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793345987325952, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:09", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva @erasmo7silva Rid\u00edculo! O candidato quer porte de arma! Seria um tiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037793345987325952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erasmo7silva,MarinaSilva"}
{"id": 1037793312638427136, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 777909854589648900, "username": "AleBadauah", "tweet": "Parab\u00e9ns pela postura @MarinaSilva exatamente isso que esperava de voc\u00ea", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 97, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleBadauah/status/1037793312638427136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793245298872321, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:45", "timezone": "CDT", "user_id": 920804837457104896, "username": "Carlossrafael_", "tweet": "@MarinaSilva MARINA PRESITENDE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlossrafael_/status/1037793245298872321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037793179662278657, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:29", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva Fora viol\u00eancia! #VoteMarina18", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VoteMarina18", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037793179662278657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037791820409909250, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 964710694556971008, "username": "vieira_sn", "tweet": "Depois da Hype sobre o atentado contra o Bolsonaro, a Marina Silva tenta retomar parte da aten\u00e7\u00e3o postando nudes. Pica relatada abaixo:  pic.twitter.com/wO4ztAiLDY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vieira_sn/status/1037791820409909250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791691795832832, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 125206276, "username": "gabrielbsilva12", "tweet": "Queria ver os coment\u00e1rios de Geraldo Alckmin e Marina Silva sobre o fato de Bolsonaro ter sido esfaqueado. J\u00e1 que eles s\u00e3o t\u00e3o democr\u00e1ticos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielbsilva12/status/1037791691795832832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789205194330113, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 272383565, "username": "MarcioHP", "tweet": "LULA FOGE DA PRIS\u00c3O, ENGRAVIDA MARINA SILVA E MATA BOLSONARO COM FACADA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioHP/status/1037789205194330113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786643556696064, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "A presidente Marina Silva e o presidente Jos\u00e9 Serra tamb\u00e9m foram eleitos depois da queda de um avi\u00e3o e depois de uma bolinha de papel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037786643556696064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785904730005505, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "O respons\u00e1vel por essa covardia s\u00e3o os eleitores do @cirogomes , @MarinaSilva , @geraldoalckmin , @Haddad_Fernando , @GuilhermeBoulos , @ManuelaDavila e seu \u00f3dio ao candidato.Canalhas!!! https://twitter.com/Miltonneves/status/1037779219160489984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037785904730005505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,GuilhermeBoulos,ManuelaDavila"}
{"id": 1037785550458155008, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @nayaraccpinto @Gazeta1 MARIDOOOO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037785550458155008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gazeta1,nayaraccpinto,MarinaSilva"}
{"id": 1037785141165391874, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:33", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @Colorado19094 @mariajuliabbb1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Vc sta se tornando 1cl\u00e1ssico do \"acuse-o do que vc \u00e9h \u00e9 faz\"sta dando bandeira,querida! Vc e sua candidata \u00f1 merecem nem a minha raiva.\u00d1 fedem nem cheiram.S\u00f3 \u00f1 entendo prq vc esta insistindo no assunto.T\u00e1 c falta do que fazer?Capina 1lote q vc descarrega sua frusta\u00e7\u00e3o,vlw?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037785141165391874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariajuliabbb1,Colorado19094,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037784758665789440, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 75605231, "username": "odhannyd", "tweet": "quando o Eduardo Campos morreu a Marina Silva subiu muito nas pesquisas em 2014. Agora imagina esse cara com essa facada!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/odhannyd/status/1037784758665789440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784611617730560, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @nayaraccpinto @Gazeta1 Ent\u00e3o n\u00e3o fala que \u00e9 mentira.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037784611617730560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gazeta1,nayaraccpinto,MarinaSilva"}
{"id": 1037783648731361281, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @Colorado19094 @mariajuliabbb1 Hahahaha Olha meu bem... meu candidato nem vai dormir c/a falta do seu voto, #talkei?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#talkei", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037783648731361281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariajuliabbb1,Colorado19094,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037781304438337538, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:18", "timezone": "CDT", "user_id": 917757625219067913, "username": "iFlones_", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @augusto_aso @carinhadeanjom3 O Ciro \u00e9 um pastor de assembleia, s\u00f3 vcs n\u00e3o enxergam isso \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iFlones_/status/1037781304438337538", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carinhadeanjom3,augusto_aso,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037779478053904385, "date": "2018-09-06", "time": "14:08:03", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Ciro Gomes cresce 5% em rela\u00e7\u00e3o a pesquisa de agosto, Amo\u00eado subiu 3%, Bolsonaro e Alckmin cresceram 2%, j\u00e1 Marina Silva caiu 2%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779478053904385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779464082673665, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Cat\u00f3licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Ciro Gomes (PDT) - 15%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779464082673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777147962818560, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Sul - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 23%Marina Silva (Rede) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 10%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 14%N\u00e3o sabe - 10%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777147962818560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775551606542337, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Sudeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 24%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 8%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775551606542337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774581166219265, "date": "2018-09-06", "time": "13:48:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Marina Silva perdeu 4% no Nordeste, caiu de 17% para 13%. Bolsonaro subiu 2%. Haddad 3%.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774581166219265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774177275715584, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Nordeste - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 20%Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 8%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%Meirelles (MDB) - 2%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774177275715584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772700213755909, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Norte/Centro-Oeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037772700213755909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771438244220931, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4788817156, "username": "matheu_sps", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari ''envie por zap'' kkkkk assim eu n resisto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheu_sps/status/1037771438244220931", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769473623769088, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 2 a 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 27%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037769473623769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768473076752384, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 1 a 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037768473076752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768186098155520, "date": "2018-09-06", "time": "13:23:11", "timezone": "CDT", "user_id": 63173644, "username": "ACandau", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica U\u00e9, mas....HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ACandau/status/1037768186098155520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037766843694567426, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 14%Jair Bolsonaro (PSL) - 13%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037766843694567426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766725469708289, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "Olhem os seguidores de cada candidato no Instagram @jairbolsonaro @zehdeabreu @roxmo @o_antagonista @PSL_Nacional @VRetorno @augustosnunes @EnioMainardi @joicehasselmann @JOAQUIMTEIXEIA @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @OdeCarvalho @blogdojefferson @BlogDoPim pic.twitter.com/6qEAeA61D9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037766725469708289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,zehdeabreu,roxmo,o_antagonista,PSL_Nacional,VRetorno,augustosnunes,EnioMainardi,joicehasselmann,JOAQUIMTEIXEIA,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,OdeCarvalho,blogdojefferson,BlogDoPim"}
{"id": 1037766159838457857, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2149026288, "username": "vlopessoares", "tweet": "Esperando ANSIOSA pelos v\u00eddeos da @MarinaSilva @cirogomes e @jairbolsonaro que o @MichelTemer vai gravar kkkkkkk pic.twitter.com/MU0DBm93Hx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vlopessoares/status/1037766159838457857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes,jairbolsonaro,MichelTemer"}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037764586408169473, "date": "2018-09-06", "time": "13:08:52", "timezone": "CDT", "user_id": 990779971714068481, "username": "VictorTrambaio1", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @FeCastanhari Aeeee @cirogomes sabia que n\u00e3o ia decepcionar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorTrambaio1/status/1037764586408169473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037763556022865920, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Estou trazendo a pesquisa de setembro detalhada, e no site h\u00e1 uma compara\u00e7\u00e3o com a pesquisa Ibope de agosto: a Marina Silva perdeu 2% em quase todos os segmentos, enquanto o Ciro Gomes cresceu 2% em quase todos. Marina perdeu at\u00e9 entre as mulheres.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037763556022865920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762763433619456, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino M\u00e9dio - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 20%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037762763433619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762197743718401, "date": "2018-09-06", "time": "12:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4301650408, "username": "MichellCorre", "tweet": "Star Wars Epis\u00f3dio 9 - @MarinaSilva e o ataque dos clones  pic.twitter.com/R7AUq1xrvV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MichellCorre/status/1037762197743718401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037761578781880320, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 70740331, "username": "betenko", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Pior que o mau gosto e o fato da Marina nem ser a mais velha dos candidatos, \u00e9 que a \"piada\" nao tem a menor gra\u00e7a mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betenko/status/1037761578781880320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037761443893063680, "date": "2018-09-06", "time": "12:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "Todo mundo agora tem a solu\u00e7\u00e3o para a viol\u00eancia no Brasil....O PSDB que ficou 8 anos no governo...o PT e o PMDB!At\u00e9 Marina Silva que nunca foi nada ou fez nada!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037761443893063680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037761340964827136, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @hiagocps @lucassbriel Vai reclamar na  Revista Isto \u00e9 .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037761340964827136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucassbriel,hiagocps,MarinaSilva"}
{"id": 1037761116154355712, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Da 5\u00aa at\u00e9 a 8\u00aa s\u00e9rie do fundamental - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 14%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 21%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037761116154355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760595305611266, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "N\u00e3o \u00e9 bem assimCandidata fakeMarina Silva na TV \u00e9 inimiga do n\u00famero 1 do PT/PSDB/PMDB....mas quando olhamos as alian\u00e7as nos Estados....Falar at\u00e9 papagaio fala...mas na hora de ganhar votos...vale tudo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037760595305611266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037760055783948288, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:52", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "Mesmo que Marina Silva n\u00e3o ven\u00e7a as elei\u00e7\u00f5es fico feliz em saber que ainda tem gente que pensa. Marina \u00e9 a ess\u00eancia do Brasil. Espero que ven\u00e7a!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037760055783948288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759740124778496, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:37", "timezone": "CDT", "user_id": 539215802, "username": "magneto1976", "tweet": "AlckiminHaddad Marina Silva Representam a velha pol\u00edtica ...todos s\u00f3 querem o poder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/magneto1976/status/1037759740124778496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758545683472384, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:52", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @CastroElainy @anaYavana Vc n\u00e3o leu a mat\u00e9ria.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037758545683472384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaYavana,CastroElainy,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037757804566798336, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:55", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @CastroElainy @alineolses Sim est\u00e1 l\u00e1 e \u00e9 mentira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037757804566798336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,CastroElainy,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037757597468778498, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 45 \u00e0 54 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Meirelles (MDB) - 4%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 26%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037757597468778498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757266617880577, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:47", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @nayaraccpinto @Gazeta1 Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037757266617880577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gazeta1,nayaraccpinto,MarinaSilva"}
{"id": 1037757208682012675, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:33", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @CastroElainy @anaYavana Vai no perfil da Isto \u00e9.  Saiu agora.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037757208682012675", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaYavana,CastroElainy,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037757089450536960, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@MarinaSilva @o_barbosa @euclarice @r_nagamine Aqui tamb\u00e9m! Mulher vota em Marina!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037757089450536960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_nagamine,euclarice,o_barbosa,MarinaSilva"}
{"id": 1037756319695077376, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:01", "timezone": "CDT", "user_id": 211286055, "username": "pbocorrea", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Zap?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbocorrea/status/1037756319695077376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037755488241414146, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @CastroElainy @alineolses \u00c9 mentira essa not\u00edcia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037755488241414146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,CastroElainy,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037755470314913792, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 867090482731593728, "username": "Pattybenjamin_", "tweet": "Marina Silva fala zap kkkkkkk  https://twitter.com/fecastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pattybenjamin_/status/1037755470314913792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755448718438403, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@FeCastanhari @MarinaSilva @LuizMarioLMPG Pense talvez se foi quem sabe a Wal acho que sim que foi sabe l\u00e1 patrocinada por vai saber dinheiro p\u00fablico e que dizem n\u00e3o se sabe que o patr\u00e3o \u00e9 honesto! O irm\u00e3o do patr\u00e3o, o Renato, talvez n\u00e3o seja suficiente, sabe l\u00e1! Talvez \u00e9 diferente de tudo que tai! N\u00e3o tenho d\u00favida. pic.twitter.com/oTCLr1ob2U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037755448718438403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LuizMarioLMPG,MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037754539254984704, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2401917402, "username": "marciolabre", "tweet": "@MarinaSilva @KeuMendess Coloca sua cara se identifica para a gente come\u00e7ar uma discuss\u00e3o eu n\u00e3o debato com avatar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciolabre/status/1037754539254984704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KeuMendess,MarinaSilva"}
{"id": 1037754403854409728, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:25", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @CastroElainy @anaYavana Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037754403854409728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anaYavana,CastroElainy,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037754240901492736, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:46", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@EduardoJorge @MarinaSilva @RevistaISTOE @romullo_araujo @r_nagamine Marina \u00e9 o maior embuste do Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1037754240901492736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "r_nagamine,romullo_araujo,RevistaISTOE,MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037753476468690944, "date": "2018-09-06", "time": "12:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @CastroElainy @OGloboPolitica @Lacerda1976 Precisam se libertar da cultura de que homem tem que mandar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037753476468690944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lacerda1976,OGloboPolitica,CastroElainy,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037752963266240514, "date": "2018-09-06", "time": "12:22:41", "timezone": "CDT", "user_id": 815063122637684736, "username": "SamuelCantanhe", "tweet": "@MarinaSilva Algu\u00e9m traduz Marines?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuelCantanhe/status/1037752963266240514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037752363979862023, "date": "2018-09-06", "time": "12:20:18", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica @Lacerda1976 @alineolses @CastroElainy \u00c9 a cultura machista de achar que tem que ter um homem mandando. Vamos nos libertar da opress\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037752363979862023", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CastroElainy,alineolses,Lacerda1976,OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037751566936297473, "date": "2018-09-06", "time": "12:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@MarinaSilva @alertario24hrs @FlavioBolsonaro @Joon71240688 @TribuzyAlex @YeshuaSenhor @alineolses \u00c9 mentira", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037751566936297473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alineolses,YeshuaSenhor,TribuzyAlex,Joon71240688,FlavioBolsonaro,alertario24hrs,MarinaSilva"}
{"id": 1037750758127665159, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2211752498, "username": "brasile4", "tweet": "@MarinaSilva Ta de sacanagem n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brasile4/status/1037750758127665159", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037749526914912257, "date": "2018-09-06", "time": "12:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 25103266, "username": "pan_modoro", "tweet": "@MarinaSilva @autoestimatemer aaaaa me trolou eu fui seca clicar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pan_modoro/status/1037749526914912257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "autoestimatemer,MarinaSilva"}
{"id": 1037749246047518721, "date": "2018-09-06", "time": "12:07:55", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @alertario24hrs @FlavioBolsonaro @Joon71240688 @TribuzyAlex @YeshuaSenhor Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037749246047518721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YeshuaSenhor,TribuzyAlex,Joon71240688,FlavioBolsonaro,alertario24hrs,MarinaSilva"}
{"id": 1037748839032279041, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @CastroElainy @OGloboPolitica @Lacerda1976 As mulheres n\u00e3o est\u00e3o escolhendo marido, est\u00e3o escolhendo um presidente que n\u00e3o goste de estuprador. Um presidente que seja contra sexualiza\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037748839032279041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lacerda1976,OGloboPolitica,CastroElainy,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037748295056195585, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3425930879, "username": "Yagoqmv", "tweet": "Marina SilvaMatou Eduardo CamposE PerdeuA ultima elei\u00e7\u00e3oSangue puroDo interior de manausUm patriotaQue n\u00e3o podemosSempre vejoO Pstu e PsolMas tanto faz,N\u00e3o existem mais her\u00f3is.EymaelNo meu sangueSei o seu singleNo banheiroE a dan\u00e7a\u00c9 a mesma,N\u00e3o \u00e9 fic\u00e7\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoqmv/status/1037748295056195585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747258882707458, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:01", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @hiagocps Marido de Marina \u00e9 r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o. Leia detalhes na coluna Pol\u00edtica em Debate  https://istoe.com.br/marido-de-marina-e-reu-por-corrupcao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037747258882707458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hiagocps,MarinaSilva"}
{"id": 1037746620769742849, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:29", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@MarinaSilva @nayaraccpinto @Gazeta1 Ele \u00e9 reu por corrup\u00e7\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1037746620769742849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gazeta1,nayaraccpinto,MarinaSilva"}
{"id": 1037744375474909184, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 955498958041821184, "username": "brunobarroslou", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Foda \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, reconhecimento do seu trabalho irm\u00e3o, t\u00e1 de parab\u00e9ns", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunobarroslou/status/1037744375474909184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037743756303327233, "date": "2018-09-06", "time": "11:46:06", "timezone": "CDT", "user_id": 61310225, "username": "claudia_maria", "tweet": "@UPenalista Amiga, vamos pedir ao @MichelTemer para incluir Marina Silva, afinal ela tem o discurso do empoderamento precisa de igualdade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_maria/status/1037743756303327233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UPenalista,MichelTemer"}
{"id": 1037742630862508032, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 362439668, "username": "Roney_rny", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Vem de zap", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roney_rny/status/1037742630862508032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742556371722240, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 156106027, "username": "avs_junior", "tweet": "Aceitem:Entre o eleitorado feminino, o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, tem 16% da prefer\u00eancia do grupo, enquanto Marina Silva (Rede) tem 14% e Ciro Gomes (PDT), 12%, segundo pesquisa Ibope.Pessoalmente n\u00e3o acredito...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm#fotoNav=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fotoNav", "link": "https://twitter.com/avs_junior/status/1037742556371722240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742455641309184, "date": "2018-09-06", "time": "11:40:56", "timezone": "CDT", "user_id": 748627466361643008, "username": "rdgsdev", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Envie por ZAP! Hahwuahue", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdgsdev/status/1037742455641309184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037742113721593857, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3373354919, "username": "Lhannimr", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari A equipe da marina fala zap ou melhor VOCE TEM O ZAP DA EQUIPE DELA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lhannimr/status/1037742113721593857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741999959486464, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 747223121564925952, "username": "lekinhomano", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Envie por zap, eu li com a voz dela pqp KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lekinhomano/status/1037741999959486464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741640088268801, "date": "2018-09-06", "time": "11:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1029471562855067651, "username": "whoisJoaoLucass", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Nostalgia o canal mais influente do brasil..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/whoisJoaoLucass/status/1037741640088268801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741201464721408, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:57", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @_migvell Eu no Lugar dele tbm estaria mt receoso em participar de qualquer coisa que envolve os advers\u00e1rios que ele tem. O n\u00edvel est\u00e1 baix\u00edssimo, e s\u00f3 ataque. Eu quero saber sobre todos, e n\u00e3o ver lava\u00e7\u00e3o de roupa suja. Mas, se ele n participar eu entendo, s\u00f3 sabem atac\u00e1-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037741201464721408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_migvell,FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037741136050307075, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 837113153217572869, "username": "junin13371", "tweet": "se at\u00e9 o grupo da marina silva fala zap pq eu nao posso falar zipzap? reflitam  https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037738587977076738\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junin13371/status/1037741136050307075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741109131337728, "date": "2018-09-06", "time": "11:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 929320148107964417, "username": "matheusdsff", "tweet": "Bolsonaro: processos por inj\u00faria racial, homofobia e apologia ao estupro e torturaMarina silva: lava jato e improbidadeMeirelles: o m\u00e1ximo que achei foi dep\u00f3sitos em contas no exterior de consultorias de sua empresa, por\u00e9m feitas por empresas investigadas na lava-jato", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusdsff/status/1037741109131337728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739616865058816, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 129267774, "username": "bijuyazind", "tweet": "@MarinaSilva So voto na Marina  se ela soltar o cabelo , alis nao da para confiar em quem tem rabo preso..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bijuyazind/status/1037739616865058816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037739538641313792, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:20", "timezone": "CDT", "user_id": 595956812, "username": "MrPepaa", "tweet": "Nao acredito que tem gente q cai no encanto de marina silva gente essa n me engana desde 2010. Nem a mim nem ao nosso saudoso mr plinio de arruda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrPepaa/status/1037739538641313792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739373821870080, "date": "2018-09-06", "time": "11:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 890976886372921344, "username": "perola_30", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari @jairbolsonaro n\u00e3o perca essa oportunidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perola_30/status/1037739373821870080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738835713712128, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:33", "timezone": "CDT", "user_id": 159851162, "username": "dgbarbosap", "tweet": "@geraldoalckmin @jairbolsonaro @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @FeCastanhari Por zap kkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgbarbosap/status/1037738835713712128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,jairbolsonaro,geraldoalckmin"}
{"id": 1037738669640171520, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 37266854, "username": "sperandio", "tweet": "Declara\u00e7\u00e3o de voto (deputado federal): @fabiano_c 4321. E presidente @MarinaSilva 18.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sperandio/status/1037738669640171520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fabiano_c,MarinaSilva"}
{"id": 1037737577523105793, "date": "2018-09-06", "time": "11:21:33", "timezone": "CDT", "user_id": 16968506, "username": "Leoni_a_jato", "tweet": "@Carlao_Troia @Carlbergerag @rtitareis Galera, o inimigo est\u00e1 do outro lado. Se a gente se agredir agora, Vai ficar dif\u00edcil a uni\u00e3o no segundo turno. Viva @cirogomes , @Haddad_Fernando , @ManuelaDavila , @GuilhermeBoulos , @GuajajaraSonia,  @MarinaSilva , @EduardoJorge e at\u00e9 @joaogoulart54", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoni_a_jato/status/1037737577523105793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rtitareis,Carlbergerag,Carlao_Troia,cirogomes,Haddad_Fernando,ManuelaDavila,GuilhermeBoulos,GuajajaraSonia,MarinaSilva,EduardoJorge,joaogoulart54"}
{"id": 1037735465854623744, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 52804493, "username": "claudiotostes", "tweet": "@MarinaSilva @gabrielsp443 Ah, t\u00e1! Eu que sou idiota.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiotostes/status/1037735465854623744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabrielsp443,MarinaSilva"}
{"id": 1037735225109962754, "date": "2018-09-06", "time": "11:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 988581130294255617, "username": "temperodeodio", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Sai dai obeso cara de porco do caralho. Sua m\u00e3e te escarrou, o cheiro de podre exala de voc\u00ea.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/temperodeodio/status/1037735225109962754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037734900605087746, "date": "2018-09-06", "time": "11:10:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2450834218, "username": "Renato10ANTUNES", "tweet": "@MarinaSilva @Poder360 E o marido que desmata?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato10ANTUNES/status/1037734900605087746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Poder360,MarinaSilva"}
{"id": 1037733440672673793, "date": "2018-09-06", "time": "11:05:07", "timezone": "CDT", "user_id": 213098314, "username": "juliaaboiteux", "tweet": "eu. nao. voto. na. marina. de. jeito. nenhum!!!!!!!!!!!!! eu queria MUITO que nosso governo fosse tomado por mulher, mas Marina Silva nao me representa. ela representa a bancada de empres\u00e1rios que mantem ela, nao a mim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juliaaboiteux/status/1037733440672673793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733176980975618, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 35352966, "username": "rafacostta", "tweet": "Que coisa meiguinha, gente. J\u00e1 fizeram bolsas @MarinaSilva  ownnnnnn!!!! Seus danados!!!  https://twitter.com/sebh1981/status/1036918772894982144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafacostta/status/1037733176980975618", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037733085050269696, "date": "2018-09-06", "time": "11:03:42", "timezone": "CDT", "user_id": 52804493, "username": "claudiotostes", "tweet": "@MarinaSilva E quando voc\u00ea fala isso inclui o Ita\u00fa?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiotostes/status/1037733085050269696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037732550045839360, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:34", "timezone": "CDT", "user_id": 35352966, "username": "rafacostta", "tweet": "@MarinaSilva Agora vc veja s\u00f3 que curioso, Marina... gostaria que algu\u00e9m insistisse em mim da mesma forma que vc insiste em ser presidente do pa\u00eds. Coisa l\u00fadica meu povo, coisa l\u00fadica", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafacostta/status/1037732550045839360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037731345357856768, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1024033627326349313, "username": "Alexand71723317", "tweet": "@MarinaSilva @BlogdoNoblat O povo ainda cai em discurso que resolve todos os problemas; Collor,FHC,Lula,Dilma.Falar manso n\u00e3o \u00e9 sinonimo de governan\u00e7a ,nem falar grosso, governan\u00e7a s\u00f3 se prova quando se esta no poder e realmente se prova um grande governante! E at\u00e9 hoje no Brasil ainda n\u00e3o vimos isto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand71723317/status/1037731345357856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,MarinaSilva"}
{"id": 1037731102574751750, "date": "2018-09-06", "time": "10:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1061092531, "username": "VitorMucury", "tweet": "@MarinaSilva @JoaoLuizJ_L Realmente, a Neca Set\u00fabal, assessora de economia dela est\u00e1 muito interessada no socialismo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMucury/status/1037731102574751750", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoaoLuizJ_L,MarinaSilva"}
{"id": 1037730775091879939, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15184649, "username": "BrnLng", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @O_Iceberg Seria tamb\u00e9m legal deixar mais claro como \u00e9 o algoritmo usado para estabelecer a ordem de afinidade apresentada ao final. De algoritmo secreto basta o do STF, n\u00e9. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrnLng/status/1037730775091879939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O_Iceberg,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037730479145934854, "date": "2018-09-06", "time": "10:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 436080402, "username": "08DAVIFRANCO", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica #Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/6bOlXXa8R1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/08DAVIFRANCO/status/1037730479145934854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037728889186000896, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1021781817790222336, "username": "GuiMattos1984", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica rir \u00e9 o melhor rem\u00e9dio...kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiMattos1984/status/1037728889186000896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037728269825699845, "date": "2018-09-06", "time": "10:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "#Elei\u00e7\u00f5es2018 Nem tudo o que o vice de Marina Silva diz pode ter consist\u00eancia. Veja por qu\u00ea:  https://twitter.com/fatooufake/status/1037727786201440257\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037728269825699845", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727997577572352, "date": "2018-09-06", "time": "10:43:29", "timezone": "CDT", "user_id": 294640275, "username": "rayandersong", "tweet": "@EduardoJorge (PV), candidato a vice de Marina Silva (Rede), foi sabatinado ontem \u00e0 noite na GloboNews. Veja o que \u00e9 #FATO ou #FAKE:  http://glo.bo/2wMGtum\u00a0 pic.twitter.com/wToXiMR8YU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FATO,#FAKE", "link": "https://twitter.com/rayandersong/status/1037727997577572352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037727124856164353, "date": "2018-09-06", "time": "10:40:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@MarinaSilva MARINA PRESIDENTE e Eduardo Jorge Vice 18! S\u00f3 d\u00e1 os dois!!!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037727124856164353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037725877906407424, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 468601174, "username": "thedivapaula", "tweet": "A realidade \u00e9 essa: contra o @ se for necess\u00e1rio ser Marina Silva, serei Marina Silva, se for com o Ciro, serei Ciro.S\u00e9rio, gente.O n\u00edvel \u00e9 esse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thedivapaula/status/1037725877906407424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037725395515256833, "date": "2018-09-06", "time": "10:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @OGloboPolitica Voto das mulheres.Voto dos negros.Voto de n\u00e3o sei mais o que.QUE M\u00cdDIA BURRA E CHATA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037725395515256833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037720660976586753, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Pesquisa IBOPE.                                                Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%...  https://www.facebook.com/100002872900384/posts/1572561439516271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1037720660976586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719418736914432, "date": "2018-09-06", "time": "10:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 970629191686336512, "username": "Haroldo47245363", "tweet": "Pesquisa Ibope para os presidenci\u00e1veis.Fico muito satisfeito em saber que Ciro Gomes est\u00e1 a cada dia mais crescendo na imprensa e deixando boulos Marina Silva Henrique Meirelles cabo daciolo e em breve Jair bolsonaro e Alckmin para tr\u00e1s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Haroldo47245363/status/1037719418736914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037715752571338752, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:49", "timezone": "CDT", "user_id": 24439064, "username": "mblancoc", "tweet": "Analisando a \u00faltima pesquisa do IBOPE por segmentos, uma conclus\u00e3o: @MarinaSilva perde exatamente onde @cirogomes ganha. Dois exemplos: mulheres e jovens entre 18 e 24 anos de idade. #eleicoes2018 #Marina18 #Ciro12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018,#Marina18,#Ciro12", "link": "https://twitter.com/mblancoc/status/1037715752571338752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037715025706803200, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2401917402, "username": "marciolabre", "tweet": "@MarinaSilva Quando algu\u00e9m menciona cor de pele, g\u00eanero ou qualquer outro atributo procedente da natureza do indiv\u00edduo, ao inv\u00e9s de seus m\u00e9ritos, sinto um cheiro podre de vigarice a caminho s\u00f3 pra enrolar desavisados. Pura chantagem emocional rasteira. A senhora \u00e9 pat\u00e9tica.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciolabre/status/1037715025706803200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037713119815065600, "date": "2018-09-06", "time": "09:44:22", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva @JesseLivmore A cara do Brasil \u00e9 o patr\u00e3o da Wal! Vote 17! Diferente de tudo que t\u00e1 a\u00ed! O patr\u00e3o da Wal \u00e9 \u00edntegro e honesto! Isso a\u00ed Brasil! pic.twitter.com/PowNcYEUsI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037713119815065600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JesseLivmore,MarinaSilva"}
{"id": 1037712871571042305, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2870938259, "username": "ogrovegan", "tweet": "@cirogomes  e @MarinaSilva s\u00e3o a favor da interven\u00e7\u00e3o militar no rio de janeiro. N\u00e3o tem como votar dessa forma.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ogrovegan/status/1037712871571042305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva"}
{"id": 1037712758769418241, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva @Lindasod A Wal representa as mulheres! Batalhadora! Com patr\u00e3o honesto, o irm\u00e3o do patr\u00e3o (Renato) honesto tb! Um a\u00e7a\u00ed patrocinado pelo dinheiro p\u00fablico! \u00c9 a mudan\u00e7a que o pa\u00eds precisa! O patr\u00e3o da Wal \u00e9 o que o povo merece! pic.twitter.com/xsUoFDxUP6", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037712758769418241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lindasod,MarinaSilva"}
{"id": 1037710641799352321, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 175046688, "username": "robsonraivoso", "tweet": "@MarinaSilva Mesmo assim ainda n\u00e3o sabe se posicionar, sempre no muro e indo p onde ter\u00e1 benef\u00edcios", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsonraivoso/status/1037710641799352321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037709913034772481, "date": "2018-09-06", "time": "09:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3234483437, "username": "JoaoLuizJ_L", "tweet": "@MarinaSilva Parab\u00e9ns por toda a dedica\u00e7\u00e3o, mas com tudo isso voc\u00ea n\u00e3o aprendeu a seguir as pessoas corretas e continua acreditando que o socialismo \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o para o Brasil?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaoLuizJ_L/status/1037709913034772481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037703072842227717, "date": "2018-09-06", "time": "09:04:26", "timezone": "CDT", "user_id": 314856354, "username": "andreluciomaia", "tweet": "Acho engra\u00e7ado a Marina Silva - o marido dela \u00e9 o maior desmatador da floresta amaz\u00f4nica - vai entender!? (e ningu\u00e9m fala nada)@CarlosBolsonaro@jairbolsonaro@BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andreluciomaia/status/1037703072842227717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,jairbolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037701436740657153, "date": "2018-09-06", "time": "08:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "EM 2018 VOTE PELA RENOVA\u00c7\u00c3OVOTO 18 MARINA SILVA PRESIDENTE DO BRASIL#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1037701436740657153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037694410002128896, "date": "2018-09-06", "time": "08:30:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @EduardoJorge, candidato \u00e0 vice-presid\u00eancia na chapa de @MarinaSilva (Rede), foi entrevistado no programa #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, da GloboNews. Checamos algumas das declara\u00e7\u00f5es dele. Confira em  http://bit.ly/2QaFjk2\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/JbcrdBaPt1", "replies": 5, "retweets": 3, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037694410002128896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037692668946665472, "date": "2018-09-06", "time": "08:23:06", "timezone": "CDT", "user_id": 791437384055414784, "username": "rayanesouzak", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari @rodrixarcade @TeamCiroGomes @clebersonESC proposta: mudar isso a\u00ed", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rayanesouzak/status/1037692668946665472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clebersonESC,TeamCiroGomes,rodrixarcade,FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037690395302535168, "date": "2018-09-06", "time": "08:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2352194125, "username": "claudionog", "tweet": "@Flamengo CARALHO o que \u00e9 pior isso a\u00ed fingindo q nada t\u00e1 acontecendo com esse time de bananas ou veio o merda do Eduardo BANANA de Melo ao lado da Marina Silva fazendo campanha pol\u00edtica pedindo voto !!!!!! T\u00c1 FODA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudionog/status/1037690395302535168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Flamengo"}
{"id": 1037689079163432960, "date": "2018-09-06", "time": "08:08:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "A julgar pelos n\u00fameros do Ibope, Geraldo Alckmin, que j\u00e1 havia perdido votos para Jair Bolsonaro, \u00e0 direita, e Marina Silva, na centro-esquerda, agora deixa de conquistar votos entre os indecisos para Jo\u00e3o Amo\u00eado, na centro-direita.  https://www.oantagonista.com/?p=111225\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037689079163432960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037687844255485953, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 865996362751586305, "username": "RogiFLA", "tweet": "@pablovillaca @heitorjcampos Mas se eu n\u00e3o me engano a \u00fanica que n\u00e3o cresceu nesta pesquisa foi a @MarinaSilva.  O @jairbolsonaro subiu 2 pontos e acho dif\u00edcil n\u00e3o ir para o 2 turno. Agora o @Haddad_Fernando est\u00e1 tecnicamente empatado com Alkimin, mas tb est\u00e1 empatado com Meirelles, Alvaro Dias e Amoedo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RogiFLA/status/1037687844255485953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heitorjcampos,pablovillaca,MarinaSilva,jairbolsonaro,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037685040896008193, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:47", "timezone": "CDT", "user_id": 883674177307373568, "username": "risardinha", "tweet": "Marina Silva aparece em uma das cenas de 'A Star Is Born ao lado de Gaga  pic.twitter.com/CovWaR2blv", "replies": 3, "retweets": 16, "likes": 110, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/risardinha/status/1037685040896008193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684894606999553, "date": "2018-09-06", "time": "07:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023281206341840897, "username": "GomezA03464893", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Marina, parab\u00e9ns! Que escolha fant\u00e1stica para vice. Meu voto \u00e9 de voc\u00eas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GomezA03464893/status/1037684894606999553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037683623942664192, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva @guilhermegdsf Patr\u00e3o da Wal \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/X09uysNBkZ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037683623942664192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermegdsf,MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037683459035209728, "date": "2018-09-06", "time": "07:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva @Ricardok7123 Vamos votar no capit\u00e3o da Wal! \u00cdntegro e honesto! Melhor op\u00e7\u00e3o! Fora corrup\u00e7\u00e3o! Vai salvar o mundo o capit\u00e3o! Patr\u00e3o da Wal neles! pic.twitter.com/OAzvUlqAMQ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037683459035209728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricardok7123,MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037683223902539776, "date": "2018-09-06", "time": "07:45:34", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva @henriqueodestro @Ricardok7123 Vamos votar 17! P liberar a laranja no congresso! A\u00e7a\u00ed da Wal patrocinado pelo povo \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o! Vote 17! \u00cdntegro e honesto! pic.twitter.com/bGtaI3gc4p", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037683223902539776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricardok7123,henriqueodestro,MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037682974513405953, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva @marcao_braga Vergonha! Chama o patr\u00e3o da Wal! Chama! Melhor candidato! Com a\u00e7a\u00ed patrocinado pelo congresso! Esse gosta de um laranja! Melhor op\u00e7\u00e3o! pic.twitter.com/Eyd2dwx4UT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037682974513405953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcao_braga,MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037677667670269952, "date": "2018-09-06", "time": "07:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1738967995, "username": "marcos_pfvr", "tweet": "Bom diaS\u00f3 queria marina silva no segundo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_pfvr/status/1037677667670269952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676463380746240, "date": "2018-09-06", "time": "07:18:42", "timezone": "CDT", "user_id": 802350181601705984, "username": "Renatoalves_21", "tweet": "Segundo Turno @MarinaSilva e @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renatoalves_21/status/1037676463380746240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037675752962052096, "date": "2018-09-06", "time": "07:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 19338845, "username": "Montegasppa", "tweet": "@MarinaSilva e @cirogomes est\u00e3o \u00e0 frente do PT. https://twitter.com/georgmarques/status/1037479729866203136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Montegasppa/status/1037675752962052096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,cirogomes"}
{"id": 1037674886062383104, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:26", "timezone": "CDT", "user_id": 788896014094696449, "username": "Olimarsch", "tweet": "@Maufalavigna Pirou na batatinha ou est\u00e1 conversando muito com Marina Silva!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olimarsch/status/1037674886062383104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Maufalavigna"}
{"id": 1037674841267232768, "date": "2018-09-06", "time": "07:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 35856457, "username": "lchaves88", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Na realidade a Marina acha que o presidente governa pras plantas #pas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#pas", "link": "https://twitter.com/lchaves88/status/1037674841267232768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037673661866696705, "date": "2018-09-06", "time": "07:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 311192407, "username": "YuriFaminiReal", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Vamos l\u00e1 @cirogomes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriFaminiReal/status/1037673661866696705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037668768250572801, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3128469656, "username": "FelipeMorin5", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Quando se tem boa vontade para algu\u00e9m  \u00e9 tudo diferente ; se fosse a mesma situa\u00e7\u00e3o com outro candidato duvido muito que diverg\u00eancia fosse bom.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeMorin5/status/1037668768250572801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037668402570178560, "date": "2018-09-06", "time": "06:46:40", "timezone": "CDT", "user_id": 67455556, "username": "alixjr_", "tweet": "Marina Silva, em 2010, tinha mais esse perfil: venceu em Bras\u00edlia e Belo Horizonte. Em 2014, seu eleitorado de certa forma migrou, de modo que ela foi vitoriosa em Pernambuco e no Acre.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alixjr_/status/1037668402570178560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667652788015104, "date": "2018-09-06", "time": "06:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1401317160, "username": "Bruno_Geter", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @mbrprogressista @FeCastanhari @cirogomes , aten\u00e7\u00e3o aqui. Creio que 15 seg. seja muito pouco, mas vale a chance de mostrar ao p\u00fablico dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Geter/status/1037667652788015104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,mbrprogressista,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037666402688221184, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 81716016, "username": "neverping", "tweet": "@MarinaSilva @EduardoJorge @CancerJack Vou shippar este casal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neverping/status/1037666402688221184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CancerJack,EduardoJorge,MarinaSilva"}
{"id": 1037666276397776896, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:13", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Bolsonaro subiu 2 pontos,  Ciro, tr\u00eas pontos  e empatou numericamente com Marina Silva, que n\u00e3o se moveu. Geraldo Alckmin foi de 7% para 9%.", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666276397776896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664257314316289, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 36490564, "username": "DaysCavalcante", "tweet": "Respondam por favor @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @alvarodias_ Um conte\u00fado e canal relevantes. https://twitter.com/FeCastanhari/status/1037451345408733184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DaysCavalcante/status/1037664257314316289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,alvarodias_"}
{"id": 1037662383668387840, "date": "2018-09-06", "time": "06:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 48024264, "username": "sandrolor", "tweet": "@MarinaSilva poxa envia v\u00eddeo pro @FeCastanhari .... T\u00f4 no grupo dos indecisos e gostaria de saber....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandrolor/status/1037662383668387840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,FeCastanhari"}
{"id": 1037658666961457153, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "Marina Silva com todo o caos pol\u00edticos estagnou. O que j\u00e1  era esperado pq ela possui uma limita\u00e7\u00e3o de eleitorado.S\u00f3 teremos uma no\u00e7\u00e3o real do eleitorado ap\u00f3s o dia dez com o lan\u00e7amento oficial de uma poss\u00edvel candidatura do Haddad como candidato do lula", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037658666961457153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658563068534784, "date": "2018-09-06", "time": "06:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 118411587, "username": "yasmimsab", "tweet": "goals: ser tao persistente quanto marina silva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yasmimsab/status/1037658563068534784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654579620532225, "date": "2018-09-06", "time": "05:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 71277310, "username": "dioliveiradance", "tweet": "@geraldoalckmin @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @MarinaSilva N\u00e3o perca essa grande oportunidade de expor seu pensamento para milh\u00f5es de seguidores do @FeCastanhari Tenho certeza que esse projeto dele, ir\u00e1 fazer com que toda popula\u00e7\u00e3o vote muito mais consciente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dioliveiradance/status/1037654579620532225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037653740524847104, "date": "2018-09-06", "time": "05:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 165427818, "username": "ReginaldoFelici", "tweet": "SABATINA COM MARINA SILVA - UOL/FOLHA/SBT - 04/09  https://youtu.be/mehLrZux5Gw\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ReginaldoFelici/status/1037653740524847104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037653568755589120, "date": "2018-09-06", "time": "05:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 51795158, "username": "lasgoastroline", "tweet": "@Ancelmocom @JornalOGlobo A Marina Silva \u00e9 a \u00fanica m\u00famia brasileira. Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lasgoastroline/status/1037653568755589120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo,Ancelmocom"}
{"id": 1037652515125452800, "date": "2018-09-06", "time": "05:43:32", "timezone": "CDT", "user_id": 61310225, "username": "claudia_maria", "tweet": "Avisa a\u00ed aos presidenci\u00e1veis como Marina Silva e outros que em uma pesquisa feita nos USA a libera\u00e7\u00e3o das drogas aumentou o \u00edndice de acidentes.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_maria/status/1037652515125452800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649913730002944, "date": "2018-09-06", "time": "05:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 99195095, "username": "terezopolitano", "tweet": "@mariana_godoy@detremura@MiriamLeitao@jeanwyllys_real@cirogomes@GuilhermeBoulos@MarinaSilva https://theintercept.com/2018/08/26/licoes-de-como-enfrentar-bolsonaro-e-a-extrema-direita-sem-fortalece-los/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/terezopolitano/status/1037649913730002944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariana_godoy,detremura,MiriamLeitao,jeanwyllys_real,cirogomes,GuilhermeBoulos,MarinaSilva"}
{"id": 1037649184336297985, "date": "2018-09-06", "time": "05:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2677114822, "username": "cbrflu", "tweet": "@MarlyMace @MarinaSilva  pic.twitter.com/BT237L7Ies", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cbrflu/status/1037649184336297985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,MarlyMace"}
{"id": 1037648016516231168, "date": "2018-09-06", "time": "05:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "Marina Silva \u00e9 uma prova viva de que a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 transformadora. Confira a visita ao projeto Karanba, que utiliza o futebol como instrumento de inclus\u00e3o de crian\u00e7as e o compromisso firmado com a UNICEF Brasil para promo\u00e7\u00e3o da inf\u00e2ncia e...  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210058909987629\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1037648016516231168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647810483638272, "date": "2018-09-06", "time": "05:24:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "Marina Silva est\u00e1 em Rio de Janeiro.18 h \u00b7 Marcos Palmeira, Mait\u00ea Proen\u00e7a, C\u00e1ssia Kiss, Marco Nanini, Zeca Veloso e v\u00e1rios artistas se encontraram com Marina para uma conversa sobre as propostas para a cultura brasileira. #Marina18  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210058907947578\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1037647810483638272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037647378663260161, "date": "2018-09-06", "time": "05:23:08", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "Sem floresta n\u00e3o tem chuva. Sem chuva n\u00e3o tem \u00e1gua. Sem \u00e1gua n\u00e3o tem vida, nem ind\u00fastria, nem agricultura, n\u00e3o tem nada. Marina Silva nasceu na floresta e tem um plano para a Amaz\u00f4nia. #DiaDaAmaz\u00f4nia  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210058905267511\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DiaDaAmaz\u00f4nia", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1037647378663260161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037643543668502528, "date": "2018-09-06", "time": "05:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 510450930, "username": "Kingsantos21", "tweet": "@CRFgrazi09 E kd o presidente nessa situa\u00e7\u00e3o toda??? T\u00e1 andando atr\u00e1s da Marina Silva com cara de cu, fazendo campanha.\u201cAjudei a recuperar a dignidade do Flamengo\u201d tnc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kingsantos21/status/1037643543668502528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CRFgrazi09"}
{"id": 1037628396640116736, "date": "2018-09-06", "time": "04:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 741997420133941249, "username": "leleloureiros", "tweet": "@tristemolhada marina silva presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leleloureiros/status/1037628396640116736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tristemolhada"}
{"id": 1037607221008519170, "date": "2018-09-06", "time": "02:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 583345518, "username": "Eu_Vinnie", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Achei rid\u00edculo mas \u00e9 aquilo,se \u00e9 brincadeira zoa\u00e7\u00e3o pode,mesmo que s\u00f3 1 lado esteja brincando zoando ...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eu_Vinnie/status/1037607221008519170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037606155256770561, "date": "2018-09-06", "time": "02:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 916483294002368512, "username": "Letty_Tv", "tweet": "Tenho maior pena da Marina Silva. Mas ao mesmo tempo admiro ela pq ela n\u00e3o desiste \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Letty_Tv/status/1037606155256770561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037601980947095552, "date": "2018-09-06", "time": "02:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "Nesta v\u00e9spera do dia da Independ\u00eancia do pa\u00eds, quais pol\u00edticas deveriam ser adotadas para de fato termos a soberania nacional e termos parceiros estrat\u00e9gicos para o Brasil?#VeraCruzSoberana@jairbolsonaro@MarinaSilva@geraldoalckmin@cirogomes@GuilhermeBoulos@joaoamoedonovo", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#VeraCruzSoberana", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037601980947095552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes,GuilhermeBoulos,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037587961943089153, "date": "2018-09-06", "time": "01:27:02", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "@p4uloguede5 @gconstantinor Tem que conhecer Marina Silva melhor.  Essa mulher n\u00e3o \u00e9 NADA ortodoxa. Ela \u00e9 um fen\u00f4meno. Estuda a hist\u00f3ria dela. S\u00e9rio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037587961943089153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gconstantinor,p4uloguede5"}
{"id": 1037585037095575552, "date": "2018-09-06", "time": "01:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1035380487806746624, "username": "drexalves", "tweet": "Uma das melhores palestras da @MarinaSilva :  https://youtu.be/FvNsjk62Xi8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drexalves/status/1037585037095575552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037580863398182912, "date": "2018-09-06", "time": "00:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1035380487806746624, "username": "drexalves", "tweet": "No trabalho, na paternidade, na vida... N\u00e3o existe L\u00edder sem O Exemplo! Parab\u00e9ns @MarinaSilva ! O Brasil n\u00e3o precisa de chefe, precisa de L\u00edder, capaz de inspirar o melhor de cada um dos brasileiros! #Marina18 #voteMarina18 #EUvotoMarina18 https://twitter.com/MarinaSilva/status/1037384871285387265\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Marina18,#voteMarina18,#EUvotoMarina18", "link": "https://twitter.com/drexalves/status/1037580863398182912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037580534984187904, "date": "2018-09-06", "time": "00:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @Colorado19094 @mariajuliabbb1 Raiva? Vc t\u00e1 louca? Q desqualifica!Como vou desqualificar quem j\u00e1 \u00e9 desqualificado?Olha aqui, meu bem... Segue o teu rumo, vlw?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037580534984187904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariajuliabbb1,Colorado19094,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037579866491813889, "date": "2018-09-06", "time": "00:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @Colorado19094 @mariajuliabbb1 T\u00e1 querida. Vamos fazer o seguinte; Vc faz campanha p/ a sua candidata, que eu fa\u00e7o p o meu. T\u00e1 certo assim? Vida q segue!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037579866491813889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariajuliabbb1,Colorado19094,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037579374223077376, "date": "2018-09-06", "time": "00:52:54", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @mariajuliabbb1 @Colorado19094 Falou bobagem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037579374223077376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Colorado19094,mariajuliabbb1,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037578922190417922, "date": "2018-09-06", "time": "00:51:06", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @mariajuliabbb1 @Colorado19094 T\u00e1 certo! Ambos queremos um Brasil melhor! Vida que segue!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037578922190417922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Colorado19094,mariajuliabbb1,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037578705818841088, "date": "2018-09-06", "time": "00:50:15", "timezone": "CDT", "user_id": 793483201, "username": "Fatimaordemur", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @ecchagas @Dansouza83 @mariajuliabbb1 @Colorado19094 Mas n confunda populismo c/ popular. Embora palavras quase semelhantes, entre um e outro h\u00e1 um abismo enorme.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fatimaordemur/status/1037578705818841088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Colorado19094,mariajuliabbb1,Dansouza83,ecchagas,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037575368687972352, "date": "2018-09-06", "time": "00:36:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1035380487806746624, "username": "drexalves", "tweet": "@MarinaSilva O assalariado sabe o que \u00e9 um chefe e o que \u00e9 um L\u00edder!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drexalves/status/1037575368687972352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037574893875933184, "date": "2018-09-06", "time": "00:35:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1035380487806746624, "username": "drexalves", "tweet": "Garanto que o trabalhador assalariado brasileiro sabe a diferen\u00e7a entre chefe e L\u00edder! ...voc\u00ea, @MarinaSilva, renunciando a sua aposentadoria de ex-senadora, d\u00e1 O Exemplo, qualidade essencial de uma L\u00edder! #EUvotoMarina18 #VoteMarina18 https://twitter.com/MarinaSilva/status/1035311769458286592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EUvotoMarina18,#VoteMarina18", "link": "https://twitter.com/drexalves/status/1037574893875933184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037564468446867456, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 33402985, "username": "htiagov", "tweet": "@MarinaSilva @theuswhy @Lucas__izaias Vale consultar a Marina quem ela considera bastante...Hahahahah https://youtu.be/pkb_WHBfbc8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/htiagov/status/1037564468446867456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucas__izaias,theuswhy,MarinaSilva"}
{"id": 1037558637969821697, "date": "2018-09-05", "time": "23:30:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2595688680, "username": "DanielFFC07", "tweet": "Please help support Presidente Marina Silva 18, add a #Twibbon now! https://twibbon.com/support/presidente-marina-silva-18/twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Twibbon", "link": "https://twitter.com/DanielFFC07/status/1037558637969821697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550184564248576, "date": "2018-09-05", "time": "22:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 195435731, "username": "Alinepiccolina", "tweet": "Muito verdade esse stories da Marquezine. J\u00e1 pensei no que fazem com a Marina Silva. Caem dentro do visual dela, cabelo, sobrancelha. Cara deixem as mulheres escolherem! N\u00e3o se metam. Preocupem-se mais com suas vidas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alinepiccolina/status/1037550184564248576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037548077362634753, "date": "2018-09-05", "time": "22:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 390947095, "username": "descaleira", "tweet": "@MarinaSilva @lyxp50 Quem apoiou o golpe, ap\u00f3ia o que vem a reboque !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/descaleira/status/1037548077362634753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lyxp50,MarinaSilva"}
{"id": 1037547909045149698, "date": "2018-09-05", "time": "22:47:52", "timezone": "CDT", "user_id": 390947095, "username": "descaleira", "tweet": "@MarinaSilva @lyxp50 Apoiou o golpe junto com Ac\u00e9io ou n\u00e3o?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/descaleira/status/1037547909045149698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lyxp50,MarinaSilva"}
{"id": 1037543998318157824, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2841638285, "username": "quintellaforev1", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quintellaforev1/status/1037543998318157824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037543523451633664, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 4798585157, "username": "ThiagoClement19", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Venho aqui s\u00f3 pra rir dos coment\u00e1rios,  caso esse post seja investigado, n\u00e3o tenho nada haver com o tt, ent\u00e3o, kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkMASQUE ENGRA\u00c7ADO  KKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoClement19/status/1037543523451633664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037541342765834240, "date": "2018-09-05", "time": "22:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 103429207, "username": "rottweiler68", "tweet": "@MarinaSilva volta p Acre e fica quietinha l\u00e1 e nunca mais abra sua boca , sua voz \u00e9 insuport\u00e1vel e esteticamente a senhora tamb\u00e9m \u00e9 muito desfavorecida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rottweiler68/status/1037541342765834240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037540974401134592, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:19", "timezone": "CDT", "user_id": 274292718, "username": "rose2011rj", "tweet": "@MarinaSilva  https://twitter.com/bchartsnet/status/1037484811378728961\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rose2011rj/status/1037540974401134592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037540760432914432, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2369466159, "username": "lfsalesreal", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Agora s\u00f3 falta o Geraldo apostar uma corrida com a Marina Silva e perder. \ud83e\udd14\ud83d\ude10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfsalesreal/status/1037540760432914432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037539996503363584, "date": "2018-09-05", "time": "22:16:26", "timezone": "CDT", "user_id": 294426486, "username": "julialcachofra", "tweet": "@MarinaSilva Olha isso @carolindazn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julialcachofra/status/1037539996503363584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,carolindazn"}
{"id": 1037539646002081793, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:02", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@Esp_Interativo Nao sei o que \u00e9 pior, ouvir esse merda do Barbieri falar ou assistir uma entrevista da Marina Silva !! #DoisLixos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#DoisLixos", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037539646002081793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Esp_Interativo"}
{"id": 1037537259887702016, "date": "2018-09-05", "time": "22:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1001276079959617537, "username": "Allan84867275", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari Vamos @cirogomes. Envie seu v\u00eddeoMostre para a popula\u00e7\u00e3o toda sua experi\u00eancia ( ex prefeito, ex governador, ez ministro por duas vezes e diretor em uma das maiores empresas privadas da Am\u00e9rica latina CNS).E mostre resumidamente um pouco das suas propostas p os internautas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Allan84867275/status/1037537259887702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037534571292774400, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 721498334310088704, "username": "vinicius_rjo", "tweet": "@jeffersonjunior Marina Silva \u00e9 fant\u00e1stica...mas vou de Ciro...dependendo no 2 turno, estaremos juntos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius_rjo/status/1037534571292774400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffersonjunior"}
{"id": 1037534471464132608, "date": "2018-09-05", "time": "21:54:29", "timezone": "CDT", "user_id": 482502077, "username": "prjuniorbr", "tweet": "@acabaramosnicks @mjcosta_ @Zanfa @MatheusfRomero @DanielMouraNog Tbm achei que ele poderia ter respondido melhor, tanto que o filho interveio. Mas s\u00f3 acreditam nessa balela da Marina Silva que mulher ganha menos que homem quem t\u00e1 mal intencionado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prjuniorbr/status/1037534471464132608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,MatheusfRomero,Zanfa,mjcosta_,acabaramosnicks"}
{"id": 1037532869076250625, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14665405, "username": "srzd", "tweet": "Pesquisa Ibope sem Lula aponta Bolsonaro na lideran\u00e7a seguido por Ciro Gomes e Marina Silva  http://dlvr.it/QjGN5h\u00a0 pic.twitter.com/MfW4bqFvYI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srzd/status/1037532869076250625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532008774283265, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:41", "timezone": "CDT", "user_id": 94385431, "username": "collaresvictor", "tweet": "Enfim, esse ano meu voto vai na @MarinaSilva e grande parte gra\u00e7as ao @EduardoJorge! #GNEleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#GNEleicoes2018", "link": "https://twitter.com/collaresvictor/status/1037532008774283265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037531917376217093, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2661751072, "username": "jmarcelob_crf", "tweet": "e ebm com marina silva fazendo sua campanha politica, imundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarcelob_crf/status/1037531917376217093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529998410829824, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 86189115, "username": "APaulaPorto", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @mariajuliabbb1 @Dansouza83 @ecchagas @Colorado19094 Aplaudindo de p\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/APaulaPorto/status/1037529998410829824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Colorado19094,ecchagas,Dansouza83,mariajuliabbb1,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526937667817480, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:32", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "Vc v\u00ea uma meia d\u00fazia de gatos pingados nas \"carreatas\" do @cirogomes , @MarinaSilva e @geraldoalckmin e uma MULTID\u00c3O nas carreatas aonde o @jairbolsonaro vai em qq lugar desse pa\u00eds.Que diabos de rejei\u00e7\u00e3o \u00e9 essa captada pelas pesquisas??E tem alienado q acredita em pesquisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037526937667817480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1037526875315339265, "date": "2018-09-05", "time": "21:24:18", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "Aceitem quem tem o melhor vice \u00e9 Marina Silva #DuduNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#DuduNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037526875315339265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037526776141045760, "date": "2018-09-05", "time": "21:23:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Eduardo Jorge \u00e9 figura pol\u00edtica apaixonante!!!! Coliga\u00e7\u00e3o perfeita com Marina Silva! Ele d\u00e1 de mil a zero nos outros vices med\u00edocres! \u00c9 Eduardo quem conduz a entrevista! M\u00e1ximo de ver!", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037526776141045760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037522543526244353, "date": "2018-09-05", "time": "21:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1050706381, "username": "cronicaFlamenga", "tweet": "QUE EDUARDO BANDEIRA DE MELO MORRA NO ESQUECIMENTO AO LADO DA MARINA SILVA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cronicaFlamenga/status/1037522543526244353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522478095126528, "date": "2018-09-05", "time": "21:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "To vendo o vice da Marina SilvaTadinho, fico desesperada s\u00f3 de imaginar esse vice tendo que tomar posse  em caso de morte por exemplo!\ud83d\ude31\ud83d\ude28\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037522478095126528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037522120404869120, "date": "2018-09-05", "time": "21:05:24", "timezone": "CDT", "user_id": 848736250672685056, "username": "doggtora", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @FeCastanhari @cirogomes fortalece ai cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doggtora/status/1037522120404869120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521861058412545, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@ptbrasil @mathguima526 @joaoamoedonovo, @cirogomes, @geraldoalckmin ou @MarinaSilva t\u00eam muito mais l\u00f3gica que esses dois partidos e candidatos desnecess\u00e1rios.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037521861058412545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mathguima526,ptbrasil,joaoamoedonovo,cirogomes,geraldoalckmin,MarinaSilva"}
{"id": 1037521252481728513, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:57", "timezone": "CDT", "user_id": 192720956, "username": "ARCHIVIUM", "tweet": "@joaoamoedonovo @alvarodias_ @Haddad_Fernando @geraldoalckmin @cirogomes @MarinaSilva @jairbolsonaro @radiobandnewsfm O Ibope parece que precisa dar uma calibrada, ou ent\u00e3o n\u00e3o sabemos ler os n\u00fameros, ou tamb\u00e9m n\u00e3o parece ser muito confi\u00e1vel nas pesquisas. N\u00e3o seria isso, @CanalDoOtario?Pra refletir...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARCHIVIUM/status/1037521252481728513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm,jairbolsonaro,MarinaSilva,cirogomes,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,alvarodias_,joaoamoedonovo,CanalDoOtario"}
{"id": 1037520029695332353, "date": "2018-09-05", "time": "20:57:05", "timezone": "CDT", "user_id": 12920412, "username": "rafaelmellojc", "tweet": "Na boa... Poder\u00edamos votar na @MarinaSilva , pedir\u00edamos impeachment e entraria o @EduardoJorge \ud83d\ude0d\ud83d\ude03 #Eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/rafaelmellojc/status/1037520029695332353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge"}
{"id": 1037519783875502082, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 146500741, "username": "alexlusquinos", "tweet": "Por favor n\u00e3o perturbem o mandat\u00e1rio, ele anda muit\u00edssimo ocupado com a campanha pol\u00edtica junto com a Marina Silva. Em caso de mais um fracasso, favor reclamar com o Lomba (VP de Futebol).", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexlusquinos/status/1037519783875502082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519495131287552, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:58", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "@mvitorodrigues E hoje \u00e9 vice da @MarinaSilva .Realmente uma grande evolu\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037519495131287552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mvitorodrigues,MarinaSilva"}
{"id": 1037518416729567232, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "Marina Silva s\u00ea recusa a ser atendida pelo SUS...  https://twitter.com/JairBolsonaros2/status/1037022247045746689\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037518416729567232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517388193902592, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 325800781, "username": "ValmiroCosta", "tweet": "@PrimeRicardoFla Parece at\u00e9 a Marina Silva, n\u00e3o ganha nada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValmiroCosta/status/1037517388193902592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PrimeRicardoFla"}
{"id": 1037517380782628865, "date": "2018-09-05", "time": "20:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 197284664, "username": "PdroCarisio", "tweet": "Galerinha do bem, vamos de @MarinaSilva !!!  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037484164457611264\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PdroCarisio/status/1037517380782628865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037517127496998912, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Eduardo Jorge (PV), vice de Marina Silva, \u00e9 sabtinado pela Globo News #Elei\u00e7\u00f5esNoTTs pic.twitter.com/Ts4Q4vgcti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5esNoTTs", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1037517127496998912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037516039242874880, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 92206540, "username": "Mires_alves", "tweet": "Agora s\u00e9rio, num cen\u00e1rio que a Marina Silva ganha a elei\u00e7\u00e3o. Olha o Vice que teremos. Pai amado kkkkkkkk  https://twitter.com/GloboNews/status/1037515528783450112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mires_alves/status/1037516039242874880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515575004721153, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:23", "timezone": "CDT", "user_id": 328493615, "username": "msbsoares", "tweet": "@anartam Ah claro...os eleitores do @cirogomes , @MarinaSilva , @geraldoalckmin e @Haddad_Fernando s\u00e3o uns amores, todos t\u00e3o educados...Estes criticar quem optou por votar no @jairbolsonaro ???Nunca n\u00e9??", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msbsoares/status/1037515575004721153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anartam,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,Haddad_Fernando,jairbolsonaro"}
{"id": 1037514151755767808, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 97250990, "username": "RealitySocial", "tweet": "Vice de Marina Silva, Eduardo Jorge, est\u00e1 sendo entrevistado a partir de agora na Globo News.  pic.twitter.com/DRXpEutR0a", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealitySocial/status/1037514151755767808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514033992282112, "date": "2018-09-05", "time": "20:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 715012609, "username": "luizadubauskas", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @_vrguida hahahahah fiquei at\u00e9 sem palavras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizadubauskas/status/1037514033992282112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_vrguida,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037513859408388098, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:34", "timezone": "CDT", "user_id": 307409676, "username": "_glaubergoulart", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili Putz cara, essa foi a melhor! Kkkkkkkkkkk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_glaubergoulart/status/1037513859408388098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037513850801856512, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:32", "timezone": "CDT", "user_id": 989502552537534464, "username": "Andre_rj_", "tweet": "Enquanto o Bandeira de Mello desfila com Marina Silva o Flamengo continua esse time de \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_rj_/status/1037513850801856512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511243060469761, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@psl_sc Vai embora sua FDP !! Aproveita e leva os lixos  @MarinaSilva, @geraldoalckmin, @cirogomes junto com vc !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037511243060469761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037508750616211456, "date": "2018-09-05", "time": "20:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 171498377, "username": "FabianoCFX", "tweet": "@MarinaSilva @jairbolsonaro @VEJA @Datafolha @IBOPE_In @IsmaelsoaresTw Ocorre que a maioria do povo j\u00e1 percebeu que ele \u00e9 um psicopata. Bozo vai levar \u00e9 pau na elei\u00e7\u00e3o e dizer que houve \"fraude\" como desculpa mentirosa e esfarrapada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoCFX/status/1037508750616211456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsmaelsoaresTw,IBOPE_In,Datafolha,VEJA,jairbolsonaro,MarinaSilva"}
{"id": 1037507501011419136, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4187625046, "username": "LiminhaIsa", "tweet": "S\u00f3 a voz dessa Marina Silva me irrita \ud83d\ude24\ud83d\ude24 mulherzinha suja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiminhaIsa/status/1037507501011419136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504909858484226, "date": "2018-09-05", "time": "19:57:01", "timezone": "CDT", "user_id": 872937321745850368, "username": "sej_johnsson", "tweet": "@MarinaSilva Isso vai ser presidente do Projac...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sej_johnsson/status/1037504909858484226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037504195346288640, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:10", "timezone": "CDT", "user_id": 715012609, "username": "luizadubauskas", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @_vrguida tu \u00e9 um g\u00eanio!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizadubauskas/status/1037504195346288640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_vrguida,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037503962755358720, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:15", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Todos eles j\u00e1 disseram o que era preciso para os eleitores tomarem suas decis\u00f5es. N\u00e3o deu pra perceber que NINGU\u00c9M PRECISA DE VOC\u00ca PARA ESCLARECIMENTOS DE CAMPANHA? S\u00e9rio, quem \u00e9 voc\u00ea? De onde tu brotou? pic.twitter.com/C0aq7MWNVT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037503962755358720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037503930018816000, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@MarinaSilva @OGloboPolitica MARINA Silva \u00e9 quem pensa grande em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas propostas para o pa\u00eds. Preserva\u00e7\u00e3o da floresta amaz\u00f4nica \u00e9 fundamental para todo o Brasil! Vamos de Marina Presidente para mudar de fato estruturas de governo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037503930018816000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,MarinaSilva"}
{"id": 1037501584094187520, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:48", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "CIR\u00c3O, O CANDIDATO QUE MAIS CRESCECiro Gomes j\u00e1 empata com a Marina Silva em segundo lugar! Na pesquisa anterior o Ciro Gomes tinha 9%, na atual est\u00e1 com 12%!  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/pesquisa-ibope-bolsonaro-22-marina-12-ciro-12-alckmin-9-haddad-6.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037501584094187520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501566922711045, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 161780523, "username": "raphacarvv", "tweet": "Aqui estou pensando em votar em Marina Silva", "replies": 9, "retweets": 5, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphacarvv/status/1037501566922711045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501525839491072, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2751415493, "username": "AAnadeveza", "tweet": "@GloboNews @EduardoJorge @MarinaSilva Eduardo Jorge \u00e9 o melhor vice entre todos! MARINA PRESIDENTE 18!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAnadeveza/status/1037501525839491072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva,EduardoJorge,GloboNews"}
{"id": 1037500759603073025, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 53986380, "username": "raissacortez", "tweet": "Galera hoje \u00e9 a sabatina do Eduardo Jorge, vice da Marina Silva na Globo News. vem coisa boa a\u00ed... (varios memes e coment\u00e1rios dele sobre os netos)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raissacortez/status/1037500759603073025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037500732201750534, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3303488075, "username": "Teaateia", "tweet": "@geraldoalckmin @MarinaSilva @alvarodias_ @jairbolsonaro @cirogomes @FeCastanhari Ciro foi o principal respons\u00e1vel pela transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco e um dos cabe\u00e7a no plano real. O melhor entre todos \u00e9 ele!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Teaateia/status/1037500732201750534", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FeCastanhari,cirogomes,jairbolsonaro,alvarodias_,MarinaSilva,geraldoalckmin"}
{"id": 1037498304031072256, "date": "2018-09-05", "time": "19:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 161780523, "username": "raphacarvv", "tweet": "S\u00f3 temos Marina Silva como candidata a presid\u00eancia, mas temos muitas MULHERES (inclusive e principalmente psol) na candidatura \u00e0 dep. Federal e estadual.Pra senadora, conhe\u00e7am MARTA BAR\u00c7ANTE", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphacarvv/status/1037498304031072256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496563088728064, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2450568208, "username": "AndersonCRF_", "tweet": "@MarinaSilva  https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1037342087388127234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonCRF_/status/1037496563088728064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037495637523288064, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Ibope: Ciro Gomes sobe e empata com Marina Silva em segundo lugar na pesquisa sem Lula  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/ibope-ciro-gomes-sobe-e-empata-com-marina-silva-em-segundo-lugar-na-pesquisa-sem-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037495637523288064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494898637922305, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1025598244724854784, "username": "andrematheus85", "tweet": "Globo/Ibope, divulgada hoje:Bolsonaro 22% (+2)Ciro Gomes 12% (+3)Marina Silva 12% (0)Geraldo Alckmin 9% (+2)Haddad 6% (+2)Amo\u00eado 3% (+2)\u00c1lvaro Dias 3% (0)Boulos 1% (0)Vera 1% (0)Jo\u00e3o Goulart Filho 1% (0)O restante n\u00e3o pontuou.#eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/andrematheus85/status/1037494898637922305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493950616088577, "date": "2018-09-05", "time": "19:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 889462818835234816, "username": "Marmingos", "tweet": "@MarinaSilva  pic.twitter.com/fRwdWCCeZ2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marmingos/status/1037493950616088577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037492743092744198, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2482901989, "username": "leila_cobucci", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leila_cobucci/status/1037492743092744198", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037492303525502976, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:55", "timezone": "CDT", "user_id": 833678699350343680, "username": "brenda_cartaxo", "tweet": "Minha m\u00e3e mandou a candidata Marina Silva ir lavar uma roupa suja porque ningu\u00e9m vai votar nela... kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brenda_cartaxo/status/1037492303525502976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492175314055173, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 387206182, "username": "marcosmatheus25", "tweet": "N\u00e3o dar mais - Disse @MarinaSilva", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosmatheus25/status/1037492175314055173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037492095462920192, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 63477477, "username": "amandarotay", "tweet": "Jesus! Levei um susto com a @MarinaSilva gritando \u201cNAO D\u00c1 MAIS!\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amandarotay/status/1037492095462920192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaSilva"}
{"id": 1037491655748857856, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva @GuiotHC S\u00f3 de \u00e1gua p o patr\u00e3o da Wal! O melhor a\u00e7a\u00ed do congresso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037491655748857856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuiotHC,MarinaSilva"}
{"id": 1037491615592579072, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:11", "timezone": "CDT", "user_id": 940576888753459202, "username": "Apoloowm", "tweet": "@MarinaSilva @DaniloGentili @Surama4 Mas \u00e9 uma piada. Fazem piada com todos os presidenci\u00e1veis, chamam Bolsonaro de nazista, bozo entre outras coisas. Cad\u00ea a como\u00e7\u00e3o da rapaziada do \"respeito\"? At\u00e9 onde sei, tem que valer para os dois lados.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Apoloowm/status/1037491615592579072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Surama4,DaniloGentili,MarinaSilva"}
{"id": 1037491550773755907, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989309847765168128, "username": "carneiro_souto", "tweet": "@MarinaSilva @jcoelhocarvalho Nenhuma vendedora de a\u00e7a\u00ed bancada pelo congresso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneiro_souto/status/1037491550773755907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jcoelhocarvalho,MarinaSilva"}
{"id": 1037491444213325824, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 384582205, "username": "4urelion", "tweet": "@jairbolsonaro @MarinaSilva @cirogomes @TerraNoticiasBR @PedroArgeri Que nada,ambos j\u00e1 trabalharam juntos,ciro n\u00e3o tem nada a dizer dela assim com ela dele,capaz de se o ciro ganhar ela acabe sendo ministra de algo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4urelion/status/1037491444213325824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroArgeri,TerraNoticiasBR,cirogomes,MarinaSilva,jairbolsonaro"}
{"id": 1037490943958687744, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 447530419, "username": "anaYavana", "tweet": "Vamos de Marina Silva que ela derrota esse psicopata no segundo turno  #Ibope", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Ibope", "link": "https://twitter.com/anaYavana/status/1037490943958687744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
