{"id": 1038484479998939136, "date": "2018-09-08", "time": "12:49:28", "timezone": "CDT", "user_id": 775242133, "username": "Jhonatanrts", "tweet": "Mito  https://www.facebook.com/100003166560293/posts/1865017723613762/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jhonatanrts/status/1038484479998939136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484277028184066, "date": "2018-09-08", "time": "12:48:40", "timezone": "CDT", "user_id": 986758131291164677, "username": "GamaTherezinha", "tweet": "No mito l\u00f3gico.  https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1038452514650238976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamaTherezinha/status/1038484277028184066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484251828727808, "date": "2018-09-08", "time": "12:48:34", "timezone": "CDT", "user_id": 930204314764742656, "username": "jnstvm", "tweet": "@cirogomes @TimeRealitys @Nathalia_D97 @betoxesque uhhum, ai vc vai perguntar sobre como se da essa proprosta pra o MITO e ele responde que o primeiro de tudo \u00e9 retirar o kit gay das escolas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jnstvm/status/1038484251828727808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "betoxesque,Nathalia_D97,TimeRealitys,cirogomes"}
{"id": 1038484240239874048, "date": "2018-09-08", "time": "12:48:31", "timezone": "CDT", "user_id": 307017993, "username": "drt_oficial", "tweet": "Palmas para esse mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/KellyBastos17/status/1038480573252153346\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drt_oficial/status/1038484240239874048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038484220153417728, "date": "2018-09-08", "time": "12:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2235269922, "username": "frankllycastroO", "tweet": "@JairoRochaFilho Tr\u00e1s os 3 pontos mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/frankllycastroO/status/1038484220153417728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairoRochaFilho"}
{"id": 1038483638382407680, "date": "2018-09-08", "time": "12:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1033837770471555075, "username": "KrisSthefany", "tweet": "mito  https://twitter.com/emicida/status/1038456187061194752\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KrisSthefany/status/1038483638382407680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038482093964181506, "date": "2018-09-08", "time": "12:39:59", "timezone": "CDT", "user_id": 64180152, "username": "Regina_Iorio", "tweet": "@fabaoporque kkkk d\u00e1-lhe eleitor do Mito.. kkk  pic.twitter.com/fEAr9KtD4K", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Regina_Iorio/status/1038482093964181506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481946211495936, "date": "2018-09-08", "time": "12:39:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2290315988, "username": "vitorbruno__", "tweet": "S\u00f3 pq mito h\u00e1 uma semana tava no carro de som fazendo arminha\u2122 com trip\u00e9 de c\u00e2mera dizendo que ia fuzilar n\u00e3o sei quem, realmente tem que ser muito canalha pra achar uma coisa dessa, mitinho  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038203032662622208\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorbruno__/status/1038481946211495936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038481309209976834, "date": "2018-09-08", "time": "12:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 907035070078308353, "username": "gwenithfaen", "tweet": "@ederson_feijo Mito, de mitologia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gwenithfaen/status/1038481309209976834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ederson_feijo"}
{"id": 1038480119101378560, "date": "2018-09-08", "time": "12:32:09", "timezone": "CDT", "user_id": 986758131291164677, "username": "GamaTherezinha", "tweet": "Mito.  https://twitter.com/VemPraRua_br/status/1038452514650238976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GamaTherezinha/status/1038480119101378560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038479320216428544, "date": "2018-09-08", "time": "12:28:58", "timezone": "CDT", "user_id": 134277394, "username": "LP_Romanini", "tweet": "@ramiresibsen @M_Magnum_ Now go, Bonoro.Let the mito come back to life!  pic.twitter.com/aRB0fLfRDP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LP_Romanini/status/1038479320216428544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M_Magnum_,ramiresibsen"}
{"id": 1038477751940993025, "date": "2018-09-08", "time": "12:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@BlogdoNoblat Grande fdp vc \u00e9! Comunista de merda!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038477751940993025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038477278957776898, "date": "2018-09-08", "time": "12:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 33287162, "username": "PaidoDavi", "tweet": "@FlavioBolsonaro PeloamordeDeus, reforcem a seguran\u00e7a deste homem, os inimigos est\u00e3o desesperados com a  certa vit\u00f3ria deste MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PaidoDavi/status/1038477278957776898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038476193123782657, "date": "2018-09-08", "time": "12:16:33", "timezone": "CDT", "user_id": 897595333886312449, "username": "Lucaslisboacdm", "tweet": "Bolsonaro em uma entrevista perguntando ao rep\u00f3rter como era Peixe, Bola, e Gato em ingl\u00eas.O rep\u00f3rter respondeu Fish, Ball, CatEle \u00e9 muito mito namoral kkkkk\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucaslisboacdm/status/1038476193123782657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038474541226491904, "date": "2018-09-08", "time": "12:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3437953947, "username": "carlosgomessar1", "tweet": "Se preparem q o mito vai vir mais forte do q nunca hahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosgomessar1/status/1038474541226491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038472688229072897, "date": "2018-09-08", "time": "12:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 869401635805683712, "username": "cartolandobr", "tweet": "Diz a\u00ed cartoleiro, qual jogador ser\u00e1 o MITO dos jogos de hoje?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cartolandobr/status/1038472688229072897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038471240422445056, "date": "2018-09-08", "time": "11:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 263403301, "username": "Ga_raimundi", "tweet": "@JornalOGlobo MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ga_raimundi/status/1038471240422445056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038470958347182086, "date": "2018-09-08", "time": "11:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2389516638, "username": "quoththeraiven", "tweet": "@GuilhermeBoulos @ricado_burgari Dilma teve c\u00e2ncer e o que o \"mito\" disse? Que ela morra. Marielle foi assassinada e o que o mito disse? Nada, porque, segundo ele, a opini\u00e3o seria impopular. Bolsonaro sofre agress\u00e3o e o que a esquerda diz? Todos os candidatos lamentaram. Viol\u00eancia sempre foi lema da direita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/quoththeraiven/status/1038470958347182086", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ricado_burgari,GuilhermeBoulos"}
{"id": 1038470124489986048, "date": "2018-09-08", "time": "11:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 898374763516764164, "username": "danielpk241", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielpk241/status/1038470124489986048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038469167731695616, "date": "2018-09-08", "time": "11:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@UOL Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam.Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038469167731695616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038469006108385280, "date": "2018-09-08", "time": "11:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 210921472, "username": "MitoGameplayRj", "tweet": "#CBLoL #GOFLA 1x0 e j\u00e1 foi a primeira pic.twitter.com/rhP9kTsZ6U", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#CBLoL,#GOFLA", "link": "https://twitter.com/MitoGameplayRj/status/1038469006108385280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038468817104629761, "date": "2018-09-08", "time": "11:47:14", "timezone": "CDT", "user_id": 303152818, "username": "dreanctcher", "tweet": "CARALHO GOKU \u00c9 UM MITO #CBLoL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#CBLoL", "link": "https://twitter.com/dreanctcher/status/1038468817104629761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038468633687719937, "date": "2018-09-08", "time": "11:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1421721, "username": "Cardoso", "tweet": "@mmonikets Eu adoro esse mito do assassino de aluguel antonio banderas. Notou que ZERO assassinatos pol\u00edticos com snipers ocorreram nos \u00faltimos 50 anos?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cardoso/status/1038468633687719937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mmonikets"}
{"id": 1038468541832421376, "date": "2018-09-08", "time": "11:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1038468541832421376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038468486979186688, "date": "2018-09-08", "time": "11:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WqitM96WniY?a\u00a0 BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1038468486979186688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038468169088872448, "date": "2018-09-08", "time": "11:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 874348598, "username": "Duds_Junior", "tweet": "brTT MITO! #GOFLA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GOFLA", "link": "https://twitter.com/Duds_Junior/status/1038468169088872448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467284132618242, "date": "2018-09-08", "time": "11:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3363666184, "username": "MthMarlon", "tweet": "[08/09/2018 13:36:17] Almeida!! \u26bd\ufe0f: boa tarde amigos[08/09/2018 13:37:21] Rd: Boa tarde \u00e9 o Caralho[08/09/2018 13:37:22] Rd: Cria um grupo de viado pra tu dar boa tarde[08/09/2018 13:37:22] Rd: Isso aqui \u00e9 grupo de bate bolaKKKKKKKKKKKKK ESSE MLQ \u00c9 UM MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MthMarlon/status/1038467284132618242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467208643534848, "date": "2018-09-08", "time": "11:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 320443239, "username": "MARCELO1SANTANA", "tweet": "O MITO est\u00e1 se tornando REALIDADE! VOTE em JAIR BOLSONARO n\u00ba 17 para PRESIDENTE DO BRASIL  https://www.facebook.com/marcelosantana.999/posts/2248337668541787\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELO1SANTANA/status/1038467208643534848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467125415956480, "date": "2018-09-08", "time": "11:40:31", "timezone": "CDT", "user_id": 764769917417709568, "username": "douglaseuller41", "tweet": "Chora rede globo de merda chora esquerda v\u00e3o tudo se fode agora pq o mito ja eleito no primeiro turno chupa . brasil acima de tudo deus acima de todos Brasil porra \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89  https://www.facebook.com/100015493270047/posts/421684448357994/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/douglaseuller41/status/1038467125415956480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466373821890560, "date": "2018-09-08", "time": "11:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 261284213, "username": "ag_cesar", "tweet": "@AcordouAcordou @DrioLuizDeFrei1 @jairbolsonaro E al\u00e9m do mais ainda fortaleceu a campanha do Mito, pois mostrou a todo o povo brasileiro quem s\u00e3o (n\u00e3o todos) os radicais malucos que querem o poder e destruir nossa na\u00e7\u00e3o e fam\u00edlias!!! O tiro saiu pela culatra!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ag_cesar/status/1038466373821890560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DrioLuizDeFrei1,AcordouAcordou,jairbolsonaro"}
{"id": 1038465964176801792, "date": "2018-09-08", "time": "11:35:54", "timezone": "CDT", "user_id": 874348598, "username": "Duds_Junior", "tweet": "#GoFla 6x1! brTT mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GoFla", "link": "https://twitter.com/Duds_Junior/status/1038465964176801792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038465681946292224, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1463273828, "username": "rmfabio", "tweet": "@BoniOliveira7 E as pesquisas dizendo q Ciro cresce no Nordeste. Quem acredita??#Bolsonaro17No1oTurno#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17#Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17,#Mito", "link": "https://twitter.com/rmfabio/status/1038465681946292224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BoniOliveira7"}
{"id": 1038465565218807808, "date": "2018-09-08", "time": "11:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1006639459255898112, "username": "JosephinaCaval1", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @jairbolsonaro @Alexand92041935 @edulistas2007 Ficou bonito tem que mandar pro mito ver a mulherada dele! \ud83d\ude03", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosephinaCaval1/status/1038465565218807808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulistas2007,Alexand92041935,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038464695517278211, "date": "2018-09-08", "time": "11:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 64041431, "username": "cleide_mariana", "tweet": "@cleiton_militar Padre mito!! Sensacional!! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleide_mariana/status/1038464695517278211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar"}
{"id": 1038464511647395840, "date": "2018-09-08", "time": "11:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "Mito n\u00e3o morre.  https://www.facebook.com/myclaudioreis/videos/2007372825976265/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1038464511647395840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038464248437981184, "date": "2018-09-08", "time": "11:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3054413568, "username": "evivamariana", "tweet": "@J_LIVRES @Mjuice25 Mito e Sexy Hahahahahaha a deusa medibre de n\u00e3o ter 2 turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/evivamariana/status/1038464248437981184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mjuice25,J_LIVRES"}
{"id": 1038463377734029313, "date": "2018-09-08", "time": "11:25:37", "timezone": "CDT", "user_id": 101935558, "username": "tadeuzzz", "tweet": "Fico pensando quanto que o mito e o mitinho cobram pra aparecerem igual dois de paus ao lado dos candidatos a deputado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tadeuzzz/status/1038463377734029313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038463199245492226, "date": "2018-09-08", "time": "11:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2529022132, "username": "Joaovictoralt", "tweet": "\u201cNunca fiz nada\u201d  #mito #bolsonario #bozonaro pic.twitter.com/Lz4Zq8CFmT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#mito,#bolsonario,#bozonaro", "link": "https://twitter.com/Joaovictoralt/status/1038463199245492226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462897054199808, "date": "2018-09-08", "time": "11:23:43", "timezone": "CDT", "user_id": 70391790, "username": "rafajaveh", "tweet": "@RaposoDavi Minha m\u00e3e tamb\u00e9m vai votar nele... a mesma disse que se fizeram isso com ele \u00e9 pke \u00e9 uma boa pessoa!! Eu como j\u00e1 voto no mito adorei!! Kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafajaveh/status/1038462897054199808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RaposoDavi"}
{"id": 1038462870735015941, "date": "2018-09-08", "time": "11:23:36", "timezone": "CDT", "user_id": 400405127, "username": "VictorGh7", "tweet": "@lu_furtad Que isso mito demais,me ensina", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorGh7/status/1038462870735015941", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lu_furtad"}
{"id": 1038461938353754113, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4690485336, "username": "rafaeldetognerj", "tweet": "MITO !  https://twitter.com/MarcelloLimaCRF/status/1038055272521113602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaeldetognerj/status/1038461938353754113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038461778475274240, "date": "2018-09-08", "time": "11:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3009994361, "username": "ewertonnf", "tweet": "@Paulinh777 KKKKKK um mito como voc\u00ea, eu n\u00e3o esperaria outra coisa", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ewertonnf/status/1038461778475274240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulinh777"}
{"id": 1038460719702757376, "date": "2018-09-08", "time": "11:15:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1463273828, "username": "rmfabio", "tweet": "@VEJA Sempre h\u00e1 imbecil dizendo q o gesto incita viol\u00eancia. @jairbolsonaro  faz o gesto q sempre foi claro pro marginal e ent\u00e3o est\u00e1 justificada FACADA?#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#Bolsonaro17No1\u00baturno#Bolsonaro17#Mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Bolsonaro17,#Mito", "link": "https://twitter.com/rmfabio/status/1038460719702757376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,jairbolsonaro"}
{"id": 1038460469349163009, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 210921472, "username": "MitoGameplayRj", "tweet": "#gofla #cblol vamos flamengo.. Rumo ao mundial...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#gofla,#cblol", "link": "https://twitter.com/MitoGameplayRj/status/1038460469349163009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038459928988409856, "date": "2018-09-08", "time": "11:11:55", "timezone": "CDT", "user_id": 273554051, "username": "djdnilo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/C5MCbUkO1d8?aBOLSONARO\u00a0\u2026 ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djdnilo/status/1038459928988409856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038459749497483264, "date": "2018-09-08", "time": "11:11:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1463273828, "username": "rmfabio", "tweet": "@VEJA Ningu\u00e9m se pergunta pq esse lixo da #FoiceDeSP e os d+ da grande imprensa n\u00e3o pressionam pra saber quem est\u00e1 por tr\u00e1s do atentado contra #Bolsonaro17, um presidenci\u00e1vel. S\u00f3 tem #FDP!#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#BolsonaroPresidente17#Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#FoiceDeSP,#Bolsonaro17,#FDP,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#BolsonaroPresidente17,#Mito", "link": "https://twitter.com/rmfabio/status/1038459749497483264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038458864620974083, "date": "2018-09-08", "time": "11:07:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4604807194, "username": "RenanWilbert", "tweet": "F\u00e3 de Bolsonaro indignado com quem quer a morte dele...Mandem os prints de voc\u00eas criticando o \"mito\" quando ele disse para \"fuzilar PTista\".\u00c9 pro meu TCC.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanWilbert/status/1038458864620974083", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458452232814598, "date": "2018-09-08", "time": "11:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@Legio_V_Alaudae @FlavioBolsonaro Olha o mito!!!! \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1038458452232814598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,Legio_V_Alaudae"}
{"id": 1038458272171347968, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1033244433939087360, "username": "CaCaWiinsz", "tweet": "@lolesportsbr Mito! @emicida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaCaWiinsz/status/1038458272171347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emicida,lolesportsbr"}
{"id": 1038458271076700160, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "#ForcaBolsonaro17 Nosso Mito est\u00e1 \u00f3timo ! 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3  pic.twitter.com/TPqoF8Zvxh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1038458271076700160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038457062718676992, "date": "2018-09-08", "time": "11:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 481663288, "username": "lipnit", "tweet": "#Mito \u2757\u2755\u2757\u2755\u2757\u2755\u2757#SemMais.\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d#SemVitiMIMIMIsmo #ExemploParaOBrasil#EstouComBolsonaro #Bolsonaro\u00c9AUnicaEsperan\u00e7a!#EmDefesaDaFamilia#AndreMonteiroGovernador28#BolsonaroPresidente17\u2026  https://www.instagram.com/p/BneJcTSFxU6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4z44ouccaepa\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#SemMais,#SemVitiMIMIMIsmo,#ExemploParaOBrasil,#EstouComBolsonaro,#Bolsonaro\u00c9AUnicaEsperan\u00e7a,#EmDefesaDaFamilia,#AndreMonteiroGovernador28,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/lipnit/status/1038457062718676992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456693930246146, "date": "2018-09-08", "time": "10:59:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1015561070352764929, "username": "Fabiana49208756", "tweet": "EFEITO REVERSOA esquerda, na tentativa de matar o MITO, acabou agregando milhares de novos eleitores para o Bolsonaro.A RESPOSTA A ESTA AGRESS\u00c3O VIR\u00c1 NAS URNAS EM 7 DE OUTUBRO.NO DIA 7, VOTE 17. VOTE JAIR BOLSONARO!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiana49208756/status/1038456693930246146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456528221745152, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2186211646, "username": "afreitas2006", "tweet": "@jnflesch Flesch mito!  pic.twitter.com/S9dtXfYhFl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afreitas2006/status/1038456528221745152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jnflesch"}
{"id": 1038456235165712385, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 841734225938255874, "username": "vasconcelucass", "tweet": "sera q o mito ja almo\u00e7ou????? \ud83d\ude30", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vasconcelucass/status/1038456235165712385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038455837373734912, "date": "2018-09-08", "time": "10:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 983808824590118914, "username": "Turnright161", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Turnright161/status/1038455837373734912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038455266939990018, "date": "2018-09-08", "time": "10:53:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3165351219, "username": "Thales_reiss", "tweet": "@lucas81almeida Kkkkkkkkkkkkkkkkkk mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thales_reiss/status/1038455266939990018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucas81almeida"}
{"id": 1038455173717401601, "date": "2018-09-08", "time": "10:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2388032288, "username": "cerola_", "tweet": "e o cara que colocou a m\u00fasica do Bolsonaro aqui no bar ''o mito chegou o brasil acordou''", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cerola_/status/1038455173717401601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038452135069986816, "date": "2018-09-08", "time": "10:40:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1463273828, "username": "rmfabio", "tweet": "@folha Ningu\u00e9m se pergunta pq esse lixo da #FoiceDeSP e os demais da grande imprensa n\u00e3o pressionam pra saber quem est\u00e1 por tr\u00e1s do atentado contra #Bolsonaro17, um presidenci\u00e1vel. S\u00f3 tem #FDP!#DireitaUnida#DireitaSegueDireita#BolsonaroPresidente17#Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FoiceDeSP,#Bolsonaro17,#FDP,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita,#BolsonaroPresidente17,#Mito", "link": "https://twitter.com/rmfabio/status/1038452135069986816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038450759795392513, "date": "2018-09-08", "time": "10:35:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1316674813, "username": "misael_guedes", "tweet": "Meu apelido era Mito, faz muito tempo, tipo muito mesmo, era estudante ainda pra ter ideia, antes de come\u00e7ar a moda de chamar os outros de Mito, agora q ridicularizaram o neg\u00f3cio vou ter que abdicar do nome tendo a honra de ter sido o original, at\u00e9 minha fam\u00edlia me chamava assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misael_guedes/status/1038450759795392513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449881692680192, "date": "2018-09-08", "time": "10:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 328260062, "username": "Biel_dluca", "tweet": "O cara levou uma facada, se fudeu todo e faz pose de...arma. Ele n\u00e3o aprende. N\u00e3o importa, vai continuar sendo um mito. \ud83d\ude37  https://twitter.com/folha/status/1038445357477371905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biel_dluca/status/1038449881692680192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449149375598592, "date": "2018-09-08", "time": "10:29:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4883699223, "username": "Dodinda16", "tweet": "- Vai segurando o mito soltando o dedo ! Hahaha  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1038441048383647744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dodinda16/status/1038449149375598592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038449097907290113, "date": "2018-09-08", "time": "10:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3171524518, "username": "phxm7", "tweet": "@Mour_Stefany quero conhecer esse mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phxm7/status/1038449097907290113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mour_Stefany"}
{"id": 1038448863537979393, "date": "2018-09-08", "time": "10:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 46970010, "username": "janaina_avila", "tweet": "S\u00f3 pra n\u00e3o esquecer que o Mito defende matar advers\u00e1rios. Ele \u00e9 seu vice defendem tudo o que a ditadura fez e completam que mataram pouco.  https://brasil.elpais.com/brasil/2018/05/10/politica/1525976675_975787.html?%3Fid_externo_rsoc=FB_BR_CM\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaina_avila/status/1038448863537979393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038447567238049793, "date": "2018-09-08", "time": "10:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 932868174, "username": "ZuzuValle", "tweet": "@cristinaarfrei1 A quem querem enganar, a Globo seus\"rep\u00f3rteres\" e atores milion\u00e1rios apoiam o presidi\u00e1rio, agora, as copeiras, camareiras, c\u00e2meras, isto \u00e9, o pov\u00e3o que trabalha realmente, apoia o Bolsonaro.  A extrema esquerda violenta bem que tentou matar o Mito mas s\u00f3 fortaleceu a sua imagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZuzuValle/status/1038447567238049793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristinaarfrei1"}
{"id": 1038445021329059841, "date": "2018-09-08", "time": "10:12:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@flaviomorgen @AiltonBenedito O cara tem aula com instrutor de TIRO em SC. Como um desempregado paga isso? S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1038445021329059841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonBenedito,flaviomorgen"}
{"id": 1038443932882034688, "date": "2018-09-08", "time": "10:08:21", "timezone": "CDT", "user_id": 815633598334271488, "username": "BRDGAMER_", "tweet": "@mateusedu3 mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BRDGAMER_/status/1038443932882034688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mateusedu3"}
{"id": 1038441845745954816, "date": "2018-09-08", "time": "10:00:03", "timezone": "CDT", "user_id": 895704515986509824, "username": "Lohanemartinns", "tweet": "Mito mito mito  https://twitter.com/InfosFuteboI/status/1038224461470810112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lohanemartinns/status/1038441845745954816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441720629878784, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 619254805, "username": "Marc2010", "tweet": "Olha o mito meu povo!  pic.twitter.com/bD5pYVixuY", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc2010/status/1038441720629878784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038441170018467840, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1025820833690910723, "username": "dilson_tf", "tweet": "Retorno do Mito: Voz pouco cansada, cercado de milico, Mour\u00e3o fardado, PF, fam\u00edlia; povo de verde/amarelo, hino cantado; esquerda mordendo os dentes; ap\u00f3s seu testemunho de livramento, ele diz: Brasil acima de tudo, Deus acima de todos!#bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/dilson_tf/status/1038441170018467840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038440012029808640, "date": "2018-09-08", "time": "09:52:46", "timezone": "CDT", "user_id": 99940192, "username": "faelhexa", "tweet": "Bolsonaro at\u00e9 pouco tempo era soberano nas redes sociais.Hoje j\u00e1 divide com outros candidatos.Era obvio por que o \"mito\" faz pr\u00e9 campanha a 3 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/faelhexa/status/1038440012029808640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438923964489729, "date": "2018-09-08", "time": "09:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1702865173, "username": "trnbianca", "tweet": "as elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 acabaram, j\u00e1 sabemos quem ganhou, mas vejo dois cen\u00e1rios: o \u201cmito\u201d conseguindo tudo que queria e o pa\u00eds virando um inferno ou o \u201cmito\u201d n\u00e3o conseguindo nada porque \u00e9 um monte de ideia idiota e todo mundo pedindo impeachment", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/trnbianca/status/1038438923964489729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437893952466945, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:21", "timezone": "CDT", "user_id": 51598179, "username": "theuzim", "tweet": "V\u00e3o usar isso como palanque pra elei\u00e7\u00e3o hahaha que merda. T\u00edpico da pol\u00edtica brasileira. Antas -> mito \ud83d\ude0dImagens de facada ser\u00e3o usadas em campanha de Bolsonaro, diz Magno Malta   https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/08/imagens-de-facada-sera-usada-em-campanha-de-bolsonaro-diz-magno-malta.htm?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theuzim/status/1038437893952466945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038437867754860545, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 986366816346832896, "username": "Iuquias157", "tweet": "@mprazor @AlineTks @ymito777 tras um mito pra esse oscar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iuquias157/status/1038437867754860545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ymito777,AlineTks,mprazor"}
{"id": 1038435664868466688, "date": "2018-09-08", "time": "09:35:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2327292306, "username": "Heeydella", "tweet": "@Nalaissa @CleristonCRF Mito sim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heeydella/status/1038435664868466688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF,Nalaissa"}
{"id": 1038432355541811200, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 389571903, "username": "digomixrodrigo", "tweet": "Mito  https://www.facebook.com/100002966370622/posts/1693279470780916/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digomixrodrigo/status/1038432355541811200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038431877508546560, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1418739624, "username": "edsphinxx", "tweet": "@MomentsBrasil @mariajuliacoser O seu \"mito\" \u00e9 Jean Willis? Isso me ajuda a lhe entender,ainda que eu n\u0101o  fa\u00e7a muita quest\u0101o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edsphinxx/status/1038431877508546560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariajuliacoser,MomentsBrasil"}
{"id": 1038431522330693632, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 101595083, "username": "mariobvn", "tweet": "@loveatosfalhos Cara, de um lado tem gente fazendo piada, gritando Mito, falando q vai colocar os bandiso pra correr. Do outro lado, tem gente sendo jogado debaixo de caminhao, sendo espancada e candidato sendo esfaqueado. N\u00e3o existe isso de q \"esta acontecendo dos 2 lados\", so 1 faz isso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariobvn/status/1038431522330693632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "loveatosfalhos"}
{"id": 1038430932708089856, "date": "2018-09-08", "time": "09:16:42", "timezone": "CDT", "user_id": 841763496362676228, "username": "Diogo_GriSimas", "tweet": "@Dedevital Voc\u00ea merece Mito! Torcida vasca\u00edna te ama!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_GriSimas/status/1038430932708089856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038430444159725570, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 113942853, "username": "tonyjudoka", "tweet": "BOLSONARO, a cria\u00e7\u00e3o do MITO e o nascimento do Presidente! #For\u00e7aCapit\u00e3o https://www.youtube.com/attribution_link?a=A6HCkyHRias&u=%2Fwatch%3Fv%3DWqitM96WniY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/tonyjudoka/status/1038430444159725570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038430325603323905, "date": "2018-09-08", "time": "09:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 113942853, "username": "tonyjudoka", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/tonyjudoka/status/1038430325603323905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038428927612600321, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@folha Sangue de barata n\u00e3o une ningu\u00e9m. Mulher menstruada sangra mais que o \"mito\".\ud83d\ude0f  pic.twitter.com/LjF1uPI0G9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1038428927612600321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038427210435244032, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 26730971, "username": "waGNUx", "tweet": "#BOLSONARO17, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://www.facebook.com/waGNUx/videos/10217329617017889/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARO17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/waGNUx/status/1038427210435244032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038427133046083585, "date": "2018-09-08", "time": "09:01:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1463273828, "username": "rmfabio", "tweet": "@_CRFRicardo @aguedescartoon Existe ainda um v\u00eddeo circulando em q no momento em q est\u00e3o colocando o #Mito no carro, um homem d\u00e1 um soco com a m\u00e3o ESQUERDA no flanco esquerdo do abdome do #Bolsonaro17.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/rmfabio/status/1038427133046083585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,_CRFRicardo"}
{"id": 1038426868695924736, "date": "2018-09-08", "time": "09:00:33", "timezone": "CDT", "user_id": 580545614, "username": "kallelmarinho", "tweet": "Parei de brincar e colocar pilha! Tem gente levando muito a s\u00e9rio, daqui a pouco quem vai levar facada sou eu! N\u00e3o sou bomsoninio e nem vou votar esse ano. Pra quem acreditou, pegadinha do malandro!Mas Mito, recupera logo e vamos ganhar essa porra!!!! Sacanagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kallelmarinho/status/1038426868695924736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038426698700783616, "date": "2018-09-08", "time": "08:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 810333229249085440, "username": "lionpaiva", "tweet": "O mito t\u00e1 suave galera, pronto pra outra  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lionpaiva/status/1038426698700783616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424882814566400, "date": "2018-09-08", "time": "08:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 926415902920396800, "username": "Wtcort", "tweet": "O mito voltou ! Melhor zagueiro do mundo.  https://twitter.com/futtmais/status/1038242607846092801\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wtcort/status/1038424882814566400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424378944434176, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:39", "timezone": "CDT", "user_id": 946111218527490048, "username": "felipenovezero", "tweet": "@Dedevital MITO! Deus te aben\u00e7oe, voc\u00ea merece!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipenovezero/status/1038424378944434176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038424280952918016, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 813863705574313985, "username": "VituHellre", "tweet": "@Priscianemb @_RuanPablo eu n lembro mais de nenhuma, n se esque\u00e7a de \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VituHellre/status/1038424280952918016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_RuanPablo,Priscianemb"}
{"id": 1038423228941783040, "date": "2018-09-08", "time": "08:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 184662389, "username": "BrunoLPM", "tweet": "@thaynabfr96 Kkkkkkkkk @alveesgraci mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoLPM/status/1038423228941783040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thaynabfr96,alveesgraci"}
{"id": 1038422968794329088, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 25205843, "username": "crespoflavia", "tweet": "Ciro \u00e9 meu candidato \u00e0 presid\u00eancia.  Mito, pra mim, s\u00f3 esse aqui, \u00f3.\u2698 #Ciro12 https://twitter.com/CiraodoCerrado/status/1038099268131794945\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "#Ciro12", "link": "https://twitter.com/crespoflavia/status/1038422968794329088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038422107875631104, "date": "2018-09-08", "time": "08:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 898535326670630912, "username": "LeoAzevedoMB", "tweet": "@SchuldinerSieg minha humilde opini\u00e3o sobre o ocorrido do pouco que entendo de SEG PUB \u00e9 que esse atentado foi planejado e repassado diversas vezes em outros locais onde o mito passou at\u00e9 terem a certeza que estavam prontos, e ainda arrisco dizer que foram treinados militarmente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoAzevedoMB/status/1038422107875631104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038421282281451521, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:21", "timezone": "CDT", "user_id": 312516175, "username": "bebeto_matos14", "tweet": "Estou sentindo falta do mito da lateral esquerda. A grande lenda Andr\u00e9 Santos. #FutebolnaEspn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FutebolnaEspn", "link": "https://twitter.com/bebeto_matos14/status/1038421282281451521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038421221136846849, "date": "2018-09-08", "time": "08:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 25592528, "username": "ricardoschott", "tweet": "Saiu uma biografia de Maria Bonita, mulher de Lampi\u00e3o, aquele \"mito\" que at\u00e9 hoje \u00e9 explorad\u00edssimo por pol\u00edticos, anarquistas de sof\u00e1 e at\u00e9 gente da m\u00fasica...  https://www.bbc.com/portuguese/brasil-45304399\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardoschott/status/1038421221136846849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038418940706340867, "date": "2018-09-08", "time": "08:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2692910119, "username": "mugglermg", "tweet": "Gente, durante essa trag\u00e9dia uma pessoa acompanhou o mito, postou informa\u00e7\u00e3o em tempo real de Juiz de Fora, identificou o policial que desviou a trajet\u00f3ria da faca:\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49@professorigorSIGAM ESSE CARA! #MouraoNaGNews #For\u00e7aBolsonaro #DireitaUnida #DireitaSegueDireita", "replies": 2, "retweets": 24, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews,#For\u00e7aBolsonaro,#DireitaUnida,#DireitaSegueDireita", "link": "https://twitter.com/mugglermg/status/1038418940706340867", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1038417530610540544, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:26", "timezone": "CDT", "user_id": 719581703703044098, "username": "gabrieelolive19", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/f9Gd3ZE2h5s?aDIMITRI\u00a0\u2026 DECLARA APOIO AO BOLSONARO - HIT O MITO CHEGOU - MEME", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrieelolive19/status/1038417530610540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038414033764925443, "date": "2018-09-08", "time": "08:09:33", "timezone": "CDT", "user_id": 975883350262145024, "username": "gremory_gabriel", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Brasil est\u00e1 contigo, meu Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gremory_gabriel/status/1038414033764925443", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038412913097232389, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@flaviomorgen fa\u00e7a chegar ao @BolsonaroSP @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1038412913097232389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen,BolsonaroSP,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038411114164441089, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "@psl_sc @branci13 Acho at\u00e9 bom os Direitos dos Manos n\u00e3o irem ver o Mito, normalmente eles s\u00f3 apoiam os criminosos e Bolsonaro \u00e9 a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1038411114164441089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "branci13,psl_sc"}
{"id": 1038409466906128385, "date": "2018-09-08", "time": "07:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 864887693876109312, "username": "_ricardo_vasco", "tweet": "Hoje os Petistas est\u00e3o loucos com a equipe do mito no cal\u00e7ad\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_ricardo_vasco/status/1038409466906128385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038406968103317505, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:28", "timezone": "CDT", "user_id": 276768952, "username": "PierreMuzamba", "tweet": "@chicobarney @tomleao @donniedarko73 @Teco_Edukator galera, a m\u00fasica que vai levantar o Mito \u00e9 sensacional  https://youtu.be/GEapz3S8L7U\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PierreMuzamba/status/1038406968103317505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "chicobarney,tomleao,donniedarko73,Teco_Edukator"}
{"id": 1038404669259898881, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1022658193116278785, "username": "Gustavo06919475", "tweet": "bolsonaro: petista tem que metralhareleitores:kkkkkkkkk mitobolsonaro \u00e9 esfaqueadoeleitores: isso \u00e9 VIOL\u00caNCIA e voc\u00eas acham engra\u00e7ado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gustavo06919475/status/1038404669259898881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038404599995084800, "date": "2018-09-08", "time": "07:32:03", "timezone": "CDT", "user_id": 165940689, "username": "remela420", "tweet": "@SoaresDavidsoon Ele deseja a morte de pessoas diariamente e \u00e9 \"mito\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/remela420/status/1038404599995084800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SoaresDavidsoon"}
{"id": 1038404298470768648, "date": "2018-09-08", "time": "07:30:52", "timezone": "CDT", "user_id": 857020385363202049, "username": "LMAraujo01", "tweet": "@OravodeCaralho @SidneiAmaral10 @BelaRibl Perfeito resumo! Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMAraujo01/status/1038404298470768648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BelaRibl,SidneiAmaral10,OravodeCaralho"}
{"id": 1038403874204336128, "date": "2018-09-08", "time": "07:29:10", "timezone": "CDT", "user_id": 952869263404134400, "username": "n4_ch1", "tweet": "@sonic_mito Atapokk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/n4_ch1/status/1038403874204336128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sonic_mito"}
{"id": 1038402537949470720, "date": "2018-09-08", "time": "07:23:52", "timezone": "CDT", "user_id": 62016735, "username": "deivinsonbignon", "tweet": "Parem de chamar Jair Bolsonaro de MITO!Mitos n\u00e3o sangram...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deivinsonbignon/status/1038402537949470720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038402311113060355, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:58", "timezone": "CDT", "user_id": 99558101, "username": "Viniestadevolta", "tweet": " http://piaui.folha.uol.com.br/sus-salva-bolsonaro-por-r-36706/?doing_wp_cron=1536343684.3513228893280029296875\u00a0\u2026Obrigado pelo SUS, @EduardoJorge ... Mito de verdade \u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Viniestadevolta/status/1038402311113060355", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1038402259183435777, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3662137997, "username": "linesanrj", "tweet": "@Dedevital Mito!!! Vc \u00e9 o Cara!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/linesanrj/status/1038402259183435777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038398005840371712, "date": "2018-09-08", "time": "07:05:51", "timezone": "CDT", "user_id": 32242366, "username": "JuanSanntos", "tweet": "@rbcrvg03 Mito kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuanSanntos/status/1038398005840371712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rbcrvg03"}
{"id": 1038397520261640192, "date": "2018-09-08", "time": "07:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 817450013924200448, "username": "urubucampeao", "tweet": "#SabadoDetremuraSDV vai da tudo certo #mito.  Sua recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 completa assim como a sua conquista na presid\u00eancia da Rep\u00fablica #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/jtG94aT7n2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SabadoDetremuraSDV,#mito,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/urubucampeao/status/1038397520261640192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393387865595905, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:30", "timezone": "CDT", "user_id": 916884408585670656, "username": "WillSantosJr1", "tweet": "Mito mitoto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillSantosJr1/status/1038393387865595905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038393070851641345, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "93 que ele tinha que ser k https://twitter.com/KMbappe/status/1038392870347137024\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038393070851641345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391054687514625, "date": "2018-09-08", "time": "06:38:14", "timezone": "CDT", "user_id": 158604085, "username": "fccrj", "tweet": "@BlogdoNoblat Teu plano de sa\u00fade oferece tratamento psiqui\u00e1trico ?  O jornalista mais desesperado com a REAL possibilidade de vit\u00f3ria do mito @jairbolsonaro 17 neles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fccrj/status/1038391054687514625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,jairbolsonaro"}
{"id": 1038389859763859456, "date": "2018-09-08", "time": "06:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Advinha se n\u00e3o vai engolir o \"mito\" !!!  https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038245929059577856\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1038389859763859456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389056693067776, "date": "2018-09-08", "time": "06:30:18", "timezone": "CDT", "user_id": 796013983023136768, "username": "Oficial_Mirian1", "tweet": "@BOLSONERO1 U\u00e9, a faca n\u00e3o se contaminou com o \u201cfalso sangue \u201c do Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oficial_Mirian1/status/1038389056693067776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BOLSONERO1"}
{"id": 1038387424878096384, "date": "2018-09-08", "time": "06:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "olha s\u00f3 as coisas que Thomas t\u00e1 postando no status do wpp, as vezes eu penso que ele t\u00e1 virando viado..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038387424878096384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382591630602240, "date": "2018-09-08", "time": "06:04:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "vontade de tacar pra praia com os cria", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038382591630602240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382349204041730, "date": "2018-09-08", "time": "06:03:38", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "\u201cVamos cortar $ de todas as ONG\u201d, falou o Mito, \u201cvamos tributar a igreja\u201d, falou Amoedo! Bozomion, ONG \u00e9 tudo comunista tem mais \u00e9 q se fuder, q absurdo Amoedo tributar igrejas! Discurso sem sentido e sem fundamento!  https://twitter.com/mauriciomarafon/status/1037769212780048386\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038382349204041730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038382097331900416, "date": "2018-09-08", "time": "06:02:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "agradece esse cara, ele s\u00f3 ajudou \ud83d\ude02 https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1038381773116387330\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038382097331900416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380125480468480, "date": "2018-09-08", "time": "05:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "logo vi, minha letra \u00e9 horr\u00edvel \ud83d\ude02\ud83d\ude44 https://twitter.com/VoceNaoSabiaQ/status/1038373901330464769\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038380125480468480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038378243991060481, "date": "2018-09-08", "time": "05:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 273554051, "username": "djdnilo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/WqitM96WniY?aBOLSONARO\u00a0\u2026, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/djdnilo/status/1038378243991060481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038376480177307648, "date": "2018-09-08", "time": "05:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 313351628, "username": "EFeij", "tweet": "@gnatalini Exatamente. O \u201cMito\u201dnasce dessa raiva e da sensa\u00e7\u00e3o de sempre estarmos sendo passados pra tr\u00e1s, roubados e cheios de necessidades b\u00e1sicas q o Estado tem obriga\u00e7\u00e3o de suprir e \u00f1 supre. \u00d1 h\u00e1 mist\u00e9rio. Estamos divididos por obra dos discursos daquele q est\u00e1 sem direitos em Curitiba.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EFeij/status/1038376480177307648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gnatalini"}
{"id": 1038374677855563782, "date": "2018-09-08", "time": "05:33:09", "timezone": "CDT", "user_id": 852242978882170880, "username": "Fabricio_P12", "tweet": "@marcelorubens Tudo isso, pra tentar alavancar sua candidatura! Nem santo e nem mito, \u00e9 um merda mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabricio_P12/status/1038374677855563782", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens"}
{"id": 1038374019366641669, "date": "2018-09-08", "time": "05:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 968588195536556037, "username": "leonciorj", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o: - qual a import\u00e2ncia da cultura no governo Bolsonaro-Mour\u00e3o?Mour\u00e3o: - cultura \u00e9 fundamental para n\u00f3s.  Eu leio de tudo, at\u00e9 os seus livros!Mito 2, a miss\u00e3o! Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonciorj/status/1038374019366641669", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038363050670206977, "date": "2018-09-08", "time": "04:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3312172025, "username": "BIh3u", "tweet": "@Ciid_cley Esse mito \u00e9 um mitao, pprt", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BIh3u/status/1038363050670206977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ciid_cley"}
{"id": 1038358139802923008, "date": "2018-09-08", "time": "04:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 234851264, "username": "ivanbd13", "tweet": "Mito eterno joga de ternoooo  https://twitter.com/maurocezar/status/1038240109873823746\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanbd13/status/1038358139802923008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038352001778704384, "date": "2018-09-08", "time": "04:03:03", "timezone": "CDT", "user_id": 62290581, "username": "mvsobral", "tweet": "@vascoodaggama Kkkkkk o Mito j\u00e1 ganhou...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mvsobral/status/1038352001778704384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vascoodaggama"}
{"id": 1038325094789988352, "date": "2018-09-08", "time": "02:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 47966082, "username": "VallePires", "tweet": "M\u00e3e Patriota\u00a0\u00a0\ud83d\udc9a\u00a0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0\ud83d\udc9b\u00a0\ud83d\udc38\u00a0@maepatriota\u00a05 h5 horas atr\u00e1sDepois de \"O Mito Chegou\", El Veneco vem com a m\u00fasica \"Levanta-te\" para emocionar e dar for\u00e7as neste p\u00f3s 6 de setembro. Capit\u00e3o, levanta-te Porque o povo brasileiro precisa de voc\u00ea C...  https://gab.ai/VallePires/posts/34467062\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VallePires/status/1038325094789988352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota"}
{"id": 1038315738786873344, "date": "2018-09-08", "time": "01:38:57", "timezone": "CDT", "user_id": 440893668, "username": "Trsilva96", "tweet": "@AlexandreTelles E ficasse de boa ate eu ia chamar ele de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Trsilva96/status/1038315738786873344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexandreTelles"}
{"id": 1038302466339745793, "date": "2018-09-08", "time": "00:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 709482498808520705, "username": "karol_ozr", "tweet": "@Srta_Vianna Eu sou um mito fala voc\u00ea KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKM", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karol_ozr/status/1038302466339745793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Srta_Vianna"}
{"id": 1038290649051750401, "date": "2018-09-07", "time": "23:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 240883851, "username": "Tami_Canejo", "tweet": "meu her\u00f3i brasileiro \u00e9 mc fioti que com uma m\u00fasica s\u00f3 nunca mais vai precisar trabalhar o resto da vida e vcs vem com papo de mito fa\u00e7am me o favor porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tami_Canejo/status/1038290649051750401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038288343195213824, "date": "2018-09-07", "time": "23:50:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2431280504, "username": "knivesmusic54", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/WqitM96WniY?a\u00a0 BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/knivesmusic54/status/1038288343195213824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038287020416806915, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "OS COXINHAS, FASCISTAS E PSICOPATAS PREFEREM AS MENTIRAS E BOATOS POR MEDO DE ENCARAR A VERDADE E A COMPET\u00caNCIA DE UM VERDADEIRO MITO E A VIRTUDE DE U M L\u00cdDER NATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038287020416806915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287014892789760, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1432135579, "username": "miguel_bfRX", "tweet": "\"A\u00ed que provoca a a\u00e7\u00e3o da raiva, juntarem Bolsonaro e Mito na \"merma\" palavraSe nem cabe na mesma frase, a n\u00e3o ser que seja num an\u00fancio bonito:\"Capit\u00e3o da Bope tortura Bolsonaro por 18h\" traz um trof\u00e9u pra esse mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/miguel_bfRX/status/1038287014892789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038287005371777024, "date": "2018-09-07", "time": "23:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2892912701, "username": "010700mj", "tweet": "O fato de Bolsonaro ter sofrido um atentado n\u00e3o o santifica, nem o redime das suas ideias odiosas. N\u00e3o desejar seu mal n\u00e3o significa esquecer o que ele representa. Continua sendo uma figura repugnante, que representa o que h\u00e1 de mais abjeto no ser humano. Mito \u00e9 o caralho", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/010700mj/status/1038287005371777024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038286014790418432, "date": "2018-09-07", "time": "23:40:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1647138144, "username": "ModoFantasma", "tweet": "Agora eu sei em qual candidato que irei votar, esse mito \u00e9 a pessoa certa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #ratoborrachudo71  https://www.facebook.com/AloneWifi/videos/1924784277580280/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ratoborrachudo71", "link": "https://twitter.com/ModoFantasma/status/1038286014790418432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038285736867491840, "date": "2018-09-07", "time": "23:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 132392088, "username": "jucapetista", "tweet": "A GloboNews s\u00f3 falta fazer a declara\u00e7\u00e3o de amor ao Bolsonaro.  Todos os sinais do affair est\u00e3o expostos desde o dramalh\u00e3o televisivo ap\u00f3s o esfaqueamento do mito! A Globo sempre ser\u00e1 o golpe. Criminosa.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jucapetista/status/1038285736867491840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038283926912069632, "date": "2018-09-07", "time": "23:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4835234320, "username": "Brumanda20173", "tweet": "Ainda tem gente falando merda dizendo que \u00e9 mentira !!!  Que Deus proteja vc mito Deus \u00e9 conosco  https://twitter.com/pastormalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brumanda20173/status/1038283926912069632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282401959399424, "date": "2018-09-07", "time": "23:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/rQkksi2bRdI?aVereadora\u00a0\u2026 do PSOL disse que estava dod\u00f3i, \"matou\" a sess\u00e3o e foi fazer campanha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1038282401959399424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038282271030173696, "date": "2018-09-07", "time": "23:25:58", "timezone": "CDT", "user_id": 841135621, "username": "bel_costabast", "tweet": "Kkkkkkkkkkkkkkkkk meu deus, vcs s\u00e3o \u00e9picos. Mais mito que o pr\u00f3prio mito kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bel_costabast/status/1038282271030173696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038281149272006657, "date": "2018-09-07", "time": "23:21:30", "timezone": "CDT", "user_id": 771768224857948168, "username": "gabrielf_30", "tweet": "Ehh quem ta por tras disso deve ta puto que ele nao conseguiu matar o mito!! Se foderam seus otarios  https://twitter.com/p40l0_crf/status/1038167874655932416\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielf_30/status/1038281149272006657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038279380353642497, "date": "2018-09-07", "time": "23:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 835201482043584512, "username": "GigotErick", "tweet": "voc\u00ea vai ficar bem mito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d  https://www.facebook.com/100002837088861/posts/1600979630006591/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GigotErick/status/1038279380353642497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277995037904896, "date": "2018-09-07", "time": "23:08:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "Eu vou seguir as palavras do General Mour\u00e3o, s\u00f3 que n\u00e3o vou baixar a cabe\u00e7a quando o Mito for atacado.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1038277995037904896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276720347045888, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 732642229471305730, "username": "Danieell_ls", "tweet": "O mito  https://twitter.com/bestoffnike/status/1038156447769669633\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danieell_ls/status/1038276720347045888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276110235181056, "date": "2018-09-07", "time": "23:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 173818952, "username": "shevoficial", "tweet": "@MarcioRicardoR3 ai voce pegou pesado bicho. o cara eh mito demais kk", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shevoficial/status/1038276110235181056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcioRicardoR3"}
{"id": 1038273584219729920, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:27", "timezone": "CDT", "user_id": 870851803558051840, "username": "pcesarffc", "tweet": "NAMORAL, o meu presidente eh muito picaessa hist\u00f3ria de \"mito\" tem que acabarn\u00f3s temos que cham\u00e1-lo de MUITO PICAo bolsonaro eh MUITO PICA e acabou, porra. talquei ?  https://twitter.com/GLCampos_/status/1037936893621661698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pcesarffc/status/1038273584219729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038273388631007232, "date": "2018-09-07", "time": "22:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 76819813, "username": "LePapicho", "tweet": "@jairbolsonaro #Mito Cada vez mais forte, se Deus quiser vamos vencer e colocar o pa\u00eds no rumo do crescimento. #Bolsonaro17#BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/LePapicho/status/1038273388631007232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038272300850860032, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3413753819, "username": "julianocmcancer", "tweet": "GEN Mourao mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/julianocmcancer/status/1038272300850860032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038272221876248576, "date": "2018-09-07", "time": "22:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 903429276820758529, "username": "KAIKEJOGADOR", "tweet": "@jairbolsonaro RESPEITA MITO PAI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KAIKEJOGADOR/status/1038272221876248576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038268543136096256, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/GLCampos_/status/1037936893621661698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1038268543136096256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038268512467333120, "date": "2018-09-07", "time": "22:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 618121762, "username": "renatohankys", "tweet": "@clarafittel mito... t\u00f4 procurando m\u00f3 temp\u00e3o e nd", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatohankys/status/1038268512467333120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarafittel"}
{"id": 1038268216265584643, "date": "2018-09-07", "time": "22:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 59940693, "username": "RodrigoCastro94", "tweet": "@Montalione10 Porra, s\u00f3 deve ter mandando nome de Pok\u00e9mon estranho kkkkkkIsso a\u00ed mito, tempo de fazer caridade j\u00e1 passou h\u00e1 anos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoCastro94/status/1038268216265584643", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Montalione10"}
{"id": 1038266954073747456, "date": "2018-09-07", "time": "22:25:06", "timezone": "CDT", "user_id": 797883299146465282, "username": "marc_fernandelw", "tweet": "Mano mito  https://twitter.com/xetdolol/status/1038254505584984065\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc_fernandelw/status/1038266954073747456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266110158794752, "date": "2018-09-07", "time": "22:21:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "@GuerreiroBrenna @yayasereia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038266110158794752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuerreiroBrenna,yayasereia"}
{"id": 1038264593594966016, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:43", "timezone": "CDT", "user_id": 136649406, "username": "VargasTijuca", "tweet": "Bob Lee \u00e9 um mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VargasTijuca/status/1038264593594966016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264078882562048, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 100797108, "username": "sisalama", "tweet": "Que vic\u00ea, meu Deus!!! Mour\u00e3o com M de MITO!!!  https://twitter.com/joelalexandrem/status/1037061521283657729\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sisalama/status/1038264078882562048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263970195492865, "date": "2018-09-07", "time": "22:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@UOL Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam, n\u00e3o morrem de overdose.Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038263970195492865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038262976401301505, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:18", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@EddieDonovan Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam, \"n\u00e3o morrem de overdose\".Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038262976401301505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EddieDonovan"}
{"id": 1038262890141306880, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:57", "timezone": "CDT", "user_id": 50492592, "username": "marconovanta", "tweet": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do mito futebol\u00edstico, o meu amig\u00e3o @vinniLuizLima. Tudo de bom sempre pra vc meu camarada, sempre desejando o seu sucesso pessoal e profissional, por mais pessoas que nem vc nesse mundo, abra\u00e7os!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconovanta/status/1038262890141306880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vinniLuizLima"}
{"id": 1038261926961315840, "date": "2018-09-07", "time": "22:05:08", "timezone": "CDT", "user_id": 854582762367569920, "username": "Thiagokamilo10", "tweet": "@DaniloGentili 23:59h - \u201cVamo metralhar os petistas!\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd Mito!00:00h - Esfaquearam o cara s\u00f3 porque n\u00e3o concordam com a posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dele. Que absurdo! Seus monstros!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiagokamilo10/status/1038261926961315840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038261843721158656, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 55390770, "username": "MarioBrazzo", "tweet": "@jairbolsonaro Mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarioBrazzo/status/1038261843721158656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038261671243014151, "date": "2018-09-07", "time": "22:04:07", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@flaviomorgen Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam, \"n\u00e3o morrem de overdose\".Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 89, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038261671243014151", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1038260593378123777, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 28933576, "username": "Markinhovelloso", "tweet": "Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente definido como um fen\u00f4meno pol\u00edtico extraordin\u00e1rio. Aclamado como mito por milh\u00f5es de eleitores, o deputado tem sido alvo de cr\u00edticas de 10 em cada dez ve\u00edculos de...  https://www.facebook.com/100000057165862/posts/2515331771812037/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Markinhovelloso/status/1038260593378123777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259768232759296, "date": "2018-09-07", "time": "21:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@odiodobem2 Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam, \"n\u00e3o morrem de overdose\".Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 91, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038259768232759296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2"}
{"id": 1038259592352985088, "date": "2018-09-07", "time": "21:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 184040825, "username": "paulo__marcos", "tweet": "@henriolliveira @FerAndrade08 Se acha engra\u00e7ado, ri. Pq logo vai chorar por 8 anos do mito sendo seu presidente", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo__marcos/status/1038259592352985088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FerAndrade08,henriolliveira"}
{"id": 1038258726233419776, "date": "2018-09-07", "time": "21:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 896080678923763715, "username": "FlaMitoNacao", "tweet": "@jairbolsonaro Boa presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaMitoNacao/status/1038258726233419776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038258590262460417, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@UOL Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam.Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038258590262460417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038258568657547266, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "Na eloqu\u00eancia o General Mour\u00e3o est\u00e1 anos luz de dist\u00e2ncia do Bolsonaro. Impressionante, porque o profissional do discurso pago pra falar deveria ser o mito.O General \u00e9 t\u00e3o simples, curto, claro e direto nas respostas que quase d\u00e1 vontade de votar nele... falei QUA-SE", "replies": 6, "retweets": 6, "likes": 36, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038258568657547266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258562999480320, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 41181740, "username": "bernardodantas", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras Mito! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bernardodantas/status/1038258562999480320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038258542317395968, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@UOL Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam.Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038258542317395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1038258357600223233, "date": "2018-09-07", "time": "21:50:57", "timezone": "CDT", "user_id": 998365592175415296, "username": "wanderson_sasha", "tweet": "@InfosFuteboI Maior mito do futebol, s\u00f3 pela humildade e pelas doa\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wanderson_sasha/status/1038258357600223233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InfosFuteboI"}
{"id": 1038257455187329025, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:21", "timezone": "CDT", "user_id": 277562506, "username": "AllanTerna", "tweet": "Resenha de comemora\u00e7\u00e3o a recupera\u00e7\u00e3o do mito. #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/GRImm7odhY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AllanTerna/status/1038257455187329025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257222575419392, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "Miriam Leit\u00e3o:O seu \"her\u00f3i\" \u00e9 Coronel Ustra, ele matou pessoas.Mour\u00e3o: Est\u00e1vamos em uma guerra, her\u00f3is tamb\u00e9m matam.Vice mito.\ud83d\ude0e\ud83d\udc4917", "replies": 24, "retweets": 236, "likes": 962, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038257222575419392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257122549612545, "date": "2018-09-07", "time": "21:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 184040825, "username": "paulo__marcos", "tweet": "@BarbioMarcus 8 anos do Mito + 8 anos do Mour\u00e3o \u00e9 papo do Brasil virar uma Noruega kkkkkkkk at\u00e9 o Brasileir\u00e3o passa a Premierleague", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo__marcos/status/1038257122549612545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BarbioMarcus"}
{"id": 1038255789276839936, "date": "2018-09-07", "time": "21:40:44", "timezone": "CDT", "user_id": 146586345, "username": "MontanhaCRVG", "tweet": "@analisevasco @newscolina Nao \u00e9 nada po, n\u00f3s temos o @elflacomsilva q \u00e9 o el hombre, o mito, o pica e mais alguns adjetivos q retardados como vc fala.. vcs merecem esse @VascodaGama de merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MontanhaCRVG/status/1038255789276839936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "newscolina,analisevasco,elflacomsilva,VascodaGama"}
{"id": 1038254954912395264, "date": "2018-09-07", "time": "21:37:25", "timezone": "CDT", "user_id": 58426825, "username": "MilladoRio", "tweet": "Quiseram acabar com ele mas esqueceram que quem o proteje n\u00e3o dorme!!!\u00c9 Mito sim! E ainda mais forte!!!  https://www.facebook.com/milla.pereira/videos/10216850537559309/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilladoRio/status/1038254954912395264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038254448714366977, "date": "2018-09-07", "time": "21:35:25", "timezone": "CDT", "user_id": 319887781, "username": "nilsoncordeiro1", "tweet": "O mito chegou!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e7de outubro 17 neles.  https://www.facebook.com/100002260579214/posts/1824782294273772/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsoncordeiro1/status/1038254448714366977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038253544313372672, "date": "2018-09-07", "time": "21:31:49", "timezone": "CDT", "user_id": 946901927924781056, "username": "lizzafla", "tweet": "#For\u00e7aJuan Mito\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aJuan", "link": "https://twitter.com/lizzafla/status/1038253544313372672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252492046446592, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3292376981, "username": "PJMito", "tweet": " https://www.facebook.com/pjsouzaTSF/posts/1796345460472979\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJMito/status/1038252492046446592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038252376363347968, "date": "2018-09-07", "time": "21:27:10", "timezone": "CDT", "user_id": 248248402, "username": "Johnogp", "tweet": "essa galera chamando pol\u00edticos rid\u00edculos de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Johnogp/status/1038252376363347968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251976218353664, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1014651191861612550, "username": "Alex_antiPSDB", "tweet": "@jairbolsonaro @PastorMalafaia @HarderCinthya @MengoMadrid @monikitacoradi Vai se foder bolsominion desprovida de c\u00e9rebro, seu \"mito\" tem raz\u00e3o. tem que trabalhar mais e receber menos mesmo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alex_antiPSDB/status/1038251976218353664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monikitacoradi,MengoMadrid,HarderCinthya,PastorMalafaia,jairbolsonaro"}
{"id": 1038251891837358081, "date": "2018-09-07", "time": "21:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2716853752, "username": "meigaamands", "tweet": "Tenho certeza que a atriz do filme \"Quando as luzes se apagam\" realmente se assustou na cena que ela d\u00e1 de cara com o esp\u00edrito da mulher na casa, pq se foi apenas encena\u00e7\u00e3o, tragam um Oscar pq ela \u00e9 um mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meigaamands/status/1038251891837358081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251377317871617, "date": "2018-09-07", "time": "21:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1008346475242418176, "username": "sslet_", "tweet": "Ded\u00e9 merece ser titular. Mais que zagueiro, o cara tem posicionamento, vis\u00e3o de jogo, d\u00e1 assist\u00eancia e, pqp, faz cada gol...Ver esse mito com a camisa da sele\u00e7\u00e3o \u00e9 incr\u00edvel! \ud83d\udc4f\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sslet_/status/1038251377317871617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251259541835776, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:44", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "@Reikrauss @carlosrosa1984 Muito bom kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1038251259541835776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosrosa1984,Reikrauss"}
{"id": 1038250356357124096, "date": "2018-09-07", "time": "21:19:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2547614218, "username": "PMattza", "tweet": "#BolsonaroPresidente17 sempre ou\u00e7o piadinhas ao andar com meu bon\u00e9 do #Mito  pic.twitter.com/bY1M0hgJyL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Mito", "link": "https://twitter.com/PMattza/status/1038250356357124096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249961945743361, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:35", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@GloboNews Andreia Sadi gagueja na frente do MOURAO kkkkk mulher azeda esquerdinha o Mito n\u00e3o tem medo da esquerda e nem da Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038249961945743361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038248948090195968, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 896080678923763715, "username": "FlaMitoNacao", "tweet": "@zopilotefla Mediano", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaMitoNacao/status/1038248948090195968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zopilotefla"}
{"id": 1038248769341587456, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:50", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@GloboNews General MOURAO parab\u00e9ns por ter saco de aturar esses jornalistas cagoes. Tudo com medo do ex\u00e9rcito e o Povo amando o vice do Mito. Bota ordem nesse Pa\u00eds. Nossos militares ser\u00e3o valorizados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038248769341587456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038248240792125440, "date": "2018-09-07", "time": "21:10:44", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@GloboNews E parem de minimizar atentado do Mito, pois o bandido psolista/petista da esquerda, foi descoberto e a PF vai chegar no mandante. Discurso de \u00f3dio vcs fazem dia e noite e ficam ati\u00e7ando o Povo a se degladiarem. M\u00eddia FAKE q torce pra esquerda", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038248240792125440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038247984889249792, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1021901595557158915, "username": "detailsdraxler", "tweet": "MITO BARRA LENDA  https://twitter.com/infosfuteboi/status/1038220428727201798\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/detailsdraxler/status/1038247984889249792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247854098264066, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:12", "timezone": "CDT", "user_id": 261482459, "username": "Flaviabrant01", "tweet": "General Mour\u00e3o na Globonews . Vice mito ou mito vice??? Eis a quest\u00e3o #MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/Flaviabrant01/status/1038247854098264066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247806547501057, "date": "2018-09-07", "time": "21:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 320443239, "username": "MARCELO1SANTANA", "tweet": "O POVO quer o MITO! VOTE em JAIR BOLSONARO n\u00ba 17 para PRESIDENTE do BRASIL  https://www.facebook.com/marcelosantana.999/posts/2247173398658214\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELO1SANTANA/status/1038247806547501057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247745654599680, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 977973171742756864, "username": "LadyS_Gomes", "tweet": "Douglas costa, mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LadyS_Gomes/status/1038247745654599680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247666092789760, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1021901595557158915, "username": "detailsdraxler", "tweet": "minha nora \u00e9 mito barra lenda  https://twitter.com/asensiodevil/status/1038246351216234505\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/detailsdraxler/status/1038247666092789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038247552561364994, "date": "2018-09-07", "time": "21:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2420465831, "username": "brummerrj", "tweet": "@dariojjunior Esse \u00e9 o nosso presidente @jairbolsonaro  O MITO  pic.twitter.com/yRLc1lIIK1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brummerrj/status/1038247552561364994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dariojjunior,jairbolsonaro"}
{"id": 1038247067297165312, "date": "2018-09-07", "time": "21:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 981517201319583747, "username": "AlessandraMano5", "tweet": "@nandabatt Ele \u00e9 mito tamb\u00e9m! \ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandraMano5/status/1038247067297165312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nandabatt"}
{"id": 1038246860698406912, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2896581341, "username": "Dougl4urentino", "tweet": "@FlavioBolsonaro Sabemos a import\u00e2ncia, mas deixe a divulga\u00e7\u00e3o das campanha com a gente, por favor n\u00e3o deixe o Mito sozinho, n\u00e3o confio no que a esquerda possa ser capaz de fazer.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougl4urentino/status/1038246860698406912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038246833892589568, "date": "2018-09-07", "time": "21:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 827288035851132928, "username": "ThiagoAmaral02", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/pauloap/status/1038245787979980800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoAmaral02/status/1038246833892589568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038246756184715265, "date": "2018-09-07", "time": "21:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 52606011, "username": "valino1984", "tweet": "Orgulho de ver @Dedevital o mito com amarela. Zagueiro muito bom!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valino1984/status/1038246756184715265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038245759165116416, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:53", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@GloboNews Vcs jornalistas da esquerda deveriam ser responsabilizados pelo atentado ao Mito por falar mal dele 24hs. Chamam ele de tudo.E o Povo q n\u00e3o tem TV fechada vcs doutrinam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038245759165116416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038244707745374208, "date": "2018-09-07", "time": "20:56:42", "timezone": "CDT", "user_id": 805197685133365248, "username": "matheused17", "tweet": "@Curiosidades_PL @CuriosidadesEU Guardiola \u00e9 mito CR kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheused17/status/1038244707745374208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CuriosidadesEU,Curiosidades_PL"}
{"id": 1038244517722378240, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:57", "timezone": "CDT", "user_id": 743899013997551616, "username": "GioTassotti", "tweet": "@rafael_fr2 @CharlesBombelli Dale mito, cuidado com o devedor ae kjkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GioTassotti/status/1038244517722378240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CharlesBombelli,rafael_fr2"}
{"id": 1038244383236206592, "date": "2018-09-07", "time": "20:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 50805095, "username": "acaroliineliima", "tweet": "Ded\u00e9 mt mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acaroliineliima/status/1038244383236206592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244171876913152, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1537649214, "username": "pedrodfla", "tweet": "Cebolinha mito hahahahaha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrodfla/status/1038244171876913152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243937247473664, "date": "2018-09-07", "time": "20:53:38", "timezone": "CDT", "user_id": 743804415883227136, "username": "morecatch4me", "tweet": "Pros meus amigos que conhecem a historia do Leoele vai tar no festeja amanha, aproveitem pra tirar foto com o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morecatch4me/status/1038243937247473664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243494287077376, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 896080678923763715, "username": "FlaMitoNacao", "tweet": "@zopilotefla Juan sofre ruptura no tend\u00e3o de Aquiles e precisa passar por cirurgia  http://glo.bo/2NYBQUo\u00a0 pic.twitter.com/0v4dNn2j5w", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaMitoNacao/status/1038243494287077376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zopilotefla"}
{"id": 1038243413605474305, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:34", "timezone": "CDT", "user_id": 746120862181564417, "username": "YasminMor1", "tweet": "Ded\u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YasminMor1/status/1038243413605474305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243410442952705, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 896080678923763715, "username": "FlaMitoNacao", "tweet": "Juan sofre ruptura no tend\u00e3o de Aquiles e precisa passar por cirurgia. pic.twitter.com/d2Q1ovMxK7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaMitoNacao/status/1038243410442952705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243191139516417, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:41", "timezone": "CDT", "user_id": 896080678923763715, "username": "FlaMitoNacao", "tweet": "@PaparazzoRN @vitinho2irmaos Juan sofre ruptura no tend\u00e3o de Aquiles e precisa passar por cirurgia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FlaMitoNacao/status/1038243191139516417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vitinho2irmaos,PaparazzoRN"}
{"id": 1038243179953356800, "date": "2018-09-07", "time": "20:50:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3359665504, "username": "alandziggy", "tweet": "toda sorte do mundo pro verdadeiro mito vai que \u00e9 tua Ded\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alandziggy/status/1038243179953356800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242927758204928, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 3403640877, "username": "Anapiu0", "tweet": "Paquetop, Richapombo, Ded\u00e9 mito, \u00c9verton cebolinha, arthur lindo tudo em campo, a\u00ed simmmm.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anapiu0/status/1038242927758204928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242616444366848, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1965581214, "username": "laurenmidelirio", "tweet": "Ded\u00e9 que saudades do meu mito \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laurenmidelirio/status/1038242616444366848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242520516505601, "date": "2018-09-07", "time": "20:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 888454490663342080, "username": "PC_martinsjr", "tweet": "nesse momento foi possivel ver a saida de campo de um mito pra entrada de outro mito! estou falando da saida de Thiago Silva para a entrada de Ded\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PC_martinsjr/status/1038242520516505601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242450530287616, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1410250574, "username": "PnToledo", "tweet": "ENTROU O ZAGUEIRO DO HEXA DE 2022 !! DED\u00c9 !!!VOA, MITO !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PnToledo/status/1038242450530287616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242370217750528, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2804022930, "username": "brunohenriqs19", "tweet": "L\u00e1 vem o @Dedevital, o mito! O melhor zagueiro da face da terra porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunohenriqs19/status/1038242370217750528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dedevital"}
{"id": 1038242317168259074, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:12", "timezone": "CDT", "user_id": 266996091, "username": "Lipe_Crvg", "tweet": "Voa MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lipe_Crvg/status/1038242317168259074", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242311677857792, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 372640021, "username": "_alvessju", "tweet": "ENTROU O MITO DED\u00c9 \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_alvessju/status/1038242311677857792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242299208032256, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 582798904, "username": "jrmendess_", "tweet": "O MITO TA EM CAMPO CRL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jrmendess_/status/1038242299208032256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242273316823041, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 59636621, "username": "pedrohsribeiro", "tweet": "Uh \u00e9 o Mito!!!! DED\u00c9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohsribeiro/status/1038242273316823041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242273115430913, "date": "2018-09-07", "time": "20:47:02", "timezone": "CDT", "user_id": 101514312, "username": "gbelaisa", "tweet": "Ded\u00e9 mito vai entrar hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbelaisa/status/1038242273115430913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242260146696192, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1087104494, "username": "vilasann", "tweet": "O mito entrou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vilasann/status/1038242260146696192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242219269009408, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1246361774, "username": "MicaAbbud", "tweet": "L\u00e1 vem o Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MicaAbbud/status/1038242219269009408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242212881084416, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 801147394926723074, "username": "EvertoonCRVG", "tweet": "Ded\u00e9 o mito ta ai em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvertoonCRVG/status/1038242212881084416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242211568205824, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:47", "timezone": "CDT", "user_id": 152360415, "username": "calazaki", "tweet": "Vai entrar Ded\u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calazaki/status/1038242211568205824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242198616268801, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2184564714, "username": "joaodobfr", "tweet": "Vai entrar o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaodobfr/status/1038242198616268801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242155574317057, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:34", "timezone": "CDT", "user_id": 700419067, "username": "LucasHBra", "tweet": "everton mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasHBra/status/1038242155574317057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241639007965184, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 700419067, "username": "LucasHBra", "tweet": "o mito Ded\u00e9 vai entrar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasHBra/status/1038241639007965184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241608293146630, "date": "2018-09-07", "time": "20:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "#FacaNaCaveira General Mour\u00e3o mito \ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd2a\ud83d\udc80#MouraoNaGloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacaNaCaveira,#MouraoNaGloboNews", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1038241608293146630", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240907865333760, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 700419067, "username": "LucasHBra", "tweet": "richarlison mito em campo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasHBra/status/1038240907865333760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038240860050268160, "date": "2018-09-07", "time": "20:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 882373732236492800, "username": "9saito9", "tweet": "1- Bom oque aconteceu com o mito realmente seria triste se ele tivesse morrido pois ele \u00e9 o \u00fanico que tem a chance de ser eleito(diferente do partido bobo) que pode restaurar um pouco da normalidade atrav\u00e9s de armamento e penas mais severas para criminosos doq os outros.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/9saito9/status/1038240860050268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239634411728897, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2472358547, "username": "rd_lemos", "tweet": "T\u00e1 na hora do mito Paquet\u00e1 jogar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rd_lemos/status/1038239634411728897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238662813777920, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:41", "timezone": "CDT", "user_id": 873324341219471364, "username": "PayneLiam0", "tweet": "O Brasil n\u00e3o \u00e9 feito de \"vou criar essa lei e diga ao povo que a partir de segunda valer\u00e1 essa lei\", tem um todo processo gente. N\u00e3o sejamos burros, e n\u00e3o vai na onde de que \"ah, Bolsonaro vai fazer e acontecer, Bolsonaro mito e tais\" vamos ser inteligente meu povo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PayneLiam0/status/1038238662813777920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238083727155200, "date": "2018-09-07", "time": "20:30:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1012139858, "username": "tododiamudonick", "tweet": "Acabou a carreira do mito Juan", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tododiamudonick/status/1038238083727155200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236316142465026, "date": "2018-09-07", "time": "20:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 952881448176021504, "username": "vida_tm", "tweet": "@OdeCarvalho @BolsonaroSP Queriam fazer a mesma coisa h\u00e1 4 anos, com Eduardo Campos. Mito permanece, Mito PRESIDENTE, #FOR\u00c7A", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7A", "link": "https://twitter.com/vida_tm/status/1038236316142465026", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,OdeCarvalho"}
{"id": 1038235858606936064, "date": "2018-09-07", "time": "20:21:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@PauloMartins10 Voc\u00ea est\u00e1 pregando discurso de \u00f3dio. Ironia...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1038235858606936064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloMartins10"}
{"id": 1038235514728579072, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1012317453932728320, "username": "Marycidade", "tweet": "De um lado: o mito do futsalDo outro: eu  pic.twitter.com/gTPhvBmtpJ", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marycidade/status/1038235514728579072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235045016875009, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 187284992, "username": "digagusta", "tweet": "JEC sempre inovador. Primeira novela a ter imagem de cinema. Primeira novela a passar de meia noite... Que mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/digagusta/status/1038235045016875009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234716825104384, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:00", "timezone": "CDT", "user_id": 375751750, "username": "angeljdrew", "tweet": "Mito kkkkkkkkkkk  https://twitter.com/malenapodesta7/status/1038088677749075969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeljdrew/status/1038234716825104384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038234253362909185, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:10", "timezone": "CDT", "user_id": 36154975, "username": "henriquecampos", "tweet": "@BlogdoNoblat Imitando o mito...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/henriquecampos/status/1038234253362909185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038233990837297152, "date": "2018-09-07", "time": "20:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3754834575, "username": "acrlng", "tweet": "Avante, mito  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/acrlng/status/1038233990837297152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038233771781382145, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "#Mito#SomosTodosBolsonaro#EstouComBolsonaroQue Deus lhe proteja e lhe guarde @jairbolsonaro. O BRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS. https://twitter.com/osvladpereira/status/1038120584566267904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Mito,#SomosTodosBolsonaro,#EstouComBolsonaroQue", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1038233771781382145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038233731486699521, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1738967995, "username": "marcos_pfvr", "tweet": "a gente pode nem sugerir uma falta de respeito com o amigo e a namorada q o corno j\u00e1 fica puto a eu hein gera\u00e7\u00e3o mimimi t\u00e1 foda tem q vim o mito presidente mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_pfvr/status/1038233731486699521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038232973542342658, "date": "2018-09-07", "time": "20:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 52830332, "username": "cacofonias", "tweet": "@PauloELemos Nunca vi um mito verdadeiro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacofonias/status/1038232973542342658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloELemos"}
{"id": 1038232563750522882, "date": "2018-09-07", "time": "20:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1038228107512225793, "username": "CmgMito", "tweet": "@Beatriz56261282 \ud83d\ude0d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CmgMito/status/1038232563750522882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beatriz56261282"}
{"id": 1038232335475519489, "date": "2018-09-07", "time": "20:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1038228107512225793, "username": "CmgMito", "tweet": "@Beatriz56261282", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CmgMito/status/1038232335475519489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Beatriz56261282"}
{"id": 1038232131837812736, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2361873971, "username": "GiuubsPx", "tweet": "@BrennoMendona1 j\u00e1 exclui tanta gente kkkkk n sou obrigada a abrir meu fb e ver gente chamando de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GiuubsPx/status/1038232131837812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrennoMendona1"}
{"id": 1038231986442313728, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 707688929579941888, "username": "mjlscarvalho", "tweet": "@JeanIrmer Joga muito!! Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjlscarvalho/status/1038231986442313728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeanIrmer"}
{"id": 1038231043705372672, "date": "2018-09-07", "time": "20:02:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "A Xuxa t\u00e1 com mito, \u00e9?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1038231043705372672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038230648039854080, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 764867973974790144, "username": "SilvaMatttheus", "tweet": "@ysminsoriano Mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvaMatttheus/status/1038230648039854080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ysminsoriano"}
{"id": 1038230282623692800, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1281689306, "username": "jc_rmenini", "tweet": "KKKKKKKKK Puta merda Daciolo \u00e9 um mito  https://twitter.com/g1/status/1038121276106334213\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_rmenini/status/1038230282623692800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038229949113622529, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:03", "timezone": "CDT", "user_id": 210921472, "username": "MitoGameplayRj", "tweet": "@SkipNhO Caraio mano kkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoGameplayRj/status/1038229949113622529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SkipNhO"}
{"id": 1038229741831184384, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 793910230199504896, "username": "gbroseira", "tweet": "ESSE QUE \u00c9 O VERDADEIRO MITO  https://twitter.com/fariapericles/status/1038049066536628224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbroseira/status/1038229741831184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228606105935872, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 985676790818631682, "username": "Poderozo_chefin", "tweet": "Goooooooooooooooooool do Brasil ney_mito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Poderozo_chefin/status/1038228606105935872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228575667806209, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 44801087, "username": "jcotrin", "tweet": "O \" mito\" tinha 8 seg de TV. Agora tem 24h.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jcotrin/status/1038228575667806209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228123349868544, "date": "2018-09-07", "time": "19:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 24719305, "username": "AnaiZzZabel", "tweet": "Gente, o #PaulMcCartneyLive divulgando disco como se fosse garotinho de banda da moda. \u00c9 um mito e podem criticar mas \u00e9 uma unanimidade. Temos sorte de viver na mesma \u00e9poca que o cara.     https://youtu.be/1QGxFpSb6Sc\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#PaulMcCartneyLive", "link": "https://twitter.com/AnaiZzZabel/status/1038228123349868544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038227356408860674, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:45", "timezone": "CDT", "user_id": 729417235995955200, "username": "pedroBraga234", "tweet": "@peterjordan100 se f\u00f4r assim, at\u00e9 eu sou ator contratado ! porque meu papel \u00e9 apoiar o mito :o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroBraga234/status/1038227356408860674", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "peterjordan100"}
{"id": 1038225764704022530, "date": "2018-09-07", "time": "19:41:26", "timezone": "CDT", "user_id": 69196755, "username": "Murico_", "tweet": "@NBALiveBR Boa mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Murico_/status/1038225764704022530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NBALiveBR"}
{"id": 1038224761069993986, "date": "2018-09-07", "time": "19:37:26", "timezone": "CDT", "user_id": 76877144, "username": "Matt_SRN", "tweet": "@R_BALLBOA Saudades desse mito injusti\u00e7ado pela torcida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matt_SRN/status/1038224761069993986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "R_BALLBOA"}
{"id": 1038223611319001089, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:52", "timezone": "CDT", "user_id": 3523165096, "username": "oliv_daniel25", "tweet": "segue o mito  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliv_daniel25/status/1038223611319001089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038222438650261504, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 704011388159655936, "username": "diego_maartins", "tweet": "Menino Ney e mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diego_maartins/status/1038222438650261504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038220903983837184, "date": "2018-09-07", "time": "19:22:07", "timezone": "CDT", "user_id": 907902956963602438, "username": "_dokkabae", "tweet": "@trystydiahard FIRMINO \u00c9 MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_dokkabae/status/1038220903983837184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "trystydiahard"}
{"id": 1038220869414338561, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:59", "timezone": "CDT", "user_id": 971958706106613760, "username": "MouraEscocard", "tweet": "@Bilisko4 Transformaram nosso MITO em M\u00c1RTIR..#BolsonaroPresidente17#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MouraEscocard/status/1038220869414338561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bilisko4"}
{"id": 1038220794021732354, "date": "2018-09-07", "time": "19:21:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3228566062, "username": "dmartins58", "tweet": "@milenaparis13 Mito mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dmartins58/status/1038220794021732354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "milenaparis13"}
{"id": 1038220031195140096, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:39", "timezone": "CDT", "user_id": 175532624, "username": "Rcasanova_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rcasanova_/status/1038220031195140096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038220003563249670, "date": "2018-09-07", "time": "19:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1511538566, "username": "guegue47", "tweet": "e ai, preparados para reencontrarem esse mito amanha ? e vai ter gol dele viu.  pic.twitter.com/cvdrvPVWOl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guegue47/status/1038220003563249670", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219258700947456, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:35", "timezone": "CDT", "user_id": 933462682371526660, "username": "Catatau84674090", "tweet": "@caomunistaotaco Sim, pena que n\u00e3o achei nenhum mito de Konosuba.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Catatau84674090/status/1038219258700947456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caomunistaotaco"}
{"id": 1038219244637446144, "date": "2018-09-07", "time": "19:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1976983442, "username": "faermida", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/faermida/status/1038219244637446144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038216476820496389, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 743929304392810497, "username": "TatianeFelipe09", "tweet": "At\u00e9 os petistas esqueceram do Lula na cadeia depois que o Bolsonaro foi esfaqueado s\u00f3 falam nele, o cara \u00e9 o mito HAHAHAHA\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TatianeFelipe09/status/1038216476820496389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215685837606913, "date": "2018-09-07", "time": "19:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 114712319, "username": "carol_schecter", "tweet": "Mito \u00e9 Arya Stark que tomou v\u00e1rias facadas e ainda correu uma maratona pelas ruas de Braavos. #GoT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#GoT", "link": "https://twitter.com/carol_schecter/status/1038215685837606913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214888378777606, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:13", "timezone": "CDT", "user_id": 742897274200723456, "username": "vitor_438", "tweet": "@_arthbr @AnnaJuRamos mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_438/status/1038214888378777606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnnaJuRamos,_arthbr"}
{"id": 1038214658031845376, "date": "2018-09-07", "time": "18:57:18", "timezone": "CDT", "user_id": 46107144, "username": "edurj", "tweet": "Grande Malafa...Vamos orar pelo MITO, ELE VAI SAIR DESSA PARA.gover ar esse Pa\u00eds bagun\u00e7ado!!! @jairbolsonaro #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/edurj/status/1038214658031845376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038213840796901378, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 46970010, "username": "janaina_avila", "tweet": "Esse \u00e9 o modelo neoliberal que o economista do Mito, que \u00e9 do Instituto Milenium, defende. Os outros da direita, idem.  http://noticias.r7.com/internacional/com-inflacao-em-46-e-reajustes-de-ate-2000-argentina-mergulha-no-caos-social-23082016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/janaina_avila/status/1038213840796901378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212628617801728, "date": "2018-09-07", "time": "18:49:14", "timezone": "CDT", "user_id": 3188873968, "username": "italow_auzier", "tweet": "Uma atualiza\u00e7\u00e3o sobre meu tt de sorte. A sorte sorri pra mim quanto a achar coisas no ch\u00e3o, mas em sorteios n\u00e3o. Essa semana achei 2 reais e hj achei um fone de ouvido em um \u00f3timo estado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italow_auzier/status/1038212628617801728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038212425366077441, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@Estadao Mito, Capit\u00e3o o Sr. S\u00f3 nos d\u00e1 orgulho. Deus est\u00e1 com o Sr. E todas as pessoas de bem.Vergonha dessa imprensa vigarista que fomenta esse \u00f3dio da esquerdalha contra n\u00f3s", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1038212425366077441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038212216993062912, "date": "2018-09-07", "time": "18:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 992456936296734721, "username": "RenatoOranterhc", "tweet": "Siga o MITO! o7  https://twitter.com/rosildalima33/status/1038210065168257026\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenatoOranterhc/status/1038212216993062912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211509682352128, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 248085396, "username": "j_amarantes", "tweet": "Tem retardado que vai votar no Bolsonaro, pq n\u00e3o posso votar no Cesinha do xicrete.. J\u00e1 tem meu voto mito dos \u00f4nibus!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/j_amarantes/status/1038211509682352128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211361141084160, "date": "2018-09-07", "time": "18:44:12", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@o_antagonista @Zozo_Pinscher @ppaulommartins @ferrlorenzon Vc \u00e9 que \u00e9 o dono da verdade. Um mito na fila do p\u00e3o.Ainda mais com essa foto pat\u00e9tica e infantil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1038211361141084160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ferrlorenzon,ppaulommartins,Zozo_Pinscher,o_antagonista"}
{"id": 1038210177361760256, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:29", "timezone": "CDT", "user_id": 931916435403702272, "username": "ThMotta17", "tweet": "O mito cria, o @viturhu copia KKK pl\u00e1gio \u00e9 lixo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThMotta17/status/1038210177361760256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viturhu"}
{"id": 1038209978706931712, "date": "2018-09-07", "time": "18:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 157462958, "username": "wwvbrj", "tweet": "Bolsonaro em si j\u00e1 \u00e9 um atentado, n\u00e3o um mito. Mico ficaria melhor.  https://www.facebook.com/100000623059109/posts/2024983590865723/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wwvbrj/status/1038209978706931712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209642910961664, "date": "2018-09-07", "time": "18:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 768494910731382784, "username": "lucasdjlucasdj", "tweet": "JAIR BOLSONARO FEZ SURGIR A VERDADEIRA DIREITA NO BRASIL.A DIREITA FEZ DELE, UM \"MITO\".NO DIA 06/09/2018A ESQUERDA, O TRANSFORMOU EM M\u00c1RTIR! MILH\u00d5ES DE BRASILEIROS, SENTIRAM A\u2026  https://www.instagram.com/p/BncY7YmjmoR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12p0v6gowmz0n\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasdjlucasdj/status/1038209642910961664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209059445460993, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 385611694, "username": "GUSTAVOCUNHA4", "tweet": "@DidaZico @CleristonCRF O Lula que \u00e9 o Mito n\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUSTAVOCUNHA4/status/1038209059445460993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF,DidaZico"}
{"id": 1038208621778268160, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 77784313, "username": "DARCYSF", "tweet": "O MITO EST\u00c1 IMPOSSIBILITADO DE TOCAR SUA CAMPANHA ... MAS, N\u00d3S, SEUS ELEITORES, VAMOS \"PEGAR JUNTO\" COM ELE!SA\u00daDE \u00c9 O QUE INTERESSA, AL\u00c9M DE ESCOLA E\u2026  https://www.instagram.com/p/BncX7e7HHy7vHGwk4cCeXISiW5aCr_SYUhDrcM0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=euf8m2kx52jp\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DARCYSF/status/1038208621778268160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208228713086976, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52866144, "username": "neto727", "tweet": "O que n\u00e3o te mata te deixa mais forte.For\u00e7a Presidente#MitoN\u00e3o haver\u00e1 segundo turno.  https://www.instagram.com/p/BncYICIHvV_2_e1cM1nB9AUpMYEr56_29WbsmQ0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4cqgb882dhf2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MitoN\u00e3o", "link": "https://twitter.com/neto727/status/1038208228713086976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208200305258497, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:38", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@flaviomorgen Os f\u00e3s de Bolsonaro \u201cconhecem\u201d a imprensa.O \u00f3dio que a m\u00eddia estimula a ele atrav\u00e9s da mentira, vira efeito contr\u00e1rio ap\u00f3s conhec\u00ea-la.Hostilizada a imprensa n\u00e3o vem nevessariamente ap\u00f3s. Muitas vezes v\u00eam antes de virar f\u00e3 do mito.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1038208200305258497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1038208122584813574, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:20", "timezone": "CDT", "user_id": 822823393594634240, "username": "Leoribeiro554", "tweet": "@CarlosFlamengu6 Bartra tem pesadelo com o mito at\u00e9 hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leoribeiro554/status/1038208122584813574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosFlamengu6"}
{"id": 1038207971577266176, "date": "2018-09-07", "time": "18:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2313930759, "username": "EricSBasilio", "tweet": "Deem uma olhada nesse video, \u00e9 importante e bem r\u00e1pido - O mito do salvador da p\u00e1tria e a import\u00e2ncia do Poder Legislativo  https://youtu.be/oCqsng5GBBY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EricSBasilio/status/1038207971577266176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038207157521592321, "date": "2018-09-07", "time": "18:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 782341301341683712, "username": "LissFLA10", "tweet": "Se esses acomodados forem eliminados pelo Cu-rinthia na CB, \u00e9 pra cair de pau nessa panela filha da puta, dar um bico no estagi\u00e1rio, Lombosta desistir da elei\u00e7\u00e3o, Banana mito \ud83c\udf4c renunciar, Noval ir pra casa do cacete! Paci\u00eancia uma ova \ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LissFLA10/status/1038207157521592321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038206341733601280, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:15", "timezone": "CDT", "user_id": 41225670, "username": "ma_rioshka", "tweet": "@luide A gente conta com diversos servi\u00e7os privados em que pagamos um valor que claramente n\u00e3o condiz com a qualidade do que recebemos. Mas ainda caem no mito da privatiza\u00e7\u00e3o", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ma_rioshka/status/1038206341733601280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luide"}
{"id": 1038205552860557312, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@oiluiz S\u00f3 cego ou mau car\u00e1ter n\u00e3o enxerga que tem mais gente envolvida. Gente com recursos financeiros.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1038205552860557312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oiluiz"}
{"id": 1038204722128347136, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@pdevechi @OpusckiSulains @DDpiresmont @danielabo1976 E que os outros candidatos se resguardem bem, n\u00e3o duvido que aparecer\u00e3o malucos pra vingar seu mito.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038204722128347136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielabo1976,DDpiresmont,OpusckiSulains,pdevechi"}
{"id": 1038203186157379585, "date": "2018-09-07", "time": "18:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 858754913337303040, "username": "Wallaceobserva", "tweet": "@valoreconomico Isso subia sei, O mito e o cara que vai salvar o Brasil dos sanguessugas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wallaceobserva/status/1038203186157379585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038201709158379520, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 960337829942517761, "username": "Ana_Clara_Roriz", "tweet": "O cantor de \"tapinha n\u00e3o d\u00f3i\" morreu...Morre mais um mito do funk brasileiro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ana_Clara_Roriz/status/1038201709158379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201579894173703, "date": "2018-09-07", "time": "18:05:20", "timezone": "CDT", "user_id": 68769003, "username": "tabomraphael", "tweet": "Fake ou n\u00e3o, a campanha pro Bolsonaro acabou. N\u00e3o tem mais corpo a corpo, n\u00e3o tem mais debate, n\u00e3o tem mais programa eleitoral. Agora \u00e9 saber se o \"mito\" vai sobreviver 30 dias fora da campanha.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tabomraphael/status/1038201579894173703", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038201373261737984, "date": "2018-09-07", "time": "18:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 938431286078836738, "username": "UauTremendo", "tweet": "Bolsonaro tinha 8sgds na tv agr tem 24hrs kkkkkkk #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/UauTremendo/status/1038201373261737984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200997682798593, "date": "2018-09-07", "time": "18:03:01", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "Amoedo diz q vai cobrar imposto de Igreja, absurdo.CNBB faz campanha anti-Mito, pau no cu da igreja.\u00c9neas = Lula.FHC = de direita pq me conv\u00e9m.Alckmin = vermelho comunista.Mito vai p hospital: em SP.Bozomion = mar de contradi\u00e7\u00f5es.  https://twitter.com/vega_1000/status/1038171355848626177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038200997682798593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200850051735554, "date": "2018-09-07", "time": "18:02:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1247382090, "username": "EuSouEueVcQuemE", "tweet": "@JoseMedeirosMT @Auber_Brasil Se eu for pelo lado q vc fala qtas vezes o seu mito desejou o mal ao pr\u00f3ximo,qtas vezes incentivou a viol\u00eancia!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouEueVcQuemE/status/1038200850051735554", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Auber_Brasil,JoseMedeirosMT"}
{"id": 1038200677896478721, "date": "2018-09-07", "time": "18:01:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4885901643, "username": "erika_sdl", "tweet": "Eu n\u00e3o ia tocar nesse assunto n\u00e3o, mas n\u00e3o consigo ver tanta hipocrisia. Os bolsominions pedindo mais amor, mas quando o \"mito\" deles falou esse tipo de merda eles aplaudiram. Hipocrisia reina!  pic.twitter.com/Lhy0eUrnzi", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erika_sdl/status/1038200677896478721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038200365227958273, "date": "2018-09-07", "time": "18:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 707527512058892289, "username": "josuewd_", "tweet": "BOLSONARO, a cria\u00e7\u00e3o do MITO e o nascimento do Presidente! #For\u00e7aCapit\u00e3o https://www.youtube.com/attribution_link?a=cwvPW3Rmsog&u=%2Fwatch%3Fv%3DWqitM96WniY%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/josuewd_/status/1038200365227958273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199898708078593, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2865568757, "username": "gicaeliote", "tweet": "BOLSONARO PASSOU DO STATUS DE MITO PRA HER\u00d3I DO POVO BRASILEIROBEM AVENTURADOS OS QUE SOFREM PERSEGUI\u00c7\u00c3O POR CAUSA DA JUSTI\u00c7A PORQUE DELES \u00c9 O REINO DOS C\u00c9US!!!!!CARREATA PR\u00d3 BOLSONARO EMNATAL/RIO GRANDE DO NORTE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\ude4c#For\u00e7aBOLSONARO#BrasilComBolsonaro pic.twitter.com/Tz5ceKL5sW", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBOLSONARO,#BrasilComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gicaeliote/status/1038199898708078593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199735511855104, "date": "2018-09-07", "time": "17:58:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2760447473, "username": "ronym869", "tweet": "@letrin45 @Miltonneves Mito kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronym869/status/1038199735511855104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves,letrin45"}
{"id": 1038199299832786946, "date": "2018-09-07", "time": "17:56:16", "timezone": "CDT", "user_id": 637237357, "username": "81luisdaniel", "tweet": "@radiomixfm Em v\u00e9spera do feriado de #7deSetembro o nosso mito Jair Bolsonaro recebe uma \ud83d\udd2a. Se levassem ele para uma UPA ou algum hospital p\u00fablico, com certeza ganharia essa elei\u00e7\u00e3o no \u00b9 turno. #mixTudo depois dessa ele ganhou meu voto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#mixTudo", "link": "https://twitter.com/81luisdaniel/status/1038199299832786946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiomixfm"}
{"id": 1038199104181030912, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:29", "timezone": "CDT", "user_id": 994745917415845888, "username": "JHMartinnss", "tweet": "@cxmmtx kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk#NICE MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#NICE", "link": "https://twitter.com/JHMartinnss/status/1038199104181030912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cxmmtx"}
{"id": 1038198032074989569, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:14", "timezone": "CDT", "user_id": 844345947253563392, "username": "isabela_pery", "tweet": "N\u00e3o aguento que nas novelas os escravizadores s\u00e3o sempre amiguinhos dos escravizados, paz e amor, quase uma segunda fam\u00edlia. Eu odeio isso q as pessoas n\u00e3o t\u00eam no\u00e7\u00e3o do mito q cria na cabe\u00e7a de quem assiste as paradas", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 109, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isabela_pery/status/1038198032074989569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038197959500996608, "date": "2018-09-07", "time": "17:50:56", "timezone": "CDT", "user_id": 96225061, "username": "luimario", "tweet": "@Bopressor20 Fala s\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9rio. B de BastaB de BrasilB de MIto#Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/luimario/status/1038197959500996608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038196794344316929, "date": "2018-09-07", "time": "17:46:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1000892043697278977, "username": "CleytonNogueir5", "tweet": "F\u00e9 mito  pic.twitter.com/Zytu09KzSq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleytonNogueir5/status/1038196794344316929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038196679701352449, "date": "2018-09-07", "time": "17:45:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "+2 com o cria \ud83d\ude1d\u270c pic.twitter.com/s1h4ABfzaW", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038196679701352449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195820972187648, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 428949742, "username": "Badernacast", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Badernacast/status/1038195820972187648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038194295092793344, "date": "2018-09-07", "time": "17:36:23", "timezone": "CDT", "user_id": 134300616, "username": "JulioMarinho", "tweet": "O cara t\u00e1 no meio de uma multid\u00e3o de bozonaristas, esfaqueia o mito e n\u00e3o leva nem um tapa na cara? Eu acho estranho.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMarinho/status/1038194295092793344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038192824230047746, "date": "2018-09-07", "time": "17:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 66542478, "username": "CavanhaTorres", "tweet": "@igor_3k Tu \u00e9 mito IGAO tmj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CavanhaTorres/status/1038192824230047746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "igor_3k"}
{"id": 1038192512236748806, "date": "2018-09-07", "time": "17:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 3303249178, "username": "RodolfoTardin", "tweet": "BOLSONARO, do Mito ao Presidente! A miss\u00e3o do Capit\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro  https://youtu.be/WqitM96WniY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RodolfoTardin/status/1038192512236748806", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038191804057833474, "date": "2018-09-07", "time": "17:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "@WesleySilva_02 palavra tem poder, ela que vai cuidar mesmo kkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038191804057833474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WesleySilva_02"}
{"id": 1038191568480608258, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1024813081405403136, "username": "Nickao88", "tweet": "Veja voc\u00ea, de repente o apoiador do \"\"\"mito\"\"\" descobriu que a vida humana \u00e9 importante. Veja s\u00f3 que evolu\u00e7\u00e3o!Mas a dias atr\u00e1s, estavam batendo palmas para o Bolsonaro, quando o mesmo disse que iria metralhar os esquerdistas.De qualquer forma #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Nickao88/status/1038191568480608258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191494069477376, "date": "2018-09-07", "time": "17:25:15", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "Sabem o que eles conseguiram : Mito no primeiro turno ! #MouraoNaGNews pic.twitter.com/ICybMXZxeR", "replies": 0, "retweets": 17, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1038191494069477376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191384992403456, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:49", "timezone": "CDT", "user_id": 43745885, "username": "pletskaya", "tweet": "@valoreconomico Isso \u00e9 um gesto de nobreza. \u00c9 uma poss\u00edvel ponte sendo constru\u00edda que pode descomprimir o clima. Que o Mito saiba valorizar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pletskaya/status/1038191384992403456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038191096965292033, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "[7/9 19:14] M\u00e3e: Seu pai apareceu[7/9 19:21] Jef: to em Yasmin[7/9 19:22] M\u00e3e: T\u00e1 fazendo meu neto", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038191096965292033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038190750842978304, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 954460987754762240, "username": "MilgrauGogeta", "tweet": "@Ludovicok9 voto no mito da atualidade kk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MilgrauGogeta/status/1038190750842978304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ludovicok9"}
{"id": 1038188329030877186, "date": "2018-09-07", "time": "17:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4767828695, "username": "GenuinoNatalia", "tweet": "@PotatoOfDaegu @ggukiecute Mal sabe ele que para se transformar algu\u00e9m em \"MITO\" ela precisa morrer por uma \"boa causa\" isso a transforma em m\u00e1rtire", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GenuinoNatalia/status/1038188329030877186", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ggukiecute,PotatoOfDaegu"}
{"id": 1038187418204221441, "date": "2018-09-07", "time": "17:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 291998273, "username": "luizcarlosmm", "tweet": "Tentaram matar o mito, mas esqueceram que ele \u00e9 PQD PORRA!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcarlosmm/status/1038187418204221441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185064553750528, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1874099852, "username": "KarlaPeixoto1", "tweet": "Gnt, o MITO LEND\u00c1RIO RONALDINHO GA\u00daCHO deu palestra sobre criptomoedas no game xp hj kkkkkkk cara, esse homi \u00e9 sensacional n\u00e9 kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlaPeixoto1/status/1038185064553750528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185024586240000, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:33", "timezone": "CDT", "user_id": 857582952615731200, "username": "RodolphoHRD", "tweet": "@SrtaLawyerBr17 N\u00e3o acho que ele  foi maldoso, em outra imagem mostra ele ajudando a carregar o Mito, a gente precisa ter cuidado com esses tipos de julgamento", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolphoHRD/status/1038185024586240000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17"}
{"id": 1038184686542053377, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 873601322041397249, "username": "SooqueriadizerQ", "tweet": "\u201cLebre e romance para mim \u00e9 batata\u201d- @psmartins94@MStoffel07 @mito_bebe @belapin @rodsimoes77", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SooqueriadizerQ/status/1038184686542053377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psmartins94,MStoffel07,mito_bebe,belapin,rodsimoes77"}
{"id": 1038184343552897025, "date": "2018-09-07", "time": "16:56:50", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@TvBandnews Come\u00e7aram a divulgar fake News. Advogados comprados pelo PT j\u00e1 arrumaram a motiva\u00e7\u00e3o. Discurso do Mito sobre Quilombolas kkkkk n\u00e3o d\u00e1 pra ver este tipo de not\u00edcia. Isso foi um atentado \u00e0 vida de um presidenciavel", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038184343552897025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TvBandnews"}
{"id": 1038183564624441346, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2181983691, "username": "DanielSousa1980", "tweet": "@BlogDoPim Agora \u00e9 qur ele vai fugir dos debates.Essa anta que o esfaqueou criou um mito que n\u00e3o tem capacidade intelectual para comandar o Brasil.Oremos!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielSousa1980/status/1038183564624441346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038183265474146315, "date": "2018-09-07", "time": "16:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@DatenaOficial v\u00ea se para de divulgar desculpa arranjada por advogados do PT, dizendo q a motiva\u00e7\u00e3o foi discurso do Mito sobre Quilombolas. P\u00e1ra Datena. O p\u00fablico n\u00e3o \u00e9 ot\u00e1rio. N\u00e3o passe esse atestado pro povo t\u00e1 ok", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038183265474146315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DatenaOficial"}
{"id": 1038182432976109568, "date": "2018-09-07", "time": "16:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@VEJA Pra vcs verem q at\u00e9 Michelzinho \u00e9 f\u00e3 do Mito. Kkkkk vcs acabaram S\u00d3 DIFAMANDO BOLSONARO COM \u00d3DIO SAO RESPONSAVEIS TB POR ESTE ATENTADO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038182432976109568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1038182177698197505, "date": "2018-09-07", "time": "16:48:14", "timezone": "CDT", "user_id": 199022398, "username": "Patrick_cm97", "tweet": "Ent\u00e3o \u00e9 assim? N\u00e3o se pode discordar do \u201cmito\u201d???  https://twitter.com/maucrf1895/status/1038031255701467136\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patrick_cm97/status/1038182177698197505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181861489618944, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@AcordouAcordou Os advogados j\u00e1 divulgaram a motiva\u00e7\u00e3o.  O discurso do Mito sobre Quilombolas. Pode isso? O PT falou a pouco q foi lobo solit\u00e1rio. Mas confio q a PF vai descobrir tudo", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038181861489618944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038180988847906823, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2770479639, "username": "edson_39399", "tweet": "@ENygmatyko @jeffs_araujo35 Na minha fam\u00edlia  todas sem exce\u00e7\u00e3o  todas votaram no mito .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edson_39399/status/1038180988847906823", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jeffs_araujo35,ENygmatyko"}
{"id": 1038180461837733888, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 48094389, "username": "eduromeru", "tweet": "Chupa povo desgra\u00e7ado! Mito vem mais forte em 2019...  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduromeru/status/1038180461837733888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038178608299302916, "date": "2018-09-07", "time": "16:34:03", "timezone": "CDT", "user_id": 164013877, "username": "ALEXJOUBER1", "tweet": "@ofabriciopires Pelas ideologias dele amigo! Pela mudan\u00e7a que ele far\u00e1 no pa\u00eds, MITO pelo posicionamento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ALEXJOUBER1/status/1038178608299302916", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ofabriciopires"}
{"id": 1038177155744718853, "date": "2018-09-07", "time": "16:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 729680603814170624, "username": "Porto_Wayne", "tweet": "@exame Na tentativa de derrubar um HER\u00d3I, se lascou! Esse dem\u00f4nio filiado ao PSOL deixou mais do que provado as inten\u00e7\u00f5es da ideologia esquerdoloide! Podem chorar, espernear... N\u00e3o tem mimimi!! Essa j\u00e1 \u00e9 do mito!Acabou a moleza vagabundada! #dia7e17#choraesquerdalha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#dia7e17,#choraesquerdalha", "link": "https://twitter.com/Porto_Wayne/status/1038177155744718853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1038176886357192705, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:12", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@AcordouAcordou @PastorMalafaia O PT disse q foi lobo solit\u00e1rio, pra se afastar do assunto. J\u00e1 mandou v\u00e1rios advogados pro bandido e j\u00e1 arrumou a motiva\u00e7\u00e3o: discurso do Mito sobre Quilombolas. \u00c9 mole? A PF precisar desvendar isso com urg\u00eancia, antes que matem o cara", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038176886357192705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,AcordouAcordou"}
{"id": 1038175811608694784, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 209754613, "username": "patrickbacchia", "tweet": "Como algu\u00e9m pode brincar com isso . Voc\u00ea vai melhorar, #mito  https://www.facebook.com/100001900171283/posts/2136711813068804/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/patrickbacchia/status/1038175811608694784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175222447439872, "date": "2018-09-07", "time": "16:20:36", "timezone": "CDT", "user_id": 134565063, "username": "SLCrespo", "tweet": "@oFernandoRocket Era brincadeirinha ou tiraram do contexto ou \u00e9 montagem fake, diriam ele e seus seguidores. Depois grirariam na tua cara: \" Mitooooo, \u00e9 mito porraaaaa!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SLCrespo/status/1038175222447439872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oFernandoRocket"}
{"id": 1038173845906251777, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:07", "timezone": "CDT", "user_id": 930830629964517376, "username": "LarissaSecco1", "tweet": "Mito  https://twitter.com/_fIavio_/status/1038125314436685826\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LarissaSecco1/status/1038173845906251777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038173508021444608, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1030169646199128064, "username": "bolodebonoro", "tweet": "@BonoroPistola P\u00e1tria educadora... Pelo menos a pessoa vai votar no mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bolodebonoro/status/1038173508021444608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BonoroPistola"}
{"id": 1038173484889894912, "date": "2018-09-07", "time": "16:13:41", "timezone": "CDT", "user_id": 57802425, "username": "ofabriciopires", "tweet": "Algu\u00e9m me explica o motivo pelo qual o Bolsonaro \u00e9 chamado de mito?O que ele fez ou o que ele faz para ser chamado de mito pelos seus seguidores?Sem brigas, s\u00f3 quero entender", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofabriciopires/status/1038173484889894912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172899528650760, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "Absurdo. O bandido esfaqueia Bolsonaro, j\u00e1 tem 2 advogados q j\u00e1 orientaram o assassino a falar q foi por raiva pelo discurso do Mito sobre Quilombolas. PF melhor agir r\u00e1pido antes q eliminem esse bandido", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038172899528650760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171744446636035, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3436414468, "username": "ronaldffc1", "tweet": "For\u00e7a mito  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldffc1/status/1038171744446636035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171204857868289, "date": "2018-09-07", "time": "16:04:38", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "A Petrobras est\u00e1 quebrada. Mito ou realidade?  https://youtu.be/-Y6kizWxdMA\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038171204857868289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038171039384121344, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1009242175480254464, "username": "crfbruninho", "tweet": "@samiraclose Prepara a sua mala quando o mito for Presidente e se junta ao Pablo vomittar que voc\u00ea vai estar fazendo um grande favor para a sociedade", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbruninho/status/1038171039384121344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samiraclose"}
{"id": 1038170845028470784, "date": "2018-09-07", "time": "16:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 725021273567444992, "username": "RayssaCorrea10", "tweet": "Ele e um mito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d amo de paix\u00e3o  https://twitter.com/rennan_penha/status/1038032728577462273\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RayssaCorrea10/status/1038170845028470784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170491918405632, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 14437663, "username": "victor2002", "tweet": "Fiz meu *Talkey Show* sobre a facada no Mito: https://www.facebook.com/740424926/posts/10156370104024927/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor2002/status/1038170491918405632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170243745624065, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4847843188, "username": "L_Rosa10", "tweet": "Obrigado, mito!  https://twitter.com/bvb/status/1038138224823201793\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/L_Rosa10/status/1038170243745624065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038170240859996160, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:48", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "O PT t\u00e1 falando que foi um lobo solit\u00e1rio q atacou o Mito. Se come\u00e7aram as desculpas esfarrapadas, tem q ir fundo na investiga\u00e7\u00e3o, pois j\u00e1 se sabe q teve participa\u00e7\u00e3o de mais pessoas#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038170240859996160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038168351262949376, "date": "2018-09-07", "time": "15:53:17", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DO0RM2gvyRs?aEMOCIONANTE\u00a0\u2026! Fl\u00e1vio DENUNCIA JOGO SUJO do sistema no ATENTADO contra seu pai,", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1038168351262949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038168171168116736, "date": "2018-09-07", "time": "15:52:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38799818, "username": "andrefran", "tweet": "Mas tem muita gente que perdeu a vergonha de assumir que vota no Mito.  https://www.valor.com.br/politica/5814237/analistas-descartam-disparada-de-votos-em-bolsonaro-apos-atentado\u00a0\u2026", "replies": 7, "retweets": 5, "likes": 70, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrefran/status/1038168171168116736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167995363676160, "date": "2018-09-07", "time": "15:51:52", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/l6pZVywgpfI?aBolsonaro\u00a0\u2026 encontra-se consciente e em boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1038167995363676160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038167518811246592, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 51597800, "username": "Ceenci", "tweet": "E seria chamado de mito por \u201cser diferente de todos os outros\u201d.  https://twitter.com/bernardocury/status/1037801582828695552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ceenci/status/1038167518811246592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038167317249708032, "date": "2018-09-07", "time": "15:49:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2203997972, "username": "joaochiin22", "tweet": "Hoje em dia \u00e9 f\u00e1cil ganhar aten\u00e7\u00e3o, s\u00f3 falar de Bolsonaro e chamar ele de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaochiin22/status/1038167317249708032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038165018141974529, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:03", "timezone": "CDT", "user_id": 336666246, "username": "darllan_gomes", "tweet": "@GrasianoGamer Vlw pela moral mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darllan_gomes/status/1038165018141974529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrasianoGamer"}
{"id": 1038164904539238400, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 336666246, "username": "darllan_gomes", "tweet": "@edgar2012timao @GrasianoGamer E sortudo de mais parab\u00e9ns mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/darllan_gomes/status/1038164904539238400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrasianoGamer,edgar2012timao"}
{"id": 1038164718857408512, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4835234320, "username": "Brumanda20173", "tweet": "@jairbolsonaro Vamuuuu que vamu mito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f estamos ctg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brumanda20173/status/1038164718857408512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038164551605342210, "date": "2018-09-07", "time": "15:38:11", "timezone": "CDT", "user_id": 197899410, "username": "Canelada_FC", "tweet": "\"Eu ia anular meu voto mas agora vou votar no Salnorabo\". Pode ter certeza que quem fala isso chama esse filho da puta de \"mito\" antes disso acontecer.", "replies": 33, "retweets": 14, "likes": 185, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Canelada_FC/status/1038164551605342210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162450426855424, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "At\u00e9 l\u00e1 o #MITO chegou!#SomosTodosBolsonaro https://twitter.com/veja/status/1038073429784711168\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MITO,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1038162450426855424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038162181370597376, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:46", "timezone": "CDT", "user_id": 923325047527428096, "username": "andxrherrwra", "tweet": "@jairbolsonaro Boa mito, desejo recupera\u00e7\u00e3o r\u00e1pida pro senhor \ud83d\udc4d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andxrherrwra/status/1038162181370597376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160312724115457, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:21", "timezone": "CDT", "user_id": 809407542778589184, "username": "JHeinriMachado", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/G2B7S3RMMHM?aMarvel's\u00a0\u2026 Spider-Man - Peter MITO Parker trabalhando! #2 (HARD - Gameplay", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/JHeinriMachado/status/1038160312724115457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038159887094702080, "date": "2018-09-07", "time": "15:19:39", "timezone": "CDT", "user_id": 785527696138854400, "username": "Liviaanjos3", "tweet": "@_fIavio_ Pena que eu moro no RJ. Se estivesse em SP, ela teria mais um voto. O Mito \u00e9 mito junior tbm, \u00e9 claro. \ud83d\ude01", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liviaanjos3/status/1038159887094702080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_"}
{"id": 1038158308421656576, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 931952708, "username": "lari4_", "tweet": "@victorfernadesr causar um ferimento, no qual sua recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e3o necess\u00e1rios 10 a 20 dias de repouso. e com isso, torn\u00e1-lo mais ainda um \"mito\", mantendo-se mais ainda nas m\u00eddias, e j\u00e1 criar conspira\u00e7\u00f5es contra partidos opositores? sim, eu n\u00e3o acho que foi uma tentativa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lari4_/status/1038158308421656576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "victorfernadesr"}
{"id": 1038156711637463040, "date": "2018-09-07", "time": "15:07:02", "timezone": "CDT", "user_id": 90905123, "username": "beadiz", "tweet": "@Lobw_ @Netotavares123 @ahmadgamal2 n\u00e3o adianta discutir, ele \u00e9 lun\u00e1tico. S\u00f3 ir no perfil dele e ver, fica respondendo e agredindo todo mundo que fala sobre o mito dele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/beadiz/status/1038156711637463040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ahmadgamal2,Netotavares123,Lobw_"}
{"id": 1038156041232543746, "date": "2018-09-07", "time": "15:04:22", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "@cesarprfilho @Red_ Ah!! Mas voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece o discurso dos xucros?\ud83d\udc49Quem n\u00e3o cultua o mito, n\u00e3o santifica o mito e n\u00e3o o considera her\u00f3i da p\u00e1tria \u00e9 automaticamente comunista, esquerdista, defensor de bandido e antipatriota.\ud83d\udc48Espere que v\u00e3o te chamar de lulista, petista e o diabaquatro.", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038156041232543746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Red_,cesarprfilho"}
{"id": 1038154692642197505, "date": "2018-09-07", "time": "14:59:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2676996862, "username": "alexandre90rj", "tweet": "@Curiosidades_PL Mito kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandre90rj/status/1038154692642197505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Curiosidades_PL"}
{"id": 1038154532390416385, "date": "2018-09-07", "time": "14:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 749415303344513024, "username": "bfrlariiss", "tweet": "gente o bolsonaro \u00e9 um lixomachistaracista homofobicoa favor da torturaa favor do porte armasladraoe \u00e9 considerado \"MITO\" eu s\u00f3 n senti pena dele ter levado uma facada e sou um monstroQQ TA ACONTECENDO????????", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bfrlariiss/status/1038154532390416385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038152629564723200, "date": "2018-09-07", "time": "14:50:49", "timezone": "CDT", "user_id": 884323732986179584, "username": "gegeribas", "tweet": "@DaniloGentili O mito caiu pra cima! \u00c9 melhor esse povo Jair se acostumando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gegeribas/status/1038152629564723200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038152015518609408, "date": "2018-09-07", "time": "14:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1023597855439765506, "username": "MllqFlavinho", "tweet": "@Duartedanike mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MllqFlavinho/status/1038152015518609408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Duartedanike"}
{"id": 1038151246937575425, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:19", "timezone": "CDT", "user_id": 386358933, "username": "Anndree_Oficial", "tweet": "Mito  https://www.facebook.com/andre.guimaraes.796/posts/1658051347650077\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Anndree_Oficial/status/1038151246937575425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150528327446528, "date": "2018-09-07", "time": "14:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "@DeniseSPLima1 @DioneGRodrigues @fabifbbr @tininhasouza191 @SuliVento @GeorgeaFontes @Accuarya @psicoeliana @CastroElainy @0_marcia @SimoneRJ_BR @aruthcao @lourdesflintz @realchenx @uli_cassilva @Gus_Moreira @patitaBr @JesusOpressor1 @ioneatuante4 @AriSirius @gio_divanna Boa Tarde , nosso Mito est\u00e1vel! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1038150528327446528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gio_divanna,AriSirius,ioneatuante4,JesusOpressor1,patitaBr,Gus_Moreira,uli_cassilva,realchenx,lourdesflintz,aruthcao,SimoneRJ_BR,0_marcia,CastroElainy,psicoeliana,Accuarya,GeorgeaFontes,SuliVento,tininhasouza191,fabifbbr,DioneGRodrigues,DeniseSPLima1"}
{"id": 1038150376309104641, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:52", "timezone": "CDT", "user_id": 907566235029778432, "username": "JunjouStage", "tweet": "@Yuri40690212 @MeigoAndAbusado @Theus00693566 Oq vc sabe sobre o foro de S\u00e3o Paulo? Acha mesmo q ursal existe? Seria meu sonho existir, mas infelizmente \u00e9 s\u00f3 MITO mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JunjouStage/status/1038150376309104641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Theus00693566,MeigoAndAbusado,Yuri40690212"}
{"id": 1038150297493757952, "date": "2018-09-07", "time": "14:41:33", "timezone": "CDT", "user_id": 175532624, "username": "Rcasanova_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/CbPSAWusWcg?aTRIBUTO\u00a0\u2026 A BOLSONARO - O GRITO DO MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rcasanova_/status/1038150297493757952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038149780365631488, "date": "2018-09-07", "time": "14:39:30", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "Precisamos visitar as p\u00e1ginas de toda m\u00eddia televisiva, e todos os jornalistas vermelhos, pra falar  ACEITA QUE D\u00d3I MENOS. Eles est\u00e3o arrasados pois n\u00e3o puderam noticiar o falecimento do MitoEles criaram essa imagem negativa \u00e9 v\u00e3o ter q engolir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1038149780365631488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038149061776269312, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/xGGWHt5tBNk?aJoel\u00a0\u2026 Pinheiro: \"Quem tinha a estrat\u00e9gia de bater em Bolsonaro, vai ter que mudar\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1038149061776269312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146960786644992, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 619254805, "username": "Marc2010", "tweet": "@Ro_Moller Aquele rapper da m\u00fasica \"O mito chegou\" fez outra m\u00fasica. \"Capit\u00e3o Lavanta-te! https://m.youtube.com/watch?v=htnhTl0WdlI&ab_channel=JuntosporBOLSONARO\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc2010/status/1038146960786644992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ro_Moller"}
{"id": 1038146171171221504, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 79580321, "username": "IPANEMASCRJ", "tweet": "#vdd#mito#Bolsonaro17  https://www.facebook.com/100000489895052/posts/2698833986809571/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#vdd,#mito,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/IPANEMASCRJ/status/1038146171171221504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145360164741121, "date": "2018-09-07", "time": "14:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53577495, "username": "fabiorodutra", "tweet": "2018 e vejo pessoas babando ovo de candidato. Candidatos s\u00e3o abra\u00e7ados, levantados e saudados como \u00eddolos. Agora surgiu um \"mito\". Era o que faltava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiorodutra/status/1038145360164741121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038144987496689666, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2692910119, "username": "mugglermg", "tweet": "Tentaram matar um mito, criaram legi\u00e3o de patriotas. Sigam:@jairbolsonaro Mito@professorigor Historiador e nosso correspondente em JF@bernardopkuster Jornalista Cat\u00f3lico@lpbragancabr Pr\u00edncipe e candidato@BolsonaroSP Deputado e filho do mito#For\u00e7abolsonaro #7deSetembro pic.twitter.com/unUpQuR2Nb", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/mugglermg/status/1038144987496689666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,professorigor,bernardopkuster,lpbragancabr,BolsonaroSP"}
{"id": 1038144894718623745, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1021456350814134272, "username": "Tupiniquim_17", "tweet": "@jairbolsonaro Querido Mito, Deus lhe deu a miss\u00e3o de salvar um Pa\u00eds... E lhe deu tamb\u00e9m anjos que estar\u00e3o sempre por perto para te proteger... Sua recupera\u00e7\u00e3o ser\u00e1 r\u00e1pida Presidente!#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Tupiniquim_17/status/1038144894718623745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038143589627260928, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 716440956439019520, "username": "pastor295", "tweet": "O mito Bolsonaro:  http://youtu.be/nPRbeOJ6boo?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastor295/status/1038143589627260928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038143434069037059, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:17", "timezone": "CDT", "user_id": 970848492, "username": "DanilloRacca", "tweet": "Para os bolsominons foi legal a morte de Marielle, foi engra\u00e7ado porque ela defendia bandido e foi assassinada. Agora ficam na Net lamentando a facada no \"mito\" deles, falando que a esquerda incita o \u00f3dio. V\u00e3o pra puta que pariu!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanilloRacca/status/1038143434069037059", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038143188014456832, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:18", "timezone": "CDT", "user_id": 882231528037769217, "username": "eudanielvstrue", "tweet": "@jairbolsonaro Bora mito levanta ai, que estamos te esperando parar colocar no eixo esse pa\u00eds todo zoado! #melhorJairSeAcostumando @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#melhorJairSeAcostumando", "link": "https://twitter.com/eudanielvstrue/status/1038143188014456832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1038142021431644160, "date": "2018-09-07", "time": "14:08:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1015561070352764929, "username": "Fabiana49208756", "tweet": "Globo sempre evitou falar do Mito.Agora, 24h cobrindo o Mito! Qdo Deus quer at\u00e9 o diabo obedece...Aaaa falei de Deus , esqueci que \u00e9 proibido ! \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiana49208756/status/1038142021431644160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038140463277072386, "date": "2018-09-07", "time": "14:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 928369869158043648, "username": "GabrielAmparo2", "tweet": "Baixei GTA San Andreas no meu celular... Jogo mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielAmparo2/status/1038140463277072386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038139576815177729, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 767384254179315712, "username": "Rafaamaral308", "tweet": "Aew , Mito na presid\u00eancia !!!   @jairbolsonaro https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaamaral308/status/1038139576815177729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038139409705648128, "date": "2018-09-07", "time": "13:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 991740983896412160, "username": "ViniciusChott", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, mito! Vamos com tudo para a presid\u00eancia. Deus te aben\u00e7oe.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusChott/status/1038139409705648128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038138830325538817, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1021901595557158915, "username": "detailsdraxler", "tweet": "OBRIGADA POR TODOS ESSES ANOS, MITO/LENDA  https://twitter.com/BVBBuzz/status/1038117550448500736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/detailsdraxler/status/1038138830325538817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038138649118830592, "date": "2018-09-07", "time": "13:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "ENTREVISTA DE JAIR BOLSONARO MOMENTOS ANTES DA FACADA:  http://youtu.be/OXJpw2h1fts?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1038138649118830592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038138459486081025, "date": "2018-09-07", "time": "13:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 984215414774394880, "username": "PielRafael", "tweet": "@DaniloGentili Nosso Guerreiro Mito! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ou ficar a P\u00e1tria livre desses canalhas terrorista ou morreremos pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 simples assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PielRafael/status/1038138459486081025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili"}
{"id": 1038137324348039168, "date": "2018-09-07", "time": "13:50:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1015561070352764929, "username": "Fabiana49208756", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a Mito ! Estamos com voc\u00ea at\u00e9 o fim .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiana49208756/status/1038137324348039168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038136871853977600, "date": "2018-09-07", "time": "13:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 35408474, "username": "leogcosta", "tweet": "Por tudo isso s\u00e3o fan\u00e1ticos, doentes e hip\u00f3critas.Passaram 13 anos dos gov.petistas rindo da milit\u00e2ncia, dizendo que eram idiotas por cultuar pol\u00edticos e bradando q n\u00e3o tinham pol\u00edticos de estima\u00e7\u00e3o. Mas quem diria que em plenos 2018 estariam procurando um mito p/chamar de seu.", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leogcosta/status/1038136871853977600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038136733924126720, "date": "2018-09-07", "time": "13:47:39", "timezone": "CDT", "user_id": 716440956439019520, "username": "pastor295", "tweet": "MUSICA DO BOLSONARO , MITO ?:  http://youtu.be/dOcj_TU74Ao?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pastor295/status/1038136733924126720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038136286928887808, "date": "2018-09-07", "time": "13:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 14533920, "username": "modices", "tweet": "este \ud83d\udc96 a gente precisa falar e entender melhor como o mito da beleza interfere nas nossas vidas  pic.twitter.com/rVcEMdXnd5", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/modices/status/1038136286928887808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135854122889216, "date": "2018-09-07", "time": "13:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3098281528, "username": "leoscastro1", "tweet": "@veramagalhaes Exigir tal postura dela, quando seu opositor subiu ao microfone e exaltou um torturador quando a mesma passou por tal atrocidade, \u00e9 pedir demais. E n\u00e3o foi a \u00fanica imbecialidade do mito.  https://twitter.com/oFernandoRocket/status/1038075905975963648?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoscastro1/status/1038135854122889216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "veramagalhaes"}
{"id": 1038135511628619777, "date": "2018-09-07", "time": "13:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 79580321, "username": "IPANEMASCRJ", "tweet": "#mito  https://www.facebook.com/100000489895052/posts/2698780620148241/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/IPANEMASCRJ/status/1038135511628619777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134739792797698, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 66228566, "username": "samircafruni", "tweet": "@jairbolsonaro Vamo, mito!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/samircafruni/status/1038134739792797698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038134714522066944, "date": "2018-09-07", "time": "13:39:38", "timezone": "CDT", "user_id": 721246433576382464, "username": "l10jr67", "tweet": "@arluciocrf vai la com o mito , venere ele! hjehehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/l10jr67/status/1038134714522066944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arluciocrf"}
{"id": 1038134517716930560, "date": "2018-09-07", "time": "13:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 22298750, "username": "judoca20", "tweet": "@Anubis_SEP Obrigada pela informa\u00e7\u00e3o. A energia solar ainda \u00e9 um mito. N\u00e3o h\u00e1 tanta informa\u00e7\u00e3o por a\u00ed. N\u00e3o \u00e9 algo comum. Por\u00e9m, a hora em que o estado parar de nos roubar, poderemos usufruir da energia sem preocupa\u00e7\u00e3o. Pra vc ter ideia, minha conta veio R$215, e com ICMS de R$36. \ud83d\ude12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/judoca20/status/1038134517716930560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anubis_SEP"}
{"id": 1038134151139008513, "date": "2018-09-07", "time": "13:37:23", "timezone": "CDT", "user_id": 566843233, "username": "chamarelli300", "tweet": "Melhoras mito!!!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038112690143731712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamarelli300/status/1038134151139008513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038134010147426306, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 936957562473402368, "username": "JhonatanAssisc", "tweet": "Mito porra  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonatanAssisc/status/1038134010147426306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133798049906688, "date": "2018-09-07", "time": "13:35:59", "timezone": "CDT", "user_id": 566843233, "username": "chamarelli300", "tweet": "@jairbolsonaro Melhoras mito!!!Voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 o nosso presidente!!!Ningu\u00e9m vai te derrubar!!!Descanse e melhore para assumir esse pa\u00eds!!!Tenha uma \u00f3tima recupera\u00e7\u00e3o!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chamarelli300/status/1038133798049906688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038133254296096768, "date": "2018-09-07", "time": "13:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 108168134, "username": "Byano_DJ", "tweet": "Bolsonaro: \"Vou metralhar todo mundo\"BOLSOMINIONS: \"CONCORDO, MITO\"\"Bolsonaro leva uma facada\"Bolsominions: \"Meu Deus que viol\u00eancia, em que mundo vivemos\"", "replies": 0, "retweets": 12, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Byano_DJ/status/1038133254296096768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038133002155507712, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:49", "timezone": "CDT", "user_id": 28933576, "username": "Markinhovelloso", "tweet": "\ud83d\ude0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude00 Mito!  https://www.facebook.com/marco.velloso/videos/2514704451874769/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Markinhovelloso/status/1038133002155507712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038132962682970112, "date": "2018-09-07", "time": "13:32:40", "timezone": "CDT", "user_id": 227666137, "username": "ederaldo77", "tweet": "Bruno eu mantive a primeira escala\u00e7\u00e3o do Mito Confirmado e fiz 92.42, parab\u00e9ns mais uma vez @cartolabrasilfc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ederaldo77/status/1038132962682970112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolabrasilfc"}
{"id": 1038131178371534848, "date": "2018-09-07", "time": "13:25:35", "timezone": "CDT", "user_id": 812133112981442568, "username": "BobdoContra", "tweet": "Vou REPETIR, N\u00c3O desejo o mal pra ngm, mas pra um homem que diz que viol\u00eancia se combate com viol\u00eancia, o que aconteceu (se aconteceu) com a facada \u00e9 apenas karma.Muito conveniente esse \u201cacidente\u201d agora, mas..Vou usar a frase do mito de voc\u00eas: \u201cT\u00e1 com pena? Leva pra casa!\u201d Rsrs", "replies": 1, "retweets": 23, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BobdoContra/status/1038131178371534848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038130287417479169, "date": "2018-09-07", "time": "13:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 133061485, "username": "ClaudiaIambe", "tweet": "Ainda h\u00e1 tempo para refletir: \"De repente os apoiadores do \"mito\" descobriram que a vida humana \u00e9 importante. H\u00e1 dias atr\u00e1s bateram palma para um candidato que falou que ia metralhar os opositores, que zombou da...  https://www.facebook.com/1838499651/posts/10209815555705767/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ClaudiaIambe/status/1038130287417479169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038129610767183873, "date": "2018-09-07", "time": "13:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2732923467, "username": "aldoaarancibia", "tweet": "En Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea esperando que Jair se recupere pronto!!...aca es sensaci\u00f3n MITO \ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/CHbDKvEh10", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldoaarancibia/status/1038129610767183873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127939265683456, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3111426406, "username": "victor0gom", "tweet": "Breno toca muito teclado, que mlk mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victor0gom/status/1038127939265683456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126599386923009, "date": "2018-09-07", "time": "13:07:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "@Guilhermebenic \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038126599386923009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guilhermebenic"}
{"id": 1038126350610182145, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "vadia https://twitter.com/faca49760943/status/1037810413952491526\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038126350610182145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038124873204281344, "date": "2018-09-07", "time": "13:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 993145692360192000, "username": "Marcosbalbino11", "tweet": "O mito passa bem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosbalbino11/status/1038124873204281344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123563516129280, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 800040982301577216, "username": "MrSamuel2006", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038112690143731712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MrSamuel2006/status/1038123563516129280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123067560603648, "date": "2018-09-07", "time": "12:53:21", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday @rafael_cherem Fique feliz por \"a direita ter dado o golpe\" do contr\u00e1rio n\u00e3o estar\u00edamos sequer tendo essa conversa. Estar\u00edamos revirando o lixo para n\u00e3o morrermos de fome. Vamos torcer para que o mito ganhe do contr\u00e1rio.... Bom fds.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1038123067560603648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafael_cherem,FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038122846105612288, "date": "2018-09-07", "time": "12:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 38096465, "username": "vinisreed", "tweet": "@FIFATRADEBRASIL No City, Ele \u00e9 mito n\u00e9 rsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinisreed/status/1038122846105612288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FIFATRADEBRASIL"}
{"id": 1038122152757743617, "date": "2018-09-07", "time": "12:49:43", "timezone": "CDT", "user_id": 66765183, "username": "Malvessi", "tweet": "Mito!#For\u00e7aBolsonaro  https://www.facebook.com/100001199139491/posts/1909947922388494/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Malvessi/status/1038122152757743617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038121138054938624, "date": "2018-09-07", "time": "12:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 731516206914670592, "username": "Cibelecaldas1", "tweet": "@MITO_2018 @cleiton_militar Tenha for\u00e7a meu filho nossas ora\u00e7\u00f5es est\u00e3o com voc\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cibelecaldas1/status/1038121138054938624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleiton_militar,MITO_2018"}
{"id": 1038119832326221825, "date": "2018-09-07", "time": "12:40:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1029674444262989824, "username": "imartursimoes", "tweet": "@jairbolsonaro Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imartursimoes/status/1038119832326221825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038119384907243521, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 313351628, "username": "EFeij", "tweet": "Mito  https://medium.com/@zepds/em-1949-joseph-campbell-escritor-norte-americano-nascido-em-1904-escrevera-uma-obra-sobre-a9294b0f74cc\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EFeij/status/1038119384907243521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119054089879552, "date": "2018-09-07", "time": "12:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@jairbolsonaro @FernandoHoliday @rafael_cherem O que eu disse foi que a esquerda faz o que tiver que fazer para ter o que quiser.E sim, ali todos roubam, e o pt s\u00f3 pegou o temer, pois \u00e9 imposs\u00edvel governar sem o PMDB Enfim, tor\u00e7o pela recupera\u00e7\u00e3o do mito, pois s\u00f3 ele para n\u00f3s dar um pouco de tranquilidade frente a isso.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1038119054089879552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafael_cherem,FernandoHoliday,jairbolsonaro"}
{"id": 1038118905481441280, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 753426756032421888, "username": "Bielkingrj", "tweet": "Mito!!!!  https://twitter.com/CuriosidadesEU/status/1038117192959647745\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bielkingrj/status/1038118905481441280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118287857659905, "date": "2018-09-07", "time": "12:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4268360675, "username": "paulojuniorcfrj", "tweet": "@FlavioBolsonaro Brasil !!!! For\u00e7a ao Mito !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulojuniorcfrj/status/1038118287857659905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038118115400396801, "date": "2018-09-07", "time": "12:33:40", "timezone": "CDT", "user_id": 931952708, "username": "lari4_", "tweet": "TU ACHA MESMO QUE AQUILO FOI UMA TENTATIVA DE ASSASSINATO? valeu, valeu. vou l\u00e1 matar o Bolsonaro no meio de uma multid\u00e3o de pessoas que acham ele um \"mito\" com uma faca. se pra voc\u00ea isso tamb\u00e9m n\u00e3o tem l\u00f3gica, entra para o time  https://twitter.com/professorigor/status/1037995607124848641\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lari4_/status/1038118115400396801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117501400489985, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "\u00c9, manda quem pode obedece quem tem ju\u00edzo..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038117501400489985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117084201406465, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4210173887, "username": "BrenoG_99", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKK RLK, MITO ..  https://www.facebook.com/100003466590906/posts/1735399446585592/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoG_99/status/1038117084201406465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117006690738176, "date": "2018-09-07", "time": "12:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 198309978, "username": "bentofogo", "tweet": "@riromel @GLCampos_ Esse cara \u00e9 foda. Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bentofogo/status/1038117006690738176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_,riromel"}
{"id": 1038116231868506112, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:11", "timezone": "CDT", "user_id": 37766072, "username": "brayansoueu", "tweet": "Volta logo pra perder essas elei\u00e7\u00f5es, mito \u2764  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1038110967429771264\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brayansoueu/status/1038116231868506112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038116055993016321, "date": "2018-09-07", "time": "12:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4210173887, "username": "BrenoG_99", "tweet": "Segura o Mito agr .. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/100003466590906/posts/1735394043252799/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrenoG_99/status/1038116055993016321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038115507415597056, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2967754913, "username": "marcosuperman07", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/AA-nMsK5CcI?a\u00a0 PES 2019 l \ud83d\udc3a MASTER LEAGUE #05 l ESSE KAI HAVERTZ \u00c9 UM MITO !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#05", "link": "https://twitter.com/marcosuperman07/status/1038115507415597056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038114882032488449, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 64413120, "username": "ILANMAIER", "tweet": "@jairbolsonaro Mito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ILANMAIER/status/1038114882032488449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038114285329600512, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:27", "timezone": "CDT", "user_id": 965330758771642369, "username": "Leandro777_Real", "tweet": "Hj \u00f1 \u00e9 um dia de se comemorar muito,pelo menos o mito est\u00e1 bem!Boa tarde  https://gab.ai/FerreiraGab/posts/34391234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro777_Real/status/1038114285329600512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113381658583041, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:52", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "Coisas de Mito.*Esse tal de Bolsonaro \u00e9 phodda mesmo!!!* *O cara tinha 9 segundos de TV. Agora, tem 24 horas*\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1038113381658583041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038113319528423424, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1037712827530792960, "username": "Davi14k1", "tweet": "@jairbolsonaro Boa recupera\u00e7\u00e3o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davi14k1/status/1038113319528423424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038113241975742464, "date": "2018-09-07", "time": "12:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1284455432, "username": "guiilhermea__", "tweet": "@jairbolsonaro for\u00e7a mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/guiilhermea__/status/1038113241975742464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112952145063936, "date": "2018-09-07", "time": "12:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "Am\u00e9m ! Senhor cuida do Nosso Mito ! \u2764\ufe0f  pic.twitter.com/S467d7mGRz", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1038112952145063936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112660821368833, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1004107158340931584, "username": "TCiumentta", "tweet": "Libera a arma ai o mito isso \u00e9 Brasil  \ud83d\udde1\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udd2a\ud83d\udde1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TCiumentta/status/1038112660821368833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112466335686666, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 767911071814447104, "username": "leoBuddha", "tweet": "@jairbolsonaro #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/leoBuddha/status/1038112466335686666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038112407984500736, "date": "2018-09-07", "time": "12:10:59", "timezone": "CDT", "user_id": 985949675080609793, "username": "uemorri", "tweet": "@jairbolsonaro MITO MITO MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uemorri/status/1038112407984500736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111997253111808, "date": "2018-09-07", "time": "12:09:21", "timezone": "CDT", "user_id": 61925860, "username": "BLINDADO70", "tweet": "@jairbolsonaro For\u00e7a, Mito!! Deus te aben\u00e7oe cada vez mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BLINDADO70/status/1038111997253111808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038111004100579328, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 212726777, "username": "Vladrodrigues", "tweet": "@canalzico10 @Olivinha16 Tu \u00e9 mito no basquete e mito no futebol tbm hein hahaha. Deixa a ala-piv\u00f4 com o Nesbitt amanh\u00e3 e d\u00e1  uma for\u00e7a no ataque contra a Chape hahahahaha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vladrodrigues/status/1038111004100579328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Olivinha16,canalzico10"}
{"id": 1038110878586036225, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1111348446, "username": "Maxepy", "tweet": "@UOL @regina22201955 A esquerda que \u00e9 contra o armamento, tentou matar com uma faca, e a PF que tinha 4 armas, apenas o prendeu, preocupados com a mamata, maconha e cocaina. Querem matar o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Maxepy/status/1038110878586036225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regina22201955,UOL"}
{"id": 1038110754019397632, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 778427574087188480, "username": "Wl22vd", "tweet": "Esse sim \u00e9 um mito!  https://twitter.com/FARIAPERICLES/status/1038049066536628224\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wl22vd/status/1038110754019397632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109508575404035, "date": "2018-09-07", "time": "11:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 58233700, "username": "LinoNG8", "tweet": "E aos eleitores do #Bolsonaro, repensem mais ainda seus coment\u00e1rios antigos, quando diziam e falavam mal de #MarielleFranco, pensem que poderia ter sito o #mito de voc\u00eas! #violencianaoresolve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#MarielleFranco,#mito,#violencianaoresolve", "link": "https://twitter.com/LinoNG8/status/1038109508575404035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038107872796844034, "date": "2018-09-07", "time": "11:52:58", "timezone": "CDT", "user_id": 298116488, "username": "ncsgustavo", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro S\u00e3o estes.canalhas que.n\u00e3o que.Bolsonaro presidente.Mito o povo de bem.est\u00e1.contigo!!!PRESIDENTE BOLSONARO 17!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ncsgustavo/status/1038107872796844034", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038106268139847680, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 132603510, "username": "LeandroQAlmeida", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroQAlmeida/status/1038106268139847680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038105767889526785, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 745375099012923395, "username": "CmteFelipegomes", "tweet": "Hoje vou trabalhar levando o mito no peito! Que Deus interceda e sua recupera\u00e7\u00e3o seja a mais breve poss\u00edvel. Contamos com vc @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro #For\u00e7aJairBolsonaro pic.twitter.com/ypQuIJLmCQ", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aJairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CmteFelipegomes/status/1038105767889526785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038105139830292480, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 782341301341683712, "username": "LissFLA10", "tweet": "Amiguinha do Banana mito \ud83c\udf4c  https://twitter.com/Pereba_Fla/status/1038096307330666497\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LissFLA10/status/1038105139830292480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038105126790148097, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2430457795, "username": "eltoshofficial", "tweet": "O cara \u00e9 \"mito\" mesmo levou uma facada que atingiu tr\u00eas \u00f3rg\u00e3os, teve hemorragia interna, quase morreu... mas n\u00e3o pigou uma gotinha de sangue. #aqui\u00e9Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#aqui\u00e9Brasil", "link": "https://twitter.com/eltoshofficial/status/1038105126790148097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104016922849280, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 261671560, "username": "Olivan2011", "tweet": "O quase assassino do Presidente MITO tinha em posse 4 (QUATRO) celulares e comprovante de dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria de R$300,000,00 reais no dia de ontem...Que coincid\u00eancia n\u00e9??? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14Fonte: Globo News", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Olivan2011/status/1038104016922849280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103888786874368, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 72846930, "username": "RafaelRosemberg", "tweet": "O Brasil est\u00e1 descobrindo porque o chamam de mito.O cara \u00e9 o Highlander irm\u00e3o!#bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/RafaelRosemberg/status/1038103888786874368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103313483542532, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2613350103, "username": "vitalves", "tweet": "@RayzorLord @M_Vicabral E o que o advogado do mito diz sobre isso?  pic.twitter.com/DXctf4dqZV", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitalves/status/1038103313483542532", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "M_Vicabral,RayzorLord"}
{"id": 1038102826420002816, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 865586353, "username": "dricanartes", "tweet": "Pelo amor de Deus! N\u00e3o vamos transformar um falso mito em um falso m\u00e1rtir! Chega de hipocrisia!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dricanartes/status/1038102826420002816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038102783273123841, "date": "2018-09-07", "time": "11:32:45", "timezone": "CDT", "user_id": 803524193220513792, "username": "MarcioFla2018", "tweet": "@TozzaFla Mu\u00e7\u00e3o mito kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioFla2018/status/1038102783273123841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TozzaFla"}
{"id": 1038102315704696834, "date": "2018-09-07", "time": "11:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 154994635, "username": "GeneralJ_GBD", "tweet": "@JMTrevisan @GabrielMP_19 Se voc\u00ea n\u00e3o disser que quer ir dar sopinha pra ele e chamar ele de mito sempre v\u00e3o dizer que voc\u00ea t\u00e1 atacando ele.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GeneralJ_GBD/status/1038102315704696834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielMP_19,JMTrevisan"}
{"id": 1038101028569329667, "date": "2018-09-07", "time": "11:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "@roxmo Todos que defendem algum tipo de safadeza se \u201cdeclaram\u201d contra o Mito!! Continuem assim, pois deixam os lados bem claros na disputa!!! #VaiSerNoPrimeiroTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1038101028569329667", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo"}
{"id": 1038099754511556609, "date": "2018-09-07", "time": "11:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1031311312419205120, "username": "paulovictorlac3", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/G2B7S3RMMHM?aMarvel's\u00a0\u2026 Spider-Man - Peter MITO Parker trabalhando! #2 (HARD -", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/paulovictorlac3/status/1038099754511556609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038099498487242752, "date": "2018-09-07", "time": "11:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 800421222848675840, "username": "bornel1979", "tweet": "@da_direita Trabalho no aeroporto do Gale\u00e3o no Rio de janeiro e esses dias fui surpreendido com um passageiro do Paran\u00e1 falei que o mito iria passar ali pra embarcar no exato momento o cara me chama e me fala que na cidade dele todos s\u00e3o Bolsonaro isso sem nem mesmo eu o conhecer", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bornel1979/status/1038099498487242752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1038099253082681354, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:43", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "@Guibasfeio Ent\u00e3o, ela era uma de tuas tias ou sobrinhas, Gui! O seu mito foi estourado em Juiz de Faca por sua pr\u00f3pria arma\u00e7\u00e3o! #AgoraLula\u00c9Haddad!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#AgoraLula\u00c9Haddad", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038099253082681354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guibasfeio"}
{"id": 1038098975805595655, "date": "2018-09-07", "time": "11:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 149187545, "username": "Daymarquues_Bfr", "tweet": "O mito voltou Tiririca hahahaha  pic.twitter.com/nAgUklZtFb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daymarquues_Bfr/status/1038098975805595655", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098785665273856, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1018213302109966338, "username": "fabriciodas7001", "tweet": "Sobre o Bolsonaro ter tomado a facada, eu vou s\u00f3 olhar os coment\u00e1rios de voc\u00eas, seus antis de merda, hoje o Brasil \u00e9 um pa\u00eds sem lei, mito vai se recuperar e colocar ordem nessa merda", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciodas7001/status/1038098785665273856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098683018076165, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:27", "timezone": "CDT", "user_id": 268579581, "username": "_diaba", "tweet": "@Alien_farofeiro Ah \u00e9. Deus \u00e9 t\u00e3o fiel q n\u00e3o deixou o sangue do mito derramar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_diaba/status/1038098683018076165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alien_farofeiro"}
{"id": 1038098627850366976, "date": "2018-09-07", "time": "11:16:14", "timezone": "CDT", "user_id": 288443557, "username": "vvmourao", "tweet": "Saiu o v\u00eddeo oficial da campanha do mito#jairbolsonaro #mito  https://www.facebook.com/100004738088347/posts/1072050309629562/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#jairbolsonaro,#mito", "link": "https://twitter.com/vvmourao/status/1038098627850366976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098536943046656, "date": "2018-09-07", "time": "11:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 842190769196826624, "username": "Iago_CRF017", "tweet": "Mito  https://twitter.com/MarcelloLimaCRF/status/1038055272521113602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Iago_CRF017/status/1038098536943046656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038098253252837376, "date": "2018-09-07", "time": "11:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3290687560, "username": "wtfesters", "tweet": "U\u00e9.. e nao sao vcs q adoram ver o \"mito\" falando que vai dar tiro na petralhada? agora que o feiti\u00e7o virou contra o feiticeiro querem pagar de bonzinhos kkkkkkk  https://twitter.com/flaviomorgen/status/1037784021521117186\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wtfesters/status/1038098253252837376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038097432654106624, "date": "2018-09-07", "time": "11:11:29", "timezone": "CDT", "user_id": 298116488, "username": "ncsgustavo", "tweet": "O povo tem que ir a  http://porta.do.Hospital\u00a0 em que o MITO Jair Bolsonaro est\u00e1!!!! ENCHAM AS RUAS, MOSTREM QUE ESTAMOS UNIDOS!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ncsgustavo/status/1038097432654106624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094930579791874, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:32", "timezone": "CDT", "user_id": 57778251, "username": "_Belona", "tweet": "Quando acontece algo com algu\u00e9m da esquerda fazem piadas e inventam mentiras sobre a pessoa. Mas eu sou a desrespeitosa e sem empatia quando digo que n\u00e3o me importo com o \"mito\" esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Belona/status/1038094930579791874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094819044806657, "date": "2018-09-07", "time": "11:01:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3232346367, "username": "SlappingMachine", "tweet": "@nobodybreaksme_ Uma cidade que tem uma avenida chamada de sanit\u00e1ria s\u00f3 podia ser de mito msm ajabajahauaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SlappingMachine/status/1038094819044806657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nobodybreaksme_"}
{"id": 1038094364671713280, "date": "2018-09-07", "time": "10:59:18", "timezone": "CDT", "user_id": 33336509, "username": "AlvaroBigode", "tweet": "Pra voc\u00eas que acreditam l\u00e1 vai: Mito, s\u00f3 na Gr\u00e9cia antiga! #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/AlvaroBigode/status/1038094364671713280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094218751881216, "date": "2018-09-07", "time": "10:58:43", "timezone": "CDT", "user_id": 187843096, "username": "Flunatica", "tweet": "Engra\u00e7ado, n\u00e3o vi ningu\u00e9m perguntando porque o mito n\u00e3o foi tratado no SUS.", "replies": 6, "retweets": 15, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Flunatica/status/1038094218751881216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093442138746880, "date": "2018-09-07", "time": "10:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 412592973, "username": "eliziapereira", "tweet": "Mito \u00e9 melhor Jair melhorando .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliziapereira/status/1038093442138746880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093206934745089, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1037043736470085632, "username": "amavelplutao", "tweet": "a pessoa posta foto do luto museu mas defende o mito que a pouco tempo queria a extin\u00e7\u00e3o do minist\u00e9rio da cultura", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amavelplutao/status/1038093206934745089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092931348029441, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2692910119, "username": "mugglermg", "tweet": "Quando ninguem ainda sabia de nada e o Flavio Bolsonaro dizia que era superficial @professorigor j\u00e1 mandava as not\u00edcias do f\u00edgado, intestino e pulm\u00e3o do mito!Sigam esse cara! \ud83d\udc49@professorigor #For\u00e7abolsonaro #7deSetembro #direitaunida https://twitter.com/professorigor/status/1037789449256673281\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#7deSetembro,#direitaunida", "link": "https://twitter.com/mugglermg/status/1038092931348029441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1038092430531284992, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:36", "timezone": "CDT", "user_id": 71857802, "username": "tocadelobo", "tweet": "Depois de perceber que BO\u00c7ALnaro tem sangue azul, pobres negam seu voto ao mito mitol\u00f3gico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocadelobo/status/1038092430531284992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091859929821184, "date": "2018-09-07", "time": "10:49:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1027366296185393153, "username": "LucasMa15302154", "tweet": "@professorigor Ele est\u00e1 chegando, mais forte e melhorado, o mito est\u00e1 voltando, e ser\u00e1 o retorno de jedi.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMa15302154/status/1038091859929821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1038091042527109120, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1025205050531106816, "username": "MartinsDelvio", "tweet": "@o_antagonista VOCES S\u00c3O FODAS EM PESQUISAS PORQUE CRAVARAM DE BARBADA A H. CLINTON. PERDERAM FEIO E V\u00c3O PERDER FEIO DE NOVO. A BOLSA DISPAROU ONTEM PORQUE ENTENDEU QUE O MITO AGORA REFOR\u00c7OU A LIDERAN\u00c7A. O PICOL\u00c9 DE CHUCHU QUERIDINHO, MERENDEIRO E EXPERT EM RODO ANEL J\u00c1 ERA. CANA PRA ELE AGORA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MartinsDelvio/status/1038091042527109120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038090623637745664, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@BlogDoPim N\u00e3o seria importante um v\u00eddeo para relembrar todos os coment\u00e1rios de desobedi\u00eancia civil, derramamento de sangue, pared\u00e3o, etc., proferidos por pt, psol e cia? O discurso de \u00f3dio sempre foi deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1038090623637745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1038090619825082368, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:25", "timezone": "CDT", "user_id": 456016074, "username": "leonardoamori21", "tweet": "#for\u00e7a mito voc\u00ea tem  um pa\u00eds pra governa \u270c\u270c\u270c\u270c\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e  https://www.facebook.com/100002109412514/posts/1893594710720824/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7a", "link": "https://twitter.com/leonardoamori21/status/1038090619825082368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087581093842946, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 106833137, "username": "Eduardo_dahora", "tweet": "Minha elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 decidida:Presidente: Mito (PSL)Governador: P\u00e3es (DEM)Dep. Estadual:Zeidan (PT)Dep. Federal: Quaqu\u00e1 (PT)Senador: 17 (PSL)Ai podem vir indagar sobre partidos.J\u00e1 respondo que SE EXPLODA...  https://www.facebook.com/100001270723903/posts/2046720868713584/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_dahora/status/1038087581093842946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087436180643840, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 375163583, "username": "FCDedeOMito", "tweet": "essas pessoas acabaram de visualizar seu perfil  http://twcm.co/502W8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FCDedeOMito/status/1038087436180643840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087341963988993, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2708088717, "username": "wallaci71", "tweet": "@Leo_Vilarim mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wallaci71/status/1038087341963988993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leo_Vilarim"}
{"id": 1038087098908241920, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:25", "timezone": "CDT", "user_id": 4604807194, "username": "RenanWilbert", "tweet": "@RafaelM86466231 Mauro Iasi: u\u00e9, o \"mito\" n\u00e3o curte pena de morte? Deveria ter curtido essa ideia.Boulos: tem que paralizar a porra toda mesmo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenanWilbert/status/1038087098908241920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RafaelM86466231"}
{"id": 1038085632663400448, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:36", "timezone": "CDT", "user_id": 106833137, "username": "Eduardo_dahora", "tweet": "Me provem que o Mito \u00e9 contra negros e gays?S\u00f3 por qu\u00ea ele quer igualdade entre todos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_dahora/status/1038085632663400448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038085517085220864, "date": "2018-09-07", "time": "10:24:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1246748496, "username": "QuePatrick_", "tweet": "@_anavitt Lendo me lembrei do mito da caverna ????  Kkkkkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuePatrick_/status/1038085517085220864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_anavitt"}
{"id": 1038085048283541506, "date": "2018-09-07", "time": "10:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 3404890545, "username": "RafiinhaCraft", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafiinhaCraft/status/1038085048283541506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038084524456984576, "date": "2018-09-07", "time": "10:20:11", "timezone": "CDT", "user_id": 898672199741132800, "username": "vulgoaraujo", "tweet": "A tia Paula \u00e9 um mito kkkkkkkkkkiiik  https://twitter.com/TraAugusto/status/1038080365951442944\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgoaraujo/status/1038084524456984576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084158826983424, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "MITO!  pic.twitter.com/q6ORDq6mGn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1038084158826983424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083309979533313, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1037767040860344320, "username": "BrigadaEstelar", "tweet": "Claro, falamos da ideia de \"cantora m\u00edtica\". Mas convenhamos que Minmay \u00e9 um mito bonitinho de concilia\u00e7\u00e3o. Isabellita Jara \u00e9 o oposto: n\u00e3o quis ser \"idol\", comp\u00f4s hinos de resist\u00eancia contra os invasores tarsianos, foi \u00e0 luta e teve uma morte horr\u00edvel.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrigadaEstelar/status/1038083309979533313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038083305453838337, "date": "2018-09-07", "time": "10:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 985617670467923975, "username": "Rogrio75005953", "tweet": "@MomentsBrasil Mito n\u00e3o morre assim f\u00e1cil.Os mitos perpetuam!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rogrio75005953/status/1038083305453838337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1038081503803187200, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:11", "timezone": "CDT", "user_id": 945963881347932163, "username": "Manomarlonmm", "tweet": "@InfosFuteboI Mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manomarlonmm/status/1038081503803187200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "InfosFuteboI"}
{"id": 1038081076911063040, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 81129622, "username": "ricardorastlin", "tweet": "@viniciussmunhoz Falando assim vai transformar o corpo numa obra de arte! Sooooo vaiiiiii maninho! @imvalzin outro mito das tatoo", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardorastlin/status/1038081076911063040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciussmunhoz,imvalzin"}
{"id": 1038080904906850304, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3138966784, "username": "LipeeAlmeida", "tweet": "O mito t\u00e1 no mesmo hospital que eu nasci. \u2764\ud83e\udd19", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LipeeAlmeida/status/1038080904906850304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080022546968582, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:18", "timezone": "CDT", "user_id": 923642901288058885, "username": "AlyronCRF", "tweet": "Guerra se combate com guerra !! Volte logo mito e nos mostre sua for\u00e7a ...Eles atiraram agr,nossa HR vai chegar !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlyronCRF/status/1038080022546968582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079165952675840, "date": "2018-09-07", "time": "09:58:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2692910119, "username": "mugglermg", "tweet": "Tentaram matar um mito, criaram legi\u00e3o de patriotas. Sigam:@jairbolsonaro Mito@professorigor Historiador e nosso correspondente em JF@bernardopkuster Jornalista Cat\u00f3lico@lpbragancabr Pr\u00edncipe e candidato@BolsonaroSP Deputado e filho do mito#For\u00e7abolsonaro #7deSetembro", "replies": 1, "retweets": 24, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/mugglermg/status/1038079165952675840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,professorigor,bernardopkuster,lpbragancabr,BolsonaroSP"}
{"id": 1038078005103521794, "date": "2018-09-07", "time": "09:54:17", "timezone": "CDT", "user_id": 199755048, "username": "Henri_RJ", "tweet": "O Mito!!!!! @jairbolsonaro  17!!!!!! pic.twitter.com/YUpW3EP6bM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henri_RJ/status/1038078005103521794", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038076076659040257, "date": "2018-09-07", "time": "09:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2177758157, "username": "andrelucio2403", "tweet": "O mito da apur\u00e2ncia @Rodrigo_TubaFla apurou que hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do grande @mhpn1976 !!! Mais uma que o mito n\u00e3o erra!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrelucio2403/status/1038076076659040257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodrigo_TubaFla,mhpn1976"}
{"id": 1038075725549588480, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Nao adianta o Grupo Globo tentar defender a \u201cinsanidade\u201d do criminoso e a autoria \u201cisolada\u201d!! A PF \u00e9 isenta e em breve ir\u00e1 concluir a arquitetura criminosa, elaborada, incentivada, financiada e encomendada para o assassinato do Mito!!  https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037888001869787136\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1038075725549588480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075704217427969, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:09", "timezone": "CDT", "user_id": 144654548, "username": "casulopsi", "tweet": "Mito sobre suic\u00eddio...  pic.twitter.com/XfFGOFRKBi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/casulopsi/status/1038075704217427969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074813791784960, "date": "2018-09-07", "time": "09:41:36", "timezone": "CDT", "user_id": 315459696, "username": "ZackPires", "tweet": "Vamos Mito . Nao existe vitoria sem luta ! Deus e contigo . #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ZackPires/status/1038074813791784960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073981830615040, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 189974472, "username": "carecaantunes", "tweet": "Para quem acha que @jairbolsonaro foi esfaqueado porque incentiva a viol\u00eancia, lembre-se que John Lennon levou um tiro e incentivava a Paz.A culpa NUNCA \u00e9 da v\u00edtima, a culpa SEMPRE \u00e9  do agressor.\ud83d\ude0e #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/carecaantunes/status/1038073981830615040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038073345693155329, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1633473319, "username": "ll_lennonn", "tweet": "Como s\u00e3o sujos ... Essa foto foi tirada de manh\u00e3 bem antes!! Q horror \u00e9 por isso q vejo um monte de mulheres e homens contaminados por isso, \u00e9 melhor Jair acostumando!! O mito vai voltar.  https://twitter.com/agencialupa/status/1037820850827878400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ll_lennonn/status/1038073345693155329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038072760797409280, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:27", "timezone": "CDT", "user_id": 767911071814447104, "username": "leoBuddha", "tweet": "@PatoCorporation @marcelorubens Ainda bem que n\u00e3o humanizaram pessoas como vc...a\u00ed seria dif\u00edcil de engolir mesmo. #Mito #for\u00e7aBOLSONARO #7deSetembro #BolsonaroPresidente17", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito,#for\u00e7aBOLSONARO,#7deSetembro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leoBuddha/status/1038072760797409280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelorubens,PatoCorporation"}
{"id": 1038072185708060672, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:10", "timezone": "CDT", "user_id": 240415656, "username": "Mathewsff", "tweet": "@heillvikingr Ah, mas a piada mais engra\u00e7ada \u00e9 o Daciolo. Meu voto deveria ser dele ent\u00e3o. :vFalando s\u00e9rio estou entre o Amoedo e o Ciro.  Tenho pra mim, que quem for pro segundo turno contra o \"mito\", ser\u00e1 o presidente do Brazil-ill-ill-ill ...Therefore, devo votar no Ciro. :v", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathewsff/status/1038072185708060672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "heillvikingr"}
{"id": 1038072176677662720, "date": "2018-09-07", "time": "09:31:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3069097509, "username": "Igorsilvaph", "tweet": "For\u00e7a mito !  https://www.facebook.com/100003982317947/posts/1250062735136458/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Igorsilvaph/status/1038072176677662720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071345878327298, "date": "2018-09-07", "time": "09:27:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1007441976868950021, "username": "Silvana95042817", "tweet": "@CleristonCRF @AndrRicardo5 Cara...N\u00e3o sei se vc leu...Mas a postagem foi sobre um dos absurdos do Mito...Mas vc n\u00e3o est\u00e1 mudando de assunto n\u00e3o...\u00c9 verdade esse bilete.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvana95042817/status/1038071345878327298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndrRicardo5,CleristonCRF"}
{"id": 1038070673434914816, "date": "2018-09-07", "time": "09:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 732987151529414656, "username": "felipebastoreal", "tweet": "@cinefilo_K O cara tem antecedentes e problema mental, n\u00e3o teria uma arma legalizada. O problema ali seria o monte de cidad\u00e3o de bem armado na multid\u00e3o que ia sacar para defender o tal  mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebastoreal/status/1038070673434914816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K"}
{"id": 1038069584777990146, "date": "2018-09-07", "time": "09:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "JAIR BOLSONARO MANDA MENSAGEM PARA O POVO BRASILEIRO AINDA NO LEITO DO HOSPITAL:  http://youtu.be/3bs5brWrrY8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1038069584777990146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038069167017156613, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:10", "timezone": "CDT", "user_id": 732987151529414656, "username": "felipebastoreal", "tweet": "@lolaescreva Vai ter um monte de cidad\u00e3o de bem que j\u00e1 vota nele postando aquele texto sobre como era indeciso at\u00e9 ontem e agora se decidiu pelo mito.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipebastoreal/status/1038069167017156613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lolaescreva"}
{"id": 1038069150445436928, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 998278421863194626, "username": "caipiracarioca", "tweet": "Camisa do Bolso!!Queria entender porque a equipe q divulga fotos dele na maca, na UTI do hospital, com tubos, n\u00e3o mostrou logo a camisa brasileira, desse brasileiro, o presidenci\u00e1vel, o mito, rasgada e suja de sangue?  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037762005816561664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caipiracarioca/status/1038069150445436928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068574047358976, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1014862374422089729, "username": "MarceloArthurBR", "tweet": "DEPOIS DO \"J\u00e1 pegou fogo quer q eu fa\u00e7a o q?\" VEM A\u00cd  \"J\u00e1 tomou a facada, qr q eu fa\u00e7a o q?\"O MESSIAS deveria ter doado \u00e1gua ou recursos em seu mandato como Deputado.Agora antes q repitam a p\u00e9ssima declara\u00e7\u00e3o do MITO \u00e9 melhor JAIR DOANDO SANGUE p/ @jairbolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/fwFZfbsSYg", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MarceloArthurBR/status/1038068574047358976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038068449317203970, "date": "2018-09-07", "time": "09:16:19", "timezone": "CDT", "user_id": 55086513, "username": "Venuschocolate", "tweet": "Vamos relembrar as declara\u00e7\u00f5es super emp\u00e1ticas do mito.  https://www.facebook.com/100001044108673/posts/2054980897880027/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Venuschocolate/status/1038068449317203970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067316603408384, "date": "2018-09-07", "time": "09:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1021456350814134272, "username": "Tupiniquim_17", "tweet": "Equipe m\u00e9dica que salvou o Mito que salvar\u00e1 o Brasil. Parab\u00e9ns!!Somos todos gratos a vcs...#For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/BptxBKwbnW", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Tupiniquim_17/status/1038067316603408384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067020074504193, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "@WesleySilva_02 que isso rapa..", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038067020074504193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "WesleySilva_02"}
{"id": 1038066725982543872, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:28", "timezone": "CDT", "user_id": 947655366476730368, "username": "PtkTicao17", "tweet": "Mito!!! #Vote17 https://twitter.com/MarcelloLimaCRF/status/1038055272521113602\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Vote17", "link": "https://twitter.com/PtkTicao17/status/1038066725982543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065794096214016, "date": "2018-09-07", "time": "09:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 979401878982283265, "username": "Alemelo777", "tweet": "@miriamdiest Ele est\u00e1 sozinho e abandonado. Assim ser\u00e1 seu fim de carreira!!! Mas, legal, mesmo, foi o garoto de branco fazendo o gesto do MITO!!!!! rsrsrsrsr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemelo777/status/1038065794096214016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "miriamdiest"}
{"id": 1038063736639184896, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "O Mito vive.  https://www.facebook.com/myclaudioreis/videos/2005945949452286/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1038063736639184896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063549141184512, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "Mito  https://www.facebook.com/myclaudioreis/videos/2005945466119001/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1038063549141184512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063456929435648, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:29", "timezone": "CDT", "user_id": 72150097, "username": "jejornalista", "tweet": "Espiral do sil\u00eancio e constru\u00e7\u00e3o do mito, voc\u00eas sabem o que s\u00e3o? Leitura obrigat\u00f3ria!  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1807133336030248&id=100002007980689\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jejornalista/status/1038063456929435648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063435307798528, "date": "2018-09-07", "time": "08:56:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1007358457035608066, "username": "liliu44", "tweet": "\u201ctranse com quem voce quiser, mas nao foda com ningu\u00e9m \u201c@thomassantanas mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/liliu44/status/1038063435307798528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thomassantanas"}
{"id": 1038062723752312833, "date": "2018-09-07", "time": "08:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/BkZ9IhQ58EA?aA\u00a0 melhor forma de repudiar o atentado \u00e9 manter a campanha eleitoral | Marco", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1038062723752312833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038062495687208961, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:39", "timezone": "CDT", "user_id": 982808195667251200, "username": "Carioca50graus", "tweet": "ESTRANHA FACADA DA COINCID\u00caNCIA NEPior que \u00e9 muito estranho n\u00e3o digo nem pelo fato de n\u00e3o aparecer sangue mas porque o mito est\u00e1 sempre de colete dessa vez n\u00e3o tava e os seguran\u00e7as dele fizeram nada? #7deSetembro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro", "link": "https://twitter.com/Carioca50graus/status/1038062495687208961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062476275986437, "date": "2018-09-07", "time": "08:52:35", "timezone": "CDT", "user_id": 67147666, "username": "fabio_flora", "tweet": "2) Ontem ficou ainda mais claro que Bolsonaro n\u00e3o assusta o \"sistema\". Pouco depois do atentado, a Bolsa subiu e o d\u00f3lar caiu, gra\u00e7as \u00e0 interpreta\u00e7\u00e3o de que a como\u00e7\u00e3o gerada pelo incidente favoreceria a candidatura do \"mito\", cuja plataforma econ\u00f4mica agrada ao mercado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabio_flora/status/1038062476275986437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061473380093952, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "Nosso Mito j\u00e1 est\u00e1 no Hospital Albert Einstein. Foi muito bem cuidado em Juiz de Fora e agora que outras m\u00e3os sejam aben\u00e7oadas tamb\u00e9m! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "replies": 3, "retweets": 10, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1038061473380093952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060067533336576, "date": "2018-09-07", "time": "08:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 30063407, "username": "ErvaDaninhaRio", "tweet": "O 'mito' est\u00e1 mitigando?Quando um opressor, lamentavelmente, sofre uma agress\u00e3o, n\u00e3o lhe inocenta de seus atos il\u00edcitos. Que este fato lhe sirva de reflex\u00e3o e que haja mudan\u00e7as positivas em discurso e atitudes.S\u00f3 os rolos n\u00e3o mudam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErvaDaninhaRio/status/1038060067533336576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059728583249921, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:40", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@o_antagonista @RobsonNog1918 Verme!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038059728583249921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobsonNog1918,o_antagonista"}
{"id": 1038059468397993984, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@Jomendes20 @oseias_jose No RJ td canalha com exce\u00e7\u00e3o do PSL do Mito e o Govenardor do PSC, o resro \u00e9 resto!#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038059468397993984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,Jomendes20"}
{"id": 1038059363787792385, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:13", "timezone": "CDT", "user_id": 67955456, "username": "bergnana", "tweet": "Transferido para o Albert Einstein... N\u00e3o conseguiram. O #Mito est\u00e1 no p\u00e1reo e j\u00e1 \u00e9 o Presidente! #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/yzfjv0TtFv", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Mito,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/bergnana/status/1038059363787792385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059311677747200, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 59545876, "username": "MarcelloHaeS", "tweet": "Onipresente.Bolsonaro vai ser eleito, pq quem n\u00e3o votar\u00e1 nele, n\u00e3o para de falar dele.Assim, o eleitor indeciso encontra o seu nome e sua imagem para onde quer que olhe, e acaba acreditando q ele \u00e9 o mito que seus seguidores fingem existir. E se acumulam os votos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcelloHaeS/status/1038059311677747200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058902116593664, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:23", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@cirogomes O mito \u00e9 imortal! N\u00e3o precisa se preocupar com ele, o Brasil est\u00e1 ao lado dele...  pic.twitter.com/SFbbQxnEF9", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1038058902116593664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1038058834353430528, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "lukinhas da de maluco sai dando RT em tudo olha s\u00f3 ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1038058834353430528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058828888244225, "date": "2018-09-07", "time": "08:38:05", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@SchuldinerSieg Esse villa \u00e9 desprez\u00edvel!#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038058828888244225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SchuldinerSieg"}
{"id": 1038058611417784320, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "Tao chocados com a atitude da milit\u00e2ncia do mito ap\u00f3s o \" atentado\"Pesquise sobre os fatos hist\u00f3ricos que permitiram que Hitler chegasse ao poder em 1933.Pesquise sobre a noite dos cristais em 1938.Nada novo historicamente.", "replies": 9, "retweets": 64, "likes": 187, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1038058611417784320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038058440076275713, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038058440076275713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038057960503738369, "date": "2018-09-07", "time": "08:34:38", "timezone": "CDT", "user_id": 622489949, "username": "FKiNgFPS", "tweet": "@Felli_pinho Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FKiNgFPS/status/1038057960503738369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Felli_pinho"}
{"id": 1038057730030878720, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:43", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@Mark_Senkd Crimes como esse, deveria de ser vedado advogados de defesa!N\u00e3o h\u00e1 nenhuma d\u00favida do crime!Tenho nojo desses advogados de bandidos! Interesses pessoais n\u00e3o podem ser maior que os coletivos!#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038057730030878720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mark_Senkd"}
{"id": 1038056906156400642, "date": "2018-09-07", "time": "08:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 134300616, "username": "JulioMarinho", "tweet": "Engra\u00e7ado, quando Marielle Franco foi assassinada, os bozonaretes tripudiaram, inventaram hist\u00f3rias, fizeram piadas e tudo o mais, agora que o \"mito\" levou uma facada est\u00e3o ai cheios de mimimi. Hipocrisia do caralho.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioMarinho/status/1038056906156400642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038056509899517953, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 316898436, "username": "AndrRicardo5", "tweet": "@CleristonCRF Ele n\u00e3o \u00e9 meu mito...\u00c9 o meu candidato!!!E me alegra saber que \u00e9 temido por PT, PSOL e toda esta corja que fala de moral, tendo uma moral bastante controversa.Qualquer um que livre o pa\u00eds do PT e de sua pol\u00edtica de manuten\u00e7\u00e3o da mis\u00e9ria e ignor\u00e2ncia, tem meu irrestrito apoio.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndrRicardo5/status/1038056509899517953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CleristonCRF"}
{"id": 1038056461249769474, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 219276426, "username": "jlplasa", "tweet": "@BbbGe2017 @araujocaaa1 Fa\u00e7o a campanha no Boca Boca, ontem conquistei 4 votos. No caso de usar a camisa, depende da Regi\u00e3o. Traficantes est\u00e3o amea\u00e7ando que voto no Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlplasa/status/1038056461249769474", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1,BbbGe2017"}
{"id": 1038056226007986178, "date": "2018-09-07", "time": "08:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@MI6_AGENT95 Te admiro muito @roxmo andou por toda vida no meio das cobras e n\u00e3o se deixou envenenar. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f#For\u00e7abolsonaro#bolsonaropresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#bolsonaropresidente17", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038056226007986178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "roxmo,MI6_AGENT95"}
{"id": 1038054836535812096, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:13", "timezone": "CDT", "user_id": 963439691159822342, "username": "KappsMattew", "tweet": "Marina sua mito huehuehue  https://twitter.com/tabulafunda/status/1037803097777758209\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KappsMattew/status/1038054836535812096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038054787399467008, "date": "2018-09-07", "time": "08:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 937671424508137473, "username": "RonaldoMil900", "tweet": "@cirogomes @leoinsiders2 @rannierecastro @thefuckpedro @fragkarl Mito, divindade... Mas que bobajada \u00e9 essa?! Bolsonaro tem + de 30 anos de carreira pol\u00edtica e sempre foi um obscuro parlamentar de prateleira. Ele cuidou foi de enriquecer enquanto no Parlamento, como a maioria de outros. Nem pela seguran\u00e7a do RJ, seu Estado, ele aprovou leis.", "replies": 6, "retweets": 8, "likes": 206, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoMil900/status/1038054787399467008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fragkarl,thefuckpedro,rannierecastro,leoinsiders2,cirogomes"}
{"id": 1038054025609076737, "date": "2018-09-07", "time": "08:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 521810152, "username": "mctiitan", "tweet": "Adivinha quem estava la no momento mais importante pro brasil? Bruxo mito  pic.twitter.com/rYLfjMD9Jp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mctiitan/status/1038054025609076737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053020859281408, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 91562343, "username": "donakatinha", "tweet": "Se n\u00e3o morrer, tem o meu voto. Se morrer,  sempre ser\u00e1 MITO !!!  https://www.instagram.com/p/BnbRlyZHsNS/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ljkojjx1azl1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/donakatinha/status/1038053020859281408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038052536274567168, "date": "2018-09-07", "time": "08:13:05", "timezone": "CDT", "user_id": 132323784, "username": "iberiaferreira", "tweet": "@AnaPaulaVolei A aten\u00e7\u00e3o da #ONU qto ao atentado a vida do #Mito \u00e9 a nossa resposta sobre a composi\u00e7\u00e3o esquerdista dessa organiza\u00e7\u00e3o, mas acredito q ningu\u00e9m tinha d\u00favidas sobre isso.#AONUn\u00e3omerepresenta#Agora\u00e9Bolsonaro17No1\u00baturno#EuEstouOrandoPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ONU,#Mito,#AONUn\u00e3omerepresenta,#Agora\u00e9Bolsonaro17No1\u00baturno,#EuEstouOrandoPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/iberiaferreira/status/1038052536274567168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038051717881970688, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:50", "timezone": "CDT", "user_id": 888108249660104704, "username": "__piece_of_shit", "tweet": "@JQTEIXElRA Outro mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/__piece_of_shit/status/1038051717881970688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JQTEIXElRA"}
{"id": 1038051591356641280, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:20", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "\u2018Vou metralhar a petralhada do Acre\u2019 IHUUUL MITO MITO *\u00e9 esfaqueado*\u2018Meu Deus respeitem a democracia, viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada CHEGA BASTA MITOOO MITOOO\u2019", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1038051591356641280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049423656411136, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:43", "timezone": "CDT", "user_id": 77010062, "username": "joaobbjunior", "tweet": "Vamos eleger o Mito no primeiro turno! #EstouComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/joaobbjunior/status/1038049423656411136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038047410461843456, "date": "2018-09-07", "time": "07:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52829277, "username": "Paulo__Franco", "tweet": "@requiaopmdb Atentado pol\u00edtico para tirar o Mito das ruas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo__Franco/status/1038047410461843456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "requiaopmdb"}
{"id": 1038046319032582145, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 33096965, "username": "FLUTEBOL", "tweet": "MITO n\u00e3o foi 'v\u00edtima da viol\u00eancia que prega', mas da que combate.(e ainda mais a partir de ontem), MITAR\u00c1 j\u00e1 no 1\u00ba turno, conforme previ h\u00e1 algumas semanas.Choror\u00f4 dos cuz\u00f5es da m\u00eddia esquerdopata ser\u00e1 mais intenso do que com a vit\u00f3ria do TRUMP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FLUTEBOL/status/1038046319032582145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046089440571393, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1247382090, "username": "EuSouEueVcQuemE", "tweet": "@PastorMalafaia @NiScandolara @ElisCharello @JoelmaMarcia @JeferZadroski Vai l\u00e1 na Rocinha,no alem\u00e3o, na mar\u00e9 no morro da mangueira bem la em cima com o seu mito e grite\"bandido bom \u00e9 bandido morto\" verei q s\u00e3o mach\u00f5es de verdade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouEueVcQuemE/status/1038046089440571393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeferZadroski,JoelmaMarcia,ElisCharello,NiScandolara,PastorMalafaia"}
{"id": 1038045994338971648, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:05", "timezone": "CDT", "user_id": 193151042, "username": "ivonepita", "tweet": "v\u00e3o em feiras para comer um pastel, circulem bastante, conversem ou pelo menos ou\u00e7am os coment\u00e1rios... o melhor \u00e9 fazer isso hoje, peguem \u00f4nibus, trem, metr\u00f4, v\u00e3o caminhar, entrem em grupos variados de wpp e vejam a decep\u00e7\u00e3o com o \"mito\", as desqualifica\u00e7\u00f5es e o esc\u00e1rnios\u00e9rio", "replies": 3, "retweets": 6, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivonepita/status/1038045994338971648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045774335156224, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 830192351561805825, "username": "luzluiza99", "tweet": "Bolsonaro: bandido bom \u00e9 bandido morto! Bolsominions: MITO!Bolsonaro: eu n\u00e3o te estrupo pq vc n merece Bolsominions: MITO! Bolsonaro: Quilombola n\u00e3o serve nem pra procriar. Bolsominions: MITO!  \"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado'Bolsominions: Nossaa, quanta viol\u00eancia, quanto \u00f3dio!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luzluiza99/status/1038045774335156224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038045563592351744, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 434249609, "username": "luizin1999", "tweet": "O cara \u00e9 t\u00e3o mito que n\u00e3o sangra \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizin1999/status/1038045563592351744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044659073867777, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1658055931, "username": "AIBASSESSORIA", "tweet": "Bom dia \u00e0s redes!!O #Mito VIVEKKKKKK#For\u00e7aBolsonaro  https://www.instagram.com/p/BnbN6RZBx04/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1shmmpc1zugrj\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AIBASSESSORIA/status/1038044659073867777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038043857273974784, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:36", "timezone": "CDT", "user_id": 24766779, "username": "yuricarioca", "tweet": "@jairbolsonaro @geraldoalckmin @GuiMattos1984 @NarradorDaBolsa Isso, vote no MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricarioca/status/1038043857273974784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NarradorDaBolsa,GuiMattos1984,geraldoalckmin,jairbolsonaro"}
{"id": 1038041888425762817, "date": "2018-09-07", "time": "07:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 810533660130742272, "username": "RaquelDoWendell", "tweet": "Bora mito! Deus est\u00e1 com vc!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelDoWendell/status/1038041888425762817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040752243261441, "date": "2018-09-07", "time": "07:26:15", "timezone": "CDT", "user_id": 938578545093304320, "username": "vaIentinahermes", "tweet": "prof de quimica: \"culpa dos esquerdopata MITO MITOOOO\"  https://twitter.com/seujooj123/status/1037887615717068801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vaIentinahermes/status/1038040752243261441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038040539776598017, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 772039483, "username": "jaksonsantxs", "tweet": "Engra\u00e7ado que o bolsonaro querer combater viol\u00eancia com viol\u00eancia \u00e9 super \" AH OK MITO \" Mas quando ele \u00e9 alvo da viol\u00eancia e as teorias vai indo contra ele j\u00e1 vem os bolsolixos \" ALA SEU HIPOCRITA DEPOIS FALA QUE ELE \u00c9 A FAVOR DA VIOL\u00caNCIA, VOC\u00caS EST\u00c3O DESEJANDO A MORTE DL \"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaksonsantxs/status/1038040539776598017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039981401550848, "date": "2018-09-07", "time": "07:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 64417378, "username": "nandoclopes", "tweet": "Aqui em casa o Mito est\u00e1 presente no cantinho de ora\u00e7\u00f5es da minha av\u00f3! Pensamento positivo pela sua recupera\u00e7\u00e3o! #For\u00e7aBolsonaro @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro pic.twitter.com/T15JiSw8fe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/nandoclopes/status/1038039981401550848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038039266645950470, "date": "2018-09-07", "time": "07:20:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3339910905, "username": "OGnaik", "tweet": "O mito rei do dibre  https://twitter.com/futtmais/status/1037898426552381440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OGnaik/status/1038039266645950470", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038584081739777, "date": "2018-09-07", "time": "07:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034479580575420416, "username": "DrMagnoSantos", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus o mito t\u00e1 bem  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DrMagnoSantos/status/1038038584081739777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038038143826624512, "date": "2018-09-07", "time": "07:15:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4763593815, "username": "ZueiraSanta", "tweet": "A esquerda ta igual minha m\u00e3e quando eu passava mal, se ta rindo ja ta bem! For\u00e7a mito!  pic.twitter.com/0Ml5hOcuiH", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZueiraSanta/status/1038038143826624512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036724381888512, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 396706363, "username": "marcelopimentaf", "tweet": "O MITO  https://www.facebook.com/marcelopimentaoficial/videos/1854884247928478/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelopimentaf/status/1038036724381888512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038036252954648576, "date": "2018-09-07", "time": "07:08:23", "timezone": "CDT", "user_id": 53235688, "username": "editerocha", "tweet": "@Edsonjoed1983 @EstranhoSemNome Pode at\u00e9 ser bom ter a presen\u00e7a do General Mour\u00e3o, pessoa maravilhosa... Quem j\u00e1 \u00e9 Mito n\u00e3o muda e Mour\u00e3o pode vir a somar uma outra onda s\u00f3 temos a ganhar! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/editerocha/status/1038036252954648576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstranhoSemNome,Edsonjoed1983"}
{"id": 1038035877413511170, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:53", "timezone": "CDT", "user_id": 553185968, "username": "eloguinther", "tweet": "N\u00e3o gostar do Bolsonaro tudo bem, agora ficar feliz pelo que aconteceu com ele \u00e9 mito desumano. Voc\u00eas s\u00e3o doentes...", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eloguinther/status/1038035877413511170", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038035305767612417, "date": "2018-09-07", "time": "07:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 799348720735322117, "username": "zShadow7w7", "tweet": "@RKSONTOP @REVERSOS_Fac @oPremier_ @SrConrado2 @Jeff7_ U\u00e9 DIVERSO TU N ERA MITO E TALS?  BOOTTTT  pic.twitter.com/flrelrxyQo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zShadow7w7/status/1038035305767612417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RKSONTOP,REVERSOS_Fac,oPremier_,SrConrado2,Jeff7_"}
{"id": 1038034890044977152, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 278811170, "username": "astracd", "tweet": "@samuelpeixoto @RobCsrOn Quem pensou no crime sabia que o uso da faca seria mais vi\u00e1vel do que o rev\u00f3lver. Deus foi mt com o Mito, gra\u00e7as a Deus pela vida dele e pela nossa tbm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astracd/status/1038034890044977152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RobCsrOn,samuelpeixoto"}
{"id": 1038033438664732672, "date": "2018-09-07", "time": "06:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2279079404, "username": "cristtiano72", "tweet": "@VRetorno Tem uma galera desonesta falando na tags #bonoro. \u00c9 o mito eleito no 1 turno #BolsonaroPresidente17 #BolsonaroVIVE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bonoro,#BolsonaroPresidente17,#BolsonaroVIVE", "link": "https://twitter.com/cristtiano72/status/1038033438664732672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno"}
{"id": 1038031049819873280, "date": "2018-09-07", "time": "06:47:42", "timezone": "CDT", "user_id": 882231528037769217, "username": "eudanielvstrue", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a ao mito!!!! Vamos ganhar essa guerrra!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eudanielvstrue/status/1038031049819873280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038029759530315776, "date": "2018-09-07", "time": "06:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1061092531, "username": "VitorMucury", "tweet": "@MarceloAdnet @BrunoCDoria Ele est\u00e1 fazendo imita\u00e7\u00e3o de TODOS os candidatos e n\u00e3o apenas do mito dos imbecis. Ali\u00e1s, a vers\u00e3o Adnet para Ciro Gomes \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ada quanto a do Micto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMucury/status/1038029759530315776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoCDoria,MarceloAdnet"}
{"id": 1038029586544635904, "date": "2018-09-07", "time": "06:41:53", "timezone": "CDT", "user_id": 278811170, "username": "astracd", "tweet": "Sobre o Bolsonaro,nosso Presidente-O Mito tinha apenas 8 segundos na TV mas desde ontem a m\u00eddia Brasileira e Internacional s\u00f3 falam dele.O tiro saiu pela culatra seus malditos.Primeiramente pq DEUS foi c ele, e fica a dica: \u00c9 MELHOR JAIR SE ACOSTUMANDO..\u00c9 O MITO 2019 PRESIDENTE!", "replies": 6, "retweets": 12, "likes": 54, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/astracd/status/1038029586544635904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028532167917570, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1323468811, "username": "diogenespr13", "tweet": "Encontre o mito e o bruxo.\u00c9 muito rol\u00ea aleat\u00f3rio nessa vida.  pic.twitter.com/6MjVR4p9Yf", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diogenespr13/status/1038028532167917570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028204957749249, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 68559240, "username": "CristianoRamoos", "tweet": "S\u00f3 pode falar do Mito quem tiver este certificado.  https://www.facebook.com/100001868079608/posts/2210526795686235/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristianoRamoos/status/1038028204957749249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038027826178473985, "date": "2018-09-07", "time": "06:34:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4426698197, "username": "BatiistaThug", "tweet": "For\u00e7a Mito !  https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037999657534861312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BatiistaThug/status/1038027826178473985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026883655512065, "date": "2018-09-07", "time": "06:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 126642129, "username": "ka_mart", "tweet": "@sergueirock O mito \u00e9 vc!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ka_mart/status/1038026883655512065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergueirock"}
{"id": 1038026280766267392, "date": "2018-09-07", "time": "06:28:45", "timezone": "CDT", "user_id": 41447697, "username": "zecabotequim", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Boa! Melhoras pro Mito! For\u00e7a pra fam\u00edlia! #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/zecabotequim/status/1038026280766267392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038025325714845697, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021540879172071424, "username": "jeffers0nAndrad", "tweet": "At\u00e9 para isso o mito serve! At\u00e9 a rede globo se rendeu \u00e0 sua sabedoria! @jairbolsonaro#ForcaBolsonaro17#bolsonaro2018 pic.twitter.com/ZyjLdu8BJR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17,#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/jeffers0nAndrad/status/1038025325714845697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038024479757217793, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 412592973, "username": "eliziapereira", "tweet": "E segue o Mito...Amigos contrario ao meu candidato calma, olha o \ud83d\udc9a.Amo voc\u00eas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eliziapereira/status/1038024479757217793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038022733966331904, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3433524009, "username": "mamrodrigues28", "tweet": "@Estadao Isso a\u00ed mito: Deus, fam\u00edlia e bala (ou faca)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mamrodrigues28/status/1038022733966331904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038022078048415744, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:03", "timezone": "CDT", "user_id": 888087669556826117, "username": "AmiltonCsar15", "tweet": "@FlavioBolsonaro Estamos orando por voc\u00ea Mito, voltar\u00e1 mais forte para presidiar nosso pa\u00eds e n\u00e3o dar mole para vagabundo. \"Juntos somos fortes\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmiltonCsar15/status/1038022078048415744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038020969602973696, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:39", "timezone": "CDT", "user_id": 160629718, "username": "DkGaldiano", "tweet": "S\u00f3 queria entender os crit\u00e9rio pra ser considerado um mito sem ter feito nada pelo pa\u00eds !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DkGaldiano/status/1038020969602973696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020920978432000, "date": "2018-09-07", "time": "06:07:27", "timezone": "CDT", "user_id": 993145692360192000, "username": "Marcosbalbino11", "tweet": "Covardia q fizeram com o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcosbalbino11/status/1038020920978432000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038020184408317952, "date": "2018-09-07", "time": "06:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2332656907, "username": "sotero_matheus", "tweet": "Daciolo no Monte das Oliveiras em Campo Grande... Agora eu vou ficar me perguntando pelo resto da vida se alguma vez que eu fui l\u00e1 ele tbm n\u00e3o estava presente e eu perdi a oportunidade de conhecer o verdadeiro mito kkkk  https://twitter.com/alicebiruta/status/1037764486441197568\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sotero_matheus/status/1038020184408317952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038017927423963136, "date": "2018-09-07", "time": "05:55:33", "timezone": "CDT", "user_id": 182524476, "username": "joaaoteixeiraa", "tweet": "@eve_crf @_SerieA__2018 @gabigol \u00e9 um mito HAHAHAHAHHAHAHAHAHAH atropelou o renato gaucho e se bobear ainda atropela a filha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaaoteixeiraa/status/1038017927423963136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_SerieA__2018,eve_crf,gabigol"}
{"id": 1038017183694159872, "date": "2018-09-07", "time": "05:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 875624769667776512, "username": "CaponiRenata", "tweet": "@g1 \u00c9 compreens\u00edvel que os petistas estejam c\u00e9ticos qto aos ferimentos, j\u00e1 que costumam forjar atentados e se aproveitar de mortos!! S\u00e3o especialistas na vitimiza\u00e7\u00e3o! Ent\u00e3o acham que tds s\u00e3o iguais a eles: um bando de fan\u00e1ticos ignorantes cultuando um mito de barro!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaponiRenata/status/1038017183694159872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1038014694576058368, "date": "2018-09-07", "time": "05:42:43", "timezone": "CDT", "user_id": 2994220072, "username": "4M2018", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Bora Mito.. Melhora logo.. Estamos em ora\u00e7\u00e3o.. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/4M2018/status/1038014694576058368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1038013526907019265, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:04", "timezone": "CDT", "user_id": 332540911, "username": "lucas_sevencg", "tweet": "V\u00f3 #mitoHahaaha  https://www.facebook.com/100002053274939/posts/1880770168668074/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mitoHahaaha", "link": "https://twitter.com/lucas_sevencg/status/1038013526907019265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013080620490753, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 330397824, "username": "CarlinhoPj", "tweet": "C\u00e1 para n\u00f3s!!! Eu procurei mas n\u00e3o achei nenhum pinguinho de sangue se quer nessa viol\u00eancia ao inomin\u00e1vel \"mito\" de qualquer modo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlinhoPj/status/1038013080620490753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009371782012929, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36625474, "username": "fabiolucasb", "tweet": "@caslu4itevin Se a venda de armas fosse legalizada como o \u201cmito\u201d quer, hoje ele n\u00e3o estaria vivo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiolucasb/status/1038009371782012929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caslu4itevin"}
{"id": 1038007743930621952, "date": "2018-09-07", "time": "05:15:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53235688, "username": "editerocha", "tweet": "@OsvladPereira E pelo andar da carruagem, tem PT na hist\u00f3ria do Mito, o PT sempre d\u00e1 tiro no pr\u00f3prio p\u00e9... SEMPRE!!! S\u00f3 sabem roubar, mas quando querem armar se lascam...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/editerocha/status/1038007743930621952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OsvladPereira"}
{"id": 1038007517123506176, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 759894139622174720, "username": "rodrigocd3", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/hIWd6q1n28o?a\u00a0 Como Ser Um Mascote Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigocd3/status/1038007517123506176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038004533841014784, "date": "2018-09-07", "time": "05:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2639495769, "username": "katlenoliveira4", "tweet": "@affonsosolano @TeteuDaZaga @FelipeArydes Mito msm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katlenoliveira4/status/1038004533841014784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FelipeArydes,TeteuDaZaga,affonsosolano"}
{"id": 1038000809269768193, "date": "2018-09-07", "time": "04:47:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3352103321, "username": "SantaAlicee", "tweet": "O povo da Lapinha \u00e9 mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantaAlicee/status/1038000809269768193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000322294231040, "date": "2018-09-07", "time": "04:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1535391998, "username": "Botasul", "tweet": "@bbcbrasil #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/Botasul/status/1038000322294231040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037999944957939717, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:06", "timezone": "CDT", "user_id": 966808944353177601, "username": "CaioViniciusBr3", "tweet": "MITO, \u00e9 melhor JAIR se recuperando..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioViniciusBr3/status/1037999944957939717", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037999417779998721, "date": "2018-09-07", "time": "04:42:00", "timezone": "CDT", "user_id": 49038697, "username": "ayrtonk3rapha", "tweet": "Mas Forte Do Que Nunca \u2764 #BolsonaroPresidenteJ\u00e1 #Mito #For\u00e7aCapit\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc6e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc80  https://www.facebook.com/100001864813642/posts/2212302078841931/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidenteJ\u00e1,#Mito,#For\u00e7aCapit\u00e3o", "link": "https://twitter.com/ayrtonk3rapha/status/1037999417779998721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037996204746072065, "date": "2018-09-07", "time": "04:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 841128651836002306, "username": "DinizPas", "tweet": "@FlavioBolsonaro BOM DIA A TODOS , QUEREMOS VELO LONGE DESSA CAMA.VOLTA MITO , VAMOS BOTAR ORDEM NESSA NA\u00c7\u00c3O.QUE DEUS TE ABEN\u00c7OE E TE DE MUITA SA\u00daDE.SOMOS TODOS UM COM BOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DinizPas/status/1037996204746072065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037995837291458560, "date": "2018-09-07", "time": "04:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 53146253, "username": "SmokingCobra", "tweet": "@NegoRufino Eu tamb\u00e9m senti como se fosse algu\u00e9m pr\u00f3ximo... impressionante como o mito \u00e9 carism\u00e1tico. Ele n\u00e3o \u00e9 o melhor candidato... ele \u00e9 o \u00daNICO! Os outros s\u00e3o mais do mesmo. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/SmokingCobra/status/1037995837291458560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NegoRufino"}
{"id": 1037995129460666368, "date": "2018-09-07", "time": "04:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1019014699487256577, "username": "ghfmolotov", "tweet": "23:59h - \u201cVamo metralhar os petistas!\u201d \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd Mito!00:00h - Esfaquearam o cara s\u00f3 porque n\u00e3o concordam com a posi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica dele. Que absurdo! Seus monstros!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ghfmolotov/status/1037995129460666368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037991239847739392, "date": "2018-09-07", "time": "04:09:31", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Tinha v\u00e1rias pessoas juntas no atentado do Bolsonaro. Deus que salvou o Mito!  https://twitter.com/Fabi_Moller_/status/1037923731073654785?s=04\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1037991239847739392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037989914124726273, "date": "2018-09-07", "time": "04:04:15", "timezone": "CDT", "user_id": 240780861, "username": "GTFEELIX", "tweet": "O mito \u00e9 forte, \u00e9 militar, j\u00e1 passou por in\u00fameras guerras em prol do Brasil, ele vai sair dessa. For\u00e7a, bolsomito! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GTFEELIX/status/1037989914124726273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037977307032563712, "date": "2018-09-07", "time": "03:14:09", "timezone": "CDT", "user_id": 33972260, "username": "TonyNardini", "tweet": "@DaniloGentili @diogomainardi @lefogao1989 @GuilhermePower6 N\u00e3o, mito por que comer tua m\u00e3e s\u00f3 sendo mito mesmo. Babaca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonyNardini/status/1037977307032563712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GuilhermePower6,lefogao1989,diogomainardi,DaniloGentili"}
{"id": 1037974488107896832, "date": "2018-09-07", "time": "03:02:57", "timezone": "CDT", "user_id": 981575758568148992, "username": "Eduardo81740218", "tweet": "Not\u00edcias do Mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo81740218/status/1037974488107896832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037971413787926528, "date": "2018-09-07", "time": "02:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 4173701549, "username": "talesduartereal", "tweet": "For\u00e7as mito \u2764  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/talesduartereal/status/1037971413787926528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037969586367475712, "date": "2018-09-07", "time": "02:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3386629733, "username": "marcosassis828", "tweet": "Agr o bolso mito ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosassis828/status/1037969586367475712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037961593978540032, "date": "2018-09-07", "time": "02:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 739777881375711233, "username": "OThauanM", "tweet": "Mito  https://twitter.com/westerosensate/status/1037790245624991744\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OThauanM/status/1037961593978540032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947159969247232, "date": "2018-09-07", "time": "01:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 69376220, "username": "leomt27", "tweet": "Mito ! For\u00e7a.  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037915560863051776\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leomt27/status/1037947159969247232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945449678860288, "date": "2018-09-07", "time": "01:07:33", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "Rezei pra ele n\u00e3o morrer! Se vivo esculachando com todo mundo e mito, morto ia virar her\u00f3i! N\u00e3o pode democracia tem pre\u00e7o vence ou perde nas urnas!  https://twitter.com/EoLili2010/status/1037943964559659008\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037945449678860288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944024403992576, "date": "2018-09-07", "time": "01:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2184499318, "username": "Georgefeliix12", "tweet": "Soldado que vai a luta, Nunca perde uma guerra @jairbolsonaro Meu Presidente For\u00e7as, o desespero e tentaram apelar, mas fiquem tranquilos s\u00f3 fortaleceram mais o mito, que vai mudar esse Brasil onde vagabundo n\u00e3o vai ter vez . #Bolsonaro2018 pic.twitter.com/DiV6KEUPh4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Georgefeliix12/status/1037944024403992576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037937875319443456, "date": "2018-09-07", "time": "00:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 54263240, "username": "RominhoSantos", "tweet": "@_Ioen o7... o cara \u00e9 um mito imortal, o Trump do tr\u00f3picos e em 17 dias ele vai voltar afiado aos debates e sabatinas passando o malaquias na cara da esquerda nojenta. \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RominhoSantos/status/1037937875319443456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Ioen"}
{"id": 1037936418843254784, "date": "2018-09-07", "time": "00:31:40", "timezone": "CDT", "user_id": 490926202, "username": "Crizzinhaamel", "tweet": "@luanaaschmitt @legalizandra Esse atentado s\u00f3 fez o mito ser mais mito da\u00ed querem falar que \u00e9 arma\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crizzinhaamel/status/1037936418843254784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "legalizandra,luanaaschmitt"}
{"id": 1037936150797869056, "date": "2018-09-07", "time": "00:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1036582664336297984, "username": "VictoorAndade", "tweet": "Acabou de sair na Internet,  bolsonaro leva 25 pontos na barriga e ultrapassa o Vasco no brasileir\u00e3o.Esse cara \u00e9 #Mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #SextaDetremuraSDV", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mito,#SextaDetremuraSDV", "link": "https://twitter.com/VictoorAndade/status/1037936150797869056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935940285681664, "date": "2018-09-07", "time": "00:29:46", "timezone": "CDT", "user_id": 275306448, "username": "RodMagneto", "tweet": "@o_antagonista @Chuto_o_balde A\u00e7\u00e3o planejada \u00e9 o caralho. Foi s\u00f3 um maluco sozinho. Voc\u00eas inventaram um \"mito\" e agora t\u00e3o inventando uma narrativa de conspira\u00e7\u00e3o terraplanista.", "replies": 13, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodMagneto/status/1037935940285681664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Chuto_o_balde,o_antagonista"}
{"id": 1037935277644410881, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 315551985, "username": "marcosvaladare1", "tweet": "Depois que o #Mito chegou o #MeuBrasil acordou, \u00e9 esperan\u00e7a de verdade, olhar de crian\u00e7a, agora podemos ver um futuro melhor!  https://www.facebook.com/100001402787507/posts/1956779254378815/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#MeuBrasil", "link": "https://twitter.com/marcosvaladare1/status/1037935277644410881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933294984278016, "date": "2018-09-07", "time": "00:19:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2577689460, "username": "marcelotnobre", "tweet": "Jair Bolsonaro deixou de ser mito para ser her\u00f3i! Que Deus lhe d\u00ea a for\u00e7a que precisa para vencer esta batalha por sua vida, para que possa vencer a guerra pelo Brasil.#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037930720612818944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcelotnobre/status/1037933294984278016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037931865947164672, "date": "2018-09-07", "time": "00:13:35", "timezone": "CDT", "user_id": 756046257962057728, "username": "polemizarXXI", "tweet": "@FlavioBolsonaro @doglasjunior0 N\u00e3o, se ele fosse mito mesmo a faca teria envergado e n\u00e3o seria perfurado!  Fim do mito ponto final", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/polemizarXXI/status/1037931865947164672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "doglasjunior0,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037929915050545153, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3218753641, "username": "lcnetto", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP For\u00e7a Mito.....queremos v\u00ea-lo subir a rampa do Planalto", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcnetto/status/1037929915050545153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037929851259441152, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 159537659, "username": "francisnunes88", "tweet": "For\u00e7a mito#mito  https://www.facebook.com/100000086512157/posts/2058551857491011/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/francisnunes88/status/1037929851259441152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037929180644737025, "date": "2018-09-07", "time": "00:02:55", "timezone": "CDT", "user_id": 339295541, "username": "luninhacrf", "tweet": "@JoelAlexandreM Globo lixo, bolsonaro mito!!!! n vi o grupo LGBT sendo hostilizado... Vcs n\u00e3o perdem a chance de usar o veneno nem em um momento delicado. Nojo!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luninhacrf/status/1037929180644737025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1037927977466646528, "date": "2018-09-06", "time": "23:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2715102874, "username": "asafemattos13", "tweet": "@arthzc Praia oq o MITO foi esfaqueado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/asafemattos13/status/1037927977466646528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "arthzc"}
{"id": 1037927925365047296, "date": "2018-09-06", "time": "23:57:55", "timezone": "CDT", "user_id": 818562680323735552, "username": "LuSilvaEY", "tweet": "@CV3rd3 Mitos \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f j\u00e1 que quando bolsonaro fala em matar petistas \u00e9 chamado de mito, esses tamb\u00e9m s\u00e3o mitos....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuSilvaEY/status/1037927925365047296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CV3rd3"}
{"id": 1037927578185687040, "date": "2018-09-06", "time": "23:56:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2344941051, "username": "Abofinha", "tweet": "\"Se n\u00e3o vai votar no meu mito, vai votar em quem?\"NAO SEI SE O JUMENTO SABE MAS O VOTO \u00c9 SECRETO CACETE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Abofinha/status/1037927578185687040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037926605711204352, "date": "2018-09-06", "time": "23:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 917602858488475648, "username": "cariocas17mito", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Fiquem com Deus. Vai tudo dar certo, Deus \u00e9 pai. Oss", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cariocas17mito/status/1037926605711204352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037925585719369729, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 386451256, "username": "JorgeLuizBone", "tweet": "Tentaram mataram o futuro Presidente do Brasil, tentaram calar o Mito. Mas, criaram uma Lenda. Que se levantar\u00e1 com mais fervor e com mais for\u00e7a.#BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #PSL  https://twitter.com/JorgeLuizBone/status/1037925285990211584/photo/1 pic.twitter.com/QtlvDjLYH4\u00a0 pic.twitter.com/cWrKbSZcuN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#PSL", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizBone/status/1037925585719369729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925193790967808, "date": "2018-09-06", "time": "23:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@de_iria @ursogalli @torrentsquentes @Fox_coringa @kakaClaudiamdo @jjsouzas @silva_walmensy @Renna02 @Legio_V_Alaudae Olha o mito!!!! \ud83e\udd17Que D\u2019us o aben\u00e7oe e ele se recupere r\u00e1pido. E malditos sejam todos os que planejaram morte dele. Que paguem pelo crime na justi\u00e7a humana e na divina.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037925193790967808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Legio_V_Alaudae,Renna02,silva_walmensy,jjsouzas,kakaClaudiamdo,Fox_coringa,torrentsquentes,ursogalli,de_iria"}
{"id": 1037924610593964032, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 948221412346646529, "username": "PatrciaPessoa2", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PatrciaPessoa2/status/1037924610593964032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037924186142978048, "date": "2018-09-06", "time": "23:43:04", "timezone": "CDT", "user_id": 386451256, "username": "JorgeLuizBone", "tweet": "@FlavioBolsonaro Tentaram mataram o futuro Presidente do Brasil, tentaram calar o Mito. Mas, criaram uma Lenda. Que se levantar com mais fervor e com mais for\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizBone/status/1037924186142978048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037922986467180545, "date": "2018-09-06", "time": "23:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 52829277, "username": "Paulo__Franco", "tweet": "@whycosima Bando de filhos da puta! \u00ca bom JAIRem se acostumando, pois o Mito sobreviveu. Tentem de novo, dessa vez falhou!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo__Franco/status/1037922986467180545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "whycosima"}
{"id": 1037922738520956928, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:19", "timezone": "CDT", "user_id": 315551985, "username": "marcosvaladare1", "tweet": "#Mito n\u00e3o morre. Ele tem #Messias no nome!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito,#Messias", "link": "https://twitter.com/marcosvaladare1/status/1037922738520956928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037922324916383745, "date": "2018-09-06", "time": "23:35:40", "timezone": "CDT", "user_id": 52829277, "username": "Paulo__Franco", "tweet": "\u00c9 bom JAIRem se acostumando, pois o Mito sobreviveu!  pic.twitter.com/AW6D7LcNl7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo__Franco/status/1037922324916383745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037921994078121985, "date": "2018-09-06", "time": "23:34:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1087210747, "username": "LukasChaz", "tweet": "To vendo Uns Antis Bolsonaro falarem que se o Porte de arma estivesse liberado , oque aconteceu Hoje Com o MITO poderia ser Pior, S\u00f3 tenho uma resposta pra vcs ! A DIFEREN\u00c7A \u00c9 QUE SE O PORTE...  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1472181219595330&id=100004103987154\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LukasChaz/status/1037921994078121985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920124076994561, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3218753641, "username": "lcnetto", "tweet": "Um joinha do Mito pra todos!!!\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49  pic.twitter.com/ZeMnXelkL2", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 19, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcnetto/status/1037920124076994561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037919898998108161, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:02", "timezone": "CDT", "user_id": 281179513, "username": "Niteroi_Noticia", "tweet": "NOTA OFICIAL Santa Casa O candidato @jairbolsonaro foi avaliado agora a pouco por uma junta m\u00e9dica.Foi constatado que, no momento, o paciente n\u00e3o possui estabilidade hemodin\u00e2mica para uma transfer\u00eancia de hospital. #ForcaBolsonaro #bolsonaroesfaqueado #Mito #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/UHfRpfEWv2", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#bolsonaroesfaqueado,#Mito,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Niteroi_Noticia/status/1037919898998108161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037919543732187137, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:37", "timezone": "CDT", "user_id": 53981294, "username": "YgorMoreira92", "tweet": "@FlavioBolsonaro Olhei r\u00e1pido e lembrei do Don Corleone. haha. Tamo junto mito, voc\u00ea vai sair dessa o mais r\u00e1pido!  pic.twitter.com/p50fPkm9sg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YgorMoreira92/status/1037919543732187137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037919469744480256, "date": "2018-09-06", "time": "23:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 286437384, "username": "Insulcleancar", "tweet": "Mito mais forte do que nunca, dando sangue pela p\u00e1tria !!!!!!#Bolsonaropresidente  https://www.facebook.com/100000940415296/posts/2172341586140501/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaropresidente", "link": "https://twitter.com/Insulcleancar/status/1037919469744480256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918675548942336, "date": "2018-09-06", "time": "23:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "perdi o sono, to pra l\u00e1 e pra c\u00e1 em todas as rede sociais..", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1037918675548942336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918448410607616, "date": "2018-09-06", "time": "23:20:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57371358, "username": "Guilhermema", "tweet": "For\u00e7a Mito!!!!  https://www.facebook.com/guilhermealmeida.br/posts/2019793828059320\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilhermema/status/1037918448410607616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037918327887343616, "date": "2018-09-06", "time": "23:19:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1034908605491937280, "username": "Stefanifilipee", "tweet": "@walterM018 @Riri_wills Esse garoto \u00e9 um mito kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Stefanifilipee/status/1037918327887343616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Riri_wills,walterM018"}
{"id": 1037917949019996161, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:17", "timezone": "CDT", "user_id": 789955765620600832, "username": "AlexMtq", "tweet": "Mito vai voltar mais forte do que nunca \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037916341196529664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexMtq/status/1037917949019996161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037917160197312514, "date": "2018-09-06", "time": "23:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 70552722, "username": "HABILITAS", "tweet": "@FlavioBolsonaro Agora nas ruas, s\u00f3 se for de papa-m\u00f3vel, ou, mito-m\u00f3vel, como queira. Aiaiai ! Up17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HABILITAS/status/1037917160197312514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037916526899343360, "date": "2018-09-06", "time": "23:12:38", "timezone": "CDT", "user_id": 829866685339418624, "username": "_rodriguesray97", "tweet": "Ronaldinho gaucho mito kkk  https://twitter.com/fiIipehalls/status/1037879269341446144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rodriguesray97/status/1037916526899343360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037916206433546241, "date": "2018-09-06", "time": "23:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 59247987, "username": "edigezir", "tweet": "@FlavioBolsonaro Assuma  a campanha pelo Brasil, o povo ficaria feliz em v\u00ea-lo representar o Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edigezir/status/1037916206433546241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037915807626362880, "date": "2018-09-06", "time": "23:09:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1000680522161541120, "username": "cheiodemememi", "tweet": "@RevistaISTOE Por isso Bolsonaro \u00e9 MITO! Morre Celso Daniel, morre Eduardo Campos, morre Teori Zavascki mas BOLSONARO VIVE!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cheiodemememi/status/1037915807626362880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE"}
{"id": 1037914882170081280, "date": "2018-09-06", "time": "23:06:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53601802, "username": "dabreusilva", "tweet": "@CRFMandy @zeruela95 T\u00e1 triste porque foi com o mito, fosse com outra pessoa estaria fazendo o que os eleitores dele sempre fazem. Enfia a hipocrisia no teu cu", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dabreusilva/status/1037914882170081280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeruela95,CRFMandy"}
{"id": 1037914839501430784, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 767911071814447104, "username": "leoBuddha", "tweet": "@FlavioBolsonaro Confia em Deus!!! Logo logo o #mito estar\u00e1 liberado e pronto para cuidar do Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/leoBuddha/status/1037914839501430784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037914721339547648, "date": "2018-09-06", "time": "23:05:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2900062727, "username": "thais_tlariis", "tweet": "Acho q sou a unica q esta cagando p facada q o \"mito\" levou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thais_tlariis/status/1037914721339547648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914228680798208, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3033169947, "username": "ArysonSousa", "tweet": "Bolsonaro sempre disse que n\u00e3o tem obsess\u00e3o pelo poder, mas a esquerda brilhantemente acabou de eleger o Mito e n\u00e3o restam d\u00favidas que ser\u00e1 no primeiro turno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ArysonSousa/status/1037914228680798208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913698340417536, "date": "2018-09-06", "time": "23:01:23", "timezone": "CDT", "user_id": 150409136, "username": "Gabriel167", "tweet": "Esse \u00e9 mito mesmo, nem sangra  https://twitter.com/whycosima/status/1037792303316914177\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel167/status/1037913698340417536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037913476910526464, "date": "2018-09-06", "time": "23:00:31", "timezone": "CDT", "user_id": 326801377, "username": "Diogo_Oliiveira", "tweet": "KKKKKKKKKK mito  https://www.facebook.com/logaragora/posts/2239108356102732\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Diogo_Oliiveira/status/1037913476910526464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912842450751488, "date": "2018-09-06", "time": "22:57:59", "timezone": "CDT", "user_id": 155342733, "username": "marcelinhobrj", "tweet": "Um dos Mcs mito de Santa Cruz deixar\u00e1 saudade, vai em paz MC Naldinho, que Deus lhe receba no seu seio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelinhobrj/status/1037912842450751488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912283899469824, "date": "2018-09-06", "time": "22:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 2883608195, "username": "canaldedeco", "tweet": "@CascaPlay kkkkkkkkkkkkkkkkk mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/canaldedeco/status/1037912283899469824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CascaPlay"}
{"id": 1037911136409210880, "date": "2018-09-06", "time": "22:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 167653480, "username": "rdmano", "tweet": "Sem querer fazer compara\u00e7\u00e3o:Quando a Vereadora Mariele Franco foi assassinada, o que teve de f\u00e3s do mito no facebook, n\u00e3o s\u00f3 comemorando, bem como acusando-a de ter morrido porque ela era mulher de traficante,...  https://www.facebook.com/100003468999215/posts/1665000323625585/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdmano/status/1037911136409210880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037909740137922565, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1020142070642675712, "username": "CastroRodrigo21", "tweet": "Esses gan\u00e7os fdps querem fica postando gracinha, falando que bem feito que o MITO ganhou uma facada.. vai toma no cu.. seus merdas, n\u00e3o querem  BOLSONARO no comando pq ele n apoia vagabundo..#BOLSOMITO2018 #BALANELESBOLSONARO \ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b\ud83d\udd2b.. AGUARDEM... ELE VAI VOLTAR COM TUDOO..!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BOLSOMITO2018,#BALANELESBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/CastroRodrigo21/status/1037909740137922565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908847694737408, "date": "2018-09-06", "time": "22:42:07", "timezone": "CDT", "user_id": 198667108, "username": "Kethleen_Araujo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/qAz5S2GG3Hs?aVIT\u00a0\u2026\u00d3RIA DA GANG NO FORTNITE ESTILO LA CASA DE PAPEL! GELLI MITO! (com DidiGPX e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kethleen_Araujo/status/1037908847694737408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908566655549441, "date": "2018-09-06", "time": "22:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 784996545351577601, "username": "Eduward2616", "tweet": "@NathRamxs_ffc @fcalemdavidahej Kkkkkkkkkk corta a pele da sua barriga . Se nao sangrar .vc \u00e8 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduward2616/status/1037908566655549441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fcalemdavidahej,NathRamxs_ffc"}
{"id": 1037908341819891712, "date": "2018-09-06", "time": "22:40:06", "timezone": "CDT", "user_id": 35380532, "username": "Larissa_Newton", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro! MITO!!!  https://twitter.com/AlbuquerqueDavy/status/1037877820557615104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Larissa_Newton/status/1037908341819891712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037908283825291264, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:52", "timezone": "CDT", "user_id": 927958257020358661, "username": "Tonhaland", "tweet": "@conservadores Mito J\u00fanior \ud83d\ude04 Gostei!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tonhaland/status/1037908283825291264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conservadores"}
{"id": 1037906838124220416, "date": "2018-09-06", "time": "22:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2830024509, "username": "jader_silva14", "tweet": "Mito  https://twitter.com/MomentsBrasil/status/1037809325954269184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jader_silva14/status/1037906838124220416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037906749158838272, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2830024509, "username": "jader_silva14", "tweet": "@MomentsBrasil Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jader_silva14/status/1037906749158838272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MomentsBrasil"}
{"id": 1037906129169342464, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 50492592, "username": "marconovanta", "tweet": "@crfjwn1nh0 \ud83d\ude02\ud83d\ude02 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marconovanta/status/1037906129169342464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crfjwn1nh0"}
{"id": 1037906047166558209, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1008531383868903424, "username": "BTCachorrao1", "tweet": "Bolsonario foi esfaqueado ,quem foi esse mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BTCachorrao1/status/1037906047166558209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904487023878145, "date": "2018-09-06", "time": "22:24:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2426996181, "username": "AAngelagiglio5", "tweet": "@FlavioBolsonaro Fl\u00e1vio querido estou em ora\u00e7\u00e3o e nos deixe informada. Nosso mito n\u00e3o nos decepcionar\u00e1. Tenho f\u00e9.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AAngelagiglio5/status/1037904487023878145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037903275738230784, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "@15Dooiisp mano, os gays v\u00e3o dominar o mundo daqui a pouco.. Eu mato meu filho se quiser ser essa porra!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1037903275738230784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "15Dooiisp"}
{"id": 1037903216707596288, "date": "2018-09-06", "time": "22:19:44", "timezone": "CDT", "user_id": 21056664, "username": "sillumats", "tweet": "#mito #falsonaro #Bolsonaro2018 #bolsonaro #elei\u00e7\u00f5es2018 #fake #fakenews #lula #voto #pol\u00edtica #tbt #tbs #likeme #likeforlike #likesforlikes #like4like #likeback #likefortags #rio\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaNRFWhJqa/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1hse20wck4uxm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#falsonaro,#Bolsonaro2018,#bolsonaro,#elei\u00e7\u00f5es2018,#fake,#fakenews,#lula,#voto,#pol\u00edtica,#tbt,#tbs,#likeme,#likeforlike,#likesforlikes,#like4like,#likeback,#likefortags,#rio", "link": "https://twitter.com/sillumats/status/1037903216707596288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902888243220480, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:26", "timezone": "CDT", "user_id": 186522036, "username": "KABECADATIJUCA", "tweet": "A lei do retorno \u00e9 forte e perfeita! Quem planta o \u00f3dio colhe a disc\u00f3rdia e o \u00f3dio em dobro. A mesma turma da direita que comemorou a morte da guerreira Marielle Franco, agora chora pela recupera\u00e7\u00e3o de seu mito fascista Bolsonaro! Mesmo tendo sobrevivido, que lhe sirva de li\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KABECADATIJUCA/status/1037902888243220480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902058731520000, "date": "2018-09-06", "time": "22:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "pau no cu do PT, Lula tem o cora\u00e7\u00e3o bom mais \u00e9 um viado encubado!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1037902058731520000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901911851188224, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 78230341, "username": "marcosandresolu", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO  https://www.youtube.com/attribution_link?a=7Pnkte1zRL8&u=%2Fwatch%3Fv%3DC5MCbUkO1d8%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosandresolu/status/1037901911851188224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901816195960832, "date": "2018-09-06", "time": "22:14:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4650013223, "username": "jeftelopes_", "tweet": "to fechad\u00e3o com Bolsonaro e Pr. Marcos Feliciano \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeftelopes_/status/1037901816195960832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037901715289321472, "date": "2018-09-06", "time": "22:13:46", "timezone": "CDT", "user_id": 78230341, "username": "marcosandresolu", "tweet": "BOLSONARO ESFAQUEADO - APOIO P\u00daBLICO AO MITO  https://youtu.be/C5MCbUkO1d8\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosandresolu/status/1037901715289321472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037900050364551168, "date": "2018-09-06", "time": "22:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2859687243, "username": "meridiusnet", "tweet": "O Brasil tem que mudar. O Mito vai voltar mais forte, e n\u00f3s estaremos aqui p apoia-l\u00f3. For\u00e7a Capit\u00e3o! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f #For\u00e7aBolsonado #DireiraUnida https://twitter.com/portowainer/status/1037792880583237632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonado,#DireiraUnida", "link": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1037900050364551168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899908655800321, "date": "2018-09-06", "time": "22:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 611883883, "username": "BelibaCrazy", "tweet": "@SaabBrasil @koldiaNN \u00d3ia isso q mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BelibaCrazy/status/1037899908655800321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,koldiaNN"}
{"id": 1037899380223827968, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 215843389, "username": "desavitor", "tweet": "#mito #forcabosomito #presidente  https://www.instagram.com/p/BnaL15vhRN3XP5ZOAa-4pgTJBJ7CMa8JDdJkcw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nq6ai5t02pl4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#forcabosomito,#presidente", "link": "https://twitter.com/desavitor/status/1037899380223827968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899191341727744, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 416346870, "username": "pedrohpd", "tweet": "Mito  https://twitter.com/queissosenhor/status/1037889507285250049\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrohpd/status/1037899191341727744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899002673594369, "date": "2018-09-06", "time": "22:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 215843389, "username": "desavitor", "tweet": "#mito #forcabosomito #presidente  https://www.instagram.com/p/BnaLrIsBRnf-KYV4YAruJNpsE8Ahc5gKeD8wys0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dghx1kfkebja\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#forcabosomito,#presidente", "link": "https://twitter.com/desavitor/status/1037899002673594369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898795449806848, "date": "2018-09-06", "time": "22:02:10", "timezone": "CDT", "user_id": 901229589728563200, "username": "adldanin", "tweet": "Kakaroto \u00e9 um mito mkkk  https://twitter.com/eizeno/status/1037743084094803969\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adldanin/status/1037898795449806848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037898632136155137, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:31", "timezone": "CDT", "user_id": 180524067, "username": "dieviviarruda", "tweet": "@NaoInviabilize @FabiaMazza Claro q n\u00e3o demonstraria solidariedade c ningu\u00e9m .E outra pra essa gente demonstrou uma certa fraqueza do Bolzo.Como assim o mito ser ser esfaqueado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dieviviarruda/status/1037898632136155137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabiaMazza,NaoInviabilize"}
{"id": 1037898581947101185, "date": "2018-09-06", "time": "22:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 53601802, "username": "dabreusilva", "tweet": "@jairbolsonaro @EclipseAgito229 Engra\u00e7ado como todo f\u00e3 do mito de repente t\u00e1 t\u00e3o educadinho. Nem parecem eleitores do doido que essa semana mesmo tava falando em \"fuzilar a petralhada\" (sic)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dabreusilva/status/1037898581947101185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EclipseAgito229,jairbolsonaro"}
{"id": 1037897248695308289, "date": "2018-09-06", "time": "21:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 903993845507129344, "username": "dudas5sta", "tweet": "Caracaaaaaa bolsonaro mito hahahha  https://twitter.com/TomCavalcante1/status/1037830449144442881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudas5sta/status/1037897248695308289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037896285548933121, "date": "2018-09-06", "time": "21:52:12", "timezone": "CDT", "user_id": 298366493, "username": "prjefersoncosta", "tweet": "@jairbolsonaro \u00e9 mais que um simples pol\u00edtico! \u00c9, literalmente, um mito. Tornou-se em refer\u00eancia na pol\u00edtica brasileira. Isso \u00e9 inquestion\u00e1vel!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prjefersoncosta/status/1037896285548933121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037895400684961793, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:41", "timezone": "CDT", "user_id": 580299079, "username": "Denilcel", "tweet": "@DaniloGentili @antoniotabet Hoje? procure \"Caravana do Lula, Tiros\"... O MITO ESFAQUEADO tava rindo nessa \u00e9poca! Entendeu? Vai puxar saco? Pelo menos pesquise para n\u00e3o se mostrar um bajulador alienado...O Cara pregava e defendia \u00f3dio... Chamou maluco para perto de si! Faz o simbolo a\u00ed do tiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denilcel/status/1037895400684961793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "antoniotabet,DaniloGentili"}
{"id": 1037895324713603073, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 927176816296628224, "username": "isabelaagnoli1", "tweet": "Cad\u00ea a ONU, at\u00e9 agora n\u00e3o vi nenhuma manifesta\u00e7\u00e3o dos direitos humanos, que s\u00f3 serve para defender vagabundo. For\u00e7a mito.#ForcaBolsonaro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/isabelaagnoli1/status/1037895324713603073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894762475466752, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:09", "timezone": "CDT", "user_id": 787035349398745088, "username": "Andresincero76", "tweet": "@mike_pence @VP @BolsonaroSP Vamos fazer a campanha pelo mito.. Campanha de ora\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o dos seus v\u00eddeos por onde passou arrebatando multid\u00f5es... #For\u00e7aMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/Andresincero76/status/1037894762475466752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,VP,mike_pence"}
{"id": 1037894747338297344, "date": "2018-09-06", "time": "21:46:05", "timezone": "CDT", "user_id": 730190793558863872, "username": "DanielViana1000", "tweet": "s\u00f3 lembrando que mito n\u00e3o morre, fortalece e vira presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielViana1000/status/1037894747338297344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894035661365249, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2523303444, "username": "Waikinh0", "tweet": "@sonic_mito Nn e pra vc, calma", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Waikinh0/status/1037894035661365249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sonic_mito"}
{"id": 1037892841664598016, "date": "2018-09-06", "time": "21:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1009589991629041665, "username": "DanielM93636729", "tweet": "For\u00e7a mito  https://twitter.com/moreirasb1/status/1037809423383756801\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielM93636729/status/1037892841664598016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037892510000054272, "date": "2018-09-06", "time": "21:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1247382090, "username": "EuSouEueVcQuemE", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial @valeriascher + racista do q seu mito s\u00f3 vc mesmo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuSouEueVcQuemE/status/1037892510000054272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valeriascher,LulaOficial,dilmabr"}
{"id": 1037891722649452546, "date": "2018-09-06", "time": "21:34:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1008058141752352769, "username": "Bianlls", "tweet": "@brunetmoraes essa \u00e9 mito kk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bianlls/status/1037891722649452546", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brunetmoraes"}
{"id": 1037890141489168384, "date": "2018-09-06", "time": "21:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2165872527, "username": "_rlpda", "tweet": "@jose_neumanne @alexandregarcia Quando todos s\u00e3o culpados, ningu\u00e9m \u00e9 culpado. Da\u00ed nenhum acessor, diretor, secret\u00e1rio, sub-secret\u00e1rio, reitor, prefeito, governador ou presidente perde um \u00fanico sal\u00e1rio ou cargo e o mito brasileiro do estatismo segue firme...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_rlpda/status/1037890141489168384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia,jose_neumanne"}
{"id": 1037889857689972743, "date": "2018-09-06", "time": "21:26:39", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@BolsonaroSP #For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1037889857689972743", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037889635844849665, "date": "2018-09-06", "time": "21:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 775834880689180672, "username": "OdilonFilho12", "tweet": "Esse sim \u00e9 um mito kkkkkkkkk  https://twitter.com/guilhxrmesa/status/1037711682762670081\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OdilonFilho12/status/1037889635844849665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888820769947651, "date": "2018-09-06", "time": "21:22:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1034138339891445762, "username": "Guilher82752312", "tweet": "@Fvljuramento Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guilher82752312/status/1037888820769947651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fvljuramento"}
{"id": 1037888669670154241, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 53235688, "username": "editerocha", "tweet": "@roxmo @BolsonaroSP @jairbolsonaro @EngPVieira Foi um dos motivos do Brasil abra\u00e7ar o Mito. #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/editerocha/status/1037888669670154241", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EngPVieira,jairbolsonaro,BolsonaroSP,roxmo"}
{"id": 1037888457794899968, "date": "2018-09-06", "time": "21:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 66534986, "username": "moraisouza", "tweet": "Como bem observou o Italo Bruno, tinha uma multid\u00e3o de \"bolsom\u00ednion fascista racista nazista de extrema ultra direita opressora\" em volta do militante socialista que tentou assassinar o Bolsonaro \"Mito que os...  https://www.facebook.com/100000985678967/posts/2003922156317287/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraisouza/status/1037888457794899968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037888276902932481, "date": "2018-09-06", "time": "21:20:22", "timezone": "CDT", "user_id": 580299079, "username": "Denilcel", "tweet": "@dilmabr @FernandoHoliday Stephen! Fica na sua! V\u00e1 Bajular os Coron\u00e9is do DEM antes deles come\u00e7arem a matar Quilombolas com tiro nas costas para homenagear o Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Denilcel/status/1037888276902932481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FernandoHoliday,dilmabr"}
{"id": 1037888003279077382, "date": "2018-09-06", "time": "21:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 228539014, "username": "srasincera75", "tweet": "@GloboNews Lament\u00e1vel, sair\u00e1 bem dessa mito , vit\u00f3ria \u00e9 certa .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srasincera75/status/1037888003279077382", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037887309813829633, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 831949228142428170, "username": "jamerson_dj", "tweet": "@BlogdoNoblat Atura ou surta bb! Bjo do mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jamerson_dj/status/1037887309813829633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037887246941265921, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "Eles sabem que o Messias vai ganhar.  Eles sabem...Mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1037887246941265921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037887241266360320, "date": "2018-09-06", "time": "21:16:15", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "@Reikrauss @quemsoueui Kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1037887241266360320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "quemsoueui,Reikrauss"}
{"id": 1037886804081496065, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 52829277, "username": "Paulo__Franco", "tweet": "@BlogdoNoblat Claro que respeitamos, mas se o objetivo foi tirar o Mito das ruas, o tiro saiu pela culatra, pois indecisos e enrustidos, que voc\u00ea citou numa coluna, poder\u00e3o \u201csair do arm\u00e1rio\u201d e assumirem definitivamente o voto em Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo__Franco/status/1037886804081496065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037885728024403968, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 223777115, "username": "caiobessalima", "tweet": "@rafaelrodrigues @malugaspar A impressao q da e q tds vcs sao perfil falsos discutindo pecados de deuses mentira.Td mundo ta  desumanoVcs qando chama o outro de mito  se desumanizam pra desumanizar o esfaqiadoDa mesma forma deixam de fazer a auto critica da gestao ruim, se desumanizam...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobessalima/status/1037885728024403968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malugaspar,rafaelrodrigues"}
{"id": 1037885315401363458, "date": "2018-09-06", "time": "21:08:36", "timezone": "CDT", "user_id": 60211262, "username": "EduardoFortunat", "tweet": "@anterogreco @AndersonBrave Pra in\u00edcio de conversa eu n\u00e3o tenho mito, mas tamb\u00e9m n\u00e3o tenho bandido de estima\u00e7\u00e3o, que fique bem claro. N\u00e3o sou ing\u00eanuo como os senhores que acreditam em salvadores da p\u00e1tria. E qdo a Marielle morreu, estava aqui no Rio lamentando mais um epis\u00f3dio de viol\u00eancia na minha cidade.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoFortunat/status/1037885315401363458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndersonBrave,anterogreco"}
{"id": 1037884997301161984, "date": "2018-09-06", "time": "21:07:20", "timezone": "CDT", "user_id": 959468033734578176, "username": "JessyCastro2000", "tweet": "Voc\u00ea acredita em alma g\u00eamea? \u2014 N\u00e3o, isso \u00e9 so um mito  https://curiouscat.me/Jessy17/post/641274905?1536286040\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JessyCastro2000/status/1037884997301161984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037884289151590400, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "@Viciado_Cartola  pic.twitter.com/kfTVhvtji1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1037884289151590400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Viciado_Cartola"}
{"id": 1037884243786051589, "date": "2018-09-06", "time": "21:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "@Viciado_Cartola Ele foi meu capit\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1037884243786051589", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Viciado_Cartola"}
{"id": 1037883384494743552, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:56", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "Deus ti aben\u00e7oe https://twitter.com/wandfc/status/1037844298065166336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1037883384494743552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037883151798951938, "date": "2018-09-06", "time": "21:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "@XboxOpressor @xcapim360 @xcapimBr @XboxMilGrau_ @JAPA_XMG Nem ser\u00e1!Mito 2018!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037883151798951938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JAPA_XMG,XboxMilGrau_,xcapimBr,xcapim360,XboxOpressor"}
{"id": 1037883128981987329, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:55", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "@DicasdoCartola Vitinho meu capita e o merda do walter me ferrou, mesmo assim fui campe\u00e3o da liga que disputo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1037883128981987329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DicasdoCartola"}
{"id": 1037883011445006337, "date": "2018-09-06", "time": "20:59:27", "timezone": "CDT", "user_id": 41447697, "username": "zecabotequim", "tweet": "For\u00e7a #Mito!  https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1037877969795141632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/zecabotequim/status/1037883011445006337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882859976122368, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 278161539, "username": "caahhgoncalves", "tweet": "Bom feriad\u00e3o para todos. Menos pra quem acreditou na facada do mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caahhgoncalves/status/1037882859976122368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037882816724455426, "date": "2018-09-06", "time": "20:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 14822774, "username": "PedroMarinho", "tweet": "@valoreconomico Acharam c\u00e9rebro na tomografia ou \u00e9 mesmo um mito?", "replies": 12, "retweets": 2, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroMarinho/status/1037882816724455426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037882075544780800, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:44", "timezone": "CDT", "user_id": 41447697, "username": "zecabotequim", "tweet": "@BolsonaroSP For\u00e7a!  Eduardo ! Mito vai sair dessa! Leva no primeiro!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecabotequim/status/1037882075544780800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037881970917814272, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:19", "timezone": "CDT", "user_id": 731161809479208960, "username": "cwcosta1", "tweet": "@xhannazoldyck Falando mal do mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cwcosta1/status/1037881970917814272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xhannazoldyck"}
{"id": 1037881308486230016, "date": "2018-09-06", "time": "20:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 471030206, "username": "tavendoqueelary", "tweet": "Mito  https://twitter.com/maarinaesp/status/1037462347881832450\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavendoqueelary/status/1037881308486230016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881126486986752, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:58", "timezone": "CDT", "user_id": 732412979841486850, "username": "marcio_gmattos", "tweet": "For\u00e7a Mito!\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83d\udc49\ud83c\udffe#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcio_gmattos/status/1037881126486986752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037881023550369792, "date": "2018-09-06", "time": "20:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 57802425, "username": "ofabriciopires", "tweet": "N\u00e3o custa lembrar que o @EduardoJorge \u00e9 um monstro!! Um cara desse \u00e9 que deveria ser chamado de mito.N\u00e3o voto na Marina mas votaria f\u00e1cil nele assim como fiz no primeiro turno de 2014", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ofabriciopires/status/1037881023550369792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduardoJorge"}
{"id": 1037880637192110080, "date": "2018-09-06", "time": "20:50:01", "timezone": "CDT", "user_id": 992209044004917248, "username": "AnneXavier14", "tweet": "Porra bolso mito era pra est\u00e1 de colete !!! Deu mole em", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnneXavier14/status/1037880637192110080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879536883523585, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 782760593824550912, "username": "SilveiraEmilie", "tweet": "Seria uma verdadeira chacina de civis totalmente despreparados, at\u00e9 porque pelo ocorrido, no momento, todos teriam se \"revoltado\" e atacariam uns aos outros, mas Bolsonaro \u00e9 mito n\u00e9?! Que agora ele repense sobre suas ideologias. \ud83d\ude05  https://twitter.com/ld_assis/status/1037878405071552512\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilveiraEmilie/status/1037879536883523585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879430163718144, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 155342733, "username": "marcelinhobrj", "tweet": "Bolsominions vendo Pabllo Vittar dizendo que foi espancado na escola: \"Apanhou foi pouco, que vitimismo, bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\"Bolsominions vendo Bolsonaro falando que iria fulizar a \u201cpetezada\u201d do Acre: \u201cMito, isso...  https://www.facebook.com/100002574409818/posts/1791375654291564/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelinhobrj/status/1037879430163718144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037879184889204741, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:15", "timezone": "CDT", "user_id": 349760553, "username": "PauloCezarSoare", "tweet": "@JornalOGlobo Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloCezarSoare/status/1037879184889204741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037879081688342528, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:50", "timezone": "CDT", "user_id": 709553280888774657, "username": "yurifabix", "tweet": "@palmadabot coitado do mito\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d brazil i'm devastated", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yurifabix/status/1037879081688342528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "palmadabot"}
{"id": 1037879052068106240, "date": "2018-09-06", "time": "20:43:43", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@Barbara_Gallo_ @TRANSANTI Pararam para pensar como n\u00f3s somos decentes? Falo, pois ele fez o que fez no meio de uma multid\u00e3o de apoiadores do mito, e n\u00e3o o mataram. Fiquei surpreso com a nossa educa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1037879052068106240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TRANSANTI,Barbara_Gallo_"}
{"id": 1037878693606182912, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2692910119, "username": "mugglermg", "tweet": "O Igor Guedes transmitiu ao vivo noticias de JF, tretou com quem debochava do mito, rezou na porta do hospital por eleSigam esse cara \ud83d\udc49\ud83d\udc49@professorigor.#For\u00e7abolsonaro #BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/xe5lqk8Ssv", "replies": 5, "retweets": 21, "likes": 99, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/mugglermg/status/1037878693606182912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "professorigor"}
{"id": 1037878513423015937, "date": "2018-09-06", "time": "20:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 55448077, "username": "PMorenoB", "tweet": "Algu\u00e9m me explica como o auxiliar d pedreiro q tentou matar o Mito pagava o hotel onde estava?@Gen_VillasBoas @geraldomiotto @CristianoPSamp1 @Gen_Ex_Freitas @exercitooficial @marmilbr @portalfab @FFAABrasil @intervfederalRJ @CmdoCMA @CmdoCMS @Gen_Ramos_CMSE @CmdoCMO @CmdoCML", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMorenoB/status/1037878513423015937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,geraldomiotto,CristianoPSamp1,Gen_Ex_Freitas,exercitooficial,marmilbr,portalfab,FFAABrasil,intervfederalRJ,CmdoCMA,CmdoCMS,Gen_Ramos_CMSE,CmdoCMO,CmdoCML"}
{"id": 1037878173235638272, "date": "2018-09-06", "time": "20:40:14", "timezone": "CDT", "user_id": 338028964, "username": "MonicelRj", "tweet": "Parafraseando o mito: J\u00e1 foi esfaqueado o que eu posso fazer?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicelRj/status/1037878173235638272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037877650281426944, "date": "2018-09-06", "time": "20:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@lobaoeletrico Isso deve ter sido praga do Wiliam Bonner...o mito chamou ele de corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037877650281426944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lobaoeletrico"}
{"id": 1037877583671508992, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 948395793874145283, "username": "Juubsoouza", "tweet": "@Jhotta_MITO N\u00e9 nada kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Juubsoouza/status/1037877583671508992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhotta_MITO"}
{"id": 1037877543888662528, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1035279826444316673, "username": "LTollezan", "tweet": "em mais uma uma arma\u00e7\u00e3o da fac\u00e7\u00e3o criminosa de colarinho podem tentar tirar o mito mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir bolsonaro ser\u00e1 o nosso presidente o \u00fanico que tem compet\u00eancia para fazer a diferen\u00e7a nesse pa\u00eds ,que a fac\u00e7\u00e3o detonou for\u00e7a meu Presidente  #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LTollezan/status/1037877543888662528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876975132663808, "date": "2018-09-06", "time": "20:35:28", "timezone": "CDT", "user_id": 48401926, "username": "therezamoura", "tweet": "@df_porto Olha sinceramente eu n\u00e3o duvido nada. At\u00e9 porque comprar voto n\u00e3o transforma ele em m\u00e1rtir. Considerando o que ele estimula a galera a pensar dele (que ele \u00e9 um mito, salvador da p\u00e1tria e os caralhos), gastar uma grana pra fazer ele virar um deus n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o absurdo assim", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/therezamoura/status/1037876975132663808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "df_porto"}
{"id": 1037876348549820422, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:58", "timezone": "CDT", "user_id": 300063254, "username": "adilsonbfonseca", "tweet": "\"O Mito\" chegou!  https://www.facebook.com/100006695534239/posts/2263900973843065/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonbfonseca/status/1037876348549820422", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876253821493248, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@o_antagonista PSOL s\u00f3 sequelado mental", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037876253821493248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037876151534927872, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:11", "timezone": "CDT", "user_id": 300063254, "username": "adilsonbfonseca", "tweet": "\"O Mito\" chegou!  https://www.facebook.com/858582060889071/posts/1926441970769736/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonbfonseca/status/1037876151534927872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875481230671873, "date": "2018-09-06", "time": "20:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@OscarFilho \u00c9 um retardado. Dem\u00eancia fecal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037875481230671873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OscarFilho"}
{"id": 1037874598304514050, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 873015646874980354, "username": "SergioFreitaSud", "tweet": "@da_direita #MoroNoRJ e voto No #Bolsonaro17no1\u00baTurno ( s\u00f3  la em casa s\u00e3o  17 votos no mito)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MoroNoRJ,#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/SergioFreitaSud/status/1037874598304514050", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "da_direita"}
{"id": 1037874447598936064, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:25", "timezone": "CDT", "user_id": 634995674, "username": "nuno_naiff", "tweet": "@jurandirfilho All Mito \ud83d\ude0e  pic.twitter.com/3T7XP3qs9f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuno_naiff/status/1037874447598936064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jurandirfilho"}
{"id": 1037874429169213445, "date": "2018-09-06", "time": "20:25:21", "timezone": "CDT", "user_id": 706373984, "username": "carneirofalante", "tweet": "@TVMaresol @drunkcapitu Acharam ele tamb\u00e9m, o mito dos rol\u00eas alternativos:  pic.twitter.com/7Wwp4dbV59", "replies": 1, "retweets": 5, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carneirofalante/status/1037874429169213445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "drunkcapitu,TVMaresol"}
{"id": 1037874180702838785, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:22", "timezone": "CDT", "user_id": 57420081, "username": "Fernando_mind", "tweet": "O acara da uma facada no MITO*, no meio dos seus militantes que sempre falam que bandido bom \u00e9 bandido morto.A\u00ed o cara sai ileso, sem nenhum arranh\u00e3o, sem nenhum dedo quebrado... #hummm A\u00ed tem....Na moral, estou come\u00e7ando achar q isso \u00e9 arma\u00e7\u00e3o!hummmm\ud83d\ude44\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude0f\ud83d\ude44 pic.twitter.com/vXujEIcZYE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#hummm", "link": "https://twitter.com/Fernando_mind/status/1037874180702838785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873833028542464, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:59", "timezone": "CDT", "user_id": 90036556, "username": "EvDenisTeixeira", "tweet": "Se tentaram matar o Bolsonaro na frente de todo mundo, imagina o que far\u00e3o com ele sozinho e indefeso no hospital!Tenho receio de que, assim como Eduardo Campos, nessa elei\u00e7\u00e3o tenha sido a vez do Mito.\"Deus aben\u00e7oe a democracia brasileira!\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvDenisTeixeira/status/1037873833028542464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873709091053568, "date": "2018-09-06", "time": "20:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4843673314, "username": "gabrielvitr", "tweet": "@Zappa_Humor @Abuelitaitaabu vdd se fosse pra colocar uma coisa q o mito n tem q colocasse um cerebro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielvitr/status/1037873709091053568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Abuelitaitaabu,Zappa_Humor"}
{"id": 1037873494552395776, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 759191368283656192, "username": "EuYuriPinheiro", "tweet": "Passaram a faca no fudido digo mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EuYuriPinheiro/status/1037873494552395776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872532853059584, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:49", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@EdilsonSantos7 @SPD_33 Isso deve ter sido praga do Wiliam Bonner...o mito chamou ele de corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037872532853059584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,EdilsonSantos7"}
{"id": 1037871823646613504, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@Smith_Hays @psl_sc Isso deve ter sido praga do Wiliam Bonner...o mito chamou ele de corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037871823646613504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Smith_Hays"}
{"id": 1037871696177504256, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 49038697, "username": "ayrtonk3rapha", "tweet": "Esse \u00e9 o Mal do Ser Humano , Achar Gra\u00e7a De Uma Fatalidade Ocorrida Por Um Arrombado , Fez Isso na Maior Judaria Com o Bolsonaro , O Senhor Vai Sair Dessa \u2764\u2764\ud83d\ude4f\ud83d\udc80 ... #Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/ayrtonk3rapha/status/1037871696177504256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871667131953153, "date": "2018-09-06", "time": "20:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2616920756, "username": "iamdaniloinacio", "tweet": "\"A Direita falando que os esquerditas s\u00e3o doentes por comemorar a facada do Bozo, mas quando o 'mito' fala que tem que metralhar a Esquerda, est\u00e1 tudo bem. HIPOCRISIA\".", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamdaniloinacio/status/1037871667131953153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871224112799744, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@rubbermaiden @psl_sc Isso deve ter sido praga do Wiliam Bonner...o mito chamou ele de corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037871224112799744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,rubbermaiden"}
{"id": 1037871176331264000, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:25", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@jairbolsonaro @MARARSELVA @JullianoHolanda Isso deve ter sido praga do Wiliam Bonner...o mito chamou ele de corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037871176331264000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JullianoHolanda,MARARSELVA,jairbolsonaro"}
{"id": 1037871131070550016, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 170401290, "username": "luizcmmagalhae", "tweet": "Veja o v\u00eddeo que emocionou Bolsonaro - EU SOU O MITO - TRAILER [OFICIAL]  https://www.youtube.com/attribution_link?a=VfnlGibJPpA&u=%2Fwatch%3Fv%3DwOuooPx5Lpk%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcmmagalhae/status/1037871131070550016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870571307102208, "date": "2018-09-06", "time": "20:10:01", "timezone": "CDT", "user_id": 907778182010589184, "username": "theanubb", "tweet": "#for\u00e7abolzominions pq pohan t\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil defender o mito jkkkkl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolzominions", "link": "https://twitter.com/theanubb/status/1037870571307102208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037870310731735040, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2316360849, "username": "CamillaGonzale7", "tweet": "@Kievs_05 nada justifica essa atrocidade (foi MUITA covardia)n\u00e3o importa se for com pol\u00edtico de direita ou esquerda.agora se sensibilizaram com isso, mas com Marielle, o \u00f4nibus de lula e etc, que se fodaviol\u00eancia p eles s\u00f3 n\u00e3o pode com o mito, vai entender", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CamillaGonzale7/status/1037870310731735040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Kievs_05"}
{"id": 1037870241051799553, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 958812121516658688, "username": "lucas_domimgues", "tweet": "@joaopauloz_ o cara s\u00f3 \u201cajudou\u201d o mito ganhar no primo turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucas_domimgues/status/1037870241051799553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaopauloz_"}
{"id": 1037870103650611201, "date": "2018-09-06", "time": "20:08:10", "timezone": "CDT", "user_id": 94415180, "username": "jackiecolunga1", "tweet": "@RamsesVidente \u00a1A\u00fan as\u00ed va a ganar! MITO, MITO, MITO Estamos juntos contigo Jair!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackiecolunga1/status/1037870103650611201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RamsesVidente"}
{"id": 1037870039393808389, "date": "2018-09-06", "time": "20:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3107693913, "username": "sergiolira1999", "tweet": "@vidalvic18 N\u00e3o consigo. Ele \u00e9 mito demais.Minha mente fica presa nele\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiolira1999/status/1037870039393808389", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vidalvic18"}
{"id": 1037869651605291013, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2790504503, "username": "boralaju", "tweet": "25 Back to Black - Amy Winehouse  Vi o auge e queda desse mito! https://youtu.be/TJAfLE39ZZ8\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/boralaju/status/1037869651605291013", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869235194736640, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@bernardopkuster \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1037869235194736640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037869170740916224, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53235688, "username": "editerocha", "tweet": "@welderleutz Gra\u00e7as a Deus, que todas as religi\u00f5es mandem energias positivas para o breve restabelecimento do nosso Mito, \u00e9 hora mais que nunca de uni\u00e3o, de pensamentos positivos !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/editerocha/status/1037869170740916224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "welderleutz"}
{"id": 1037869091938295810, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 94415180, "username": "jackiecolunga1", "tweet": "@RamsesVidente @CATERINAV \u00a1A\u00fan as\u00ed va a ganar! MITO, MITO, MITO Estamos juntos contigo Jair!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jackiecolunga1/status/1037869091938295810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CATERINAV,RamsesVidente"}
{"id": 1037868768192544769, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:51", "timezone": "CDT", "user_id": 728775073222504448, "username": "jussy_v", "tweet": "#mito  https://twitter.com/DaniloGentili/status/1037796719197597702\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/jussy_v/status/1037868768192544769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868681735413760, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:31", "timezone": "CDT", "user_id": 29934531, "username": "Rovane", "tweet": "Muito mais malandro que o tal de mito.  https://www.facebook.com/rovane.rodriguez/videos/10156399645677110/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rovane/status/1037868681735413760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868103353413632, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1009968462234619904, "username": "VictorLamarttin", "tweet": "@_VulgoLoira_ @Coluccierica Meu voto e dele o cara e um Mito ...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictorLamarttin/status/1037868103353413632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Coluccierica,_VulgoLoira_"}
{"id": 1037866982543171585, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:45", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@Reacionaristas @Mister_Renque Verdade de \"Seita\" vcs realmente entendem! Kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1037866982543171585", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mister_Renque,Reacionaristas"}
{"id": 1037866174804094977, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 721790238, "username": "Moraes_moraes_", "tweet": "@maduunery Acabou de descrever a grande parte de eleitores do bolsonaro que gritam MITO em tudo que ele faz, tamb\u00e9m ficando cegas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Moraes_moraes_/status/1037866174804094977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maduunery"}
{"id": 1037866155850047489, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 948156760531066880, "username": "LuanaCoelho1993", "tweet": "\"Mito'\"Renuncie a sua candidatura e cuide da sua sa\u00fade  https://twitter.com/folha/status/1037865038952968196\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaCoelho1993/status/1037866155850047489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866063596347392, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:06", "timezone": "CDT", "user_id": 936360284196933632, "username": "_maltinho", "tweet": "nmrl, meu \u00eddolo \u00e9 um mito!!!  https://twitter.com/DavyJonesRJ/status/1037845883667312645\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_maltinho/status/1037866063596347392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865468256772096, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:44", "timezone": "CDT", "user_id": 948156760531066880, "username": "LuanaCoelho1993", "tweet": "O \"\"Mito\"\"  vai renunciar a candidatura s\u00f3 para cuidar na sa\u00fade dele ou nem vai para os debates e inclusive a Globo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaCoelho1993/status/1037865468256772096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037865333556748288, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:12", "timezone": "CDT", "user_id": 63275526, "username": "VicenteTeles", "tweet": "Foi este, o vagabundo que atacou o Mito Jair Bolsonaro, mas com F\u00e9 em Deus ele vai se recuperar e ser\u00e1 o nosso Presidente ovacionado pelo Povo e esse Bandido\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZ8QeTl2Uvt1x0Vg-zl4fBVflYVcg8zawk7ag0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=y4l1c2rtu897\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteTeles/status/1037865333556748288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864424311332865, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:36", "timezone": "CDT", "user_id": 35388896, "username": "MdeMoises", "tweet": "For\u00e7a mito jairmessiasbolsonaro. #JairBolsonaro #Mito em Recreio Dos Bandeirantes, Rio De Janeiro, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZ71RNlDTA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ren0z939dhwn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro,#Mito", "link": "https://twitter.com/MdeMoises/status/1037864424311332865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863926850052099, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3138712337, "username": "vitoria_frw", "tweet": "Eu estava no ponto a\u00ed do nada dois carinhas gritando \"tentaram matar o mito, \u00e9 Bolsanaro, \u00e9 melhor jair se acostumando\" mano...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoria_frw/status/1037863926850052099", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037863797703229440, "date": "2018-09-06", "time": "19:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 781324782935666688, "username": "TheJockerRJ", "tweet": "@vjnnxx Kkkk, o mito vai voltar e acabar com a farra de voc\u00eas petralhas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TheJockerRJ/status/1037863797703229440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vjnnxx"}
{"id": 1037863761258921984, "date": "2018-09-06", "time": "19:42:57", "timezone": "CDT", "user_id": 323890364, "username": "juantunex", "tweet": "@AnaLuizaMills for\u00e7as ao mito, espero que fique bem logo pra poder voltar a fazer discursos preconceituosos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juantunex/status/1037863761258921984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaLuizaMills"}
{"id": 1037862764570705921, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:00", "timezone": "CDT", "user_id": 781982564185702400, "username": "SantosJessy4", "tweet": "GENTE ESSE MENINO \u00c9 UM MITO  https://twitter.com/imwalterr_ms/status/1037321624238862336\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SantosJessy4/status/1037862764570705921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862594940481539, "date": "2018-09-06", "time": "19:38:19", "timezone": "CDT", "user_id": 540349075, "username": "AtalibaM", "tweet": "@pauloap Esses esquerdopatas n\u00e3o conhecem a for\u00e7a do mito? \"Acuse-os do que somos\". #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/AtalibaM/status/1037862594940481539", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pauloap"}
{"id": 1037862439054966784, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:42", "timezone": "CDT", "user_id": 926181895167242242, "username": "rivermxrcy", "tweet": "Meu pai falando \"querem matar o mito\" TOMA VERGONHA NA CARA HOMEM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rivermxrcy/status/1037862439054966784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037862377897619456, "date": "2018-09-06", "time": "19:37:28", "timezone": "CDT", "user_id": 3292376981, "username": "PJMito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/RecY5iZn6B0?a\u00a0 Chaka Khan - Like Sugar (Official Video)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJMito/status/1037862377897619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037861610084343808, "date": "2018-09-06", "time": "19:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3292376981, "username": "PJMito", "tweet": " https://www.facebook.com/pjsouzaTSF/posts/1795123833928475\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJMito/status/1037861610084343808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860982469664769, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2965401899, "username": "pqdwl", "tweet": "Esse cr \u00e9 o mito \ud83d\ude01  https://twitter.com/jadensmithcitou/status/1037850902424633344\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqdwl/status/1037860982469664769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860876584476672, "date": "2018-09-06", "time": "19:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 910191532308918273, "username": "ge_sbbtilha", "tweet": "Tmnc to puto Brasil de merenda ningu\u00e9m mata o Rodinei mas que esfaquia o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ge_sbbtilha/status/1037860876584476672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860057294233601, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 63275526, "username": "VicenteTeles", "tweet": "Foi este, o vagabundo que atacou o Mito Jair Bolsonaro, mas com F\u00e9 em Deus ele vai se recuperar e ser\u00e1 o nosso Presidente ovacionado pelo Povo e esse Bandido 'Ad\u00e9lio Bispo De Oliveira'e amigo do PT ficar\u00e1 condenado para o resto da vida. Gravem bem ele na foto e quem est\u00e1 do lado  pic.twitter.com/5mvJFvG92A", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VicenteTeles/status/1037860057294233601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859901060640768, "date": "2018-09-06", "time": "19:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 263793453, "username": "melmmcs", "tweet": "Corte sem sangueHomem sem c\u00e9rebro O cara \u00e9 um mito!", "replies": 197, "retweets": 7, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/melmmcs/status/1037859901060640768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859598936489985, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:25", "timezone": "CDT", "user_id": 3292376981, "username": "PJMito", "tweet": " https://www.facebook.com/pjsouzaTSF/posts/1795115413929317\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJMito/status/1037859598936489985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859222732595202, "date": "2018-09-06", "time": "19:24:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@lsentoes N\u00e3o d\u00e1 pra ficar lendo tanta merda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037859222732595202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lsentoes"}
{"id": 1037858591716327424, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 852042667, "username": "pasmabrahao", "tweet": "a gente fala que o bozonaro ta provando do pr\u00f3prio veneno e vem os eleitores dele nos chamar de viado vagabunda arrombado e outras baixarias e ainda se acham no direito de exigir respeito pro \"mito\" ?? hipocrisia reina  pic.twitter.com/5lTHQTGrhT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pasmabrahao/status/1037858591716327424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858172118228993, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 266249835, "username": "brunoferbraga", "tweet": "@fuleirofogo Perdendo seguidores do mito em 3,2...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoferbraga/status/1037858172118228993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fuleirofogo"}
{"id": 1037858103918714881, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1030121996875653121, "username": "theeeusnsilva98", "tweet": "Ficam chamando o Bolsonaro de mito, mito e quem esfaqueou ele isso sim \ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/theeeusnsilva98/status/1037858103918714881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858084759248898, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 771925212896133121, "username": "Ninha_Alvez", "tweet": "O Bolsonaro \u00c9 T\u00e3o Mito Que Tomou A Facada E A Faca Ficou Cega \ud83d\ude0e\ud83d\ude05#bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/VUN7Hmprnf", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/Ninha_Alvez/status/1037858084759248898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857984104288256, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 933754975766941697, "username": "GeoAraujoo10", "tweet": "O mito nunca morre porra, 17 neles! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GeoAraujoo10/status/1037857984104288256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857298771849218, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 887331950641500160, "username": "Matheuszinho237", "tweet": "Vagabundo nem pra esfaquear o Rodney e o  par\u00e1 v\u00e3o esfaquear logo o mito crlh", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matheuszinho237/status/1037857298771849218", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856489812242432, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "@JAPA_XMG O Mito vive! #17!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037856489812242432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JAPA_XMG"}
{"id": 1037856301873881088, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 825505756237668352, "username": "Dougstall", "tweet": "@CV3rd3 @lucianotrlima Foi eu, poxa. Ainda mais com os discursos do mito. Semana passada mesmo ele falou de \"metralhar a petralhada do Acre\" eu pensei que era o certo a se fazer \ud83d\ude22 mas agora esfaquearam o mito e eu t\u00f4 mto triste", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougstall/status/1037856301873881088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucianotrlima,CV3rd3"}
{"id": 1037856205597761536, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2153945336, "username": "alohaagm", "tweet": "mito! kkokk  https://twitter.com/giuliaprestess/status/1037144113810948097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alohaagm/status/1037856205597761536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855910121689088, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4736353396, "username": "Carolbeyylud", "tweet": "Esse cara q deu uma facada no bolsonario \u00e9 um MITO!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carolbeyylud/status/1037855910121689088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855511901888514, "date": "2018-09-06", "time": "19:10:11", "timezone": "CDT", "user_id": 299982771, "username": "marcelonunes99", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro Uma faca \u00f1 vai parar o Mito. Em janeiro Bolsonaro Presidente !!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcelonunes99/status/1037855511901888514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854749683593216, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:09", "timezone": "CDT", "user_id": 374002277, "username": "GloriaAmorEtern", "tweet": "Vem pedrada por a\u00ed, s\u00f3 mito  https://twitter.com/vishmidia/status/1037723674659508225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GloriaAmorEtern/status/1037854749683593216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854630968000513, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2670083138, "username": "Daniel_aguiarr", "tweet": "@giumagalhaes_ Kkkkkk o mito est\u00e1 bem, gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_aguiarr/status/1037854630968000513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giumagalhaes_"}
{"id": 1037852871323267072, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 2381509859, "username": "RenatodeAquino3", "tweet": "Ad\u00e9lio se tornou um HER\u00d3I DO POVO BRASILEIRO. O verdadeiro MITO. Obrigado, Ad\u00e9lio. Muito obrigado! Voc\u00ea nos fez mais felizes hoje. #eleicoes2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#eleicoes2018", "link": "https://twitter.com/RenatodeAquino3/status/1037852871323267072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852829925470208, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2171291332, "username": "imguibm", "tweet": "@claramartinscr @marcelolmgl S\u00f3 quero ver o que v\u00e3o dizer sobre o porte de armas depois disso. Eu s\u00f3 sei que: se fosse mais f\u00e1cil ter o porte, o cara n\u00e3o teria ido pra cima dele com uma faca de cozinha. N\u00e3o se derruba o mito das flex\u00f5es com uma faquinha de cozinha", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imguibm/status/1037852829925470208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelolmgl,claramartinscr"}
{"id": 1037852800301125633, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:24", "timezone": "CDT", "user_id": 74892107, "username": "greludx", "tweet": "\u26a0\ufe0fRECEBI NO ZAP AGORA\u26a0\ufe0fA pessoa que esfaqueou o Bolsonaro foi nada mais nada menos do que o travestir Pablo vita vestido de homem \ud83d\ude31a mando do luladr\u00e3o de dentro da pris\u00e3o Quando o travestir Paulo vita enfiou a faca ele deixou um bilhete na barriga do #mito \ud83d\udc47\ud83d\udc47  pic.twitter.com/gJW9HqCHkY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/greludx/status/1037852800301125633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852677617721344, "date": "2018-09-06", "time": "18:58:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1015990261510541312, "username": "Jphshufflepuff2", "tweet": "@leonancortez Vamos tentar assistir uma aula do Dudu at\u00e9 final do ano, eu tu e Rubens, estar com o mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jphshufflepuff2/status/1037852677617721344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonancortez"}
{"id": 1037852325879136257, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2670083138, "username": "Daniel_aguiarr", "tweet": "@giumagalhaes_ Lembrei dessa foto aqui, melhoras para o mito \ud83d\ude02", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniel_aguiarr/status/1037852325879136257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giumagalhaes_"}
{"id": 1037852300797194240, "date": "2018-09-06", "time": "18:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 806150971529248772, "username": "andrsmcl", "tweet": "@fillip3_ \u00e9 o mito da caverna.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andrsmcl/status/1037852300797194240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fillip3_"}
{"id": 1037851873380917248, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:43", "timezone": "CDT", "user_id": 43375318, "username": "horoRX", "tweet": "mito mito mito \u2014 Meetto  https://curiouscat.me/horoRX/post/641133268?1536278143\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/horoRX/status/1037851873380917248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851611224268801, "date": "2018-09-06", "time": "18:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 37826416, "username": "lipeconrado", "tweet": "O \"mito\" mudou de nome pra \"mico\"#FacacadaDeTaubat\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacacadaDeTaubat\u00e9", "link": "https://twitter.com/lipeconrado/status/1037851611224268801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851148684865537, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2207560879, "username": "iamlerrys", "tweet": "\u2018Vou metralhar a petralhada do Acre\u2019 IHUUUL MITO MITO VAMOO*\u00e9 esfaqueado*\u2018Meu Deus respeitem a democracia, viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada CHEGA BASTA MITOOO MITOOO\u2019", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iamlerrys/status/1037851148684865537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851137200869377, "date": "2018-09-06", "time": "18:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 398295458, "username": "M_TadeuViana", "tweet": "Seus Filhas da Puta. Se acontecer alguma coisa com Mito ( Deus o proteja ) - Vem Mour\u00e3o varrendo tudo. Bandidos Fdps", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/M_TadeuViana/status/1037851137200869377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037850246573903872, "date": "2018-09-06", "time": "18:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2810082262, "username": "m_joeoficial", "tweet": "@jairbolsonaro o mitoEstamos todos com voc\u00ea. \"Ver\u00e1s que um filho teu n\u00e3o foge \u00e0 luta.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_joeoficial/status/1037850246573903872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037849648092852225, "date": "2018-09-06", "time": "18:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57877976, "username": "bbimbi", "tweet": "Apu\u00f1alan a Bolsonaro, el \"mito\" de la ultraderecha brasile\u00f1a que eligi\u00f3 el odio como eje de campa\u00f1a:  http://bit.ly/2NYTrvC\u00a0 | Toda la informaci\u00f3n en @todonoticias", "replies": 19, "retweets": 18, "likes": 55, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbimbi/status/1037849648092852225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "todonoticias"}
{"id": 1037849406102532096, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1029026257864933376, "username": "TeresaPereiraL3", "tweet": "Verdade e \u00e9 por isso que #FOR\u00c7ABOLSONARO aguardo ansiosa not\u00edcias do mito, atrav\u00e9s desse canal porque a imprensa n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel.  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037730756930555905\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/TeresaPereiraL3/status/1037849406102532096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849337798254592, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2732923467, "username": "aldoaarancibia", "tweet": "Mito!!...vota 17 \ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udfff  pic.twitter.com/cT0hqSVE7k", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aldoaarancibia/status/1037849337798254592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848994280550401, "date": "2018-09-06", "time": "18:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 265949612, "username": "slave4dinah", "tweet": "Levar uma facada e n\u00e3o sair uma gota de sangue? Chegar a beira da morte no hospital e entrar andando e consciente? Agr sim se mostrou um mito, vai que \u00e9 tua lixo humano", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/slave4dinah/status/1037848994280550401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848701128138752, "date": "2018-09-06", "time": "18:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 856927071427342341, "username": "_FalaMK", "tweet": "Esse cara \u00e9 um mito ..Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/yet9hei4Kq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_FalaMK/status/1037848701128138752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037848165280636930, "date": "2018-09-06", "time": "18:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1014429337741873154, "username": "lirimafra", "tweet": "@AmericaMG @_SerieA__2018 S\u00f3 essa zaga do vasco tomou 499 --''porra j\u00e1 basta o atentado com o Mito hj e o  time do vasco ainda n colabora, toma no C \ud83d\ude21\ud83e\udd2c", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lirimafra/status/1037848165280636930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_SerieA__2018,AmericaMG"}
{"id": 1037847688161755136, "date": "2018-09-06", "time": "18:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 997076872772112384, "username": "rosati_luis", "tweet": "Pensando aqui com meus bot\u00f5es: o esquerdista esfaqueou o mito no meio de uma multid\u00e3o de direitistas ditos violentos e saiu ileso.   Quem \u00e9 violento afinal? E se fosse numa manifesta\u00e7\u00e3o do PT ou do PSOL e algu\u00e9m esfaqueasse seu \u00eddolo, o que acham que aconteceria com o agressor?", "replies": 1, "retweets": 17, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosati_luis/status/1037847688161755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847372125163522, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 60071959, "username": "vevecca", "tweet": "@claraaverbuck @AndLLGGom N\u00f3s somos advers\u00e1rios pol\u00edticos, pela l\u00f3gica do teu mito eu deveria estar de FUZILANDO agora, mas gra\u00e7as a Deus n\u00e3o tenho acesso a fuzil. Boa noite.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vevecca/status/1037847372125163522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AndLLGGom,claraaverbuck"}
{"id": 1037846248534011904, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 331682770, "username": "welliingtondias", "tweet": "N\u00f3s somos uma gera\u00e7\u00e3o muito legal! O candidato a presidente do lado de l\u00e1 fala um monte de merda, idolatra Coronel que aplicava v\u00e1rias torturas, coisa de doido! E eles t\u00e3o tudo \"uhhhhh mito\" A\u00ed do outro lado...  https://www.facebook.com/100000336011904/posts/2036535843034263/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/welliingtondias/status/1037846248534011904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845905167273984, "date": "2018-09-06", "time": "18:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1007441976868950021, "username": "Silvana95042817", "tweet": "@p40l0_crf MAS CALMA AE PORRA...QUANDO DERAM TIROS NA CARAVANA OS RETARDADOS DISSERAM QUE ERA MENTIRA, QUE FOI ARMADO...QUANDO MATARAM A MARIELE OS MONGOL\u00d3IDES DISSERAM QUE FOI GENTE DO PR\u00d3PRIO PSOL...AGORA OS CARAS N\u00c3O PODEM ACHAR O MESMO SOBRE O MITO?NUM FODE N\u00c9...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvana95042817/status/1037845905167273984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p40l0_crf"}
{"id": 1037845036287909893, "date": "2018-09-06", "time": "18:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3329620936, "username": "edu16carvalho", "tweet": "@blogdojefferson Trancafiado \u00e9 pouco,o Brasil precisa mudar e a mudan\u00e7a come\u00e7a com o pleno restabelecimento do mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu16carvalho/status/1037845036287909893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojefferson"}
{"id": 1037844883321565184, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 56252878, "username": "paulinho_lira", "tweet": "O cara da facada vai ficar famoso l\u00e1 na cadeia. Vai virar mito dos vagabundos!  Putz!  https://www.facebook.com/1750821215/posts/10204789621657634/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinho_lira/status/1037844883321565184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844845916774400, "date": "2018-09-06", "time": "18:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 238680532, "username": "_Chaaparral", "tweet": "S\u00f3 quero saber o q o pessoal da esquerda t\u00e1 justificando a facada no mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Chaaparral/status/1037844845916774400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037844618245799937, "date": "2018-09-06", "time": "18:26:53", "timezone": "CDT", "user_id": 60071959, "username": "vevecca", "tweet": "@claraaverbuck  https://www.google.com.br/amp/s/exame.abril.com.br/brasil/vamos-fuzilar-a-petralhada-diz-bolsonaro-em-campanha-no-acre/amp/\u00a0\u2026 Faltou um tiro de fuzil no meio da testa para o bolsonaro ser atingido pelas a\u00e7\u00f5es que ele incita, sugere e deseja que sejam feitas contra os seus advers\u00e1rios. Se fosse uma arma como vcs querem tanto, n\u00e3o tinha mais nem mito pra contar a hist\u00f3ria de voc\u00eas.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vevecca/status/1037844618245799937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claraaverbuck"}
{"id": 1037844201231343617, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 790046627583127552, "username": "JoaooNunnes", "tweet": "@CRFLooh Respeita o mito rapa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoaooNunnes/status/1037844201231343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CRFLooh"}
{"id": 1037843968996896768, "date": "2018-09-06", "time": "18:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1027138762189557760, "username": "Biancac07709560", "tweet": "Os calhordas est\u00e3o se solidarizando com o Mito!! Nossa s\u00e3o t\u00e3o bonzinhos que d\u00e1 nojo!! Hip\u00f3critas! Asquerosos! Sempre arranjando uma forma de aparecer!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Biancac07709560/status/1037843968996896768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037843296717074433, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 782902308334084096, "username": "Karengrazi_bru", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer At\u00e9 o excelent\u00edssimo presidente vai votar no mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 N\u00e3o p\u00e1ra presidente a t\u00e1 \u00f3timo #Bolsonaro17no1\u00baTurno #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Karengrazi_bru/status/1037843296717074433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037843141913702402, "date": "2018-09-06", "time": "18:21:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1035911280689926144, "username": "Rafa_Calore", "tweet": "For\u00e7a mito, o Brasil est\u00e1 contigo nessa luta! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rafa_Calore/status/1037843141913702402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842869388816386, "date": "2018-09-06", "time": "18:19:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1107869016, "username": "LopesPavone", "tweet": "Saio de casa num dia relativamente normal, chego em casa com um real mito dando uma facada num \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LopesPavone/status/1037842869388816386", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842289509498881, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:38", "timezone": "CDT", "user_id": 543578991, "username": "Antoniocdmr", "tweet": "@a_mandioquinha Algumas vezes,acompanhado de minha \"v\u00e9inha\",vou \u00e1 rua,a praia com a camisa do mito. At\u00e9 agora,nada de mais aconteceu,s\u00f3 uma vez um grupo que me pareceu universit\u00e1rios, a gera\u00e7\u00e3o dos drogados,ensaiou vaia,eu ri e eles tamb\u00e9m.Mas se houver agress\u00e3o, 1 ou 2,ou mais v\u00e3o para o capeta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Antoniocdmr/status/1037842289509498881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_mandioquinha"}
{"id": 1037842233377140736, "date": "2018-09-06", "time": "18:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 171928512, "username": "AthosMonteiiro", "tweet": "Bolsonaro realmente \u00e9 um mito, ele n sangra", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AthosMonteiiro/status/1037842233377140736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841914815569926, "date": "2018-09-06", "time": "18:16:09", "timezone": "CDT", "user_id": 718471210506579974, "username": "oliveiraa_davi", "tweet": "@gabriel_moda7 Ele acabou de eleger o mito kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oliveiraa_davi/status/1037841914815569926", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gabriel_moda7"}
{"id": 1037841775677911044, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1034917846604804097, "username": "Daniela79992436", "tweet": "For\u00e7a Mito. @jairbolsonaro pic.twitter.com/Svb3DKJ3Le", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Daniela79992436/status/1037841775677911044", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037841722166923264, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 82663215, "username": "laiisvilela", "tweet": "o br n\u00e3o para de passar vergonhaeis que na barra da tijuca um cara grita: n\u00e3o mataram o mito e isso foi mandado pelo Lulas\u00f3 faltou incluir pabllo vitar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laiisvilela/status/1037841722166923264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841717733609472, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3239289394, "username": "gabrielcruzzz1", "tweet": "Quase mito na fic  https://twitter.com/prazertom/status/1037803023051968515\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielcruzzz1/status/1037841717733609472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841507787657216, "date": "2018-09-06", "time": "18:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2164105810, "username": "gabi18marinho", "tweet": "@AdrianoVictoor @silva01nanda NE KSKSKSKSKSKJSSK o mlk eh um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabi18marinho/status/1037841507787657216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "silva01nanda,AdrianoVictoor"}
{"id": 1037840753504997376, "date": "2018-09-06", "time": "18:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 210233113, "username": "iaramariacs", "tweet": "na hora que terminei o corte, um ot\u00e1rio colocou o v\u00eddeo da multid\u00e3o gritando \"mito!mito!\". dei aquele moral \"porra de bolsonaro, mito \u00e9 jorge que deixa na r\u00e9gua\" o sorriso dele, c\u00eas tinham que ver", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iaramariacs/status/1037840753504997376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840602036088838, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2710636710, "username": "renanesf", "tweet": "\u00c9 um absurdo isso que fizeram com o Mito !!! JAIR MESSIAS BOLSONARO FOR\u00c7A \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanesf/status/1037840602036088838", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840570478206976, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:48", "timezone": "CDT", "user_id": 64923899, "username": "inseto_max", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro Tamujuntoemisturado mito... Deus ta no controle...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/inseto_max/status/1037840570478206976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839743608909825, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:31", "timezone": "CDT", "user_id": 939645450973573120, "username": "CABELINHOBLACK2", "tweet": "Mito se fudeu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CABELINHOBLACK2/status/1037839743608909825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839719382568965, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2623221819, "username": "ldr7e", "tweet": "Gente, tem que denunciar essa conta. Olha o que ela falou do mito \ud83d\udc47  https://twitter.com/anacsma/status/1037666471831326720\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldr7e/status/1037839719382568965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839645554470913, "date": "2018-09-06", "time": "18:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 338716888, "username": "nycolasluca_", "tweet": "esse cara que esfaqueou o bolsonaro merece um pr\u00eamio de burro 2018, acabou de dar a presid\u00eancia p nosso mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nycolasluca_/status/1037839645554470913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839392499531777, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 765549766877057024, "username": "marycecip", "tweet": "For\u00e7a mito KKKKKKKKKKKKKKK \u201cmito\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marycecip/status/1037839392499531777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838650460041217, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:11", "timezone": "CDT", "user_id": 971958706106613760, "username": "MouraEscocard", "tweet": "Se a inten\u00e7\u00e3o da Esquerda Assassina era intimidar ou matar Bolsonaro... N\u00c3O DEU CERTO!Pois acabaram de transformar o MITO em M\u00c1RTIR..#BolsonaroPresidente17#DireitaUnida#For\u00e7abolsonaro", "replies": 1, "retweets": 15, "likes": 45, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/MouraEscocard/status/1037838650460041217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838621708046338, "date": "2018-09-06", "time": "18:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3032983767, "username": "joaoloirin", "tweet": "Mito mito  https://twitter.com/paulazanelli/status/1037821484876681218\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoloirin/status/1037838621708046338", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037838323379789825, "date": "2018-09-06", "time": "18:01:53", "timezone": "CDT", "user_id": 584774964, "username": "WalterBlanco13", "tweet": "A PF tem q investigar o autor da tentativa de homic\u00eddio ao Mito. Tem q levantar TUDO da vida do sujeito. Se eh filiado a algum partido, c quem andava etc.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterBlanco13/status/1037838323379789825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837621647601664, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 64923899, "username": "inseto_max", "tweet": "@brina_gugli Duvido... o cara \u00e9 casca grossa, acredito q no m\u00e1ximo 2 semanas ele j\u00e1 estar\u00e1 viajando de novo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 o cara \u00e9 casca grossa... \u00e9 um mito...", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/inseto_max/status/1037837621647601664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brina_gugli"}
{"id": 1037837312732942336, "date": "2018-09-06", "time": "17:57:52", "timezone": "CDT", "user_id": 304645276, "username": "brunoreino28", "tweet": "Deixar o mito de lado agora que vai come\u00e7ar o jogo do meu vasc\u00e3o \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunoreino28/status/1037837312732942336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837071749210112, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 408887703, "username": "gupoubel", "tweet": "@AcordouAcordou @o_antagonista Cert\u00edssimo!!! PT \u00e9 a esc\u00f3ria do Brasil!!!! Tor\u00e7am para o mito n\u00e3o morrer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gupoubel/status/1037837071749210112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,AcordouAcordou"}
{"id": 1037836935614656513, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:22", "timezone": "CDT", "user_id": 994046368732909570, "username": "FeCarvalho20", "tweet": "@FlavioBolsonaro Melhoras Mito.. o Brasil esta com voce", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeCarvalho20/status/1037836935614656513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037836848981331968, "date": "2018-09-06", "time": "17:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 17911883, "username": "AmandaJordao87", "tweet": "Nessa semana o cara falou em fuzilar a petralhada. A\u00ed chamam de mito. Agora que o cara levou uma facada e o eleitorado dele t\u00e1 chocado com o n\u00edvel de viol\u00eancia. Enquanto era no fiof\u00f3 dos outros tava tudo certo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaJordao87/status/1037836848981331968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836755788091392, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 873936156781682688, "username": "silviobfr", "tweet": "@_CartolaFCDicas O mito da rodada ser\u00e1 o Jo\u00e3o Ricardo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviobfr/status/1037836755788091392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CartolaFCDicas"}
{"id": 1037836717766705153, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2949083248, "username": "Juuhliima01", "tweet": "For\u00e7a mito #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Juuhliima01/status/1037836717766705153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835785775579136, "date": "2018-09-06", "time": "17:51:48", "timezone": "CDT", "user_id": 940015118, "username": "IvamMarchon", "tweet": "@RabelloRenan s\u00f3 comentei a falta de coer\u00eancia dos eleitores do \"mito\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IvamMarchon/status/1037835785775579136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RabelloRenan"}
{"id": 1037835481977942016, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@Bolsoneas N\u00e3o podemos criar clima de revanche. Uni\u00e3o e ordem \u00e9 fundamental.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037835481977942016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas"}
{"id": 1037835439841980416, "date": "2018-09-06", "time": "17:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 78079677, "username": "vitinhouw", "tweet": "Na hora que o Bolsonaro gritou em pleno congresso nacional \"ustra terror da dilma\" chamaram de mito, e agora chama de desumanos os que n\u00e3o se comovem.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitinhouw/status/1037835439841980416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037835301027237889, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:52", "timezone": "CDT", "user_id": 817842632630161408, "username": "3Jjoao", "tweet": "@kaarine_ribeiro O mito \u00e9 um vampiro", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Jjoao/status/1037835301027237889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kaarine_ribeiro"}
{"id": 1037835049532628992, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@aguedescartoon A direita precisa se unir para n\u00e3o dar chance de revidar . N\u00e3o podemos fazer retalia\u00e7\u00e3o f\u00edsica. Cabe\u00e7a no lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037835049532628992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon"}
{"id": 1037834969417216003, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2981411950, "username": "Amandinhasali", "tweet": "O Bozo \u00e9 t\u00e3o mito que teve um \u00f3rg\u00e3o perfurado, t\u00e1 precisando de transfus\u00e3o de sangue mas n\u00e3o perdeu um gota do mesmo \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Amandinhasali/status/1037834969417216003", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834740085280768, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Nao coloque o Mito no mesmo saco de bosta em que vivia o Eduardo Campos!!! N\u00e3o deturpe a biografia ilibada do #BolsonaroPresidente https://twitter.com/edisoncunha2/status/1037827422526291968\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037834740085280768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834517229318144, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 931719861406969856, "username": "jessmuniz38", "tweet": "\"Mas ele \u00e9 ex presidente, J\u00e9ssica\" shhhh cala a boquinha eu chamo ele como quiser, tem gente que chama o Bozonaro de mito \ud83e\udd37", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessmuniz38/status/1037834517229318144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834503450968065, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:42", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@Reacionaristas Realmente eles fazem parte de uma ceita e para fazer parte dessa ceita tem que algum n\u00edvel de mal caratismo e tend\u00eancias sociopatas!#BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1037834503450968065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reacionaristas"}
{"id": 1037833710937288712, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 4851896193, "username": "Marcelo_SRosa", "tweet": "Vai ser a maior elei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria #elei\u00e7\u00f5es2018 vai ser foda daqui a 10 anos para o professor de hist\u00f3ria explicar tanta coisa. Ursal, facada, mito, lula ladr\u00e3o, lula livre, Ciro, Marina, Acre ...", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Marcelo_SRosa/status/1037833710937288712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833165790953472, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:23", "timezone": "CDT", "user_id": 72652038, "username": "isaias_costa90", "tweet": "O mito vai sair dessa, sempre combateu o terrorismo comunista e n\u00e3o ser\u00e1 dessa vez que ser\u00e1 vencido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaias_costa90/status/1037833165790953472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832963029905409, "date": "2018-09-06", "time": "17:40:35", "timezone": "CDT", "user_id": 995839199654838272, "username": "Thaycalinca", "tweet": "@infomoney @Ataner_S2 @BolhaasCE E dentro desse bolo todo, inacreditavelmente a bolsa subiu.. Palmas para o mito! Como falei, estava em d\u00favida entre ele e Amoedo, mas voc\u00eas ajudaram a sanar essa d\u00favida, minha eterna gratid\u00e3o!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thaycalinca/status/1037832963029905409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolhaasCE,Ataner_S2,infomoney"}
{"id": 1037832210378829824, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1081220474, "username": "Klouzada_", "tweet": "Mito demaaais  https://twitter.com/giuliaprestess/status/1037144113810948097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Klouzada_/status/1037832210378829824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831707309826049, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:35", "timezone": "CDT", "user_id": 793437537717063680, "username": "danilo__franca", "tweet": "Esse fdp que deu a facada no mito vai morrer", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilo__franca/status/1037831707309826049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831703807574016, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1024033627326349313, "username": "Alexand71723317", "tweet": "@pinhead_lives Eles s\u00e3o t\u00e3o burros que se o mito n\u00e3o puder concorrer( Deus n\u00e3o h\u00e1 de permitir isso) Mour\u00e3o no 1* turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexand71723317/status/1037831703807574016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1037831544130424833, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 892929372000325632, "username": "Carinaa_cah", "tweet": "L\u00e1 vem o mito, 2018 Bolsonaro!!! Da-lhe 17 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carinaa_cah/status/1037831544130424833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831512002125829, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 88525579, "username": "sandman_rj", "tweet": "@pimpimentalol Foi tu de shaco apunhalando o mito, pode assumir, depois entrou na n\u00e9voa e vazou", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandman_rj/status/1037831512002125829", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pimpimentalol"}
{"id": 1037831149010087936, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:22", "timezone": "CDT", "user_id": 33897675, "username": "consultance", "tweet": "N\u00f3s t\u00ednhamos um Mito. Hoje, foi criado um Her\u00f3i \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/consultance/status/1037831149010087936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831139493376006, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@alvarodias_ A prova de seu mais alto grau de MAL CARATISMO \u00e9 esse seu tu\u00edte!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1037831139493376006", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037831056030949376, "date": "2018-09-06", "time": "17:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguiram calar o Mito!!! @jairbolsonaro no primeiro turno!!! pic.twitter.com/b33AHrr0aq", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037831056030949376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037830982777401344, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2768015452, "username": "cezarmalhadajr", "tweet": "@alexandregarcia Uma coisa eu destaco. Sempre se fala sobre a viol\u00eancia de quem vota em Bolsonaro, nesse epis\u00f3dio mostrou o quanto esta afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 errada, pois o homem que cometeu tentativa de homic\u00eddio n\u00e3o morreu espancado pelos eleitores do MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezarmalhadajr/status/1037830982777401344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexandregarcia"}
{"id": 1037830630971764737, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:19", "timezone": "CDT", "user_id": 806571762263748609, "username": "mau140c", "tweet": "\u2022Caravana do PT/Lula enfrenta tiroteio: \"tinham q ter morrido tudo esses filho da puta\"\u2022Bozo fala em fuzilar petistas no Acre:  \"ta certo, mito faz assim\"\u2022Bozo sofre atentado suspeito:  \"TEM QUE RESPEITAR E TER COMPAIX\u00c3O POR UMA VIDA HUMANA SEUS MONSTROS\"", "replies": 12, "retweets": 162, "likes": 340, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mau140c/status/1037830630971764737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830625372368897, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:17", "timezone": "CDT", "user_id": 713396826431492096, "username": "Dr_Educamillo", "tweet": "Povo de Juiz de Fora em frente ao Hospital orando pelo Mito @jairbolsonaro pic.twitter.com/smE2d742k4", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dr_Educamillo/status/1037830625372368897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037830605420019712, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 584774964, "username": "WalterBlanco13", "tweet": "AGORA O MITO VAI GANHAR ESTA PORRA DE ELEICAO NO 1o TURNO!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterBlanco13/status/1037830605420019712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830589628473346, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:09", "timezone": "CDT", "user_id": 54081598, "username": "milena_almeida", "tweet": "@thcaampos O cara usa uma faca e n\u00e3o uma arma de fogo que \u00e9 oq o mito defende, e se arrisca numa multid\u00e3o que seria imposs\u00edvel fugir, ou o cara tem problema mental, pq n\u00e9 poss\u00edvel!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/milena_almeida/status/1037830589628473346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thcaampos"}
{"id": 1037830490374504448, "date": "2018-09-06", "time": "17:30:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4313649921, "username": "SClD4HxnF7fWNDX", "tweet": "@playdorio @LeiSecaRJ Na moral, o q eu vejo \u00e9 q tem um monte de cola velcro, um monte q d\u00e1 r\u00e9 no quibe e um monte de marmitas do tr\u00e1fico e viciados est\u00e3o torcendo para o MITO morrer; mas n\u00e3o adianta o cara vai colocar toda essa corja no saco...!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SClD4HxnF7fWNDX/status/1037830490374504448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiSecaRJ,playdorio"}
{"id": 1037830185897414658, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:32", "timezone": "CDT", "user_id": 988877230418821126, "username": "HeethSchitine", "tweet": "@djavanloure @luizofrenico Eu tbm nunca vi um esfaqueado ser transferido andado a p\u00e9 , tirando selfie e sem manchas de sangue na camisa. Essa cara realmente \u00e9 um mito.  pic.twitter.com/c63YQFaEZr", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeethSchitine/status/1037830185897414658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizofrenico,djavanloure"}
{"id": 1037830116125106178, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1002442808, "username": "pedrin_hfss", "tweet": "bolsonaro \u00e9 t\u00e3o mito q leva facada e n\u00e3o sangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrin_hfss/status/1037830116125106178", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037830103680667648, "date": "2018-09-06", "time": "17:29:13", "timezone": "CDT", "user_id": 289471252, "username": "SraSosi", "tweet": "@la_ribeiros Aaaaaaa isso \u00e9 mito. Chocolate n da espinha, oq da espinha \u00e9 pele oleosa. Coma seu chocolate \u00e0 vontade", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SraSosi/status/1037830103680667648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "la_ribeiros"}
{"id": 1037829898524680193, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:24", "timezone": "CDT", "user_id": 136649406, "username": "VargasTijuca", "tweet": "@aymecrf Esse \u00e9 mito. Sofre uma facada mortal, mas n\u00e3o tem uma gota de sangue na roupa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VargasTijuca/status/1037829898524680193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aymecrf"}
{"id": 1037829878312251392, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4911582651, "username": "robertamtt", "tweet": "T\u00d4 ASSUSTADA!!! Tentaram matar o mito MEU PRESIDENTE NAAOOO \ud83d\ude11\ud83d\ude11\ud83d\ude11", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertamtt/status/1037829878312251392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829730899292162, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:44", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "Ningu\u00e9m vai calar o MITO.BOLSONARO2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1037829730899292162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829571989655552, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 279823224, "username": "eugeniaerika", "tweet": "For\u00e7a Mito.... Jesus est\u00e1 contigo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eugeniaerika/status/1037829571989655552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828952071520256, "date": "2018-09-06", "time": "17:24:38", "timezone": "CDT", "user_id": 9416722, "username": "pomeu", "tweet": "O foda \u00e9 o seguinte: s\u00f3 como mito j\u00e1 estava liderando disparado essa corrida de pangar\u00e9s, se n\u00e3o morrer (tomara que viva) vai ser o mito imortal. A\u00ed joga no lixo as pesquisas de 2\u00ba turno. \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pomeu/status/1037828952071520256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828725684006917, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 233320919, "username": "pqlevi", "tweet": "questionamentos ocorreram sobre a proced\u00eancia do crime, mas em nenhum momento ocorreu desrespeito. agora, se ele morrer, sera que vai ter o \"Dia do Mito\" ou algo rid\u00edculo do tipo? s\u00e9rio voc\u00eas me assustam, de verdade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pqlevi/status/1037828725684006917", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828665290235905, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1007365965821218819, "username": "raf4elxx", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada e isso so serviu p ele e os pr\u00f3prios bolsominion tomarem no\u00e7\u00e3o do caos que vai ser esse brasil se o MITO assumir a presid\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raf4elxx/status/1037828665290235905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828058814791680, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4071670229, "username": "Deleco10", "tweet": "Se o Bolsonaro venceu a morte, imagina as elei\u00e7\u00f5es!A esquerda acabou de eleger o MITO! #Terrornenhum #Bolsonaro2018 #Meupresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Terrornenhum,#Bolsonaro2018,#Meupresidente", "link": "https://twitter.com/Deleco10/status/1037828058814791680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827972349263872, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:45", "timezone": "CDT", "user_id": 987039554153705472, "username": "K_mattos7", "tweet": "Esfaqueram o Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/K_mattos7/status/1037827972349263872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827923573657600, "date": "2018-09-06", "time": "17:20:33", "timezone": "CDT", "user_id": 988877230418821126, "username": "HeethSchitine", "tweet": "@IsaacNervoso Realmente o cara \u00e9 um mito; Ele nem sangra  pic.twitter.com/dxPfIaGPn0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeethSchitine/status/1037827923573657600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IsaacNervoso"}
{"id": 1037827537324462080, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2742731655, "username": "Driely_Maciel", "tweet": "@Mattheuszn \u00e9 mta hipocrisia, talvez se ele fosse um \u201cmito\u201d ele tava vivo hoje e o cara que fez isso com ele estaria preso tb \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Driely_Maciel/status/1037827537324462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mattheuszn"}
{"id": 1037826970061561856, "date": "2018-09-06", "time": "17:16:46", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "Nosso Mito est\u00e1 recebendo todas as melhores vibra\u00e7\u00f5es ! Vamos continuar rezando por ele !", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1037826970061561856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826709561769986, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2899856956, "username": "Wesleyfreire71", "tweet": "[06/09/2018 19:14:05] glorinha: Wesley, vc vai vir?[06/09/2018 19:14:10] glorinha: Ou \u00e9 mito?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wesleyfreire71/status/1037826709561769986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826575268491265, "date": "2018-09-06", "time": "17:15:12", "timezone": "CDT", "user_id": 825505756237668352, "username": "Dougstall", "tweet": "@CV3rd3 Legal era s\u00f3 quando estavam dando tiro no \u00f4nibus do PT agr q acertaram o mito n\u00e3o tem mais gra\u00e7a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougstall/status/1037826575268491265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CV3rd3"}
{"id": 1037826244241448960, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:53", "timezone": "CDT", "user_id": 34943923, "username": "marcobodin", "tweet": "@FlavioBolsonaro Not\u00edcias do MITO por favor \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcobodin/status/1037826244241448960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037826025567256577, "date": "2018-09-06", "time": "17:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@GloboNews @RedeGlobo @MementoMoriXF @paulazanelli O mito \u00e9 imortal!  pic.twitter.com/XH2Bjo18NG", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037826025567256577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulazanelli,MementoMoriXF,RedeGlobo,GloboNews"}
{"id": 1037825612944166912, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:22", "timezone": "CDT", "user_id": 30477068, "username": "thaynageramav", "tweet": "Eu jamais torceria pela morte de algu\u00e9m, at\u00e9 do bolsonaro. Ent\u00e3o, #For\u00e7aBolsonaro. Curta se vc tb tomaria uma facada pelo o seu MITO\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/thaynageramav/status/1037825612944166912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825520795348992, "date": "2018-09-06", "time": "17:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 900826295239667712, "username": "Brumzada", "tweet": "Ngm mata o mito kkkkk  https://twitter.com/brum_leh/status/1037825054715899904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brumzada/status/1037825520795348992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825482362892288, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 71911965, "username": "fidalls", "tweet": "nosso mito levou uma facada gravissima perfurando rim intestino causando seria hemorragia interna e os caralho a 4ass: assessoria de imprensa bolsonaroe verdade esse bilete", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fidalls/status/1037825482362892288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825394777501696, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 900826295239667712, "username": "Brumzada", "tweet": "Ngm mata o mito #JairBolsonaro pic.twitter.com/vkbs9C4Tfi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Brumzada/status/1037825394777501696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825350787649537, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1025269788795392000, "username": "CEstressado", "tweet": "@ateaorgbr Se fosse ordem do mito seria tiro de fuzil. #BOLSONARONAO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BOLSONARONAO", "link": "https://twitter.com/CEstressado/status/1037825350787649537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ateaorgbr"}
{"id": 1037825171430821893, "date": "2018-09-06", "time": "17:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1025269788795392000, "username": "CEstressado", "tweet": "Bozonaro \u00e9 mito da mesma esp\u00e9cie do Temer, vampiros!! Levou uma facada quase mortal e n\u00e3o sangrou.  #bolsonaroesfaqueado", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/CEstressado/status/1037825171430821893", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824859286503424, "date": "2018-09-06", "time": "17:08:22", "timezone": "CDT", "user_id": 807285415266881537, "username": "Luanluc99", "tweet": "@1questionador @OBrenoKenny @eusamarapereira Quando eu falo que o cara \u00e9 um mito kkkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luanluc99/status/1037824859286503424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eusamarapereira,OBrenoKenny,1questionador"}
{"id": 1037824666231087107, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:36", "timezone": "CDT", "user_id": 44708196, "username": "GabrielFerrerox", "tweet": "FOR\u00c7A MITO! O BRASIL EST\u00c1 CONTIGO \ud83d\udc4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/GabrielFerrerox/status/1037824666231087107", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824657838235648, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:34", "timezone": "CDT", "user_id": 69141491, "username": "ThiagoRBrandao", "tweet": "Leila sem ver matou Odete Roitman fazem 30 anos! A\u00ed vem um vesgo e n\u00e3o acerta uma facada! #mito #sqn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito,#sqn", "link": "https://twitter.com/ThiagoRBrandao/status/1037824657838235648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824282041233410, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1006843616474599425, "username": "fabioesoares", "tweet": "@Thiago73 For\u00e7a Mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabioesoares/status/1037824282041233410", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago73"}
{"id": 1037824049001447426, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:09", "timezone": "CDT", "user_id": 731670135858200576, "username": "j_pista7", "tweet": "Uma facada? Pra matar o mito precisa de muito mais que uma faca Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk. Sustenta porra, Bolsonaro di ra\u00e7a para caralho porra!! #al\u00f4twittermebloqueia #bolsonaro2018#Sustentaporra", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#al\u00f4twittermebloqueia,#bolsonaro2018,#Sustentaporra", "link": "https://twitter.com/j_pista7/status/1037824049001447426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823971453005824, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:51", "timezone": "CDT", "user_id": 66436805, "username": "cabralgabi", "tweet": "Deve ser o msm deus que o mito segue.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037822791494586368\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cabralgabi/status/1037823971453005824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823959516033030, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1021837512854130688, "username": "KarenVeigars", "tweet": "Mito  https://twitter.com/tah_viapiana/status/1037799473911619586\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarenVeigars/status/1037823959516033030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823896186236928, "date": "2018-09-06", "time": "17:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 891467118197256192, "username": "Velasco85386342", "tweet": "#For\u00e7abolsonaro Vamos mito!  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037822085790359552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Velasco85386342/status/1037823896186236928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823349559386115, "date": "2018-09-06", "time": "17:02:23", "timezone": "CDT", "user_id": 918653833760387077, "username": "marcelly_cr", "tweet": "Tentando entender essa facada que perfurou at\u00e9 a alma do bolsonaro vulgo mito mas n\u00e3o tem uma gota de sangue... Essa facada ta mais falsa que os meus c\u00edlios posti\u00e7os \ud83d\ude12", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelly_cr/status/1037823349559386115", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823196475666432, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 339264422, "username": "nattt_lh", "tweet": "mas o porte de armas resolve tudo, gente.. certeza.o cara armado e ainda assim levou uma facada. por que as armas n\u00e3o salvaram o mito do corte?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nattt_lh/status/1037823196475666432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823141597331456, "date": "2018-09-06", "time": "17:01:33", "timezone": "CDT", "user_id": 14752052, "username": "drgodinho", "tweet": "O cara tomou uma facada que dilacerou metade dos \u00f3rg\u00e3os internos, mas n\u00e3o perdeu uma GOTA de sangue. \u00c9 um mito, mesmo! Kkk \ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drgodinho/status/1037823141597331456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822893894369283, "date": "2018-09-06", "time": "17:00:34", "timezone": "CDT", "user_id": 299333618, "username": "olgamar2", "tweet": "#ForcaBolsonaroFor\u00e7a esperanca do Brasil acreditamos em vc Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaroFor\u00e7a", "link": "https://twitter.com/olgamar2/status/1037822893894369283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822641913167874, "date": "2018-09-06", "time": "16:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3067915995, "username": "rodrigueslamas", "tweet": "Segue o mito !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigueslamas/status/1037822641913167874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822467841159168, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2892863237, "username": "CitouLene", "tweet": "Voc\u00ea vai ficar bem bb. Vai se recuperar e j\u00e1 vai sair desse hospital sendo o presidente do Brasil. Pq foi isso que fizeram com vc... Te colocaram no cargo sem nem terminar a campanha. Parab\u00e9ns, vc realmente \u00e9 O Mito! #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CitouLene/status/1037822467841159168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822419887710208, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:41", "timezone": "CDT", "user_id": 768715194, "username": "PandiniJr", "tweet": "T\u00f4 achando q algu\u00e9m na multid\u00e3o gritou Neymar e por isso o cara caiu. Se n\u00e3o tiver sido isso, ele \u00e9 realmente um mito, pois estamos falando do primeiro caso de facada da hist\u00f3ria, sem uma gota de sangue. At\u00e9 foto na mesa de cirurgia j\u00e1 vazou. O nome agora \u00e9 Jair Fakenaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PandiniJr/status/1037822419887710208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822344444747776, "date": "2018-09-06", "time": "16:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 179773115, "username": "mmatheusazevedo", "tweet": "\u2018Vou metralhar a petralhada do Acre\u2019 IHUUUL MITO MITO *\u00e9 esfaqueado*\u2018Meu Deus respeitem a democracia, viol\u00eancia n\u00e3o resolve nada CHEGA BASTA MITOOO MITOOO\u2019", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mmatheusazevedo/status/1037822344444747776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822186038460416, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2968771719, "username": "juandradee21", "tweet": "@Leandro00790502 Que mito gente?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juandradee21/status/1037822186038460416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Leandro00790502"}
{"id": 1037822158309941248, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:39", "timezone": "CDT", "user_id": 860626974263435267, "username": "KleinMito", "tweet": "@camillealmeida0 @yayaa876 Cruz credo lek", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KleinMito/status/1037822158309941248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "yayaa876,camillealmeida0"}
{"id": 1037821946111696897, "date": "2018-09-06", "time": "16:56:48", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@flaviomorgen Vai sobreviver...o mito \u00e9 imortal!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037821946111696897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037821551272517634, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:14", "timezone": "CDT", "user_id": 335617714, "username": "RodolfoLangsdor", "tweet": "@gustavoarea21 Mito, est\u00e1 assim desde quando o A\u00e9cio perdeu pra Dilma em 2014. Tudo come\u00e7ou ali. O pa\u00eds j\u00e1 estava muito dividido naquele momento...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoLangsdor/status/1037821551272517634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gustavoarea21"}
{"id": 1037821518548557824, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 56089534, "username": "BarbaraAvn", "tweet": "Gente nas favelas morrem, e o \"mito\" acredita que se morreu, \u00e9 porque n\u00e3o era boa coisa.Ent\u00e3o gente, francamente, Bolsonaro s\u00f3 \u00e9 \"\"\"\"v\u00edtima\"\"\"\" do pr\u00f3prio discurso de \u00f3dio dele.Pra fechar: Viol\u00eancia se resolve com viol\u00eancia, sendo o pr\u00f3prio.T\u00e1 a\u00ed o resultado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraAvn/status/1037821518548557824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821516497530882, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 56089534, "username": "BarbaraAvn", "tweet": "Deram tiros na caravana do Lula, e os bolsominions riram.Mataram Marielle, e os bolsominions riram.Dona Marisa morreu, e os bolsominions riram.Mulheres foram estupraram e o \"mito\" acredita que se as memas estivessem em casa, nada disso teria acontecido.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbaraAvn/status/1037821516497530882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820840405020677, "date": "2018-09-06", "time": "16:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 41447697, "username": "zecabotequim", "tweet": "@hbredda Um mito nao morre assim. Agora ele leva no primeiro turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zecabotequim/status/1037820840405020677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hbredda"}
{"id": 1037820555511189504, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:16", "timezone": "CDT", "user_id": 57678122, "username": "DonDonini", "tweet": "O pior \u00e9 ler tanta gente dizendo que tentaram matar o Bolsonaro porque ele \u00e9 favorito \u00e0 Presid\u00eancia. Como assim?? O cara perde no segundo turno para TODOS os candidatos! Isso sim \u00e9 \u201cmito\u201d! Mito da Ignor\u00e2ncia Pol\u00edtica\u201d.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DonDonini/status/1037820555511189504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820541623709696, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:13", "timezone": "CDT", "user_id": 81225402, "username": "JIGOREX", "tweet": "Bolsonaro vai sair dessa. Foi uma facada s\u00f3. Eu levei 8 e t\u00f4 aqui!For\u00e7a MITO!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JIGOREX/status/1037820541623709696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820211737575424, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:54", "timezone": "CDT", "user_id": 888078448052273152, "username": "Makhaios", "tweet": "@taigatondorf Kkkkk \u00e9 Verdade mais mesmo assim vou votar no Mito depois dessa facada ele merece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Makhaios/status/1037820211737575424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taigatondorf"}
{"id": 1037820026936418304, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3041568747, "username": "MNOGUEIRAbjj", "tweet": "Tentaram matar o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MNOGUEIRAbjj/status/1037820026936418304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819871189454849, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 54924011, "username": "Peres10", "tweet": "O Mito virou Roque Santeiro!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83e\udd14\ud83d\ude00", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peres10/status/1037819871189454849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819812230123521, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:19", "timezone": "CDT", "user_id": 716722010336989185, "username": "Nyckelodeon", "tweet": "Marielle \u00e9 MORTA:Era mulher de bandidoTinha envolvimento com fac\u00e7\u00e3o Tava devendoChata at\u00e9 depois de morrerBolsonaro toma uma facada:Atentado \u00e0 democracia Persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica Brasil sangraO Mito nunca morrer\u00e1 Gente, s\u00e9rio, PAREM!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nyckelodeon/status/1037819812230123521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819771377594369, "date": "2018-09-06", "time": "16:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 279570041, "username": "portophillipe", "tweet": "Proteja o mito meu Deus !! Bolsonaro presidente 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #JairMessiasBolsonaro17 #ForcaBolsonaro #ForcaJair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro17,#ForcaBolsonaro,#ForcaJair", "link": "https://twitter.com/portophillipe/status/1037819771377594369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819708760682496, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:54", "timezone": "CDT", "user_id": 56252878, "username": "paulinho_lira", "tweet": "Males que vem pro Bem! Bolsonaro vai sobreviver, vai ficar em recupera\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ir\u00e1 a debates idiotas, nem far\u00e1 apari\u00e7\u00f5es p\u00fablicas. O Mito entrou paciente e sair\u00e1 Presidente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinho_lira/status/1037819708760682496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819511074893830, "date": "2018-09-06", "time": "16:47:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@o_antagonista @aguedescartoon Ser\u00e1 que ningu\u00e9m falar\u00e1 em tentativa de homic\u00eddio? Insistir\u00e3o em agress\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037819511074893830", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,o_antagonista"}
{"id": 1037819281902317569, "date": "2018-09-06", "time": "16:46:13", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "Vamos  l\u00e1. Se o \"atentado \" for verdadeiro a assessoria j\u00e1 esta capitalizando aumentando o dano para vitimizar o mito.Se o \"atentado\" for falso foi um golpe de mestre para tirar Jair do local de algoz e o transformar em v\u00edtima da esquerda.Quem perde \u00e9  a democracia.", "replies": 5, "retweets": 13, "likes": 42, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037819281902317569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037819132719386626, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:37", "timezone": "CDT", "user_id": 53601802, "username": "dabreusilva", "tweet": "@Carlos_Sep1964 Caralho, voc\u00ea ainda t\u00e1 aqui? Faz o seguinte, sai do twitter e vai orar pela recupera\u00e7\u00e3o do mito, ent\u00e3o. Vaza", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dabreusilva/status/1037819132719386626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlos_Sep1964"}
{"id": 1037819079762104326, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1568276010, "username": "vitoriafarh", "tweet": "eleitor de Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o nojento que consegue fazer piada com a desgra\u00e7a do pr\u00f3prio mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriafarh/status/1037819079762104326", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818913743097857, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:45", "timezone": "CDT", "user_id": 847920852595335168, "username": "fabriciosdmdc", "tweet": "Mito mito mito mito bolsonaro 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabriciosdmdc/status/1037818913743097857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818856239235072, "date": "2018-09-06", "time": "16:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "@XboxMilGrau_ O Mito sobrevive! 17 neles!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037818856239235072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "XboxMilGrau_"}
{"id": 1037818631441326081, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1639437522, "username": "renaravante", "tweet": "@valoreconomico MITO, MITO, MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renaravante/status/1037818631441326081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1037818590941143040, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@Bolsoneas Sair\u00e1 dessa mais forte. #ForcaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037818590941143040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas"}
{"id": 1037818266528440320, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 767150708097425410, "username": "Davi05santos", "tweet": "Tentaram matar, mas so v\u00e3o conseguir dar mais for\u00e7a pro mito \ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Davi05santos/status/1037818266528440320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818142460989442, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1027655590460444672, "username": "MCappelli1973", "tweet": "@o_antagonista @aguedescartoon Ainda querendo associar o ato ao discurso do bolsonaro. FILHO DA PUTA.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCappelli1973/status/1037818142460989442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aguedescartoon,o_antagonista"}
{"id": 1037818062014238720, "date": "2018-09-06", "time": "16:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 31621886, "username": "leofc", "tweet": "Eu voltei de metr\u00f4 pra casa e s\u00f3 se falava de Bolsonaro. Parab\u00e9ns a quem deu a facada, s\u00f3 fez o homem mais mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leofc/status/1037818062014238720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817486446612485, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1037816135696171009, "username": "Antonio16932522", "tweet": "O mito ainda t\u00e1 de p\u00e9 #JairMessiasBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro", "link": "https://twitter.com/Antonio16932522/status/1037817486446612485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817077820805122, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:27", "timezone": "CDT", "user_id": 306931793, "username": "EliasOliveira3", "tweet": "@CP3 @romalucoo mito dms menor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EliasOliveira3/status/1037817077820805122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "romalucoo,CP3"}
{"id": 1037817019205337089, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 32931395, "username": "marciofla", "tweet": "@flaviomorgen apaga isso, daciolo \u00e9 maluco e bolsonaro agora, sim, virou mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciofla/status/1037817019205337089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviomorgen"}
{"id": 1037816979158179840, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:04", "timezone": "CDT", "user_id": 3342305344, "username": "VictoriaPoltro2", "tweet": "@jose_simao Se o cara portasse uma arma de fogo, de repente o \"mito\" (\ud83d\ude16) j\u00e1 estaria batendo papo com o capeta!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictoriaPoltro2/status/1037816979158179840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_simao"}
{"id": 1037816871515504641, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 891467118197256192, "username": "Velasco85386342", "tweet": "Vamos mito#For\u00e7abolsonaro https://twitter.com/PolitzOficial/status/1037812821025861632\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Velasco85386342/status/1037816871515504641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816646428188672, "date": "2018-09-06", "time": "16:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "\u00c9  por isso que o Fl\u00e1vio t\u00e1 dizendo que o mito pode estar com infec\u00e7\u00e3o generalizada.Operaram ele sem luva  https://twitter.com/schiazevedo/status/1037814525393874945\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037816646428188672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037816372066217986, "date": "2018-09-06", "time": "16:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1554285914, "username": "LHCRF7", "tweet": "Vagabundo podia esfaquear o Rodnei ou o H. Dourado pohha.... Logo o mito??", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LHCRF7/status/1037816372066217986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815985619849216, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2263199889, "username": "vitorviolao1", "tweet": "@balmancarlos Quase mataram o mito ! Cambada de filha da puta ! Esquerdista de merda", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitorviolao1/status/1037815985619849216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "balmancarlos"}
{"id": 1037815960432979968, "date": "2018-09-06", "time": "16:33:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2174808590, "username": "NiccolasRodrig", "tweet": "Mito mesmo foi Brizola, que construiu escolas que est\u00e3o de p\u00e9 at\u00e9 hj", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NiccolasRodrig/status/1037815960432979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815457703714821, "date": "2018-09-06", "time": "16:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 293662685, "username": "MELIZA_NONATO", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a Mito, estamos em ora\u00e7\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MELIZA_NONATO/status/1037815457703714821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037815272894283776, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:17", "timezone": "CDT", "user_id": 830159955722457088, "username": "WillianLyra", "tweet": "Tentaram matar o mito com uma faca de plastico, qual foi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillianLyra/status/1037815272894283776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814934090997762, "date": "2018-09-06", "time": "16:28:56", "timezone": "CDT", "user_id": 281798171, "username": "ThiaguiinhoC", "tweet": "@FamosoPivete Tentaram e n\u00e3o conseguiram matar o mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiaguiinhoC/status/1037814934090997762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FamosoPivete"}
{"id": 1037814684202741761, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "Come\u00e7ou o marketing eleitoral para fazer o mito ganhar no primeiro turno.N\u00e3o aprendemos nada com Lacerda e Get\u00falio", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037814684202741761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814662270779393, "date": "2018-09-06", "time": "16:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 863919918680551424, "username": "DanielH21094693", "tweet": "For\u00e7a mito !!! @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielH21094693/status/1037814662270779393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037814421895172096, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1576744686, "username": "mtsbsp", "tweet": "Acho que nem Grey's Anatomy consegue explicar uma facada naquele \u00e2ngulo atingir f\u00edgado, pulm\u00e3o e intestino, sem produzir um pingo sequer de sangue.Realmente ele \u00e9 um mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsbsp/status/1037814421895172096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814318547517440, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:29", "timezone": "CDT", "user_id": 114798623, "username": "Everton_1985", "tweet": "Nosso mito vai sair dessa!#for\u00e7abolsonaro1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 em Centro, Rio de Janeiro  https://www.instagram.com/p/BnZlKw7H99k/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=eoubpmsj9a30\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro1", "link": "https://twitter.com/Everton_1985/status/1037814318547517440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814111101505536, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:40", "timezone": "CDT", "user_id": 60435910, "username": "camillecabral", "tweet": "Nessa hist\u00f3ria, sinto pena do agressor e do Brasil.Do agressor pq, claramente, \u00e9 1 homem c/ problemas mentais.Do Brasil pq isso vai transformar aquele q j\u00e1 era chamado d mito em m\u00e1rtir e lhe garantir mais votos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camillecabral/status/1037814111101505536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813624931278853, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:44", "timezone": "CDT", "user_id": 167653480, "username": "rdmano", "tweet": "A\u00ed F\u00e3s do mito, por que \u00e9 ele n\u00e3o est\u00e1 sendo operado num hospital p\u00fablico?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rdmano/status/1037813624931278853", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813617863938048, "date": "2018-09-06", "time": "16:23:42", "timezone": "CDT", "user_id": 425923275, "username": "BATISTAJ3", "tweet": "@DaniloGentili @VitorViniciusR1 @thiagopicaa Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BATISTAJ3/status/1037813617863938048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thiagopicaa,VitorViniciusR1,DaniloGentili"}
{"id": 1037813380562780173, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:46", "timezone": "CDT", "user_id": 168301719, "username": "imcarlosmagno", "tweet": "Depois desse ato covarde e est\u00fapido, podemos praticamente dizer que o Bolsonaro foi eleito presidente. Agora que o \"mito\" est\u00e1 virando  um m\u00e1rtir, os minions aprenderam que viol\u00eancia n\u00e3o leva a lugar nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/imcarlosmagno/status/1037813380562780173", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813326770851840, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:33", "timezone": "CDT", "user_id": 51637968, "username": "thaisfromearth", "tweet": "Mito de vdd leva facada e n\u00e3o sangra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisfromearth/status/1037813326770851840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813282600615938, "date": "2018-09-06", "time": "16:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 980851485054586880, "username": "Nathan2nast", "tweet": "Tinha q morrer quem esfaqueoi o mito pprt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nathan2nast/status/1037813282600615938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813151214043137, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3908097926, "username": "ViniciusPachu", "tweet": "Ningu\u00e9m derruba o mito \ud83d\ude18\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniciusPachu/status/1037813151214043137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813103671554048, "date": "2018-09-06", "time": "16:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1370221010, "username": "IsraelKleinB", "tweet": "@cirogomes n\u00e3o existe mito vivo. grandes poderes, grandes responsabilidades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsraelKleinB/status/1037813103671554048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037812865888124928, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:43", "timezone": "CDT", "user_id": 888989777789423616, "username": "WeslleyC27", "tweet": "For\u00e7a mito  https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037808900660256773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslleyC27/status/1037812865888124928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812743422861313, "date": "2018-09-06", "time": "16:20:14", "timezone": "CDT", "user_id": 256190095, "username": "bilau_", "tweet": "O Mito sendo atendido por um \u201cm\u00e9dico\u201d recebendo uma sutura talvez, e o profissional de sa\u00fade n\u00e3o est\u00e1 usando luvas. PORRA BOZONARO, n\u00e3o da pra te levar a s\u00e9rio cara  pic.twitter.com/EME2iqUFkC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bilau_/status/1037812743422861313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812609381216258, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2398265649, "username": "Mathfilipee", "tweet": "Agora elegeram o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathfilipee/status/1037812609381216258", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812288751906821, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:25", "timezone": "CDT", "user_id": 254640993, "username": "calabocavtnc", "tweet": "tem uns franceses que t\u00e3o fazendo mat\u00e9ria no ih que refor\u00e7am muito o mito dos europeus sujos deus me livre", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calabocavtnc/status/1037812288751906821", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812227645026304, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:11", "timezone": "CDT", "user_id": 2499661203, "username": "dinhosoarez", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a mito! \ud83e\udd1d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dinhosoarez/status/1037812227645026304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037812062435598336, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:31", "timezone": "CDT", "user_id": 777099828778131456, "username": "AdilsonEnedino", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdilsonEnedino/status/1037812062435598336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037811962325999616, "date": "2018-09-06", "time": "16:17:08", "timezone": "CDT", "user_id": 48791583, "username": "pretoleo", "tweet": "N\u00e3o ir\u00e3o tira o #mito @jairbolsonaro  de n\u00f3s.O Brasil est\u00e1 com vc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/pretoleo/status/1037811962325999616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037811812971020291, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1651516760, "username": "achomelhornao", "tweet": "Essa como\u00e7\u00e3o desespero da midia: o mito que deu ao Bozo o que dizia para outros fazerem serviu para expor que os 22% de inten\u00e7\u00f5es de voto: \u00e9 a grande m\u00eddia. Expostos! Fascistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/achomelhornao/status/1037811812971020291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811709078134790, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:07", "timezone": "CDT", "user_id": 62859695, "username": "gggusta", "tweet": "Visivelmente maluco. https://twitter.com/uolnoticias/status/1037809942131101698\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gggusta/status/1037811709078134790", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811657555226624, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 43745885, "username": "pletskaya", "tweet": "\u00d1 sei se o dolar caiu e bolsa subiu pq o mito vai morrer e o Xuxu vai pegar o esp\u00f3lio contra o verdadeiro mal do Pa\u00eds que sempre disse ser a esquerda. Ou pq isso seria o fim da esquerda no 2T ou mesmo pq significaria o Mito levando no 1T.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pletskaya/status/1037811657555226624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811637850439681, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:50", "timezone": "CDT", "user_id": 236518187, "username": "dosAnjosk1", "tweet": "mito simmmmmmm17 porraaaaaa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dosAnjosk1/status/1037811637850439681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811360053293056, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2751937097, "username": "marzio_sabino", "tweet": "TEORIA DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O.  Transformaram Lula em um M\u00e1rtir.Bolsonaro em Mito.Ontem Bolsonaro se encontrou com um dos donos da TV Globo. Logo o cara que ama criticar a Globo? Parece que a emissora escolheu um candidato.Hj ele sofre atentado de uma faca que \u00f1 tem sangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marzio_sabino/status/1037811360053293056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811264922247168, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:21", "timezone": "CDT", "user_id": 174789461, "username": "Bruno_Adriano_", "tweet": "@FlavioBolsonaro For\u00e7a mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Adriano_/status/1037811264922247168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037811157900427264, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:56", "timezone": "CDT", "user_id": 832077127, "username": "crfbru17", "tweet": "com estatuto do desarmamento: o maluco petista teve que usar uma faquinha de p\u00e3o pq n desenrolou o tr\u00eas oit\u00e1o\"caraio olha o maluco esfaqueando o mito!!!!!\" ai tiraram ele de l\u00e1 \u00e0 temposem estatuto do desarmamento:POW\"MEU DEUS ATIRARAM NO MITO\"\"AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA\"  https://twitter.com/adreanu/status/1037798483397431296\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfbru17/status/1037811157900427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810848868315136, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 298786790, "username": "alexandreaalf", "tweet": "Tem que quebrar o sigilo telef\u00f4nico desse homem que tentou matar o mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreaalf/status/1037810848868315136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810763140919296, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:22", "timezone": "CDT", "user_id": 761301851295911936, "username": "Liborio_rs", "tweet": "Obrigado acabaram de eleger o Bolsonaro a presidente do Brasil, pois essa facada que deram nele \u00e9 a maior prova de desespero dos que sabem que ele ser\u00e1 o nosso presidente, for\u00e7a mito o Brasil est\u00e1 com vc \ud83d\ude0c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Liborio_rs/status/1037810763140919296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810698292740096, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 254640993, "username": "calabocavtnc", "tweet": "fiquei muito triste quando estava fazendo minha prova de historiografia brasileira 1 e descobri que bolsonaro levara uma facada refor\u00e7ando o mito do negro debochado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calabocavtnc/status/1037810698292740096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810668706164736, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 38304825, "username": "brusantos30", "tweet": "Tamb\u00e9m com o m\u00e9dico operando sem uma luva cir\u00fargica o coitado vai pegar uma infe\u00e7\u00e3o hospitalar #Esfaqueado #Mito #Farsa https://twitter.com/destak/status/1037808980922454016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Esfaqueado,#Mito,#Farsa", "link": "https://twitter.com/brusantos30/status/1037810668706164736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810656404230146, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 175934459, "username": "umacanhota", "tweet": "@RB_Sousa7 O cara \u00e9 um \"mito\" mesmo, eleito sem nenhum voto... Lament\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umacanhota/status/1037810656404230146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RB_Sousa7"}
{"id": 1037810640310743040, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:52", "timezone": "CDT", "user_id": 296213123, "username": "marcoabrantes1", "tweet": "For\u00e7a mito, saiba que o RJ \u00e9 Bolsonaro 17Eu sou bolsonaro 17Meu voto vai pra fam\u00edlia Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoabrantes1/status/1037810640310743040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810632421240837, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:51", "timezone": "CDT", "user_id": 875072728088399872, "username": "robertabastosn", "tweet": "@StellaMendonca @SaraKoimbra Mito mesmo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robertabastosn/status/1037810632421240837", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraKoimbra,StellaMendonca"}
{"id": 1037809929602703361, "date": "2018-09-06", "time": "16:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 965013390199545857, "username": "Robsontr42009", "tweet": "@JornalOGlobo BOLSONARIANOS, mais do que nunca devemos nos agrupar e garantir a VIT\u00d3RIA no primeiro turno. 17 e confirma. Que DEUS olhe pelo nosso Presidente.O Mito Vive!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robsontr42009/status/1037809929602703361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037809748048003073, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1884609223, "username": "nayara_andrad3", "tweet": "Com certeza o cara que esfaqueou \u00e9 a favor do Lula. Vcs n\u00e3o prestam, ainda est\u00e3o comemorando. Mas \u00e9 aquilo desejar o mal ao pr\u00f3ximo cedo ou tarde volta pra voc\u00ea. Se n\u00e3o \u00e9 a favor do MITO pelo menos tenha respeito, pois isso n\u00e3o \u00e9 brincadeira.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nayara_andrad3/status/1037809748048003073", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809651117682688, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:57", "timezone": "CDT", "user_id": 861969434109521921, "username": "perdidadabad", "tweet": "@eduardisse eu tive que alfinetar no grupo da fam\u00edlia sksksks todo mundo \u201cai gra\u00e7as adeus nosso mito\u201d eu: \u201cnossa que bom que o cara n\u00e3o tava armado n\u00e9? preocupante!\u201d q kkk mano mds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/perdidadabad/status/1037809651117682688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardisse"}
{"id": 1037809548080422918, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:32", "timezone": "CDT", "user_id": 802612245570187264, "username": "Lucasplanco_89", "tweet": "Quem zoar o mito eu vou sair pegando , desde que seja mais fraco que eu", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucasplanco_89/status/1037809548080422918", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809446024605696, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4576799842, "username": "MarceloCoutinh0", "tweet": "Boatos que o cara \u00e9 t\u00e3o mito que o ferimento foi superficial e a faca est\u00e1 agonizando de dor!#EmelhorJairSeAcostumando \ud83d\udc4a\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EmelhorJairSeAcostumando", "link": "https://twitter.com/MarceloCoutinh0/status/1037809446024605696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808962522034176, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 3332109346, "username": "RAndrade60", "tweet": "Quem n\u00e3o conhecia o Mito hj passar\u00e1 a conhecer! Ter\u00e1 o tempo de TV que jamais imaginou. A facada saiu pela culatra! For\u00e7a soldado @jairbolsonaro! Coloque seu coturno e levante-se pq tens uma miss\u00e3o a cumprir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAndrade60/status/1037808962522034176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037808953730768896, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1546413806, "username": "tat_lf", "tweet": "@jumadeiraa Bozonaro \u00e9 t\u00e3o mito que nem sangue ele tem", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tat_lf/status/1037808953730768896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jumadeiraa"}
{"id": 1037808742279139333, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:20", "timezone": "CDT", "user_id": 914185407176302592, "username": "dudxxxxxx", "tweet": "\u00c9 q ele \u00e9 mt mito  https://twitter.com/yuripgaiola/status/1037791276974964736\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudxxxxxx/status/1037808742279139333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808734330925057, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4870010842, "username": "qlfjoy", "tweet": "esse homem q deu a facada no bolsonaro eh um mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/qlfjoy/status/1037808734330925057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808682757705728, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1036073844048625664, "username": "camilanonats", "tweet": "\"O MITO FOI ESFAQUEADO\" KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camilanonats/status/1037808682757705728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808661182201856, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:01", "timezone": "CDT", "user_id": 160344907, "username": "Dom_Philipe", "tweet": "@guilhxrmesa @jufguima O cara mistura astrof\u00edsica com pol\u00edtica. Ele \u00e9 o verdadeiro mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dom_Philipe/status/1037808661182201856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jufguima,guilhxrmesa"}
{"id": 1037808489278726144, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1003432888224899073, "username": "Estrella_270_", "tweet": "@jvmartinscrvg @crayvem Ia por agr, mito demais ele kkkkk", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estrella_270_/status/1037808489278726144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "crayvem,jvmartinscrvg"}
{"id": 1037808014651219969, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2810169718, "username": "JenideSa", "tweet": "Agora tem o mito da FACADONA. Kkkk kkkk gzuis", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JenideSa/status/1037808014651219969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807995621654531, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2177249201, "username": "jojocacrf", "tweet": "Preparem suas malas e fujam enquanto h\u00e1 tempo. O \u201cmito\u201d est\u00e1 99% eleito.  https://twitter.com/g1/status/1037782635320422400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojocacrf/status/1037807995621654531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807919323144203, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:04", "timezone": "CDT", "user_id": 220067561, "username": "jessica_1821", "tweet": "O CARA E PICA E VAI GANHAR ESSA.FOR\u00c7A MITO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessica_1821/status/1037807919323144203", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807776121212928, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:30", "timezone": "CDT", "user_id": 257761594, "username": "carlosemfng", "tweet": "Senhor Deus.Onde vamos parar aqui no Brasil.Nem opini\u00e3o ou op\u00e7\u00e3o, somos respeitados.\ud83d\ude21E cometem este crime terr\u00edvel contra o mito\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21TERRORISMO\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21Brasil.......Onde vamos acabar.\ud83d\ude21  pic.twitter.com/RP2oVweJd5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosemfng/status/1037807776121212928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807744114466816, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1032818075022831616, "username": "KaioCRVG1", "tweet": "\"Esfaquearam bolsonaro\"\u00c9 claro q nenhum tipo de viol\u00eancia \u00e9 v\u00e1lido, ainda qndo se trata de Pol\u00edtica, por\u00e9m se me recordo bem, lembro-me de ver grande parte dos seguidores do \"mito\" aplaudirem quando deram tiro na caravana do lula... O discuros de paz e amor \u00e9 bom quando...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioCRVG1/status/1037807744114466816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807711679856640, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:14", "timezone": "CDT", "user_id": 984215414774394880, "username": "PielRafael", "tweet": "@Miltonneves \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 terrorismo com o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PielRafael/status/1037807711679856640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves"}
{"id": 1037807668294037510, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 330066368, "username": "lucasladislau1", "tweet": "Vagabundos nem pra esfaquear o Rodinei ou Par\u00e1, foi esfaquear logo o mito po...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasladislau1/status/1037807668294037510", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807542905319424, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@filgmartin Exatamente isso! \u00c9 uma corja msm!Na Record eles chamam o terrorista de \"rapaz\" td farinha do mdm saco comunista!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1037807542905319424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037807258468536321, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1143989700, "username": "PilotandoTV", "tweet": "@vascaindio @odepassagem nao passei dp, eu entendo a raiva e a irracionalidade impulsiva do jean, mas isso nao justifica adolescente no twitter com internet paga pelo pai aplaudir e achar poucoisso \u00e9 odio igual ao publico do mito prega", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PilotandoTV/status/1037807258468536321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odepassagem,vascaindio"}
{"id": 1037807091522707456, "date": "2018-09-06", "time": "15:57:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1561736827, "username": "HenryFreitas98", "tweet": "O MITO TOMOU UMA FACADA E PERDEU LITROS DE SANGUE.\u00c9 verdade esse bilhete", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HenryFreitas98/status/1037807091522707456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806802405150733, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:37", "timezone": "CDT", "user_id": 42713248, "username": "ci_roque", "tweet": "Eu acho que o mito corre mais risco de pegar uma infec\u00e7\u00e3o com o m\u00e9dico sem luva do que com o \u201cferimento\u201d causado pela \u201cfacada\u201d. For\u00e7a, \u00edcone.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ci_roque/status/1037806802405150733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806772508151808, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:30", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@folha Titulo: 119203260205Nome: ADELIO BISPO DE OLIVEIRAFilia\u00e7\u00e3o: 06/05/07Partido: PSOLUF: MGDesfilia\u00e7\u00e3o: 29/12/14Situa\u00e7\u00e3o: CANCELADOObserva\u00e7\u00e3o: A PEDIDO DO ELEITOR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1037806772508151808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037806754766249984, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:26", "timezone": "CDT", "user_id": 938431286078836738, "username": "UauTremendo", "tweet": "Simplesmente elegeram o mito com essa facada rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UauTremendo/status/1037806754766249984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806707496378368, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2940402622, "username": "lowagner2", "tweet": "acho vergonhoso a galera dizendo q o \u201cmito\u201d vai tirar o brasil do po\u00e7o rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lowagner2/status/1037806707496378368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806666241191936, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1548429516, "username": "thaynaalvesnss", "tweet": "N\u00e3o querem mesmo que o MITO seja eleito a presidente . #JairBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/thaynaalvesnss/status/1037806666241191936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806648088305666, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4836464477, "username": "ldvulgorusso", "tweet": "@Silvaanaclara1 Mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ldvulgorusso/status/1037806648088305666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Silvaanaclara1"}
{"id": 1037806644044943361, "date": "2018-09-06", "time": "15:56:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1032818075022831616, "username": "KaioCRVG1", "tweet": "@Miguel94br Deram tiro na caravana do lula, assassinaram mariele e os seguidores do tal \"mito\" comemoraram e fizeram pouco caso... Discurso de paz e amor s\u00f3 \u00e9 bom quando conv\u00e9m n\u00e9?", "replies": 6, "retweets": 9, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioCRVG1/status/1037806644044943361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miguel94br"}
{"id": 1037806431142137856, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 802005067750604800, "username": "SRNKSCF", "tweet": "querem matar o MITO \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SRNKSCF/status/1037806431142137856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806415430213632, "date": "2018-09-06", "time": "15:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 273075916, "username": "monteirosod_aud", "tweet": "KKKKKKKKKKKK ESSE CARA \u00c9 UM MITO NA MORAL  https://twitter.com/perryncolds/status/1037794914468352000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/monteirosod_aud/status/1037806415430213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806223788310532, "date": "2018-09-06", "time": "15:54:19", "timezone": "CDT", "user_id": 849850993722478593, "username": "GuiiQuirino", "tweet": "O cara \u00e9 mito ele nao morre n\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuiiQuirino/status/1037806223788310532", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806056758489088, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 305092836, "username": "CrvgAllan", "tweet": "Parab\u00e9ns a\u00ed pra quem vai elevar ainda mais o status de \"mito\" pra esse cara. Vcs s\u00e3o burros demais", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CrvgAllan/status/1037806056758489088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806014622588929, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:30", "timezone": "CDT", "user_id": 208205888, "username": "danielvidaal", "tweet": "agora o mito vai ser eleito no primeiro turno NAO TEM JEITO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielvidaal/status/1037806014622588929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805898117390337, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:02", "timezone": "CDT", "user_id": 128640552, "username": "noiram_22", "tweet": "@brdmm_ ExatamenteMas foi o mito Ent\u00e3o j\u00e1 sabe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noiram_22/status/1037805898117390337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdmm_"}
{"id": 1037805819692281856, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 774387207465472000, "username": "misscamafeu", "tweet": "J\u00e1 est\u00e3o comparando o mito a Tancredo...\ud83d\ude12", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/misscamafeu/status/1037805819692281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805815946723335, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1016706763, "username": "Monteiroo11", "tweet": "Achou q iria me tirar de cena para n\u00e3o ganhar, n\u00e9? S\u00f3 achou mesmo, pq estamos mais fortes do que nunca!!! #MITO#17NELES pic.twitter.com/v1QKqOoVdl", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MITO,#17NELES", "link": "https://twitter.com/Monteiroo11/status/1037805815946723335", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805810112450560, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "Vamos procurar quem est\u00e1 comemorando o que aconteceu com o mito e denunciar, de prefer\u00eancia tira print e joga na #SomosTodosBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037805810112450560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805776427995136, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:33", "timezone": "CDT", "user_id": 198206763, "username": "juancamisa1", "tweet": "Forca mito . DEUS E CONTIGO. #FORCABOLSONARO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FORCABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/juancamisa1/status/1037805776427995136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805728155815938, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 887067120743444480, "username": "Faaurelio50", "tweet": "@AlexMtq Bolsonaro vai t\u00e1 cheio de \u00f3dio kkkkk mito vai ganhar no primeiro turno!!!!!!!", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Faaurelio50/status/1037805728155815938", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexMtq"}
{"id": 1037805670417018881, "date": "2018-09-06", "time": "15:52:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3065030355, "username": "Barbosa94Igor", "tweet": "Isso n\u00e3o vai parar nosso presidente O MITO vai ganhar #QuintaDetremuraSDV#QuintaMasterSdv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#QuintaDetremuraSDV,#QuintaMasterSdv", "link": "https://twitter.com/Barbosa94Igor/status/1037805670417018881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805409267007488, "date": "2018-09-06", "time": "15:51:05", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "@diImabr @Tatibertini \u00c9 porque \u201cmito\u201d n\u00e3o sangra...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1037805409267007488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tatibertini,diImabr"}
{"id": 1037805380452196353, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 834927354120179712, "username": "EwandroFerreir5", "tweet": "Ai voc\u00ea o nivel de mentalidade dos esquerdopata, comemorando a facada e com bolsonaro levou. Incr\u00edvel mano. Que ponto chegamos!?. Mais gra\u00e7as a Deus o Mito esta bem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EwandroFerreir5/status/1037805380452196353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805091615584256, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:49", "timezone": "CDT", "user_id": 971191627963338753, "username": "YuriMou99906608", "tweet": "Um brinde ao mito que esfaqueou o bolsonaro. \ud83c\udf7b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/YuriMou99906608/status/1037805091615584256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804948451405826, "date": "2018-09-06", "time": "15:49:15", "timezone": "CDT", "user_id": 1003087447918612480, "username": "Rafaelaforfun1", "tweet": "Ningu\u00e9m para esse mito n\u00e3o. Bolsomito2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rafaelaforfun1/status/1037804948451405826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804369364824064, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 78584859, "username": "Lilu_Alves", "tweet": "Quando o jornalista est\u00e1 nervoso com o mito - pode sofrido tido.  https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1037803008950710272\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lilu_Alves/status/1037804369364824064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804230713778177, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1739452993, "username": "ElizeuLeoelizeu", "tweet": "Se ele j\u00e1 estivesse eleito tomaria um tiro, ao inv\u00e9s de uma facada- gra\u00e7as a sua pr\u00f3pria proposta pol\u00edtica. Pras voc\u00eas verem como o projeto de seguran\u00e7a p\u00fablica do mito \u00e9 \u00f3 uma merda", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizeuLeoelizeu/status/1037804230713778177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804049922445313, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:41", "timezone": "CDT", "user_id": 935990688277245952, "username": "Xavi_Papaulo88", "tweet": "Caraiii o estado do mito \u00e9 graveeeee!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Xavi_Papaulo88/status/1037804049922445313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803978468352002, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:24", "timezone": "CDT", "user_id": 74289808, "username": "flaviashm", "tweet": "Eleitores do Bolsonaro: horr\u00edvel a viol\u00eancia! Esfaquearam o mito! Malditos esquerdistas! Also eleitores do Bolsonaro: precisamos de armas! Bandido bom \u00e9 bandido morto!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21 Amores, tudo isso \u00e9 viol\u00eancia e repudi\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flaviashm/status/1037803978468352002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803969253441536, "date": "2018-09-06", "time": "15:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 720699807, "username": "iurissantos_", "tweet": "agora tudo que a direita n\u00e3o tinha para ganhar tem, viva aos militantes idiotas! voc\u00eas acabaram de eleger o mito que tanto falavam!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/iurissantos_/status/1037803969253441536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803701824618496, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:18", "timezone": "CDT", "user_id": 939193457553403904, "username": "Luucaas22", "tweet": "@djmtsofc Mito oq mlk, o cara e doente kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luucaas22/status/1037803701824618496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "djmtsofc"}
{"id": 1037803425633853440, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1014190883300954112, "username": "FabioQuintanil3", "tweet": "Temos que nos unir por uma corrente de ora\u00e7\u00f5es pelo Mito. ..#RecuperaBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RecuperaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/FabioQuintanil3/status/1037803425633853440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803413218779136, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 190686244, "username": "camillabastoos", "tweet": "Gente, essa parada de crise \u00e9 muito mito! BR t\u00e1 uma merda, geral indo pra regi\u00e3o dos lagos, como sempre... Porque noix pode at\u00e9 t\u00e1 desempregado, mas o din pra passar feriad\u00e3o na casa dos parentes sempre tem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/camillabastoos/status/1037803413218779136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803305458708485, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2766458427, "username": "horranathai", "tweet": "@ToriaValentim57 Coitado do mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/horranathai/status/1037803305458708485", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToriaValentim57"}
{"id": 1037803292074672133, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3818232431, "username": "Crfmuller", "tweet": "@Doougsilvaa10 Mano plmds,se ele quisesse teria dado um tiro no Mito. Tendo porte ou n\u00e3o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Crfmuller/status/1037803292074672133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Doougsilvaa10"}
{"id": 1037803264048332801, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 35908611, "username": "caamisaantos_", "tweet": "Mais uma vez o candidato mito provando que se nem ele, ex militar, preparado, consegue se defender de atos violentos, um Civil armado tbm n\u00e3o vai conseguir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caamisaantos_/status/1037803264048332801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803134100414464, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:03", "timezone": "CDT", "user_id": 716276080097828864, "username": "_Aquino_17", "tweet": "Vi um \u00e1udio  dizendo \"tentaram matar o \"Mito\".. Achei logo que era o Ded\u00e9, ficar sem ele \u00e9 osso kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_Aquino_17/status/1037803134100414464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803035500720129, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4917133823, "username": "Will_Souza1996", "tweet": "Esse Bolsonaro \u00e9 um safado trapaceiro,esse fdp armou tudo,esse da\u00ed \u00e9 um mito mesmo,mito da vergonha, v\u00e3o colocar um safado no governo.Sendo apenas um candidato,o cara j\u00e1 est\u00e1 na inten\u00e7\u00e3o de enganar a popula\u00e7\u00e3o,imagine sendo presidente.Como essa sociedade se deixa enganar?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Will_Souza1996/status/1037803035500720129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802910170669056, "date": "2018-09-06", "time": "15:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 938431286078836738, "username": "UauTremendo", "tweet": "Melhoras pro mito!!!#bolsonario17", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#bolsonario17", "link": "https://twitter.com/UauTremendo/status/1037802910170669056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802788586250240, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 774371497792208896, "username": "vitor7_ze", "tweet": "MITO  https://twitter.com/piquebiel04/status/1037801822348632064\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor7_ze/status/1037802788586250240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802760123691008, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 997298199739142145, "username": "dayfranca66", "tweet": "N\u00e3o v\u00e3o conseguir parar o homem. #Bolsonaro2018 #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018,#mito", "link": "https://twitter.com/dayfranca66/status/1037802760123691008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802699092369408, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "Interessante ver bolsominion puto com facada no ~mito~. N\u00e3o ficam indignados com LGBT sendo morto todo dia, com mulher levando facada/tiro/sendo jogada de pr\u00e9dio de ex", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037802699092369408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802550068686848, "date": "2018-09-06", "time": "15:39:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2325008786, "username": "AmandaBrochinni", "tweet": "A faca t\u00e1 ensanguentada, olha a camisa dele furada e suja de sangue, isso \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o ao mito.  https://twitter.com/henriqueluis___/status/1037789833924698112\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AmandaBrochinni/status/1037802550068686848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802349933281281, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 281787388, "username": "___rOliveira", "tweet": "@ddougls_ A primeira facada da hist\u00f3ria que n\u00e3o sangra. Mito, mito, mito!", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/___rOliveira/status/1037802349933281281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ddougls_"}
{"id": 1037802317591011328, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 908400900481404929, "username": "ClaudioOfcial97", "tweet": "eu to morrendo de pena do bozoe verdade esse bilhete \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02O mito que deu a facada em bozo nem conhe\u00e7o mas ja amo \u2764#juizdefora #FacadanoBolsonaro #Bolzo pic.twitter.com/ooSW93iFyX", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#juizdefora,#FacadanoBolsonaro,#Bolzo", "link": "https://twitter.com/ClaudioOfcial97/status/1037802317591011328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802154873028608, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1037492115117404160, "username": "Abelyn12786806", "tweet": "Agora mesmo que eu vou votar no mito \u2764 #17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#17", "link": "https://twitter.com/Abelyn12786806/status/1037802154873028608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802108702130176, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2474372542, "username": "Tarcisi0_0", "tweet": "For\u00e7a Mito! #For\u00e7abolsonaroPrecisamos de voc\u00ea!#bolsonaro #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaroPrecisamos,#bolsonaro,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Tarcisi0_0/status/1037802108702130176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802087525036032, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:53", "timezone": "CDT", "user_id": 28933576, "username": "Markinhovelloso", "tweet": "Formado em Pedagogia, filiado ao partido dos \"trabalhadores\" quem tentou assassinar O MITO! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/Markinhovelloso/status/1037802087525036032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801773724053509, "date": "2018-09-06", "time": "15:36:38", "timezone": "CDT", "user_id": 33920118, "username": "jctm1", "tweet": "@archangelney triste porque?seus amiguinhos acabaram de eleger o mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jctm1/status/1037801773724053509", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "archangelney"}
{"id": 1037801581880729601, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:53", "timezone": "CDT", "user_id": 22760413, "username": "dtrinken", "tweet": "Um mito tinha que tomar a faca e ainda usar pra se costurar ali mesmo! Tipo Rambo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dtrinken/status/1037801581880729601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801572980408320, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2958611045, "username": "jjjjules", "tweet": "Um mito n\u00e3o vai morrer assim t\u00e3o f\u00e1cil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjjjules/status/1037801572980408320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801550134030337, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:45", "timezone": "CDT", "user_id": 94010643, "username": "_RachelBorges", "tweet": "Meus primos falando do impronunci\u00e1vel \"\"mito\"\" no grupo da fam\u00edlia affff", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RachelBorges/status/1037801550134030337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801424468492291, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:15", "timezone": "CDT", "user_id": 876048536684695552, "username": "leandrocaxiasrj", "tweet": "Jair Bolsonaro t\u00e1 incomodando muito, essa esquerda imunda. For\u00e7a mito!!!!! #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/leandrocaxiasrj/status/1037801424468492291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801393812369408, "date": "2018-09-06", "time": "15:35:08", "timezone": "CDT", "user_id": 981723123249803265, "username": "keka_guedes", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/keka_guedes/status/1037801393812369408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801357300969472, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:59", "timezone": "CDT", "user_id": 949754832, "username": "jufreitascs", "tweet": "Ali\u00e1s, vamo combinar uma coisa: essa facada foi muito mal armada, gente... quem que ia dar uma facadinha no mito no meio dos ogros??? Mas ok, v\u00e3o capitalizar em cima dessa caralha...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufreitascs/status/1037801357300969472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801192187994112, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:20", "timezone": "CDT", "user_id": 190785228, "username": "itslittlegothic", "tweet": "Gente, como a pessoa \u00e9 esfaqueada e nem a faca nem a pessoa saem sujas de sangue, e mais, um maluco no meio de v\u00e1ria pessoas que defendem \"bandido bom \u00e9 bandido morto\", como o cara que \" esfaqueou\" o \"mito\" n saiu nem com minimamente um olho roxo? Tem algo ai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itslittlegothic/status/1037801192187994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800548987224064, "date": "2018-09-06", "time": "15:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 99731746, "username": "cesariano777", "tweet": "E ainda ouvi falar que tem candidato defendendo porte de arma, poder\u00edamos ter um \"mito\" nesse momento. J\u00e1 pensou?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cesariano777/status/1037800548987224064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800333215522816, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:55", "timezone": "CDT", "user_id": 802005067750604800, "username": "SRNKSCF", "tweet": "eles j\u00e1 sabem que ele vai ganhar, MITO  https://twitter.com/vasconcellos03_/status/1037799510548930560\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SRNKSCF/status/1037800333215522816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800282997096449, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4638478997, "username": "ruanmendezz", "tweet": "- ah o Bolsonaro \u00e9 mito extremista.Hoje: - bem feito, Bolsonaro tomou uma facada. U\u00e9 gente, como assim ?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ruanmendezz/status/1037800282997096449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800217561759744, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:27", "timezone": "CDT", "user_id": 852583685782204416, "username": "Pretinhanasc", "tweet": "MITO  https://twitter.com/otempo/status/1037791986663784450\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pretinhanasc/status/1037800217561759744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799864522997762, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:03", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Ad\u00e9lio Bispo de Oliveira \u00e9 o petista que tentou matar o Mito!Ele \u00e9 filiado ao PT. \u00c9 natural de Montes Claros, formado na Universidade Federal de Vi\u00e7osa em Pedagogia! \u00c9 militante do PT, respons\u00e1vel pela campanha de Dilma Rousseff em Juiz de Fora.Preso em flagrante!  pic.twitter.com/uUCTAvbtoc", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037799864522997762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799846357422080, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3497228546, "username": "Gil_CRF_", "tweet": "tentaram matar o mito  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gil_CRF_/status/1037799846357422080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799825306251265, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:54", "timezone": "CDT", "user_id": 844963689811849219, "username": "RdLiso", "tweet": "Ainda bem q nao matou o Mito, apenas o Fortaleceu depois Disso ! Melhor JAIRseacostumando...  https://twitter.com/thalissonffc21/status/1037792204469796864\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RdLiso/status/1037799825306251265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799715037949952, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2282658517, "username": "LessaGabrielle", "tweet": "@Reissiba mito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LessaGabrielle/status/1037799715037949952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reissiba"}
{"id": 1037799658364522497, "date": "2018-09-06", "time": "15:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 2905801197, "username": "juIiasiqueira", "tweet": "@donnashridans sim cara agora todo mundo vai ficar com peninha do mito tadinho n\u00e9 nossa \ud83d\ude23\ud83d\ude16\ud83d\ude2b\ud83d\ude29\ud83d\ude33", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juIiasiqueira/status/1037799658364522497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "donnashridans"}
{"id": 1037799427094786048, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:19", "timezone": "CDT", "user_id": 962289586914422792, "username": "Jeffers58754593", "tweet": "O mito \u00e9 paraquedista, n\u00e3o vai ser um terrorista de esquerda que o derrubar\u00e1! F\u00e9, vai se levantar mais forte para a gl\u00f3ria! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeffers58754593/status/1037799427094786048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799325395558403, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:55", "timezone": "CDT", "user_id": 6349182, "username": "ferlix", "tweet": "Sfatiamo il mito dei \"delusi dalla sinistra\"  https://www.forbes.it/sites/it/2018/08/30/sfatiamo-mito-delusi-sinistra-pci-pds-pd/#4f00719612e3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#4f00719612e3", "link": "https://twitter.com/ferlix/status/1037799325395558403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799280109662209, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 853661843205836800, "username": "dgoliveiraaa", "tweet": "N\u00e3o ia votar nele, agora vou votar , se tentaram matar o cara e pq ele \u00e9 foda mesmo e mito .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dgoliveiraaa/status/1037799280109662209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799215118921728, "date": "2018-09-06", "time": "15:26:28", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "@xcapim360 MITO!!! 17 NELES!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037799215118921728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xcapim360"}
{"id": 1037798899883368452, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 582968338, "username": "CarlosHFerreir3", "tweet": "Deram um tiro no p\u00e9, o mito pulou de 8 segundos na TV para 24 horas!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosHFerreir3/status/1037798899883368452", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798893092855809, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 323158569, "username": "Ezekiel_Almeida", "tweet": "Isso fortalecer\u00e1 ainda mais o mito  https://twitter.com/moralesmerhy182/status/1037797503125647363\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ezekiel_Almeida/status/1037798893092855809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798849333608449, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4903850313, "username": "AnnaJuRamos", "tweet": "o grande mito kakakakakaka", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaJuRamos/status/1037798849333608449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798800339939334, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:50", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "@lgodan Eu tamb\u00e9m. Cortei meu dedo fatiando um pepino. O ch\u00e3o da cozinha, que \u00e9 branco, parecia a bandeira do Jap\u00e3o. Mas, quem sabe, \u201cmito\u201d n\u00e3o sangra \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1037798800339939334", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lgodan"}
{"id": 1037798664528424961, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3751769230, "username": "Asonunes", "tweet": "@playdorio @LeiSecaRJ Por pouco o Mito virou Lenda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Asonunes/status/1037798664528424961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LeiSecaRJ,playdorio"}
{"id": 1037798599051149312, "date": "2018-09-06", "time": "15:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 844693076195115008, "username": "johannfla", "tweet": "COMO ASSIM ESFAQUEARAM O MITO??????", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johannfla/status/1037798599051149312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798562011250688, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:53", "timezone": "CDT", "user_id": 56009929, "username": "Vankar_", "tweet": "Mito o caralho! Quem pregava o amor j\u00e1 levou tiro na cara, o cara prega o \u00f3dio e viol\u00eancia, leva uma facada. \u00c9 mesmo surpreendente??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vankar_/status/1037798562011250688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798546316177408, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:49", "timezone": "CDT", "user_id": 732002548715012096, "username": "Tio_mineta20", "tweet": "@bernardopkuster Semelhante ao caso de Estaline e Trotski, s\u00f3 que os tempos s\u00e3o outros, e o inimigo agora \u00e9 o MITO... para o azar da esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tio_mineta20/status/1037798546316177408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037798539034800134, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 4648017075, "username": "barbpimentel", "tweet": "Vamos agradecer que o porte de arma n\u00e3o t\u00e1 liberado ou o Mito teria virado lenda", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/barbpimentel/status/1037798539034800134", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798472919990273, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:31", "timezone": "CDT", "user_id": 183626670, "username": "Pr_BrunoSantos", "tweet": "#SomosTodosBolsonaro #17 #Mito #BolsoMito #Presidente em Recreio Dos Bandeirantes, Rio De Janeiro, Brazil  https://www.instagram.com/p/BnZd0jbFxVl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1o9igtpqja8jh\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#SomosTodosBolsonaro,#17,#Mito,#BolsoMito,#Presidente", "link": "https://twitter.com/Pr_BrunoSantos/status/1037798472919990273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798464107806720, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PARA DESESPERO DOS PETR\u00c1LIAS , MORTADELAS E COXINHAS: AGORA \u00c9 QUE O MITO GANHA EM 1\u00baTURNO!!! FORA CORRUPTOS! Bolsonaro ganhar\u00e1 no 1\u00b0 turno!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 #Bolsonaro17No1oTurno #BolsonaroPresidente17 #MulheresComBolsonaro #LulaInelegivel #TodosComBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno,#BolsonaroPresidente17,#MulheresComBolsonaro,#LulaInelegivel,#TodosComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037798464107806720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798407765745664, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2153036307, "username": "wernecklr", "tweet": "Bonoro \u00e9 esfaqueado e n\u00e3o sai sangue isso que \u00e9 mito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wernecklr/status/1037798407765745664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798380272017408, "date": "2018-09-06", "time": "15:23:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3751769230, "username": "Asonunes", "tweet": "Por pouco o Mito virou Lenda!  pic.twitter.com/6J8cI8o0g7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Asonunes/status/1037798380272017408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798020270764032, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:44", "timezone": "CDT", "user_id": 38764990, "username": "anacarolina_ps", "tweet": "estou assustada com o que aconteceu e abominando fortemente.mas eu t\u00f4 pensando que agora nasce o mito de verdade, nossinhora, tenho medo da limonada que v\u00e3o fazer com esse lim\u00e3oz\u00e3o que enfiaram goela abaixo de bozonoro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anacarolina_ps/status/1037798020270764032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797808311623680, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:53", "timezone": "CDT", "user_id": 515905050, "username": "soul_ofbooks", "tweet": "Sorte do mito e azar o nosso, n\u00e3o terem liberado as armas de fogo... n\u00e9 n\u00e3o?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soul_ofbooks/status/1037797808311623680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797798077452289, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 528009402, "username": "_hannitab", "tweet": "Meu tio tentando me converter[6/9 17:17] Vander: e s\u00f3 apagar as suas publica\u00e7\u00f5es[6/9 17:18] Vander: e colocar uma foto do mito no seu perfil[6/9 17:19] Hanna\ud83d\udc98: Prefiro satan\u00e1s,voto 666 kkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_hannitab/status/1037797798077452289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797587838033920, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1032818075022831616, "username": "KaioCRVG1", "tweet": "@jairbolsonaro @wesley_curty Quando deram tiro na caravana do lula, lembro de ter visto mts seguidores do tal \"mito\" comenorando o fato... Coerente n\u00e3o ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KaioCRVG1/status/1037797587838033920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wesley_curty,jairbolsonaro"}
{"id": 1037797574613327872, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3077624788, "username": "raphaeldeangelo", "tweet": "Pode chorar, mas aceita que o mito vai ser o novo presidente", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaeldeangelo/status/1037797574613327872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797559908151296, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 39168782, "username": "rennanzen__", "tweet": "U\u00e9, o MITO foi esfaqueado? \ud83e\udd14Arma\u00e7\u00e3o \u00e9 LIXO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rennanzen__/status/1037797559908151296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797466085752833, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2513793475, "username": "voraciousgame", "tweet": "O Brasil se tornou um pa\u00eds t\u00e3o lixo que o dependendo de contra quem \u00e9 a viol\u00eancia as pessoas mudam o ponto de vista.- CANDIDATO:\"TEM QUE METRALHAR OS PETISTAS\"- ALGUNS ELEITORES \"MITO MITO MITO\" CANDIDATO...  https://www.facebook.com/100003350152477/posts/1785215901600064/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/voraciousgame/status/1037797466085752833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797417012391937, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:20", "timezone": "CDT", "user_id": 53601802, "username": "dabreusilva", "tweet": "@eaikaiq T\u00f4 s\u00f3 parafraseando o mito, doido. Te preocupa comigo, n\u00e3o. Vai curtir teu feriado e sai da minhas replies", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dabreusilva/status/1037797417012391937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eaikaiq"}
{"id": 1037797398632976384, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3368107847, "username": "LucasdaSBatist1", "tweet": "Simplesmente vai ser no primeiro turno!!!O desespero da esquerda \u00e9 visivelmente claro!!Nada vai parar o MITO!!AVANTE 17\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasdaSBatist1/status/1037797398632976384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797201987158016, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 159698206, "username": "LucaFragozo", "tweet": "@JornalOGlobo @stgerris M\u00e1rtir \u00e9 o sapo barbudo, esse cara \u00e9 Mito!!Na boa, ser esfaqueado \u00e9 um absurdo, independente de ideologia e vc foi infeliz no seu Tweet, mas viva a democracia, sem vias de fato...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaFragozo/status/1037797201987158016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stgerris,JornalOGlobo"}
{"id": 1037797183884546048, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 853685194527780866, "username": "duda_ribeirinha", "tweet": "Ele vai vim mais forte, mito mito \ud83d\udc9e", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duda_ribeirinha/status/1037797183884546048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797085515575297, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3380136185, "username": "MarliinMr", "tweet": "Crl os mlk tudo gritando \u201co mito foi esfaquado \u201c aqui na rua kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarliinMr/status/1037797085515575297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797011779665921, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1590053420, "username": "Leo_Coelho2", "tweet": "Elegeram o mito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_Coelho2/status/1037797011779665921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796943882317825, "date": "2018-09-06", "time": "15:17:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3491253503, "username": "ErickDaSilva2K", "tweet": "Um mito n\u00e3o morrer assim t\u00e3o f\u00e1cil!#ForcaBolsonaro #BolsonaroMito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#BolsonaroMito", "link": "https://twitter.com/ErickDaSilva2K/status/1037796943882317825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796827364577280, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 607594262, "username": "sr_linds", "tweet": "@Carolnexa HAUAHEUAHAYHWAUHWUAGWUWG meu deus o cara eh um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sr_linds/status/1037796827364577280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carolnexa"}
{"id": 1037796667876171778, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3003600214, "username": "spartakusvlog", "tweet": "Espero que todo eleitor indignado com a viol\u00eancia que o mito sofreu passe a se indignar tamb\u00e9m quando ele fala que gay tem que levar porrada, que mulher tem que ser estuprada, que petralha tem que ser fuzilado...", "replies": 8, "retweets": 339, "likes": 737, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/spartakusvlog/status/1037796667876171778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796649266028545, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:17", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "@wielewski_13 @Politica_Santos \u00c9 porque ele \u00e9 o \u201cmito\u201d. Mito n\u00e3o sangra \ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1037796649266028545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Politica_Santos,wielewski_13"}
{"id": 1037796614675603456, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1027670085534662656, "username": "GabrielaFlamen2", "tweet": "@FlavioBolsonaro Deus proteja o mito estou orando por ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielaFlamen2/status/1037796614675603456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037796586171125760, "date": "2018-09-06", "time": "15:16:02", "timezone": "CDT", "user_id": 49180480, "username": "froulf", "tweet": "Na boa, se o Bolsonaro, um capit\u00e3o do ex\u00e9rcito, cheio de seguran\u00e7as, n\u00e3o consegue se proteger de um simples atentado a faca, isso e sinal que vcs escolheram um mito bem fajuto. Eu em dois movimentos tiro a faca de qualquer agressor e olha que sou da turma do paz e amor.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/froulf/status/1037796586171125760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796562376765440, "date": "2018-09-06", "time": "15:15:56", "timezone": "CDT", "user_id": 750758194855735296, "username": "dandaomorede", "tweet": "Sou contra qualquer tipo de viol\u00eancia. E me fa\u00e7am o favor, querem votar no \u201cmito\u201d? Querem flexibilizar o tal \u201cmito\u201d? V\u00e3o pro caralho... e n\u00e3o encham a porra do meu saco. \u00c9 isso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dandaomorede/status/1037796562376765440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796168623894530, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4868002433, "username": "JulianaSaiiid", "tweet": "\u00e9 melhor Jair se acostumando kkkk mito \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulianaSaiiid/status/1037796168623894530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796087220891648, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:03", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "\"Eu t\u00f4 falando!Agora a culpa vai ser da esquerda pa o mito vai ser s \" vitima\" do \u00f3dio\"Como sou um cara legal, n\u00e3o entregarei a esquerdopata que acaba de escrever esta MERDA. Que nojo. Procurem no TwitterA mocinha merece Bolsonaro presidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037796087220891648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795977992843265, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 789955765620600832, "username": "AlexMtq", "tweet": "@thsantos02 Ele vai voltar cheio de \u00f3dio agora kkkkk, \u00e9 o mito!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexMtq/status/1037795977992843265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thsantos02"}
{"id": 1037795939904311297, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:28", "timezone": "CDT", "user_id": 753241403329769478, "username": "jn_abecassis", "tweet": "Bolsorano mito to ctg sempre \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jn_abecassis/status/1037795939904311297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795927963123713, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:25", "timezone": "CDT", "user_id": 903786849675747328, "username": "vulgoarthur777", "tweet": "esfaquearam o mito \ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgoarthur777/status/1037795927963123713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795752540610563, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:43", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "@psamarco_BR O \u201cmito\u201d \u00e9 t\u00e3o mito que nem sangra, mesmo tendo sido esfaqueado no f\u00edgado...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1037795752540610563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psamarco_BR"}
{"id": 1037795701701464065, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:31", "timezone": "CDT", "user_id": 995646043, "username": "nathalie_pontes", "tweet": "\"atiram no Lula\" Bolsominions: pena que n\u00e3o matou\"tem que metralhar esses petralhas\"Bolsominions: isso mito \"Esfaquearam Bolsonaro em Juiz de Fora\"Bolsominions: meu deus que viol\u00eancia absurda mimimi  pic.twitter.com/FYxkQza4b5", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nathalie_pontes/status/1037795701701464065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795574739886080, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:00", "timezone": "CDT", "user_id": 176870311, "username": "luiz_filipee", "tweet": "@p40l0_crf At\u00e9 nisso ele \u00e9 mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiz_filipee/status/1037795574739886080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "p40l0_crf"}
{"id": 1037795569484410880, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:59", "timezone": "CDT", "user_id": 219797064, "username": "marcelobprj71", "tweet": "Quem nasce Mito n\u00e3o morre jamais!!! For\u00e7a meu presidente!!!!#bolsonaroblindado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaroblindado", "link": "https://twitter.com/marcelobprj71/status/1037795569484410880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795454698831872, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:32", "timezone": "CDT", "user_id": 766359494204989440, "username": "VictoriaBersot", "tweet": "Esse adelho sla, vai virar mito depois que esfaqueou o cr kkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VictoriaBersot/status/1037795454698831872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795426735480832, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1027670085534662656, "username": "GabrielaFlamen2", "tweet": "Deus proteja o Bolsonaro te amo mito estou orando por voc\u00ea", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielaFlamen2/status/1037795426735480832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795147768123400, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 2677971815, "username": "PCaccavalli", "tweet": "Tentaram matar o mito, mas esquecerem que ele e PQD \ud83d\udd2b\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PCaccavalli/status/1037795147768123400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795095976792066, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:06", "timezone": "CDT", "user_id": 53601802, "username": "dabreusilva", "tweet": "@Carlos_Sep1964 Valeu, vov\u00f4. O mito j\u00e1 recebeu alta e tu j\u00e1 veio pra internet fiscalizar o cu alheio? Vai aproveitar o feriado, jogar um domin\u00f3 na pra\u00e7a, vai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dabreusilva/status/1037795095976792066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Carlos_Sep1964"}
{"id": 1037795084828377088, "date": "2018-09-06", "time": "15:10:04", "timezone": "CDT", "user_id": 908332283119198210, "username": "ManoelRezende7", "tweet": "Eu voto no maior mito desse pa\u00eds.Jair Bolsonaro  Eu voto no maior mito desse pa\u00eds.\" e lugar de ladr\u00e3o \u00e9 na sarjeta \"Corruptos e falsos profetas falsos ativistas tamb\u00e9m klkk.  pic.twitter.com/DvQdLavcbO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ManoelRezende7/status/1037795084828377088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795054033756160, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 784150342695022593, "username": "ianvitwr", "tweet": "@pedrinkgll o mito nao sangra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianvitwr/status/1037795054033756160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pedrinkgll"}
{"id": 1037794971125014528, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:37", "timezone": "CDT", "user_id": 784150342695022593, "username": "ianvitwr", "tweet": "@pedrinkgll @erlan_bastos o mito nao sangra", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ianvitwr/status/1037794971125014528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "erlan_bastos,pedrinkgll"}
{"id": 1037794863020957701, "date": "2018-09-06", "time": "15:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "Eu t\u00f4 falando!Agora a culpa vai ser da esquerda pa o mito vai ser s \" vitima\" do \u00f3dio. Aff  https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037793420411068416\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037794863020957701", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794760810029061, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:46", "timezone": "CDT", "user_id": 110430644, "username": "AndreTelesforos", "tweet": "@g1 t\u00e1 de sacanagem com o supostamente esfaqueado... agora a Renata Vasconcellos vai votar no mito  pic.twitter.com/VUfRQCq8Ew", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndreTelesforos/status/1037794760810029061", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037794604370862087, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:09", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Esse \u00e9 o vagabundo que esfaqueou o Mito!!!!  pic.twitter.com/3cA1EdexT7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037794604370862087", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794303563767814, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:57", "timezone": "CDT", "user_id": 933168420115361792, "username": "Alleamoriim", "tweet": "Que coment\u00e1rio \u00e9 aquele no face, est\u00e1 levando os eleitores do \"mito\" a loucura kkkkkkkk@meigaamands", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alleamoriim/status/1037794303563767814", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "meigaamands"}
{"id": 1037794173770977281, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 756650027309756416, "username": "CarlaJauregui", "tweet": "Bolsonaro t\u00e3o mito que nem precisa ficar na fila para fazer a cirurgia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlaJauregui/status/1037794173770977281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794172571398145, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:26", "timezone": "CDT", "user_id": 772980368299393024, "username": "Vinni_Coosta", "tweet": "For\u00e7as Mito , oss .Minha camisa breve breve estar\u00e1 na pista .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vinni_Coosta/status/1037794172571398145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794113167532032, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1036524157306105856, "username": "ThawanCampos1", "tweet": "Tentaram matar o mito com uma faca. S\u00f3 esqueceram de uma coisa; mito n\u00e3o morre, vira lenda... @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 9, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThawanCampos1/status/1037794113167532032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037794105202540549, "date": "2018-09-06", "time": "15:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 3039741965, "username": "IamTralugo", "tweet": "Dei uma maravilhosa cochilada e acordei com \"O mito\" tomando uma facada. Que dia lindo pra se viver =)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IamTralugo/status/1037794105202540549", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794050227757056, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:57", "timezone": "CDT", "user_id": 957757988311355392, "username": "_VulgoWL88", "tweet": "Esse ataque contra o Mito, s\u00f3 vai promover ele, vai ganhar no primeiro turno, #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/_VulgoWL88/status/1037794050227757056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037794047581200385, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "Parabens aos PTRALHAS @ptbrasil pelo atentado !! Deus \u00e9 justo e o Mito vir\u00e1 com mais FOR\u00c7A !! @jairbolsonaro Deus te proteja !!#vamosganharnoprimeiroturno #Bolsonaro17 #BolsonaroPresidente pic.twitter.com/sfdNln92PN", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#vamosganharnoprimeiroturno,#Bolsonaro17,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037794047581200385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ptbrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1037793985316704257, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3308786463, "username": "wesleyoinp", "tweet": "Voc\u00eas est\u00e3o pirando minha gente. Se antes tinham d\u00favidas, agora entregaram de bandeja a presid\u00eancia da rep\u00fablica ao nosso mito Jair Messias Bolsonaro kkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesleyoinp/status/1037793985316704257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793952106258432, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "Lament\u00e1vel ver at\u00e9 que ponto chegou a nossa democracia . A intoler\u00e2ncia se alastra a n\u00edveis animais, mas n\u00f3s estamos aqui para defender o pa\u00eds e a nossa democracia. Se acharam que iriam para o MITO assim, est\u00e3o Enganados, n\u00f3s somos muitos,  pic.twitter.com/6nXyukMLdW", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1037793952106258432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793705376264193, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 745756305705549824, "username": "VircilharX", "tweet": "@Coraline802 @DanielViana1000 \" bjs o mito 2018 \" kkkkkkkk N\u00e3o sei pq ainda discuto com quem chama pol\u00edtico de mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VircilharX/status/1037793705376264193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielViana1000,Coraline802"}
{"id": 1037793646752477184, "date": "2018-09-06", "time": "15:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 904049920793030656, "username": "rxyssxfrxncx", "tweet": "\"Vamos metralhar esses petralha do Acre\"- UHHUUULLL MITO MITO MITO!!!!!\"Bolsonaro \u00e9 esfaqueado em Ju\u00edz de Fora durante sua campanha pol\u00edtica\"- aaaaah nossa que viol\u00eancia, for\u00e7a mito, isso n\u00e3o pode ficar assim, essa esquerda imunda cheia de \u00f3dio, criminosos", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rxyssxfrxncx/status/1037793646752477184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793436009680896, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:31", "timezone": "CDT", "user_id": 88666533, "username": "pamelamaggiolo", "tweet": "For\u00e7a mito #bolsomito2018 https://blogs.oglobo.globo.com/lauro-jardim/post/flavio-bolsonaro-na-hora-em-que-ia-enfiar-faca-braco-foi-desviado.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsomito2018", "link": "https://twitter.com/pamelamaggiolo/status/1037793436009680896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793323346485250, "date": "2018-09-06", "time": "15:03:04", "timezone": "CDT", "user_id": 196468840, "username": "thiiagosodre", "tweet": "Quem \u00e9 esse mito que deu uma facada no #Bolsonaro ? Quero ele para presidente. \ud83c\udff3\ud83d\udc4c", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/thiiagosodre/status/1037793323346485250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793197412499457, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:34", "timezone": "CDT", "user_id": 783799110704959488, "username": "phbarr0so", "tweet": "tentaram matar o mito", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/phbarr0so/status/1037793197412499457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793189023940613, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:32", "timezone": "CDT", "user_id": 984250437074391040, "username": "Gabriel51685649", "tweet": "@crvg_lion @anarcobs Mito Vem aiiiiii Depois dessa facada, ele j\u00e1 est\u00e1 l\u00e1 dentro haha Dilma era uma vaca, cachorra, um burro e ningu\u00e9m fez nada... BolsonaroVemAiii 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel51685649/status/1037793189023940613", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anarcobs,crvg_lion"}
{"id": 1037793174692003842, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:28", "timezone": "CDT", "user_id": 152292131, "username": "_RafaCavalcante", "tweet": "@euclarice Achei igual. \u00d1 s\u00f3 por aquela fa\u00e7a gigante n\u00e3o ter feito estrago nenhum, \u00f1 s\u00f3 por nao ter visto uma gota de sangue, n\u00e3o s\u00f3 por saber q \u00e9 um candidato cujo apoiadores criam fake news o tempo todo, mas talvez pq \u00e9 a \u00fanica coisa q pensaram em fazer na hora do desespero. Criar um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_RafaCavalcante/status/1037793174692003842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037793147609403393, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:22", "timezone": "CDT", "user_id": 93470550, "username": "BiaNovellino", "tweet": "povo t\u00e1 t\u00e3o cego q eu n duvido nada se mandarem um \u201cmito n\u00e3o sangra\u201d  pic.twitter.com/hehDLX74Ve", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiaNovellino/status/1037793147609403393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793137719214080, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 233717230, "username": "Linglon", "tweet": "Ih agora que o mito est\u00e1 vivo... A esquerda se descontrola kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Linglon/status/1037793137719214080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793090017402880, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:08", "timezone": "CDT", "user_id": 783354121793536001, "username": "thaliin_mc", "tweet": "Mito kkk  https://twitter.com/FavelaCaiuNoFac/status/1037791135593320458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaliin_mc/status/1037793090017402880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793084262805506, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:07", "timezone": "CDT", "user_id": 332510093, "username": "junior_pito", "tweet": "Est\u00e3o pirando com o mito querem tirar ele de todo jeito kkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior_pito/status/1037793084262805506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793066403414022, "date": "2018-09-06", "time": "15:02:02", "timezone": "CDT", "user_id": 3411780255, "username": "Jessilva15", "tweet": "T\u00f4 chocada que esfaquearam o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jessilva15/status/1037793066403414022", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793038431674370, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:56", "timezone": "CDT", "user_id": 916633725588385792, "username": "ThigNine", "tweet": "A\u00ed mito.. agora tu imagina se ta liberado o tal porte de armas emmm...! Repensa a\u00ed uma coisa: \"quem planta o \u00f3dio vai colher amor?\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThigNine/status/1037793038431674370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792981858897920, "date": "2018-09-06", "time": "15:01:42", "timezone": "CDT", "user_id": 907697463229911041, "username": "cacheada_nessa", "tweet": "Quase todo ano de elei\u00e7\u00e3o acontece uma coisa , uns anos atr\u00e1s foi uma queda de avi\u00e3o que matou um candidato  a presid\u00eancia  .... Agr foi uma facada que o mito levou !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacheada_nessa/status/1037792981858897920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792761255288833, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 995984706, "username": "AnaClaaraCRF", "tweet": "U\u00e9, engra\u00e7ado que riram e gritaram \" MITO\" quando ele disse que ia fuzilar as petralhadas no acre  https://twitter.com/millaspark/status/1037785279292207104\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaClaaraCRF/status/1037792761255288833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792746730397696, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:46", "timezone": "CDT", "user_id": 768906280283111425, "username": "nandexx01", "tweet": "E essa facada no mito??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nandexx01/status/1037792746730397696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792730913619969, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:42", "timezone": "CDT", "user_id": 507715353, "username": "MarciaF77340900", "tweet": "@bernardopkuster Esses malditos j\u00e1 andavam a tempo s amea\u00e7ando o Mito!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaF77340900/status/1037792730913619969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bernardopkuster"}
{"id": 1037792700332994571, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 776184329726812164, "username": "mtsnascimentobc", "tweet": "@Miltonneves @exercitooficial manda m\u00e9dicos para l\u00e1 . c n\u00e3o v\u00e3o matar o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtsnascimentobc/status/1037792700332994571", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Miltonneves,exercitooficial"}
{"id": 1037792662668156930, "date": "2018-09-06", "time": "15:00:26", "timezone": "CDT", "user_id": 21137770, "username": "LucianaTorres", "tweet": "A\u00ed agora al\u00e9m de mito ele vai virar m\u00e1rtir, percebam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucianaTorres/status/1037792662668156930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792518472179712, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:52", "timezone": "CDT", "user_id": 911363594889068546, "username": "FFAdriano83", "tweet": "@CBNoficial @tah_viapiana @JocileneQM Pra sua infelicidade o #Mito passa bem ... Mais um bandido da corja preso kkkkkkkkkkkkkkkkkk  pic.twitter.com/kYitQ1hCPu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/FFAdriano83/status/1037792518472179712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JocileneQM,tah_viapiana,CBNoficial"}
{"id": 1037792492538740737, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:46", "timezone": "CDT", "user_id": 730190793558863872, "username": "DanielViana1000", "tweet": "@Coraline802 @VircilharX Ler de novo falei que parece pesquisa o significado bjs o mito 2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielViana1000/status/1037792492538740737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VircilharX,Coraline802"}
{"id": 1037792485320400904, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:44", "timezone": "CDT", "user_id": 90007012, "username": "dreadrj", "tweet": "Facada atingiu o f\u00edgado do Bolsonaro. Est\u00e1 sendo operado neste momento! For\u00e7a, Mito!!!#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/dreadrj/status/1037792485320400904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792473102344192, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:41", "timezone": "CDT", "user_id": 829416655956619264, "username": "martinxleticia", "tweet": "bolsonaro: vamo fuzilar a petralhada do acre!!!! minions: mito!!!!! melhor jair se acostumando bolsonaro: gente fui esfaqueadominions: meu deus coitado esquerda facista apoiam a viol\u00eancia", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/martinxleticia/status/1037792473102344192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792460137746432, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 428383585, "username": "luizhfpr", "tweet": "Garfaram o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizhfpr/status/1037792460137746432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792450054709249, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:36", "timezone": "CDT", "user_id": 81240284, "username": "andrepiedade1", "tweet": "@jairbolsonaro est\u00e1 sendo operado neste momento por que a facada acertou o rim do #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/andrepiedade1/status/1037792450054709249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037792443423449090, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 120222476, "username": "CrisBabolina", "tweet": "Mito t\u00e1 sendo operado agora. A faca atingiu o f\u00edgado #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/CrisBabolina/status/1037792443423449090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792326419181569, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2316476168, "username": "ThataEstevess", "tweet": "Agora percebi q o bolsonaro \u00e9 um mito, acaba de receber uma facada mas n\u00e3o saiu um pingo de sangue \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31  https://twitter.com/richardisoon/status/1037784154908307456\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 30, "likes": 76, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThataEstevess/status/1037792326419181569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792296870264832, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:59", "timezone": "CDT", "user_id": 407043238, "username": "brvidigal_", "tweet": "Tentaram matar o mito mano...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brvidigal_/status/1037792296870264832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792219305046016, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:40", "timezone": "CDT", "user_id": 58999465, "username": "DJGILCEGUETTA", "tweet": "SEGUNDO AUDIO DE FLAVIO BOLSONARO NOSSO MITO EST\u00c1 BEM, POIS UM RAPAZ PERCEBEU A\u00c7\u00c3O E CONSEGUIU DESVIAR UM POUCO O GOLPE EVITANDO QUE FOSSE FATAL... N\u00c3O ADIANTA TENTAR MATAR E CALAR BOLSONARO O POVO BRASILEIRO EST\u00c1 COM ELE...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJGILCEGUETTA/status/1037792219305046016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792173327085568, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:30", "timezone": "CDT", "user_id": 3432134062, "username": "leoloureir9", "tweet": "@biaaagut Q q t\u00e1 acontecendo com o mito?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leoloureir9/status/1037792173327085568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biaaagut"}
{"id": 1037792171804557312, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:29", "timezone": "CDT", "user_id": 108225534, "username": "Carol_Pinheeiro", "tweet": "Esse sangue q n escorre \u00e9 um mito mesmo  https://twitter.com/g1/status/1037791938022387712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carol_Pinheeiro/status/1037792171804557312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792092716720129, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1027353583350702080, "username": "victorgabrielx_", "tweet": "acordei com esse v\u00eddeoo cara foi exaltado por alguns, chamado de mito...eu t\u00f4 tentando entender onde a sociedade vai parar. cara, n\u00e3o \u00e9 apoiar/defender partido, \u00e9 ser humano!n\u00e3o gosta? respeitan\u00e3o apoia? respeita\u00e9 totalmente contra? RESPEITA  pic.twitter.com/SR1OXwncx0", "replies": 1, "retweets": 8, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorgabrielx_/status/1037792092716720129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792092058210304, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 945992740533407746, "username": "CarlosB13225169", "tweet": "@FlavioBolsonaro @dsmdouglasd E o seu mito tamb\u00e9m!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosB13225169/status/1037792092058210304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dsmdouglasd,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037792091768856576, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 932021775512293377, "username": "Ktitajuju", "tweet": "@FlavioBolsonaro Pelo amor de Deus coloca colete e seguran\u00e7a, n\u00e3o podemos perder nosso Mito. Sempre tem infiltrados para fazer algo de ruim, espero em ora\u00e7\u00e3o que ele esteja bem. Abra\u00e7os e fiquem com Deus vai dando not\u00edcias querido.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ktitajuju/status/1037792091768856576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037791942380331011, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 298786790, "username": "alexandreaalf", "tweet": "O mito imortal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandreaalf/status/1037791942380331011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791789258821632, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:58", "timezone": "CDT", "user_id": 912152022983565313, "username": "JosiDaniAthayde", "tweet": "Perfil do vagabundo que tentou matar o mito!!!!!! https://www.facebook.com/adeliodeoliveira.bispo.3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosiDaniAthayde/status/1037791789258821632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791739778674688, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:46", "timezone": "CDT", "user_id": 1024794754796724225, "username": "gaudenciowall", "tweet": "@JooPedro17 @diegoescosteguy A esquerda j\u00e1 t\u00e1 passando dos limites, est\u00e3o tentando de todas as formas parar o mito, aonde vms parar", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gaudenciowall/status/1037791739778674688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diegoescosteguy,JooPedro17"}
{"id": 1037791548757475328, "date": "2018-09-06", "time": "14:56:01", "timezone": "CDT", "user_id": 938967354121310208, "username": "pedro_hiath", "tweet": "Geral contra o bolsonaro por ele querer liberar o porte de arma, e todos dizem que vai gerar viol\u00eancia, mas esta desejando o mal do mito n \u00e9 viol\u00eancia ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedro_hiath/status/1037791548757475328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791508269867009, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2911721159, "username": "marlyrainha", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 um mito . Levou uma facada se derrubar um pingo de sangue.  https://twitter.com/GeorgMarques/status/1037781955738259458\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlyrainha/status/1037791508269867009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791398710398977, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 878328843043352577, "username": "Vulgopisca", "tweet": "Tentaram matar o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vulgopisca/status/1037791398710398977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791377877344256, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1688006550, "username": "jmartinss2", "tweet": "s\u00f3 falta o mito virar m\u00e1rtir agora", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmartinss2/status/1037791377877344256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791356272431105, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:15", "timezone": "CDT", "user_id": 881677180664721409, "username": "Miguelitorod6", "tweet": "Tentaram derrubar o MITO, mas n\u00e3o v\u00e3o conseguir 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\u2705", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miguelitorod6/status/1037791356272431105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791336089509889, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 737100757749628928, "username": "PhSapao", "tweet": "Bolsonaro ta incomodando geral mesmo, o mito vai ganhar nao tem jeito, j\u00e1 que n mataram, s\u00f3 aceitar agr", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PhSapao/status/1037791336089509889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791335917527041, "date": "2018-09-06", "time": "14:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 328221396, "username": "thejuniormarcio", "tweet": "O desespero \u00e9 tanto que tentaram esfaquear o Bolsonaro! For\u00e7a a\u00ed mito...#BolsonaroPresidente17", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/thejuniormarcio/status/1037791335917527041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790979460419584, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:45", "timezone": "CDT", "user_id": 993674424804171777, "username": "amoriim_7", "tweet": "A faca passa bem O cara \u00e9 mito!!! Hahahaha #BolsonaroPresidente", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/amoriim_7/status/1037790979460419584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790828725522432, "date": "2018-09-06", "time": "14:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 781061384, "username": "ia_eliasmarlon", "tweet": "Quando eu falo em desespero da esquerda, \u00e9 disso que t\u00f4 falando.S\u00f3 nessa facada o Mito levou uns 10 milh\u00f5es de votos pra casa.  https://glo.bo/2M5OhMm\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ia_eliasmarlon/status/1037790828725522432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790761847275521, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1030550630820139008, "username": "Leandro32720074", "tweet": "Esse \u00e9 mito msm..\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/Futmais_videos/status/1037492512619982848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leandro32720074/status/1037790761847275521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790741647577090, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:48", "timezone": "CDT", "user_id": 938967354121310208, "username": "pedro_hiath", "tweet": "Voc\u00eas n\u00e3o calar\u00e3o nosso mito !!!!!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/pedro_hiath/status/1037790741647577090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790718062997505, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 3390394912, "username": "lucspfv", "tweet": "@rafaelmatxs Krl mlc o mito \u00e9 voc\u00ea!MITO MITO MITO MITO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucspfv/status/1037790718062997505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelmatxs"}
{"id": 1037790708646768647, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:40", "timezone": "CDT", "user_id": 574986899, "username": "fernandomafra07", "tweet": "CARALEO \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0eFOR\u00c7A MITO \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandomafra07/status/1037790708646768647", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790688707010561, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:36", "timezone": "CDT", "user_id": 233581781, "username": "luiza_nst", "tweet": "N\u00e3o estou acreditando que tentaram matar o nosso Presidente Bolsonaro,em Minas Gerais com uma facaTem gente q \u00e9 um lixo mesmo, merece o mundo violento que tem, e merece ser alvo!!!Mas o mito vai ficar bem!\u00c9 BOLSONARO 2018 SIM, n gostou? engole assim mesmooo!!! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luiza_nst/status/1037790688707010561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037790611196268545, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:17", "timezone": "CDT", "user_id": 891095020094271489, "username": "famoso_gaone", "tweet": "mito pra mim \u00e9 quem deu a facada #bozonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bozonaro", "link": "https://twitter.com/famoso_gaone/status/1037790611196268545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790538492194817, "date": "2018-09-06", "time": "14:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 854495046913142784, "username": "RodrigoMassafra", "tweet": "@SabrynaBritoo Est\u00e1 sim. O Mito tomou 10 pontos, segundo o filho, Fl\u00e1vio Bolsonaro.#For\u00e7aMeuPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aMeuPresidente", "link": "https://twitter.com/RodrigoMassafra/status/1037790538492194817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SabrynaBritoo"}
{"id": 1037790511724224513, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2983795952, "username": "soares_juunin", "tweet": "Calma gente nosso presidente est\u00e1 bem , foi apenas um susto ... vai precisar muito mais que isso pra derrubar o mito , chora esquerda, chora !#17Neles #Bolsomitovemai", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17Neles,#Bolsomitovemai", "link": "https://twitter.com/soares_juunin/status/1037790511724224513", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790480501825541, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:46", "timezone": "CDT", "user_id": 845743411781140480, "username": "Rodrigo89926410", "tweet": "Esses esquerdopatas doentes ... Nada vai parar o Mito ... #BolsonaroPresidente #for\u00e7abolsonaro https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037780348304863234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/Rodrigo89926410/status/1037790480501825541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790466870308866, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 38304825, "username": "brusantos30", "tweet": "O Mito de voc\u00eas foi esfaqueado, agora imagina se tivesse armamento liberado como ele tanto fala? Teria levado um belo tiro na testa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brusantos30/status/1037790466870308866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790388793339904, "date": "2018-09-06", "time": "14:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 1018698015744364545, "username": "esposiiito", "tweet": "yago mito pensando junto comigo. n vamos descartar a possibilidade de arma\u00e7\u00e3o hein. nunca se sabe...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esposiiito/status/1037790388793339904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790263241068544, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:54", "timezone": "CDT", "user_id": 941211804, "username": "oneoftheperrys", "tweet": "j\u00e1 imaginou se o porte de arma que ele tanto defende fosse liberado? o mito tinha levado aquele tiro hein", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oneoftheperrys/status/1037790263241068544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790222652715012, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:44", "timezone": "CDT", "user_id": 917758248744312837, "username": "silvasouza62", "tweet": "Tentaram calar o mito#bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/z8SIwaEZIY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro", "link": "https://twitter.com/silvasouza62/status/1037790222652715012", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790057434963972, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4473393154, "username": "VitorioLeo", "tweet": "Agora mito ganha no 1\u00b0 turno kkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorioLeo/status/1037790057434963972", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037790048329125890, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:03", "timezone": "CDT", "user_id": 829195714622324736, "username": "pandoraLilii", "tweet": "@JoannaAlves10 Kkkkkkkkkkk mito mesmo", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pandoraLilii/status/1037790048329125890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoannaAlves10"}
{"id": 1037789935716261889, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 766702891, "username": "itjoaovictor", "tweet": "Juiz de Fora eh a cidade mais queer do Brasil, amores.... como Bolsonaro anda toda princesinha dessa forma? tem que respeitar a burrice dos seguran\u00e7as do mito", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itjoaovictor/status/1037789935716261889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789912148467713, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 700477229139161088, "username": "leunhard", "tweet": "@vicmacedo54 \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a fil\u00e9 de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leunhard/status/1037789912148467713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vicmacedo54"}
{"id": 1037789910432997385, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 84501276, "username": "LeoJorge26", "tweet": "@BolsonaroSP A que ponto chegamos, eles est\u00e3o sentindo a derrota a cada dia mais, n\u00e3o tem mais o controle total da informa\u00e7\u00e3o, est\u00e3o desesperados, pois a verdade \u00e9 que o Mito ser\u00e1 nosso presidente.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeoJorge26/status/1037789910432997385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1037789878162022400, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 994046368732909570, "username": "FeCarvalho20", "tweet": "@FlavioBolsonaro Melhoras Mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeCarvalho20/status/1037789878162022400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037789816447008768, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:08", "timezone": "CDT", "user_id": 975885440908701696, "username": "Alessandratroxa", "tweet": "acho errado o q fizeram com ele,mas quando o Bolsonaro disse q iria metralhar os petistas as pessoas os chamaram de mito. Ai ele \u00e9 esfaqueado e vcs ficam \"coitadinho,coitadinho aonde a violencia vai parar\" como se ele nunca tivesse falado palavras de puro \u00f3dio puta hipocrisia viu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessandratroxa/status/1037789816447008768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789813620002816, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 865379760574255104, "username": "DelioMJ", "tweet": "@GloboNews Tem que revisar o avi\u00e3o se n\u00e3o algu\u00e9m pode derrubar melhoras pro Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelioMJ/status/1037789813620002816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037789800244436992, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1006528176909144066, "username": "crf_johnny1895", "tweet": "Tentam calar o mito de qualquer forma, mas Deus \u00e9 justo e sabe de todas as coisas. #for\u00e7ajair #BolsonaroPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7ajair,#BolsonaroPresidente", "link": "https://twitter.com/crf_johnny1895/status/1037789800244436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789795362250752, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 843268467235196928, "username": "kethhfaria", "tweet": "AGORA ESTAMOS MAIS JUNTOS DO QUE NUNCA. MELHORAS MITO! @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 16, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kethhfaria/status/1037789795362250752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789747366768640, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:51", "timezone": "CDT", "user_id": 854495046913142784, "username": "RodrigoMassafra", "tweet": "Esse foi o cara do merda que atentou contra o Mito.#FORCAMEUPRESIDENTE pic.twitter.com/TCYCQn2hNF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FORCAMEUPRESIDENTE", "link": "https://twitter.com/RodrigoMassafra/status/1037789747366768640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789660704112640, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:30", "timezone": "CDT", "user_id": 232886744, "username": "renanpaivinha", "tweet": "\"ain ser\u00e1 que o mito t\u00e1 bem?\"  pic.twitter.com/9Pq1zo5YgY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renanpaivinha/status/1037789660704112640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789583956692992, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:12", "timezone": "CDT", "user_id": 921368304614363137, "username": "Guilherme12gs", "tweet": "N\u00e3o adianta tentar matar o MITO....Melhor JAIR se acostumando porra#17 #BR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#17,#BR", "link": "https://twitter.com/Guilherme12gs/status/1037789583956692992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789525316182017, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2570909101, "username": "Adrianinhooow", "tweet": "Bolsonaro mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Adrianinhooow/status/1037789525316182017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789502176145409, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:53", "timezone": "CDT", "user_id": 969994889676062720, "username": "rubens98p", "tweet": "Morre um mito e nasce um \u00eddolo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubens98p/status/1037789502176145409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789482450341888, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:48", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "Tentaram calar o Mito.N\u00e3o adianta.Vai ser no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1037789482450341888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789441530576896, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:38", "timezone": "CDT", "user_id": 277551517, "username": "_andreybrito", "tweet": "sou totalmente contra esse retardado lun\u00e1tico q vcs chamam de mito a\u00ed, mas nd justifica o q aconteceu... al\u00e9m disso essa facada ainda vai fazer a popularidade dessa porra crescer mais. complicado viu......", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_andreybrito/status/1037789441530576896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789366171721729, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:20", "timezone": "CDT", "user_id": 973918453013893121, "username": "alvesritasantos", "tweet": "Agora que o mito ganha no primeiro turno! #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/alvesritasantos/status/1037789366171721729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789319065427969, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1033711293449097216, "username": "HjuniorCrf", "tweet": "Tiveram a chance de matar o Mito, n\u00e3o conseguiu? Ent\u00e3o melhor Jair se acostumando\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HjuniorCrf/status/1037789319065427969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789297116688384, "date": "2018-09-06", "time": "14:47:04", "timezone": "CDT", "user_id": 759054880266940416, "username": "lcp_lleticia", "tweet": "agora s\u00e3o obrigados a aceitar o mito/rei como presidente rs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lcp_lleticia/status/1037789297116688384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789218788061185, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:45", "timezone": "CDT", "user_id": 345412242, "username": "Koeanny", "tweet": "Que Bolsonaro s\u00f3 tenha mais for\u00e7a agora, ELES EST\u00c3O ENLOUQUECIDOS COM ESSE MITO.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Koeanny/status/1037789218788061185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789180363980800, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 163605103, "username": "mardonioMar", "tweet": "@thaispontes_ @GabrielLobo10 Cara foi covarde ...tenho certeza q vamos ganhar non1 turno! Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardonioMar/status/1037789180363980800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GabrielLobo10,thaispontes_"}
{"id": 1037789156129341440, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:30", "timezone": "CDT", "user_id": 426985307, "username": "Alexandrergl10", "tweet": "Como diz os Pqd, paraquedista \u00e9 imortal, ent\u00e3o segue Bolsonaro presidente, nada grave acontecer\u00e1 com o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alexandrergl10/status/1037789156129341440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789139079516160, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:26", "timezone": "CDT", "user_id": 979772370243260416, "username": "ScheinerEd_crf", "tweet": "Podem tentar at\u00e9 matar o mito @jairbolsonaro, mas N\u00c3O V\u00c3O CONSEGUIR, porque Deus guia e protege os que querem o bem do Povo Brasileiro! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/ScheinerEd_crf/status/1037789139079516160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037789088580030469, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:14", "timezone": "CDT", "user_id": 945992740533407746, "username": "CarlosB13225169", "tweet": "@dsmdouglasd Quem prega a pessoa armada \u00e9 seu mito! S\u00f3 faltou o sangue ap\u00f3s a facada, esqueceram o ketchup!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosB13225169/status/1037789088580030469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dsmdouglasd"}
{"id": 1037789045085163521, "date": "2018-09-06", "time": "14:46:04", "timezone": "CDT", "user_id": 765215727146196992, "username": "machadojuan_", "tweet": "QUEREM DERRUBAR O MITO, MAS N\u00c3O CONSEGUIRAM! AGORA ELE VEM MAIS PESADO AINDA! #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/lukas_lu_iz/status/1037786176185409536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/machadojuan_/status/1037789045085163521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788865006891011, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:21", "timezone": "CDT", "user_id": 859470061198823426, "username": "RealRuanSimoes", "tweet": "Voc\u00eas n\u00e3o calar\u00e3o nosso mito !!!!!#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RealRuanSimoes/status/1037788865006891011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788832513581056, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1021598099012235265, "username": "alexcordeirorj", "tweet": "@jornalextra Ele teve sorte,  imagine se ele aprova libera\u00e7\u00e3o de armas de fogo. Realmente se tornaria um mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexcordeirorj/status/1037788832513581056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1037788809595940865, "date": "2018-09-06", "time": "14:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 139226222, "username": "edmilsonpf", "tweet": "Esfaquear o mito 2018 foi idiotice!\u00c9 s\u00f3 mais do mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edmilsonpf/status/1037788809595940865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788741572673536, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 163605103, "username": "mardonioMar", "tweet": "@filgmartin Est\u00e3o com medo ....o.mito vai ganhar no 1 turno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mardonioMar/status/1037788741572673536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1037788723654606848, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 981575758568148992, "username": "Eduardo81740218", "tweet": "Mito, redobre os cuidados pq est\u00e3o desesperados!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo81740218/status/1037788723654606848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788711302389760, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:44", "timezone": "CDT", "user_id": 969994889676062720, "username": "rubens98p", "tweet": "@euclarice Muda pro mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubens98p/status/1037788711302389760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "euclarice"}
{"id": 1037788688477040640, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:39", "timezone": "CDT", "user_id": 776496500, "username": "FelipeBorgesRFT", "tweet": "O mito est\u00e1 vivo e de p\u00e9 . Estamos juntos jairmessiasbolsonaro . Deus , fam\u00edlia e Brasil #bolsonaro2018 em Rio de Janeiro  https://www.instagram.com/p/BnZZT58Hyzo/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=j3vwak8v8v98\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/FelipeBorgesRFT/status/1037788688477040640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788669359386624, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3294379294, "username": "ermartello", "tweet": "tirando o ''mito'' concordo com tudo  https://twitter.com/wesley_curty/status/1037783732655214594\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ermartello/status/1037788669359386624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788664523358208, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 217089074, "username": "jessdinniz", "tweet": "@rodrideus_mito nikiti", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessdinniz/status/1037788664523358208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrideus_mito"}
{"id": 1037788660635262976, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3432994947, "username": "LastCamisa10", "tweet": "MUITA FOR\u00c7A MITO @jairbolsonaro https://twitter.com/juzigoni/status/1037787717453668352\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LastCamisa10/status/1037788660635262976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037788651487412227, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:30", "timezone": "CDT", "user_id": 757575908, "username": "Aleksanderlnt", "tweet": "Mano, esfaquearam o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Aleksanderlnt/status/1037788651487412227", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788565839769606, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:09", "timezone": "CDT", "user_id": 412442711, "username": "Prbrunorafaello", "tweet": "For\u00e7a Mito. #for\u00e7aBOLSONARO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Prbrunorafaello/status/1037788565839769606", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788556360597505, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:07", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "J\u00e1 pensou se o ex\u00e9rcito entende que \u00e9 uma afronta o mito deles sofrer um \" atentado\" e resolve nos dar um resente no dia 7 de setembro com suspens\u00e3o da elei\u00e7\u00e3o por risco a lei \u00e9 a ordem?", "replies": 7, "retweets": 0, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037788556360597505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788460780871680, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:44", "timezone": "CDT", "user_id": 930193138584555520, "username": "TorelliCaua", "tweet": "Mito kkkkkkkkkkk  https://twitter.com/pa_figueiredo96/status/1037779478452285440\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TorelliCaua/status/1037788460780871680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788434855800832, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:38", "timezone": "CDT", "user_id": 140999889, "username": "gersonufrrj", "tweet": "@MauMeirelles O homem que n\u00e3o sangra . \u00c9 um mito mesmo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gersonufrrj/status/1037788434855800832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MauMeirelles"}
{"id": 1037788422742659072, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2806542565, "username": "zelouquitcho", "tweet": "no aguardo de qdo bolsonari tiver melhor ficar se vitimizando na tv e todo mundo ficar \"awww coitado :-(( esquerda fdp vamos votar no mito !\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zelouquitcho/status/1037788422742659072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788323828445185, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 768737887848370176, "username": "155ins", "tweet": "agora vai ter q aturar ele sendo eleito kkk n\u00e3o vou votar nele mas o mito ganha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/155ins/status/1037788323828445185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788182136451075, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2957312314, "username": "gomes_thawan", "tweet": "ACABARAM DE ELEGER O PRESIDENTE !!\" A se fosse liberado arma seria tiro \" ENTENDAM cidad\u00e3o de bem n\u00e3o faz essas coias e leiam mais sobre o porte de arma por favor.Isso tudo \u00e9 medo do MITO?O cara \u00e9 odiado por bandidos, pela esquerda, por feministas EXTREMASTem como n\u00e3o votar?  https://twitter.com/folha/status/1037781458067353600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gomes_thawan/status/1037788182136451075", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788166131011584, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "@mnunesvsc @emmacarsters Voce \u00e9 um Jean Willys sem tromba...quer se promover as custas do MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037788166131011584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emmacarsters,mnunesvsc"}
{"id": 1037788104051109890, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4200600581, "username": "LC81CRF", "tweet": "S\u00f3 acho q o mito driblou a morte pqp amo esse cr\u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LC81CRF/status/1037788104051109890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788082798567425, "date": "2018-09-06", "time": "14:42:14", "timezone": "CDT", "user_id": 773180784593268737, "username": "Yure_Miller", "tweet": "Tentativa de assassinato contra o mito Bolsonaro \ud83d\ude11\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yure_Miller/status/1037788082798567425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788006218911751, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:56", "timezone": "CDT", "user_id": 144631907, "username": "priscilacoellen", "tweet": "S\u00f3 falta a pessoa que deu a facada no Bolsonaro ser gay ou alguma outra minoria. Tem no\u00e7\u00e3o da merda que vai ser isso? Quanta intoler\u00e2ncia e burrice meu povo. Voc\u00eas agora eternizaram o MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priscilacoellen/status/1037788006218911751", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787834952953857, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:15", "timezone": "CDT", "user_id": 46352468, "username": "DoraMonts", "tweet": "Mito que \u00e9 mito n\u00e3o morre, ressuscita. E ainda tem 3 filhos pra botar no lugar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DoraMonts/status/1037787834952953857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787809212452865, "date": "2018-09-06", "time": "14:41:09", "timezone": "CDT", "user_id": 932804741884674048, "username": "ryan_amaral7", "tweet": "passaram a faca no mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ryan_amaral7/status/1037787809212452865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787750517403650, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:55", "timezone": "CDT", "user_id": 365170410, "username": "ShagrathTattoo", "tweet": "Acho que deus n\u00e3o ap\u00f3ia tanto assim o mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ShagrathTattoo/status/1037787750517403650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787688848502784, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:40", "timezone": "CDT", "user_id": 269290213, "username": "marcelomend1983", "tweet": "@FlavioBolsonaro Vamos ganhar !!! todos sabem que ele vai ganhar!! est\u00e3o querendo derrubar o Mito!!! #for\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/marcelomend1983/status/1037787688848502784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037787632896552962, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1004519261266726912, "username": "paulavtl3", "tweet": "o mito levou umas facadas", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulavtl3/status/1037787632896552962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787631076220929, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3312136335, "username": "joaovitorfrag10", "tweet": "Caraaaacoles, tentaram matar o mito kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaovitorfrag10/status/1037787631076220929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787623316705282, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 241688257, "username": "thiagosouzacrvg", "tweet": "N\u00e3o adianta esfaquear o mito, ele \u00e9 imortal!! #Bolsonaro2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/thiagosouzacrvg/status/1037787623316705282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787557889814528, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:09", "timezone": "CDT", "user_id": 288323062, "username": "LucaslDudu", "tweet": "@wilkemCRF Pode, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o MITO", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucaslDudu/status/1037787557889814528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wilkemCRF"}
{"id": 1037787499379286018, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 847571655736139781, "username": "luizinvintetres", "tweet": "Italo:ESFAQUEARAM O MITO?Gabriel:O estatuto do desarmamento salvou a vida dele", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizinvintetres/status/1037787499379286018", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787475668807682, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:50", "timezone": "CDT", "user_id": 3984732323, "username": "gbgomes7", "tweet": "Que doideira acertaram a facada no mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gbgomes7/status/1037787475668807682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787473605218304, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:49", "timezone": "CDT", "user_id": 386451256, "username": "JorgeLuizBone", "tweet": "O mito Continua vivo e pronto para Defender o Brasil.#VivaBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VivaBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizBone/status/1037787473605218304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787295783563264, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "A PM local confirmou o atentado e h\u00e1 um suspeito preso. O mito foi internado e passa bem. Levou 6 pontos, Geraldo Alkimim continua com 4.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037787295783563264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787295284375552, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49056640, "username": "Chamsim", "tweet": "Ser\u00e1 q agora os demente q vota nisso ainda v\u00e3o continuar defendendo o porte de arma? Pq se fosse legalizada o mito de vcs tava morto agora  https://twitter.com/jornaloglobo/status/1037781378602070016\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Chamsim/status/1037787295284375552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787270902894597, "date": "2018-09-06", "time": "14:39:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2925207861, "username": "LSeviotti", "tweet": "Caralho esfaquearam o bolso mito mane", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LSeviotti/status/1037787270902894597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787250807975936, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:56", "timezone": "CDT", "user_id": 460589743, "username": "th_pit", "tweet": "Agr q o mito vai ser eleito kakakaka", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/th_pit/status/1037787250807975936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787232080482304, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1688006550, "username": "jmartinss2", "tweet": "metralhar petralha podefacada no mito n\u00e3ook", "replies": 2, "retweets": 12, "likes": 18, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmartinss2/status/1037787232080482304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787226074238976, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 114063305, "username": "PoetaTulio", "tweet": "Tem gente muito, mas muito incomodada com o tal \"mito\" que querem o transformar num m\u00e1rtir. Tem que ganhar do Bolsonaro no voto e n\u00e3o matando ele. Lament\u00e1vel e preocupante isso. Que pa\u00eds estamos virando?  pic.twitter.com/pwlPuYG3RX", "replies": 13, "retweets": 17, "likes": 129, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PoetaTulio/status/1037787226074238976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787219057143808, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 190476485, "username": "gmandressa", "tweet": "Esfaquearam o Bozo, um capit\u00e3o treinado. Agora imagina se esse marginal tivesse uma arma? O Mito estaria morto. Eai bolsominions o que acham disso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gmandressa/status/1037787219057143808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787100924530689, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2327510671, "username": "BielFla13", "tweet": "Elegeram o \u201cmito\u201d hoje.... s\u00f3 tem imbecil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BielFla13/status/1037787100924530689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786976966123521, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 189382929, "username": "AlexandreMeinha", "tweet": "S\u00f3 fortaleceu o mito e ganharemos no 1 turno  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreMeinha/status/1037786976966123521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786926986809344, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:39", "timezone": "CDT", "user_id": 49327818, "username": "85lirio", "tweet": "A esquerda calcou a imagem de mito do Bolso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/85lirio/status/1037786926986809344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786924134686725, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 169625645, "username": "Ramonzito97", "tweet": "Fudeu tentaram matar o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ramonzito97/status/1037786924134686725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786920175263745, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 573952113, "username": "Talmecravo", "tweet": "Os comunistas tentando assassinar o MITO.  A ordem deve ter vindo do pres\u00eddio. #Bolsonaro17no1\u00baTurno pic.twitter.com/jDCbbg9Nwy", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17no1\u00baTurno", "link": "https://twitter.com/Talmecravo/status/1037786920175263745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786914110296065, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 201702592, "username": "rodsguido", "tweet": "essa facada S\u00d3 atrapalhou tudo, eu ainda acho que foi uma arma\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio, agora mesmo que ele vai usar isso nas campanhas, e vai ser chamado de \"mito\" JA DEU, QUE SACO!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodsguido/status/1037786914110296065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786901397348353, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:33", "timezone": "CDT", "user_id": 898341415868145665, "username": "Lucas_GuiCRF", "tweet": "Tenta dnv pq o mito ainda est\u00e1 vivo pra aterrorizar a bandidagem!  pic.twitter.com/HdlyP45fkv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucas_GuiCRF/status/1037786901397348353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786866504876032, "date": "2018-09-06", "time": "14:37:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2922509806, "username": "rockrock9295", "tweet": "esfaquearam o mito mano  https://twitter.com/FavelaCaiuNoFac/status/1037783457726967808\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rockrock9295/status/1037786866504876032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786731628642304, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:52", "timezone": "CDT", "user_id": 414082998, "username": "gmguimaraesrj", "tweet": "@FlavioBolsonaro \u00c9 assim que essa ra\u00e7a quer derrubar o mito. N\u00e3o v\u00e3o conseguirBolsonaro presidente eleito#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/gmguimaraesrj/status/1037786731628642304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037786717439373312, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:49", "timezone": "CDT", "user_id": 947811618582298624, "username": "MalvinoPaulo", "tweet": "Num \u00e9 que fizeram mesmo? Mas isso n\u00e3o vai te parar @jairbolsonaro. Vamos firmes pra vit\u00f3ria. Melhoras mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MalvinoPaulo/status/1037786717439373312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786709503758339, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1528165368, "username": "felipesannches", "tweet": "Sacanagem O MITO tomar uma facada !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesannches/status/1037786709503758339", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786696040046592, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 3018869517, "username": "luanmauricio96", "tweet": "O mito vai voltar mais forte", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanmauricio96/status/1037786696040046592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786682941157378, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 52830332, "username": "cacofonias", "tweet": "@robertoacdc @isentao2018 N\u00e3o t\u00e3o infeliz quanto \u00e0s piadas do mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacofonias/status/1037786682941157378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isentao2018,robertoacdc"}
{"id": 1037786641807691777, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 168642357, "username": "Bruno_Misquita", "tweet": "@folha Tentaram assassinar o mito. Daqui senti o cheiro de mortadela podre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_Misquita/status/1037786641807691777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037786629845536774, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:28", "timezone": "CDT", "user_id": 825506539725283329, "username": "brunosdefranco", "tweet": "Querem matar o Mito!  pic.twitter.com/zQBta8Maps", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunosdefranco/status/1037786629845536774", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786624770420737, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 976672508, "username": "bilycrf", "tweet": "Tentaram derrubar o mito, mas nao foi dessa vez!!!! #meuvoto\u00e917 #Bolsonaro17No1\u00baturno #bolsomito #Bolsonaro2018", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#meuvoto\u00e917,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#bolsomito,#Bolsonaro2018", "link": "https://twitter.com/bilycrf/status/1037786624770420737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786590754598914, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 985195793228488705, "username": "vulgochaay", "tweet": "Crl foi agredido mesmo.. n\u00e3o sei se foi facada ou se foi paulada.. Mais se ele ta enternado acho que foi facada.. kkkk\u0137kkkkk miseric\u00f3rdia BR sendo BR .. At\u00e9 canditado a presid\u00eancia toma facada kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Bolso mito que fala ner", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vulgochaay/status/1037786590754598914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786551252602880, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:09", "timezone": "CDT", "user_id": 975885440908701696, "username": "Alessandratroxa", "tweet": "Engra\u00e7ado q se ele falar q vai matar os petistas a\u00ed \u00e9 mito Mas se ele \u00e9 esfaqueado a\u00ed ele \u00e9 coitadinho Hipocrisia do crl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alessandratroxa/status/1037786551252602880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786460949307393, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1018581608, "username": "JuniiorMorais", "tweet": "Tomara que fique tudo bem com o mito !!! Estamos contigo @jairbolsonaro", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniiorMorais/status/1037786460949307393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037786435628290049, "date": "2018-09-06", "time": "14:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 2254184944, "username": "paulablfreitas", "tweet": "esfaquear o bolsonaro \u00e9 BURRICE. s\u00f3 refor\u00e7a a imagem de \u201cmito\u201d que os seguidores dele refor\u00e7am tanto, de um cara que sobreviveu de uma facada. refor\u00e7a tamb\u00e9m a ideia de armamento como defesa t\u00e3o defendida por ele. enfim, burrice.", "replies": 2, "retweets": 45, "likes": 78, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulablfreitas/status/1037786435628290049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786238579867649, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:55", "timezone": "CDT", "user_id": 3296499298, "username": "Joaov_Rattes", "tweet": "mortadela se sentiu amea\u00e7ada ai quer matar o mito mas e isso demoralizou totalmente a esquerda. agora ele tem muito mais apoio. \u00c9 melhor Jair se acostumando, porra", "replies": 0, "retweets": 9, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joaov_Rattes/status/1037786238579867649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786213539897345, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2421119972, "username": "GlaucioCaze", "tweet": "O desespero come\u00e7ou a bater nos Lulistas e companhia, n\u00e3o tem jeito pode chorar e jogar sujo pq o MITO tai o Mito CHegou ...... #EmelhorJAIRseAcostumando #J\u00e1Ganhou  https://www.facebook.com/glaucin.caze/posts/1878632262226567\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EmelhorJAIRseAcostumando,#J\u00e1Ganhou", "link": "https://twitter.com/GlaucioCaze/status/1037786213539897345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786212155748356, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 742747872177860608, "username": "be_carvalho01", "tweet": "crlh quase q o mito roda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/be_carvalho01/status/1037786212155748356", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786010741088256, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1265826578, "username": "aliciabeninca_", "tweet": "namoral quem foi o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aliciabeninca_/status/1037786010741088256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786005905072129, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3038980619, "username": "isackssonb", "tweet": "Bolsonaro: de mito a m\u00e1rtir", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isackssonb/status/1037786005905072129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786002369249282, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1494254022, "username": "LucasLuciani2", "tweet": "Elegeram o mito no primeiro turno agr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasLuciani2/status/1037786002369249282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785942722076673, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:44", "timezone": "CDT", "user_id": 293094688, "username": "laylaew_", "tweet": "agora esse arrombado aparece em rede nacional com a porra de um buraco na barriga HUR DUR MITO SEUS BURROS DO CARALHO", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/laylaew_/status/1037785942722076673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785930281746432, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1739452993, "username": "ElizeuLeoelizeu", "tweet": "Quem esfaqueou o mito, pq n\u00e3o na jugular ??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizeuLeoelizeu/status/1037785930281746432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785877941035008, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2258115415, "username": "lifeissucke", "tweet": "Gente esfaquearam o \u201cmito\u201d, eu sabia que aquele \u00f3dio todo dele um dia voltaria, carma que fala", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lifeissucke/status/1037785877941035008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785874564632576, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:28", "timezone": "CDT", "user_id": 17448514, "username": "OCarioca", "tweet": "@anacsma Se estivesse pensando estaria gritando \"mito\"... rsrsrsrs", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OCarioca/status/1037785874564632576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "anacsma"}
{"id": 1037785836723601408, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:19", "timezone": "CDT", "user_id": 115433638, "username": "wreis78", "tweet": "@bbcbrasil O Mito \u00e9 foda. Nem a morte consegue ganhar dele. \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wreis78/status/1037785836723601408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037785817115238405, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:14", "timezone": "CDT", "user_id": 115433638, "username": "wreis78", "tweet": "@GLCampos_ @BreakingBR_ O Mito \u00e9 foda. Nem a morte consegue ganhar dele. \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wreis78/status/1037785817115238405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BreakingBR_,GLCampos_"}
{"id": 1037785805794803713, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:11", "timezone": "CDT", "user_id": 716031194551463936, "username": "itsmaxsan", "tweet": "S\u00e9rio que deram uma facada no \"mito\" ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsmaxsan/status/1037785805794803713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785730129518597, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 115433638, "username": "wreis78", "tweet": "O Mito \u00e9 foda. Nem a morte consegue ganhar dele.\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wreis78/status/1037785730129518597", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785720415506433, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1027751394466582533, "username": "matheushb21", "tweet": "Nunca usei tantas vezes a palavra \"inacredit\u00e1vel\" numa semana. Parab\u00e9ns, elegeram o \"mito\". Inacredit\u00e1vel...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheushb21/status/1037785720415506433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785691135066119, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 770654704946864128, "username": "hugozanetti7", "tweet": "Pow....Mito rodou \u00e0 vontade PELO RIO e foi levar facada EM MINAS ? !!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugozanetti7/status/1037785691135066119", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785656989282305, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:36", "timezone": "CDT", "user_id": 244688223, "username": "nogueirapaulajj", "tweet": "CARALHO TR\u00c1S UM MITO PRA ESSE OSCAR QUE DEU UMA FACADA NELE KKKKKKK", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nogueirapaulajj/status/1037785656989282305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785617743138816, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:27", "timezone": "CDT", "user_id": 994795516054687747, "username": "Bruno_theeus", "tweet": "Gente passado que deram uma facada no Mito!Isso \u00f1 se faz Gente..Se ele ganhar , agora que n\u00e3o iremos poder sair de casa.\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bruno_theeus/status/1037785617743138816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785554694426624, "date": "2018-09-06", "time": "14:32:12", "timezone": "CDT", "user_id": 237985673, "username": "viquituxo", "tweet": "@laisvilela Sua cidade quase matou o mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viquituxo/status/1037785554694426624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laisvilela"}
{"id": 1037785501925818369, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4200600581, "username": "LC81CRF", "tweet": "Mito foi ferido, fdps", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LC81CRF/status/1037785501925818369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785471710126080, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:52", "timezone": "CDT", "user_id": 802339146434023424, "username": "Rrodriguesp9", "tweet": "esfaquearam o mito", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rrodriguesp9/status/1037785471710126080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785401338093568, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 3090566711, "username": "fmau21", "tweet": "Depois a galera da direita \u00e9 \"fascista\". T\u00e1 a\u00ed, parab\u00e9ns galera da esquerda, elegeram o \"mito\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmau21/status/1037785401338093568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785393108869120, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 710428769694162944, "username": "israeloakley25", "tweet": "Tentaram matar o mito, fodeeeu", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/israeloakley25/status/1037785393108869120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785370405036033, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 115433638, "username": "wreis78", "tweet": "@g1 O Mito \u00e9 foda. Nem a morte consegue ganhar dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wreis78/status/1037785370405036033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1"}
{"id": 1037785308677451777, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:13", "timezone": "CDT", "user_id": 57402469, "username": "eduardo_ilha", "tweet": "Tentou matar o mito?J\u00e1 sabe n\u00e9!Assinou a sua senten\u00e7a de morte!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardo_ilha/status/1037785308677451777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785260312997888, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:01", "timezone": "CDT", "user_id": 295913880, "username": "joaoccarline", "tweet": "como assim esfaquearam o Bozonaro doido kkkkkkquem foi o mito pra ganhar esse trof\u00e9u ?", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaoccarline/status/1037785260312997888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785068641628162, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4012294648, "username": "AntonioLeitteRj", "tweet": "Querem parar o MITO na faca...@jairbolsonaro \u00e9 esfaqueado em Ju\u00edz de Fora. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/rL4oVEIOYZ", "replies": 3, "retweets": 22, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioLeitteRj/status/1037785068641628162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785054548779009, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:12", "timezone": "CDT", "user_id": 948267715864690689, "username": "anopheles_me", "tweet": "@oespiritotupi o mito vai virar ~her\u00f3i~ agora", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anopheles_me/status/1037785054548779009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oespiritotupi"}
{"id": 1037784711710625792, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:51", "timezone": "CDT", "user_id": 4830211143, "username": "NetoZozimo", "tweet": "O petismo e seus asseclas acabaram de consolidar um mito.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1037783914729881601\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NetoZozimo/status/1037784711710625792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784636141842433, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:33", "timezone": "CDT", "user_id": 468534194, "username": "promktdig", "tweet": "T\u00e1 na hora de acabar essas aglomera\u00e7\u00f5es, essa exposi\u00e7\u00e3o est\u00e1 ficando perigosa!Acabara de acerta uma facada no mito, n\u00e3o foi grave, mas pegou!!!  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037782121107128321\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/promktdig/status/1037784636141842433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784418113544193, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4560124600, "username": "schneider_Sula", "tweet": "Caralho kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk quem foi o mito  https://twitter.com/MarlaCanalha/status/1037777700587536390\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/schneider_Sula/status/1037784418113544193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784360894820353, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1347805284, "username": "mattheusg11", "tweet": "Gente, o Mito tomou uma facada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattheusg11/status/1037784360894820353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784253088628736, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1419314192, "username": "sailor_velvet", "tweet": "mito \u00e9 esse cara que foi no meio dos minions, deu uma facada no lixo e ainda filmado", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sailor_velvet/status/1037784253088628736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784179956744193, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 718491487038783488, "username": "crp_felipe", "tweet": "@blessthelou Al\u00e9m de eu discordar da viol\u00eancia, s\u00f3 vai martirizar ele. Agora vai ter mais argumentos pro \"mito\" que sobreviveu a facada, e mais uma \"raz\u00e3o\" pra arma\u00e7\u00e3o do \"povo\"", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crp_felipe/status/1037784179956744193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blessthelou"}
{"id": 1037784120305303552, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1419314192, "username": "sailor_velvet", "tweet": "Algu\u00e9m sabe como est\u00e1 a sa\u00fade do Mito que usou a faca em Juiz de Fora?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sailor_velvet/status/1037784120305303552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784063443197952, "date": "2018-09-06", "time": "14:26:16", "timezone": "CDT", "user_id": 785682287484661761, "username": "_luzes1", "tweet": "@rubenstavares52 Faca n\u00e3o adianta contra o MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luzes1/status/1037784063443197952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rubenstavares52"}
{"id": 1037783949362319360, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 2293519980, "username": "mtzadaa", "tweet": "Meu sonho \u00e9 um show do Pixote, esse Dod\u00f4 \u00e9 muito mito sou muito f\u00e3 voc\u00eas @GrPixote", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mtzadaa/status/1037783949362319360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrPixote"}
{"id": 1037783940633960453, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:47", "timezone": "CDT", "user_id": 362254408, "username": "_RenanCorreia", "tweet": "Querem matar o #MITOJESUS DO C\u00c9U... https://m.oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026 https://m.oglobo.globo.com/brasil/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046155\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MITOJESUS", "link": "https://twitter.com/_RenanCorreia/status/1037783940633960453", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783920245391365, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:42", "timezone": "CDT", "user_id": 785682287484661761, "username": "_luzes1", "tweet": "Acharam mesmo que uma facada iria derrubar o MITO n\u00e9?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_luzes1/status/1037783920245391365", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783909583466496, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 2859687243, "username": "meridiusnet", "tweet": "Estamos orando pelo Mito. Que Deus te proteja @jairbolsonaro \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #estamoscombolsonaro https://twitter.com/flaviobolsonaro/status/1037780543545507841\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#estamoscombolsonaro", "link": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1037783909583466496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783803576680448, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1027169534455832576, "username": "erictuzza1", "tweet": "Miseric\u00f3rdia, meu Deus! Vai dar tudo certo, mito @jairbolsonaro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb pic.twitter.com/2ShOKzEpLg", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erictuzza1/status/1037783803576680448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783745141645312, "date": "2018-09-06", "time": "14:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 54924011, "username": "Peres10", "tweet": "BOLSONARO ACABA DE SER ESFAQUEADO EM JUIZ DE FORA, n\u00e3o deu Tempo de atirar \ud83e\udd14\ud83e\udd14Passa Bem o Mito!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Peres10/status/1037783745141645312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783736396521472, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1281689306, "username": "jc_rmenini", "tweet": "Gra\u00e7as a Deus o corte foi superficial e acabaram de eleger o mito  https://twitter.com/Vicenzzo_/status/1037780171762356225\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jc_rmenini/status/1037783736396521472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037783732655214594, "date": "2018-09-06", "time": "14:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3386541736, "username": "wesley_curty", "tweet": "O @jairbolsonaro acaba de ser ESFAQUEADO em Jf. \u00c9 esse tipo de gente q quer impedi-lo de chegar ao poder! Reclamam de intoler\u00e2ncia, mas s\u00e3o intolerantes.. pregam amor e paz, mas s\u00f3 quando conv\u00e9m.. aqui no tt td dia \u00e9 um Tweet diferente de algu\u00e9m desejando a morte do mito. Triste!", "replies": 8, "retweets": 201, "likes": 313, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wesley_curty/status/1037783732655214594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037783213861728257, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 991433851225468928, "username": "pedrop18_", "tweet": "@JuniorArj1899 @WalMarsicano @Arthuzinho1981 @matheus_nascim @viniz81 Pq o mito nao tava armado \ud83d\ude21\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedrop18_/status/1037783213861728257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniz81,matheus_nascim,Arthuzinho1981,WalMarsicano,JuniorArj1899"}
{"id": 1037782831295029250, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:22", "timezone": "CDT", "user_id": 888989777789423616, "username": "WeslleyC27", "tweet": "Qqqq issso quando vi q esfaquearam o mito chegou dar um frio na barriga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WeslleyC27/status/1037782831295029250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781970858729473, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1434283892, "username": "alemaraquell", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Tragam um mito pra essa Oscar  https://twitter.com/poxxxxaPacheco/status/1037114092522221568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alemaraquell/status/1037781970858729473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037781885043310593, "date": "2018-09-06", "time": "14:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3185704887, "username": "MAR99ON", "tweet": "@BrunoFabil Matem o vagabundo que fez isso com o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MAR99ON/status/1037781885043310593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BrunoFabil"}
{"id": 1037781343629918208, "date": "2018-09-06", "time": "14:15:28", "timezone": "CDT", "user_id": 42496814, "username": "lutelles", "tweet": "Est\u00e3o tentando calar o mito #bolsonaro #bolsonaroesfaqueado pic.twitter.com/8UyM96yamj", "replies": 7, "retweets": 6, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro,#bolsonaroesfaqueado", "link": "https://twitter.com/lutelles/status/1037781343629918208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037780501375987712, "date": "2018-09-06", "time": "14:12:07", "timezone": "CDT", "user_id": 53227314, "username": "thaisgoncalves", "tweet": "Parece que esfaquearam o Bolsonaro em Juiz de Fora e tem gente comemorando, aprenderam direitinho com o \u201cmito\u201d e seus eleitores", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisgoncalves/status/1037780501375987712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779732555808768, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:03", "timezone": "CDT", "user_id": 3315794092, "username": "CarlinhosNigga", "tweet": "Mito kkkk  https://twitter.com/poxxxxaPacheco/status/1037114092522221568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlinhosNigga/status/1037779732555808768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037776982614913024, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:08", "timezone": "CDT", "user_id": 854074730307080192, "username": "flvia_22", "tweet": "ISSO SIM \u00c9 UM MITO \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/anarcobs/status/1037376611740512261\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/flvia_22/status/1037776982614913024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775947544584204, "date": "2018-09-06", "time": "13:54:01", "timezone": "CDT", "user_id": 949027303111176194, "username": "LeonedeOliveir3", "tweet": "@Gremio @cartolafc Grohe mito da rodada \ud83d\ude09", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeonedeOliveir3/status/1037775947544584204", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolafc,Gremio"}
{"id": 1037772141620539394, "date": "2018-09-06", "time": "13:38:54", "timezone": "CDT", "user_id": 860626974263435267, "username": "KleinMito", "tweet": "Feminismo d\u00fc corteh https://twitter.com/maripnuness/status/1037103797418553345\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KleinMito/status/1037772141620539394", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771594792353792, "date": "2018-09-06", "time": "13:36:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1544424468, "username": "MCacholas", "tweet": "Mito  https://twitter.com/giuliaprestess/status/1037144113810948097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MCacholas/status/1037771594792353792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037767251838074880, "date": "2018-09-06", "time": "13:19:28", "timezone": "CDT", "user_id": 782341301341683712, "username": "LissFLA10", "tweet": "Os puxa-sacos seguem o carro do Banana mito \ud83c\udf4c  pic.twitter.com/1sov9QBAZc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LissFLA10/status/1037767251838074880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766602777931778, "date": "2018-09-06", "time": "13:16:53", "timezone": "CDT", "user_id": 55866257, "username": "giovani_natal", "tweet": "@guilhermesacco Um mito se vai", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giovani_natal/status/1037766602777931778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guilhermesacco"}
{"id": 1037766369511723008, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1011262302, "username": "MATHEUSSODMG_", "tweet": "0:43 olha o Mito ai.  https://www.facebook.com/MateuzoRingao/posts/1384277061705647\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MATHEUSSODMG_/status/1037766369511723008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037765979013623808, "date": "2018-09-06", "time": "13:14:24", "timezone": "CDT", "user_id": 911284765369798657, "username": "NaneMarcia1", "tweet": "Esse meu amigo \u00e9 MITO demais!!!  https://www.facebook.com/1430953696/posts/10212204424572411/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NaneMarcia1/status/1037765979013623808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763699216470016, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3168137783, "username": "pablocrvg97", "tweet": "@oJuliaaa_ Vai morrer de ran\u00e7o com o mito kk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablocrvg97/status/1037763699216470016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oJuliaaa_"}
{"id": 1037759986066239489, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 968179636256563200, "username": "MarcusV05109461", "tweet": "#Estudioi Segura que \u00e9 badejo Estudio i ! E \u00f1 precisa fazer essa cara-de-enterro n\u00e3o; fica feio demonstrar que vcs est\u00e3o frustrados com a vertiginosa ascen\u00e7\u00e3o do Mito...! Fiquem tranq\u00fcilos; a volta do Estado Legal ir\u00e1 tb proteger vcs. Afinal, Lei \u00e9 para todos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/MarcusV05109461/status/1037759986066239489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759744474329088, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1016268714285641728, "username": "HeribertoSerap1", "tweet": "O MITO CHEGOUUUUU \u00d4\u00d4\u00d4\u00d4!!  https://twitter.com/XANDAODAGAMA/status/1037757204340846593\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HeribertoSerap1/status/1037759744474329088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759073117188097, "date": "2018-09-06", "time": "12:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 822208329468538881, "username": "rodrideus_mito", "tweet": "@jessdinniz Vamo pra onde??", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrideus_mito/status/1037759073117188097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jessdinniz"}
{"id": 1037758642810830848, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 337189558, "username": "JosimarNSousa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/DnFLKd4uz5A?aO\u00a0 MITO CHEGOU \u00c9 M\u00c9RITO DO BOLSONARO E O POVO PATRIOTA DO BRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosimarNSousa/status/1037758642810830848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757527092539392, "date": "2018-09-06", "time": "12:40:49", "timezone": "CDT", "user_id": 760721070022332416, "username": "crfnevez", "tweet": "Le\u00f4nidas da Silva, Um mito  https://twitter.com/oPCpereira/status/1037740750577037313\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfnevez/status/1037757527092539392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757312633643008, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 797915222547767296, "username": "g_g_garci", "tweet": "Virou Casos de Fam\u00edlia, s\u00f3 falta a Cristina Rocha.E quem sai fortalecido desse barraco, o Bolsonaro. S\u00e3o todos farinha do mesmo saco, menos o mito. Por isso que sou #BolsonaroPresidente17 https://twitter.com/o_antagonista/status/1037755156400627712\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/g_g_garci/status/1037757312633643008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757302541959168, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 96770189, "username": "raphael_cassino", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/m9YrY-NuxIU?a\u00a0\u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_cassino/status/1037757302541959168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037757172862648320, "date": "2018-09-06", "time": "12:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 27010615, "username": "andersoncastelo", "tweet": "Se voc\u00ea, eleitor fluminense e rubronegro, acha que o Banana, se eleito, vai fazer alguma coisa pelo Flamengo, voc\u00ea \u00e9 um imbecil t\u00e3o grande quanto o que o acha mito e salvador do Clube. Se bem que \u00e9 prov\u00e1vel que voc\u00eas sejam a mesma pessoa.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andersoncastelo/status/1037757172862648320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755856048283648, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:11", "timezone": "CDT", "user_id": 972876258, "username": "ElDengoso", "tweet": "Amanh\u00e3 tem Brasil x El SalvadorMe poupe n\u00e9? O que \u00e9 7x1 pro mito que perdeu de 10x1? \ud83e\udd2a", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElDengoso/status/1037755856048283648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754871200538626, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:16", "timezone": "CDT", "user_id": 989517617265348608, "username": "PedroLu72415511", "tweet": "Kkkkkkkkkkkk mito  https://twitter.com/Gabrielsofist/status/1037745458720989185\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroLu72415511/status/1037754871200538626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754767567597568, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:51", "timezone": "CDT", "user_id": 860484256925192192, "username": "dissena_vlogs", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/1NjcHlCOAVI?a\u00a0 [\ud83d\udd34 LIVE] FREE FIRE \ud83d\udd25 RUMO AO TOP GLOBAL\ud83d\udd25!! JOGANDO DUO RANQUEADA COM O MITO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dissena_vlogs/status/1037754767567597568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037754470183174144, "date": "2018-09-06", "time": "12:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1007970358983524353, "username": "GariosJoao", "tweet": "Na cama eu sou um mito de tupiniquim querendo fazer uma redacao  https://twitter.com/joaop1nn4/status/1037744037917282304\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GariosJoao/status/1037754470183174144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752670667370496, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 210921472, "username": "MitoGameplayRj", "tweet": "@RakinLoL Hoje tem live de LoL??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoGameplayRj/status/1037752670667370496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RakinLoL"}
{"id": 1037751002093572096, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:54", "timezone": "CDT", "user_id": 3110085731, "username": "gabi_lopeslc", "tweet": "@Jhotta_MITO Obrigada amore", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabi_lopeslc/status/1037751002093572096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jhotta_MITO"}
{"id": 1037750980996157440, "date": "2018-09-06", "time": "12:14:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4150895014, "username": "bruvalentez", "tweet": "Logicamente eu n\u00e3o vou compartilhar pra n\u00e3o difamar a imagem do mito, n\u00e9?!!quem concorda da rt!!!  https://twitter.com/markosoliveira/status/1037151785826299904\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bruvalentez/status/1037750980996157440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750729820262400, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:49", "timezone": "CDT", "user_id": 560329127, "username": "_mihlinda1", "tweet": "Hahahahaahahahahahaha MITO @luanediaas https://twitter.com/157PCX/status/1037072823741767680\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_mihlinda1/status/1037750729820262400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luanediaas"}
{"id": 1037749329031835650, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 210921472, "username": "MitoGameplayRj", "tweet": "@DavyJonesRJ vc esta ao vivo davajonas !!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MitoGameplayRj/status/1037749329031835650", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DavyJonesRJ"}
{"id": 1037748292988350464, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3425930879, "username": "Yagoqmv", "tweet": "Hoje \u00e0 noiteFernando HaddadVai tentar serLula LivrePara ver seAprisionaO eleitorado do PTQue criouO Elixir daBolsa Fam\u00edliaAinda vive eTenta criarUma nova Cota FederalUm extremistaDestruiu o solEle Que queriaSer nacionalistaSem o mito,O Brasil acabar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagoqmv/status/1037748292988350464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746944163151872, "date": "2018-09-06", "time": "11:58:46", "timezone": "CDT", "user_id": 993522640890613760, "username": "rfigueira35", "tweet": "@PedroSchenkel Um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rfigueira35/status/1037746944163151872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroSchenkel"}
{"id": 1037746205013553152, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:50", "timezone": "CDT", "user_id": 55119477, "username": "robsoncamilo", "tweet": "Pode votar em papa, em mito, em messias, em coronel, em ambientalista, esquerdista, direitista, centrista e quase nada acontecer\u00e1 sem o apoio do congresso. E tudo isso pra dizer que essa op\u00e7\u00e3o vc ter\u00e1 somente uma chance que \u00e9 no primeiro turno.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsoncamilo/status/1037746205013553152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745933621100545, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 320429330, "username": "Gladius_1988", "tweet": "@benjaminback BENJAAAAAAAAAA! O Sormani est\u00e1 velho e caduco, mas mesmo assim ele \u00e9 MITO! #FSRADIOBRASIL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FSRADIOBRASIL", "link": "https://twitter.com/Gladius_1988/status/1037745933621100545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benjaminback"}
{"id": 1037745684177448961, "date": "2018-09-06", "time": "11:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 897468121107312640, "username": "SamuRosa10", "tweet": "Jair que \u00e9 mito s\u00f3 o Rodrigues, Michel que eu respeito \u00e9 o Rashid", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SamuRosa10/status/1037745684177448961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745077156802560, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:21", "timezone": "CDT", "user_id": 41446548, "username": "ThuggaXO", "tweet": "Sagaz \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThuggaXO/status/1037745077156802560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744733530083328, "date": "2018-09-06", "time": "11:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1648729544, "username": "MomoYaoyorozuTD", "tweet": "Hawk mito  pic.twitter.com/cfd9xqp85e", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MomoYaoyorozuTD/status/1037744733530083328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037741242937950209, "date": "2018-09-06", "time": "11:36:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1030444856118861825, "username": "irvyng_ribeiro", "tweet": "@jairbolsonaro Mito mitando", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/irvyng_ribeiro/status/1037741242937950209", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037740061289328640, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 217089074, "username": "jessdinniz", "tweet": "@rodrideus_mito sossega em casa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jessdinniz/status/1037740061289328640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrideus_mito"}
{"id": 1037739457976430592, "date": "2018-09-06", "time": "11:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 822208329468538881, "username": "rodrideus_mito", "tweet": "Ser\u00e1 q esse feriado vai dar ruim? Rs", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrideus_mito/status/1037739457976430592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734190861770752, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 46796088, "username": "gims94", "tweet": "O mitoA lendaA maior vadia de todassaudades \u2764\ufe0f  https://twitter.com/ninadobrev/status/1037727079846961153\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gims94/status/1037734190861770752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037733331641753601, "date": "2018-09-06", "time": "11:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 797883299146465282, "username": "marc_fernandelw", "tweet": "Mito  https://twitter.com/giuliaprestess/status/1037144113810948097\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marc_fernandelw/status/1037733331641753601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732901394231298, "date": "2018-09-06", "time": "11:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 479070780, "username": "srochaactor", "tweet": "\u00c9 O MITO NA CABE\u00c7A !! \u00c9 17 \u2705 https://youtu.be/m9YrY-NuxIU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srochaactor/status/1037732901394231298", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037731497191645185, "date": "2018-09-06", "time": "10:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 1708766802, "username": "pessanha_pedro", "tweet": "crl mlk guina t\u00e1 avan\u00e7ado pegando mina famosinha, esse mlk \u00e9 um mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pessanha_pedro/status/1037731497191645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037729673671856129, "date": "2018-09-06", "time": "10:50:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1025469174737522688, "username": "jogadorbarreto", "tweet": "Esse cara \u00e9 um mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/thomassantanas/status/1037533624927698944\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jogadorbarreto/status/1037729673671856129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037728998183391232, "date": "2018-09-06", "time": "10:47:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1592139608, "username": "FariaBiell", "tweet": "presen\u00e7a ilustre do mito da crian\u00e7ada  https://twitter.com/FlamengoResenha/status/1037439424764825600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FariaBiell/status/1037728998183391232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727824382255105, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:48", "timezone": "CDT", "user_id": 29181944, "username": "brunomais", "tweet": "A sombra do Mito, habitarei #LifeHacks pic.twitter.com/6heL4nBoqC", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LifeHacks", "link": "https://twitter.com/brunomais/status/1037727824382255105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037727699161239553, "date": "2018-09-06", "time": "10:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 471030206, "username": "tavendoqueelary", "tweet": "Mito  https://twitter.com/poxxxxaPacheco/status/1037114092522221568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tavendoqueelary/status/1037727699161239553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037726961144143879, "date": "2018-09-06", "time": "10:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 933110231093207040, "username": "tiagosouza1994", "tweet": "@camillacampos90 Anivers\u00e1rio do mito WS! \ud83c\udd9a\ud83c\udd9a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagosouza1994/status/1037726961144143879", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camillacampos90"}
{"id": 1037725070569996288, "date": "2018-09-06", "time": "10:31:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2276102414, "username": "gabrielvasco37", "tweet": "[6/9 12:24] Gabriel Crvg: N\u00e3o assiste o jogo do Vasco hoje para n\u00e3o ficar puto kkkk[6/9 12:28] Tio Eduardo: Vou v\u00ea pelado no quarto bebendo gelada e fazendo amor[6/9 12:28] Tio Eduardo: KkkkMEU TIO \u00c9 UM MITO KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielvasco37/status/1037725070569996288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720716240723973, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 925140426725756928, "username": "pauloTHEslayer", "tweet": "@caiocgomes @alextx Bozominion detectado. Deve ser metralhado da mesma forma que o mito dele disse que os petistas do Acre mereciam?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloTHEslayer/status/1037720716240723973", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alextx,caiocgomes"}
{"id": 1037720712138633216, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:32", "timezone": "CDT", "user_id": 52833087, "username": "CaioBorba", "tweet": "Mito  https://twitter.com/brunobonsanti/status/1037493240751116288\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioBorba/status/1037720712138633216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037719245742923776, "date": "2018-09-06", "time": "10:08:42", "timezone": "CDT", "user_id": 618238778, "username": "Twice_Do", "tweet": "Em quem voc\u00ea votaria para ganhar do mito??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Twice_Do/status/1037719245742923776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717860934660096, "date": "2018-09-06", "time": "10:03:12", "timezone": "CDT", "user_id": 28708842, "username": "Cassiaholecko", "tweet": "@vianamariamary1 Uhhmmmmm o.mito chegou o Brasil acordou gra\u00e7as a Deus tem internet esses mentiroso est\u00e3o sendo desmascarados pra cima deles Bolsonaro  pic.twitter.com/7nS4FDadOO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cassiaholecko/status/1037717860934660096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vianamariamary1"}
{"id": 1037715546123522052, "date": "2018-09-06", "time": "09:54:00", "timezone": "CDT", "user_id": 28708842, "username": "Cassiaholecko", "tweet": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro Meu senador do Rio tem meu voto e meu respeito filho do.mito mito \u00e9  pic.twitter.com/vBlfn2u1L0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cassiaholecko/status/1037715546123522052", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro"}
{"id": 1037714434859261952, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2567639494, "username": "daf1a7012fbd417", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/wOuooPx5Lpk?aVeja\u00a0\u2026 o v\u00eddeo que emocionou Bolsonaro - EU SOU O MITO - TRAILER [OFICIAL]", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/daf1a7012fbd417/status/1037714434859261952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037712806391541761, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "@FlamengoResenha Nenhum", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1037712806391541761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlamengoResenha"}
{"id": 1037712676867264512, "date": "2018-09-06", "time": "09:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 332510093, "username": "junior_pito", "tweet": "Tentam impedir o mito de todo jeito, at\u00e9 na televis\u00e3o s\u00e3o contra. Porque ser\u00e1 que ele incomoda tanto assim kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/junior_pito/status/1037712676867264512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711128141410304, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:27", "timezone": "CDT", "user_id": 734538206062972929, "username": "janfentyUniters", "tweet": "@YouTube @VinieMattos Vc s\u00f3 solta quando n t\u00f4 em casa Neh ? Vou te pertuba no Insta hahaha #mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/janfentyUniters/status/1037711128141410304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VinieMattos,YouTube"}
{"id": 1037710897895153666, "date": "2018-09-06", "time": "09:35:32", "timezone": "CDT", "user_id": 784996545351577601, "username": "Eduward2616", "tweet": "Quando o bolsonaro for eleito e o Brasil ficar mais fodido doque esta . Vou lembrar de vcs chamando ele de mito . ! #BolsonaroNao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroNao", "link": "https://twitter.com/Eduward2616/status/1037710897895153666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037708252962799616, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 767923585, "username": "ixtark", "tweet": "S\u00f3 um mito pra homenagear CR7 e Neymar de uma s\u00f3 vez!  https://twitter.com/Humor_Esportivo/status/1037698608412467202\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ixtark/status/1037708252962799616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037707405528899584, "date": "2018-09-06", "time": "09:21:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1023281206341840897, "username": "GomezA03464893", "tweet": "@PBolsonaro O Eduardo Jorge tem projetos excelentes, j\u00e1 implantou v\u00e1rios que tornaram o Brasil um pa\u00eds melhor, como os gen\u00e9ricos por exemplo, e o seu argumento \u00e9 chamar o cara de maconheiro. O Bolsonazi est\u00e1 quase 30 anos mamando no plen\u00e1rio sem fazer NADA e voc\u00ea chama de mito. Vai entender", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GomezA03464893/status/1037707405528899584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PBolsonaro"}
{"id": 1037706992230518784, "date": "2018-09-06", "time": "09:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 103322719, "username": "Vickthorfg", "tweet": "@Brandao_Rique Ai n , suarez eh um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vickthorfg/status/1037706992230518784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Brandao_Rique"}
{"id": 1037706522439168000, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 28708842, "username": "Cassiaholecko", "tweet": "@alves_heverson Mitando de novo lalalala chora petralhada sem mimimimi o mito chegou o Brasil acordou  pic.twitter.com/sLepXIeIy4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cassiaholecko/status/1037706522439168000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alves_heverson"}
{"id": 1037705835173036035, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:25", "timezone": "CDT", "user_id": 865379760574255104, "username": "DelioMJ", "tweet": "@RenovaMidia T\u00e1 falando isso por qu\u00ea vai pra cadeia quando o Mito for eleito vai por bandido rico e pobre nas grades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DelioMJ/status/1037705835173036035", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037705728763617282, "date": "2018-09-06", "time": "09:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 934864109023256576, "username": "Veraluciadoama3", "tweet": "DOC SBT SORRISO MT Ele e  mito", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Veraluciadoama3/status/1037705728763617282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037705025647247361, "date": "2018-09-06", "time": "09:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 945963881347932163, "username": "Manomarlonmm", "tweet": "Agora geral quer a camisa da juve, to falando CR7 \u00e9 foda o mito no futebol!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Manomarlonmm/status/1037705025647247361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698830366584833, "date": "2018-09-06", "time": "08:47:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1061092531, "username": "VitorMucury", "tweet": "@andrizek @jsabinno Finalmente cai o mito do brasileiro cordial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VitorMucury/status/1037698830366584833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jsabinno,andrizek"}
{"id": 1037697265513783296, "date": "2018-09-06", "time": "08:41:22", "timezone": "CDT", "user_id": 925140426725756928, "username": "pauloTHEslayer", "tweet": "@marcio_e10 @CanalDoOtario Todo dia tem um bozominion revoltado pq vc fala mal do mito dele  kkkk E como eles sempre fazem, quem n\u00e3o \u00e9 bozominon \u00e9 petralha comunista bolivarista venezuelano comedor de mortadela e criancinhas kkkkkkkkkk Acham que s\u00e3o os \u00fanicos q podem ser de direita.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pauloTHEslayer/status/1037697265513783296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalDoOtario,marcio_e10"}
{"id": 1037693026934640640, "date": "2018-09-06", "time": "08:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 365818863, "username": "Nina_Naro", "tweet": "@carlosjordy #Mito  pic.twitter.com/23roYB43Kr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Mito", "link": "https://twitter.com/Nina_Naro/status/1037693026934640640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlosjordy"}
{"id": 1037689317089599489, "date": "2018-09-06", "time": "08:09:47", "timezone": "CDT", "user_id": 82271629, "username": "carlosjordy", "tweet": "Pablo Vittar rompeu c/ a grife de cal\u00e7ados Victor Vicenzza ap\u00f3s saber q o propriet\u00e1rio \u00e9 eleitor de Bolsonaro. Agora, Victor est\u00e1 lan\u00e7ando cole\u00e7\u00e3o dedicada ao capit\u00e3o. Bela troca, saiu de um mico e foi p/ um mito. Ano q vem Pablo ser\u00e1 um homem comum. Bolsonaro ser\u00e1 o Presidente.", "replies": 8, "retweets": 88, "likes": 337, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1037689317089599489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688866172559360, "date": "2018-09-06", "time": "08:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2576115421, "username": "dearmistk", "tweet": "@paradisekiedis N\u00e3o acredito que tem o \"faz propaganda de gra\u00e7a pro mito\" se tudo que o Adnet falou \u00e9 absurdo e sem sentido!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dearmistk/status/1037688866172559360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paradisekiedis"}
{"id": 1037688406841675776, "date": "2018-09-06", "time": "08:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1000892043697278977, "username": "CleytonNogueir5", "tweet": "@geraldoalckmin Aceita ele o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleytonNogueir5/status/1037688406841675776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "geraldoalckmin"}
{"id": 1037687846574981120, "date": "2018-09-06", "time": "08:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 54604578, "username": "cellovmp", "tweet": "@FlamengoResenha @EvanilsonFerr Seu mito, anta.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cellovmp/status/1037687846574981120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvanilsonFerr,FlamengoResenha"}
{"id": 1037687070788124672, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2907080353, "username": "GracaLeandro", "tweet": "Andam dizendo por a\u00ed q o Mito n\u00e3o ter\u00e1 governabilidade pq n fez alian\u00e7as com outros partidos e sera minoria na C\u00e2mara e no Senado. \u00c9 importante salientar q o PODER EMANA DO POVO e com toda a sua popularidade e vit\u00f3ria no 1o Turno, o POVO GOVERNAR\u00c1 COM ELE! #Bolsonaro17No1oTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1oTurno", "link": "https://twitter.com/GracaLeandro/status/1037687070788124672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037686879808835586, "date": "2018-09-06", "time": "08:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 81129622, "username": "ricardorastlin", "tweet": "@Rodryuken Um mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricardorastlin/status/1037686879808835586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodryuken"}
{"id": 1037686249732145152, "date": "2018-09-06", "time": "07:57:35", "timezone": "CDT", "user_id": 770654704946864128, "username": "hugozanetti7", "tweet": "Gente.... esses v\u00eddeos do Dr\u00e1cula...q bizarro....Chuchu atacando mito, governo atacando chuchu...Qual a jogada? Esquerda leva, indulto p molusco e foro pro vampiro? Faz sentido ???", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugozanetti7/status/1037686249732145152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684700419108865, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:26", "timezone": "CDT", "user_id": 813638215265648640, "username": "MTNH021", "tweet": "Esses cara chamando Bolsonaro de mito \u00e9 muito engra\u00e7ado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MTNH021/status/1037684700419108865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684584689926144, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 811471242540814337, "username": "Felipe_morais82", "tweet": "@RenovaMidia Esse ladr\u00e3o de merenda est\u00e1 morrendo de medo do mito , por isso s\u00f3 fala nele #Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Felipe_morais82/status/1037684584689926144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1037684163699200002, "date": "2018-09-06", "time": "07:49:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1036447501354762240, "username": "gabybesada", "tweet": "ciro gomes cresceu na pesquisa e os bolsominions j\u00e1 come\u00e7aram a difamar o ciro kkkkkkk antes n\u00e3o se ouvia nenhum deles citando o cara, era s\u00f3 o \u201cmito\u201d  to rindo com o desespero", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabybesada/status/1037684163699200002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683834286821376, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:59", "timezone": "CDT", "user_id": 20846253, "username": "sinaleiro35", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinaleiro35/status/1037683834286821376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037683819036467200, "date": "2018-09-06", "time": "07:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1006190096062742529, "username": "SamuelR89510410", "tweet": "@EagleTrindade @marcelo_baad Mito dms o menin\u00e3o! #ZSquad", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ZSquad", "link": "https://twitter.com/SamuelR89510410/status/1037683819036467200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcelo_baad,EagleTrindade"}
{"id": 1037680334832390146, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:05", "timezone": "CDT", "user_id": 232585738, "username": "CASALDOIDERA", "tweet": "Eu com o mito ... Elisa Sanches no evento em S\u00e3o Paulo  pic.twitter.com/Ng8uL3wiBw", "replies": 13, "retweets": 19, "likes": 241, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CASALDOIDERA/status/1037680334832390146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037678569491759105, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2594045982, "username": "RonaldoMasantos", "tweet": "Galera, Vamos apoiar quem nos apoiar adquirindo seus produtos em homenagem ao Mito  https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037668567062331392\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoMasantos/status/1037678569491759105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037674656134832131, "date": "2018-09-06", "time": "07:11:31", "timezone": "CDT", "user_id": 1628705846, "username": "jeleaozinho", "tweet": "Mito  https://twitter.com/VoceNaoSabiaQ/status/1037671797053972480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeleaozinho/status/1037674656134832131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037673200849702913, "date": "2018-09-06", "time": "07:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Marcospas1 T\u00e1 bom Marcos.Vou perder meu tempo n\u00e3o. Vc deve entender mito mais de an\u00e1lise pol\u00edtica e pesquisas que eu.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037673200849702913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcospas1"}
{"id": 1037672945613725696, "date": "2018-09-06", "time": "07:04:43", "timezone": "CDT", "user_id": 774123013981614083, "username": "mullerwave", "tweet": "@fuccboe777 Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mullerwave/status/1037672945613725696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fuccboe777"}
{"id": 1037672312441630720, "date": "2018-09-06", "time": "07:02:12", "timezone": "CDT", "user_id": 389737268, "username": "FelipeFortes25", "tweet": "@paulovfla ... casa de puta governada por sacana. A cobran\u00e7a tem que ser feroz, mas temos que saber como e quem cobrar. N\u00e3o aparece um com solu\u00e7\u00e3o plaus\u00edvel. O Barbieri era mito agora \u00e9 merda: o problema \u00e9 ele mesmo? At\u00e9 apoio a sa\u00edda mas n\u00e3o sei se \u00e9 o principal.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FelipeFortes25/status/1037672312441630720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulovfla"}
{"id": 1037670420856623104, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3292376981, "username": "PJMito", "tweet": "uma hora dessas e o testezinho tentando me iludiraiai... https://pt.scrapee.net/o-que-diz-sua-placa-de-perigo-1?pid=1536234821-s6UBz5b9115454b42e\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJMito/status/1037670420856623104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670355266166785, "date": "2018-09-06", "time": "06:54:26", "timezone": "CDT", "user_id": 71599010, "username": "msullivancm", "tweet": "MELHOR AN\u00c1LISE QUE LI SOBRE BOLSONARO.!!!AN\u00c1LISE COM FRIEZA. Jair Bolsonaro pode ser perfeitamente definido como um fen\u00f4meno pol\u00edtico extraordin\u00e1rio. Aclamado como mito por milh\u00f5es de eleitores, o deputado tem...  https://www.facebook.com/1372377625/posts/10217679410201677/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/msullivancm/status/1037670355266166785", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037669878994493440, "date": "2018-09-06", "time": "06:52:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@PolitzOficial Temer mito. rs #TemerMito #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#TemerMito,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037669878994493440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PolitzOficial"}
{"id": 1037669127299706880, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:33", "timezone": "CDT", "user_id": 44699814, "username": "mjdelfino", "tweet": "@edmilsonpapo10 Temer mito. rs #TemerMito #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TemerMito,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/mjdelfino/status/1037669127299706880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edmilsonpapo10"}
{"id": 1037668567062331392, "date": "2018-09-06", "time": "06:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 40053694, "username": "FlavioBolsonaro", "tweet": "Fui checar e \u00e9 verdade! #FatoA marca Victor Vicenzza, v\u00edtima do \u00f3dio e intoler\u00e2ncia do Pablo Avatar, lan\u00e7ou uma linha chamada Bolsoboot, em homenagem ao futuro presidente do Brasil @jairbolsonaro .Obrigado e boas vendas!#flaviobolsonarosenador177 #bolsonaropresidente17 #mito  pic.twitter.com/iWEmDIXYsg", "replies": 95, "retweets": 1063, "likes": 4127, "location": "", "hashtags": "#FatoA,#flaviobolsonarosenador177,#bolsonaropresidente17,#mito", "link": "https://twitter.com/FlavioBolsonaro/status/1037668567062331392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037666303220305920, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "@coachsandrolima Precisamos nos mobilizar numa grande manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao MITO nas grande capitais. (1727 RJ)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1037666303220305920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coachsandrolima"}
{"id": 1037666187692449792, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:52", "timezone": "CDT", "user_id": 952897842141646848, "username": "CalazansEvaldo", "tweet": "@Bopressor20 Uuuiii que est\u00e9tica ela kkkkkk@Majudelrei1 Imagina se fosse o MITO! j\u00e1 estaria na manchete Machista pretende prender jornalista kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CalazansEvaldo/status/1037666187692449792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20,Majudelrei1"}
{"id": 1037666051419516928, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2450834218, "username": "Renato10ANTUNES", "tweet": "@eurenesilva Entaum ..O MITO CHEGOU \ud83c\udfb6\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato10ANTUNES/status/1037666051419516928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eurenesilva"}
{"id": 1037665996008574976, "date": "2018-09-06", "time": "06:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 920976463695933440, "username": "RamosNatany", "tweet": "@mariiamaralc Tirando esse mito das f\u00e9rias, eu concordo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RamosNatany/status/1037665996008574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariiamaralc"}
{"id": 1037665775794958337, "date": "2018-09-06", "time": "06:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 568924797, "username": "Ieonascimento", "tweet": "chamando pulp\u00edticos rid\u00edculos de mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ieonascimento/status/1037665775794958337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665341772587009, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 997076872772112384, "username": "rosati_luis", "tweet": "Fala s\u00e9rio! O ibope dizer que o xux\u00fa ganha do mito no segundo turno desclassifica qualquer pesquisa. As passeatas dele n\u00e3o tem meia d\u00fazia de gatos pingados e \u00e9 vaiado por onde passa.  Vai ser no primeiro turno!  https://twitter.com/mcarmocaldas/status/1037506492054863873\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rosati_luis/status/1037665341772587009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665199250186240, "date": "2018-09-06", "time": "06:33:57", "timezone": "CDT", "user_id": 868866202222854144, "username": "LuizCla46954945", "tweet": "@jairbolsonaro U\u00e9, o PSDB vc esperou ser atacado pra depois atacar. ..Bem diferente do PT, n\u00e9 Mito? ????O PT vc quer metralhar e mandar pra bem longe. ...\ud83e\udd14,medo do poder dos tucanos? ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizCla46954945/status/1037665199250186240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037664885730095106, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3316320795, "username": "arthuragaoo", "tweet": "@lia_giulia Bolsonaro mito kkkkkkk j\u00e1 que \u00e9 pra falar merda, vamos l\u00e1", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arthuragaoo/status/1037664885730095106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lia_giulia"}
{"id": 1037664635183357952, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:42", "timezone": "CDT", "user_id": 87187101, "username": "Rodymacedo", "tweet": "@Lourdesregina @o_colecionador @adnarimrasec @JustCarol10 Ent\u00e3o trate de trabalhar bastante pra pagar imposto. Sen\u00e3o titio mito fica sem avi\u00e3o da FAB pra passear.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodymacedo/status/1037664635183357952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JustCarol10,adnarimrasec,o_colecionador,Lourdesregina"}
{"id": 1037664109435727872, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:37", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@juniornovarino Se a pesquisa IBOPE d\u00e1 23% ao Bolsonaro, isso significa que o Mito \ud83d\ude0e j\u00e1 passou dos 40%.Vai ser de primeira \ud83d\ude0e#bolsonaropresidente17#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaropresidente17,#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037664109435727872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "juniornovarino"}
{"id": 1037663579082829826, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:30", "timezone": "CDT", "user_id": 198232732, "username": "82jon", "tweet": "@flaviofachel Hahahahahahaha mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/82jon/status/1037663579082829826", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviofachel"}
{"id": 1037662934267256833, "date": "2018-09-06", "time": "06:24:57", "timezone": "CDT", "user_id": 4756294635, "username": "mts_souza62", "tweet": "Mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/LuanVictor22_/status/1037393306429415425\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mts_souza62/status/1037662934267256833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662463855091712, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:04", "timezone": "CDT", "user_id": 2288876910, "username": "MonnyPereiraB", "tweet": "Desnecess\u00e1rio o #mito fazer campanha, \u00e9 s\u00f3 deixar as verdades sobre seus advers\u00e1rios aparecerem.#Bolsonaro17no1\u00baTurno #BolsonaroPresidente17 #DireitaUnida #VaiSerNoPrimeiroTurno https://twitter.com/conexaopolitica/status/1037509031009632256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#mito,#Bolsonaro17no1\u00baTurno,#BolsonaroPresidente17,#DireitaUnida,#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/MonnyPereiraB/status/1037662463855091712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660893990010881, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4851890283, "username": "juufernandesp", "tweet": "@Gabriel_Gerasso @magsteh Amiga voc\u00ea \u00e9 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/juufernandesp/status/1037660893990010881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "magsteh,Gabriel_Gerasso"}
{"id": 1037660737815175168, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:13", "timezone": "CDT", "user_id": 247025137, "username": "luiscluz", "tweet": "@cirogomes @victovargas @maepatriota \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbEsse \u00e9 o nosso MITO...#BolsonaroPresidente#Bolsonaro17No1\u00baturno#Bolsonaro17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#Bolsonaro17", "link": "https://twitter.com/luiscluz/status/1037660737815175168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maepatriota,victovargas,cirogomes"}
{"id": 1037659738509651968, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:15", "timezone": "CDT", "user_id": 68087405, "username": "TonLoBo", "tweet": "Mito  https://www.facebook.com/766301201/posts/10156706056046202/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TonLoBo/status/1037659738509651968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037657266156134400, "date": "2018-09-06", "time": "06:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 956111720208060416, "username": "brandao_nicolau", "tweet": "Tnc! Pesquisa comprada pela #GloboLixo o Mito s\u00f3 ganharia no segundo turno do Haddad! Se n\u00e3o tiver fraude ele ganha com folga no primeiro turno porra!BOLSONARO MEU PRESIDENTE  pic.twitter.com/bAKVjJOhuW", "replies": 2, "retweets": 28, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "#GloboLixo", "link": "https://twitter.com/brandao_nicolau/status/1037657266156134400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037653167226478592, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 943205751119646720, "username": "OtavioTeixeir20", "tweet": "#IBOPE mito no primeiro turno  https://twitter.com/Enquette_/status/1037514205828706305\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#IBOPE", "link": "https://twitter.com/OtavioTeixeir20/status/1037653167226478592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652725335564289, "date": "2018-09-06", "time": "05:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 847236870433931265, "username": "ErosMarinho", "tweet": "Traga um trof\u00e9u para esse mito !  https://twitter.com/maarinaesp/status/1037462347881832450\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ErosMarinho/status/1037652725335564289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648968510066689, "date": "2018-09-06", "time": "05:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 3116997887, "username": "Matias_BJJ", "tweet": "@_Christiiann Botei o Mito Para\u00edba", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matias_BJJ/status/1037648968510066689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Christiiann"}
{"id": 1037646949883756544, "date": "2018-09-06", "time": "05:21:26", "timezone": "CDT", "user_id": 724794707633659904, "username": "SandroPiojr", "tweet": "@denilsonshow Mas vc torce pra quem mano? S\u00e3o Paulo.ou palmeiras?  Se disser os 2 vou perguntar se tu e homem ou viado ... Os dois n\u00e3o da pra ser cara kkkkkkkkkkk tmj mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandroPiojr/status/1037646949883756544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "denilsonshow"}
{"id": 1037642547353542656, "date": "2018-09-06", "time": "05:03:56", "timezone": "CDT", "user_id": 299333618, "username": "olgamar2", "tweet": "Ou qual quer outro candidato kkk o que tenho visto...kkkkk s\u00f3 o Mito que arrebenta  https://twitter.com/SrtaLawyerBr17/status/1037501680265453568\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olgamar2/status/1037642547353542656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640587028180993, "date": "2018-09-06", "time": "04:56:09", "timezone": "CDT", "user_id": 759478650739851268, "username": "xxytyy", "tweet": "Quem \u00e9 contra o mito do J. Camargo, n\u00e3o presta? Camargo, acho que voc\u00ea n\u00e3o tomou seu rem\u00e9dio  https://twitter.com/delegadocamargo/status/1037549009215348737\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxytyy/status/1037640587028180993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037632976430018560, "date": "2018-09-06", "time": "04:25:54", "timezone": "CDT", "user_id": 45859257, "username": "carlosmen", "tweet": "@rodrigol_fc O mito japon\u00eas Nakata", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosmen/status/1037632976430018560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigol_fc"}
{"id": 1037632219425193985, "date": "2018-09-06", "time": "04:22:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4640680643, "username": "tocafunkrj", "tweet": "M\u00daSICA  | O MITO CHEGOU | BOLSONARO 2018  https://youtu.be/SFpiWQPk8Z0\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tocafunkrj/status/1037632219425193985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037631176331145216, "date": "2018-09-06", "time": "04:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 423258318, "username": "ToquedeAmor_RJ", "tweet": "Para vc v\u00ea, eis o filho do \"Mito\". Educa\u00e7\u00e3o de um merda, a gente v\u00ea por aqui  https://www.facebook.com/1037253286/posts/10214125680309481/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ToquedeAmor_RJ/status/1037631176331145216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037619718461501440, "date": "2018-09-06", "time": "03:33:13", "timezone": "CDT", "user_id": 926925866420097024, "username": "_tinura", "tweet": "Mito  https://twitter.com/petercezario/status/1037471710616977409\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_tinura/status/1037619718461501440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037607844605054978, "date": "2018-09-06", "time": "02:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 978371290817028100, "username": "Matterata", "tweet": "@schlammig @PRGetulismo @Guto1000men Eu me recuso a acreditar que NENHUMA institui\u00e7\u00e3o neste pa\u00eds n\u00e3o tenha a logistica de se reunir e pensar \"ok,Quais as bandeiras dele?Naciolismo e aborto? Okay vamos pegar as incoer\u00eancias nisso e descontruir esse mito\".Os caras s\u00e3o especialista em manipular o povo. N\u00e3o \u00e9 possivel", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Matterata/status/1037607844605054978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Guto1000men,PRGetulismo,schlammig"}
{"id": 1037582296537227264, "date": "2018-09-06", "time": "01:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?a\u00a0 VAMOS VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037582296537227264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037582102730952704, "date": "2018-09-06", "time": "01:03:45", "timezone": "CDT", "user_id": 92864646, "username": "johnreillybr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?a\u00a0 VAMOS VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnreillybr/status/1037582102730952704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037578170386538498, "date": "2018-09-06", "time": "00:48:07", "timezone": "CDT", "user_id": 772150157504897025, "username": "IsabeelleGiova1", "tweet": "Esse Gabriel \u00e9 um mito. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IsabeelleGiova1/status/1037578170386538498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037575456978083840, "date": "2018-09-06", "time": "00:37:20", "timezone": "CDT", "user_id": 50939809, "username": "Negromar_CRF", "tweet": "At\u00e9 que o album Astroworld \u00e9 legal, mas nem compara o album Kamikaze. \u00c9 bem destruidor! E fanboys do Travis Scott ficam descontroladas falando mal do mito Eminem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Negromar_CRF/status/1037575456978083840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037573256407130113, "date": "2018-09-06", "time": "00:28:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3145461525, "username": "BrazMisael", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/imagensnadave/status/1037119663279366145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrazMisael/status/1037573256407130113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571763843026944, "date": "2018-09-06", "time": "00:22:40", "timezone": "CDT", "user_id": 299895558, "username": "emvozdorio_", "tweet": "Michael Jackson comprou os direitos da maioria das m\u00fasicas dos Beatles por US$ 47,5 milh\u00f5es em 1985.Mito ou verdade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emvozdorio_/status/1037571763843026944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571673023762433, "date": "2018-09-06", "time": "00:22:18", "timezone": "CDT", "user_id": 299895558, "username": "emvozdorio_", "tweet": "Na R\u00fassia, os restos cremados de entes queridos podem ser transformados em tinta, para que voc\u00ea possa fazer uma tatuagem.Mito ou verdade?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emvozdorio_/status/1037571673023762433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037565761299116032, "date": "2018-09-05", "time": "23:58:49", "timezone": "CDT", "user_id": 51464416, "username": "cazperbruno", "tweet": "Absurdo. E tem candidato mito que defende a manuten\u00e7\u00e3o dos privil\u00e9gios e diz por a\u00ed que \u00e9 diferente.  https://www.facebook.com/100002929086858/posts/1875713485869603/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cazperbruno/status/1037565761299116032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037564641008906240, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1025376567051079681, "username": "VinicGustavo", "tweet": "@pablovillaca @GeorgMarques @_Todacolorida_ @eightdestiny @abrechamado Boa noite ; que o mito assuna essa nacao e vivamos num pais melhor", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VinicGustavo/status/1037564641008906240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abrechamado,eightdestiny,_Todacolorida_,GeorgMarques,pablovillaca"}
{"id": 1037564588424880128, "date": "2018-09-05", "time": "23:54:09", "timezone": "CDT", "user_id": 44708196, "username": "GabrielFerrerox", "tweet": "@amandaramalhos S\u00f3 voc\u00ea! Eu daria abra\u00e7o no bolsonaro MITO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GabrielFerrerox/status/1037564588424880128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "amandaramalhos"}
{"id": 1037558237116149762, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:55", "timezone": "CDT", "user_id": 2891455921, "username": "jhonpzs", "tweet": "Mito 2018 \u2014 Enfia o mito no cu  https://curiouscat.me/Dioncrvg/post/640357349?1536208135\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhonpzs/status/1037558237116149762", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037558174868484096, "date": "2018-09-05", "time": "23:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 1029277237, "username": "kuhneraptor", "tweet": "nunca pensei que fosse ver alguem colocando os oclinhos no TEMER e chamando ele de MITO  https://twitter.com/hbredda/status/1037510645086908416\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kuhneraptor/status/1037558174868484096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557629965545472, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 834730654579449861, "username": "Ricardo27188978", "tweet": "Espalhem. O mito chegou. O mundo todo j\u00e1 est\u00e1 cantando! https://youtu.be/cUDPrD9aL6o\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ricardo27188978/status/1037557629965545472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557535656603648, "date": "2018-09-05", "time": "23:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 2878481751, "username": "matheusgtty21", "tweet": "Arrogante? Jamais irm\u00e3o eu sou um mito!!! +2 de humilde \u2764\ufe0f\ud83d\ude0e  pic.twitter.com/CCeYQlhwon", "replies": 0, "retweets": 8, "likes": 28, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/matheusgtty21/status/1037557535656603648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557475493519360, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 3128627526, "username": "StylleRafael", "tweet": "Pedrinho \u00e9 um mito  https://twitter.com/liberta__depre/status/1037391766796812293\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/StylleRafael/status/1037557475493519360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037557285550284800, "date": "2018-09-05", "time": "23:25:08", "timezone": "CDT", "user_id": 782341301341683712, "username": "LissFLA10", "tweet": "\ud83c\udf4cBanana mito \ud83c\udf4c, o l\u00edder das bananetes mama-bolas azuis que recebem pizza\ud83c\udf55 de presente pra ter benef\u00edcios da Fla-Gourmet dentro do clube.  pic.twitter.com/rJjxDgtbhc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LissFLA10/status/1037557285550284800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556993496625154, "date": "2018-09-05", "time": "23:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 848019770427547648, "username": "Contem1gMake", "tweet": "Vote Diego muguet 17002 Dep Estadual Vote Bolsonaro 17 Presidente!Senador Fl\u00e1vio BolsonaroSintam a emo\u00e7\u00e3o! Fant\u00e1stica recep\u00e7\u00e3o do mito em Fortaleza! A Direita vive, a Direita acordou!!Diego Muguet17002#estadualdoBOLSONARO  https://www.facebook.com/100000247744782/posts/2075665432451695/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#estadualdoBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Contem1gMake/status/1037556993496625154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037556461411414017, "date": "2018-09-05", "time": "23:21:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3206152445, "username": "denise_9309", "tweet": "- Se ningu\u00e9m votasse seria \u00f3timo .. votar 'Nulo' e ficar em cima do muro ! Prefiro n\u00e3o sair de casa pra votar .. do que votar em um ditador que semeia \u00f3dio , odeia mulheres preconceituoso .. e tem idiota pra idiota p . idolatrar chamar de mito !  pic.twitter.com/gMT3lIEWZw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denise_9309/status/1037556461411414017", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037555390916042753, "date": "2018-09-05", "time": "23:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @LENISILVAA @Surama4 @raelbres E est\u00e1 perseguindo todos os eleitores do Bolsonaro. \u00c9 HATER infernizando os eleitores do mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037555390916042753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "raelbres,Surama4,LENISILVAA,BolsonaroSP,jairbolsonaro"}
{"id": 1037554925998415872, "date": "2018-09-05", "time": "23:15:45", "timezone": "CDT", "user_id": 898740176947748864, "username": "MsandsR", "tweet": "@JrWanderlaan @carlitasFLA N\u00e3o imagine tanto poder e import\u00e2ncia ao EBM, \u00e9 s\u00f3 um merda al\u00e7ado a mito, tentando estender seu holofote na pol\u00edtica!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MsandsR/status/1037554925998415872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carlitasFLA,JrWanderlaan"}
{"id": 1037554559386824704, "date": "2018-09-05", "time": "23:14:18", "timezone": "CDT", "user_id": 800401002037788672, "username": "SafaDivino", "tweet": "MITO SE PARECE COM TOM CRUISE \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0e  pic.twitter.com/2jKRHiUSZC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SafaDivino/status/1037554559386824704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037551258603646976, "date": "2018-09-05", "time": "23:01:11", "timezone": "CDT", "user_id": 180790140, "username": "pedroa1964", "tweet": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube  http://youtu.be/xX1lNdPLcgo?aEssa\u00a0\u2026 Linda Rep\u00f3rter Ficou Admirada ao Entrevistar o Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pedroa1964/status/1037551258603646976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037551143629533184, "date": "2018-09-05", "time": "23:00:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1017492720930164737, "username": "sainthx44", "tweet": "Mito demais \ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://twitter.com/PAPAIDIDICOLIFE/status/1015235921829072902\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sainthx44/status/1037551143629533184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550851575955458, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 263218855, "username": "Renan_jansen", "tweet": "O mais ir\u00f4nico \u00e9 que \"mito\" vai perder por conta da mesma arma que o trouxe at\u00e9 aqui...\ud83e\udd37 O fel!  https://m.oglobo.globo.com/brasil/pesquisa-ibope-bolsonaro-tem-22-das-intencoes-de-voto-marina-12-ciro-12-alckmin-9-23039077?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renan_jansen/status/1037550851575955458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549862152286208, "date": "2018-09-05", "time": "22:55:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4153979729, "username": "SimoraesS8", "tweet": "Sonhei que ele ganhava as elei\u00e7\u00f5es faz alguns meses. Verei meu sonho se realizar no primeiro turno!! O Mito vai entrar para hist\u00f3ria!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  https://twitter.com/advogadoprev/status/1037407417729003520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SimoraesS8/status/1037549862152286208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549066509529088, "date": "2018-09-05", "time": "22:52:28", "timezone": "CDT", "user_id": 933124227007434753, "username": "BorgesL07", "tweet": "@Palmeiras @cartolafc Mito !!!  pic.twitter.com/FJ7mh8C67C", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BorgesL07/status/1037549066509529088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartolafc,Palmeiras"}
{"id": 1037544076302843905, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:39", "timezone": "CDT", "user_id": 193393374, "username": "cicerojales", "tweet": "@ademirquintino \u00e9 mito ... esse cara \u00e9 fera . Jair Ventura com levir culpi .... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cicerojales/status/1037544076302843905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ademirquintino"}
{"id": 1037542198408093697, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:11", "timezone": "CDT", "user_id": 62859695, "username": "gggusta", "tweet": "A resposta \u00e9 N A O T I L. N\u00c3O ENT\u00c3O APENA PAAAAAAARERRRR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gggusta/status/1037542198408093697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542195824418816, "date": "2018-09-05", "time": "22:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 62859695, "username": "gggusta", "tweet": "Aaaaaah, mas fulano \u00e9 pessoa p\u00fablica. T\u00e1, n\u00e3o opine. Opini\u00e3o sobre uma pessoa \u00e9 algo que a gente s\u00f3 explana quando esse algu\u00e9m pergunta. Fulana nem \u00e9 t\u00e3o bonita assim.Fulana t\u00e1 magra/gorda demais.Fulana isso, fulana aquiloFalar isso te deixa mais bonita? Mais gostosa?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gggusta/status/1037542195824418816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541631313027072, "date": "2018-09-05", "time": "22:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1031754201918070785, "username": "PedroAfonsoSh", "tweet": "#Mais90 o melhor programa de debate futebol\u00edstico da televis\u00e3o brasileira, Ricardinho mito!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Mais90", "link": "https://twitter.com/PedroAfonsoSh/status/1037541631313027072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541137429524480, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4789667915, "username": "felipe_booth", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK mito  https://twitter.com/leonanbfr/status/1037535782045671424\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipe_booth/status/1037541137429524480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037541018978140160, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 62859695, "username": "gggusta", "tweet": "Sobre os stories da @BruMarquezine. Vamos l\u00e1.. se vc tem uma opini\u00e3o sobre um assunto, algo q caiba numa conversa, de sua opini\u00e3o sem problema. Se sua opini\u00e3o \u00e9 sobre a imagem de algu\u00e9m, n\u00e3o de sua opini\u00e3o, A N\u00c3O SER que a pessoa te pe\u00e7a. Caso contr\u00e1rio.. shiiiu. Simples n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gggusta/status/1037541018978140160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BruMarquezine"}
{"id": 1037540963869237248, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2332404019, "username": "rodrigoalmeid7", "tweet": "KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKQUE MLKI FILHO DA PURA CR, QUE ISSO KKKKKKKKKKKKMITO  https://twitter.com/Rhenzo72091735/status/1037148767458414592\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigoalmeid7/status/1037540963869237248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540531943997441, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:34", "timezone": "CDT", "user_id": 829934989881991169, "username": "MayaraLidia09", "tweet": "Peguei os resultados dos meus exames e os valores est\u00e3o melhores do que eu achei que estariam.... Acho q n\u00e3o sou diab\u00e9tica ainda e a disfun\u00e7\u00e3o da tire\u00f3ide \u00e9 mito, aguardando a resposta final", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MayaraLidia09/status/1037540531943997441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539432105168896, "date": "2018-09-05", "time": "22:14:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1512074840, "username": "angeloyeshua", "tweet": "Eis o mito da caverna adaptado ao contexto em q vivo:O favelado comum faz parte do grupo q fica na caverna vendo sombras pensando ser a realidade. O favelado q l\u00ea, pensa, contesta o governo, as religi\u00f5es e a ordem estabelecida \u00e9 o fil\u00f3sofo q saiu da caverna e viu o sol.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angeloyeshua/status/1037539432105168896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037539163191558146, "date": "2018-09-05", "time": "22:13:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "Minha fam\u00edlia fica cantarolando pelos cantos a m\u00fasica do Mito, at\u00e9 meu filho, quando n\u00e3o est\u00e1 cantando \"O Meu no \u00e9 Bruto, Meu sobrenome \u00e9 Memo\"... t\u00e1 cantando; Muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Muda Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Muda de verdade...\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb#Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1037539163191558146", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037538886547906565, "date": "2018-09-05", "time": "22:12:01", "timezone": "CDT", "user_id": 67980208, "username": "carlosalvesgg", "tweet": "@Reuters Mito !!!!Future President of Brazil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosalvesgg/status/1037538886547906565", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Reuters"}
{"id": 1037538683841331200, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2657071987, "username": "fonsecaanat", "tweet": "esse filme tem uma conex\u00e3o perfeita com o mito da caverna, meu Deus, eu te amo mt, lorrayne", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fonsecaanat/status/1037538683841331200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037537806627889153, "date": "2018-09-05", "time": "22:07:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1000214805570031617, "username": "BNOliveira_", "tweet": "@JoaoV78 @ErickDias23 Kkjjkkkkkkkkkk mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BNOliveira_/status/1037537806627889153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ErickDias23,JoaoV78"}
{"id": 1037536403427610624, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3016185713, "username": "zedex021", "tweet": "Cara burro, e mais burro ainda os ignorantes que acham que esse cara \u00e9 mito  https://twitter.com/vasngogh/status/1037015215597084672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zedex021/status/1037536403427610624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536305100423175, "date": "2018-09-05", "time": "22:01:46", "timezone": "CDT", "user_id": 51230406, "username": "FabianoLages", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/RsCqcmqTzdA?aVAMOS\u00a0\u2026 VIRALIZAR O MITO CHEGOU AO VIVO - EL VENECO feat VHERO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FabianoLages/status/1037536305100423175", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037535534317494272, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:42", "timezone": "CDT", "user_id": 804052729555484672, "username": "yuricrf", "tweet": "Bolso mito  https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037149030567108608\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yuricrf/status/1037535534317494272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535218037604352, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:27", "timezone": "CDT", "user_id": 761776200427667456, "username": "JonatanEuclides", "tweet": "Seu Time perde e culpa e do Luis mito Roberto  https://twitter.com/luzogaib/status/1037530792438710280\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JonatanEuclides/status/1037535218037604352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535084507799553, "date": "2018-09-05", "time": "21:56:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "@ReginadoPrates Mito de Optimus Prime! Que imagina\u00e7\u00e3o! Muito legal! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc491\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\u2714\ufe0f", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037535084507799553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ReginadoPrates"}
{"id": 1037534701756592128, "date": "2018-09-05", "time": "21:55:24", "timezone": "CDT", "user_id": 3129158099, "username": "fopimentelrj", "tweet": "Encontro do Mito com Venezuelano  https://youtu.be/y5Bq2ZnYJiw\u00a0 pic.twitter.com/hQblbFZ78V", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fopimentelrj/status/1037534701756592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037533333079633920, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2325008786, "username": "AmandaBrochinni", "tweet": "#SegueOQuartoLugarPorraaa e se chegar ao sexto lugar tem pr\u00eamio hein, vamos chorar emocionados e comemorar classifica\u00e7\u00e3o para libertadores, um salve para as finan\u00e7as, EBM MITO \ud83d\ude09 #IssoVirouOFlamengo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SegueOQuartoLugarPorraaa,#IssoVirouOFlamengo", "link": "https://twitter.com/AmandaBrochinni/status/1037533333079633920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532847160971264, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:01", "timezone": "CDT", "user_id": 367513838, "username": "carl_luiz", "tweet": "@_CartolaFCDicas 62.50 ainda tenho que v\u00e3o jogar amanh\u00e3.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carl_luiz/status/1037532847160971264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CartolaFCDicas"}
{"id": 1037530019613106177, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 759511167916204036, "username": "Corinthians087", "tweet": "@ESPNagora @Epedreira07 Nunca pensei nisso, pfv respondem esse mito @meligeni", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Corinthians087/status/1037530019613106177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Epedreira07,meligeni,ESPNagora"}
{"id": 1037529954152574976, "date": "2018-09-05", "time": "21:36:32", "timezone": "CDT", "user_id": 871186440264314882, "username": "_IgorPaulo_", "tweet": "Esse tal da Par\u00e1 \u00e9 um mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_IgorPaulo_/status/1037529954152574976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529386960994304, "date": "2018-09-05", "time": "21:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2884325647, "username": "DevezasLucas", "tweet": "@kiaracaastro Kkkkkkkkkk esse cara \u00e9 um mito", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DevezasLucas/status/1037529386960994304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kiaracaastro"}
{"id": 1037525765867352064, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:53", "timezone": "CDT", "user_id": 328135775, "username": "Dudu_Fera2011", "tweet": "Verdade? seu par\u00e7a A\u00e9cio n\u00e3o foi preso n\u00e9? Vai chorar de novo com o Mito 22! Explicado porqu\u00ea ele lidera sem o Lula! aqui no Rio, Minas, Bahia, Norte e  \u00e0 maioria n\u00e3o votar\u00e1 em espertos, mentirosos, racistas e terroristas. ONU sabe, quem o Povo votar\u00e1!   https://www.youtube.com/watch?v=hk85_SX_TQw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Fera2011/status/1037525765867352064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525282587127809, "date": "2018-09-05", "time": "21:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1011447493463289856, "username": "plenasereiaa", "tweet": "@kakaio96 Voc\u00ea e mito kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plenasereiaa/status/1037525282587127809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kakaio96"}
{"id": 1037524916227194880, "date": "2018-09-05", "time": "21:16:30", "timezone": "CDT", "user_id": 265691467, "username": "dglas94", "tweet": "daqui a pouco \u00e9 anivers\u00e1rio do meu irm\u00e3o vulgo \u201cfoga\u00e7a\u201d mito na comida salgada hdjajdskkk amo esse mlk \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dglas94/status/1037524916227194880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523883782561792, "date": "2018-09-05", "time": "21:12:24", "timezone": "CDT", "user_id": 328135775, "username": "Dudu_Fera2011", "tweet": "Lembram? Ele pedindo para n\u00e3o votar no Governo Leg\u00edtimo em 2014? Desesperado..conseguiu fazer uma campanha para o Mito em seu quadro pelo P\u00e2nico para o novo mito..conseguiu alienar um monte de mente vazia!  Agora ele pede para o Mito 22!  https://www.youtube.com/watch?v=c0lRp2xV6zU\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Fera2011/status/1037523883782561792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037523491636035584, "date": "2018-09-05", "time": "21:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 35834185, "username": "jCecillio", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer @Tarik_mohad @Danielmozzy At\u00e9 o talo. Acho que o Mito emprestou a Tramontina pra ele. \ud83d\ude01", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jCecillio/status/1037523491636035584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Danielmozzy,Tarik_mohad,MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037521847322062848, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:19", "timezone": "CDT", "user_id": 11545222, "username": "hmilen", "tweet": "@JornalOGlobo Essa playboyzada de apartamento vai dar muito chilique quando o mito levar uma trolha no 2o turno n\u00e9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hmilen/status/1037521847322062848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037521689645600773, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:41", "timezone": "CDT", "user_id": 36103846, "username": "JacquePitti", "tweet": "@cynaramenezes Nem eles aguentam ver quando seu mito \u00e9 retratado. \u00c9 caricatural e surreal demais. \u00c9 rid\u00edculo mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacquePitti/status/1037521689645600773", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes"}
{"id": 1037521627771109376, "date": "2018-09-05", "time": "21:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 766315845773627393, "username": "jbomito", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1DLVmbzUPuQ?aGROTESCO\u00a0\u2026! Michel Temer desmascara Geraldo Alckmin e sua campanha", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbomito/status/1037521627771109376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037519989937459200, "date": "2018-09-05", "time": "20:56:56", "timezone": "CDT", "user_id": 803394156609597440, "username": "crfLucasf", "tweet": "Barbieri se perdeu e perdeu o elenco, como venho dizendo a mito tempo  https://twitter.com/EuclidesFla/status/1037519722391261184\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crfLucasf/status/1037519989937459200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037519520167014406, "date": "2018-09-05", "time": "20:55:04", "timezone": "CDT", "user_id": 53118663, "username": "cardosodado", "tweet": "@VEJA N\u00e3o basta s\u00f3 roubar merenda , agora tem que tentar roubar os votos do mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cardosodado/status/1037519520167014406", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037519307058671617, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3392398132, "username": "RibeiroIve", "tweet": "Marlos Moreno do \"mito\" Rueda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RibeiroIve/status/1037519307058671617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518328955330560, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 328135775, "username": "Dudu_Fera2011", "tweet": "Quase que o P\u00e2nico conseguiram eleger o outro mito deles em 2014! E esse ano de novo o P\u00e2nico falando agora de outro! Essa m\u00eddia \u00e9 a mesma que ajudou o A\u00e9cio \u00e0 crescer na mesma Rede Social com mentiras! O 22 Al-queada 22 \u00e9 a \u00faltima chance! 2014 doeu neles\ud83e\udd23 https://www.youtube.com/watch?v=iDerrLBNkfs\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dudu_Fera2011/status/1037518328955330560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517993427836928, "date": "2018-09-05", "time": "20:49:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "@Bminasi \u00c9 verdade.. mas estamos falando do Bolsonaro Presidente! O Sistema o detesta por ele ser honesto e de direita! O Mito \u00e9 uma \u201cpedra no sapato\u201d do Sistema. Tenho f\u00e9 que venceremos ainda no 1\u00b0 turno! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037517993427836928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bminasi"}
{"id": 1037516998643789824, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:03", "timezone": "CDT", "user_id": 733632158, "username": "gabryelsalomao2", "tweet": "@Xizoh1 T\u00e1 com medo do mito mandar te matar n\u00e9 seu maconheiro", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabryelsalomao2/status/1037516998643789824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Xizoh1"}
{"id": 1037516041084121088, "date": "2018-09-05", "time": "20:41:14", "timezone": "CDT", "user_id": 352824714, "username": "HigorBrito1", "tweet": "@MarcelloLimaCRF Nem com os anos l\u00e1 perto do rebaixamento? Mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HigorBrito1/status/1037516041084121088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelloLimaCRF"}
{"id": 1037515861744144384, "date": "2018-09-05", "time": "20:40:32", "timezone": "CDT", "user_id": 456016074, "username": "leonardoamori21", "tweet": "Os jornalistas fica doido com o mito lkklkkkCheios de mimimi discurso moral Mito larga a verdade na lata kkkk  https://www.facebook.com/100002109412514/posts/1891785867568375/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leonardoamori21/status/1037515861744144384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515706940710912, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1035273310941143041, "username": "alveskathlen1", "tweet": "a\u00ed o mito d vcs kkkkkkkkk  https://twitter.com/vasngogh/status/1037015215597084672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alveskathlen1/status/1037515706940710912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515008249421825, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4633641394, "username": "Jesdsr", "tweet": "Quem sou eu na matem\u00e1tica do lado desse mito. \ud83d\ude31  https://twitter.com/nilsoncrf_/status/1036817896629055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jesdsr/status/1037515008249421825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514850610671616, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:31", "timezone": "CDT", "user_id": 929928672492032000, "username": "KarlDireita", "tweet": "@geraldoalckmin @DelmiraMathias @LiaFerreiraGom2 Ta printado ! Depois das elei\u00e7\u00f5es eu volto e tiramos a d\u00favida!Mais digo uma coisa, mito vai ganhar e vai ser o melhor governo para as mulheres de todos os Tempos! Bjs\ud83d\ude18Vc e linda! Mas ordin\u00e1ria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 162, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KarlDireita/status/1037514850610671616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LiaFerreiraGom2,DelmiraMathias,geraldoalckmin"}
{"id": 1037514542757101568, "date": "2018-09-05", "time": "20:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3886377815, "username": "Mathdamas", "tweet": "@marlon_enzo1 Normal, segue o mito \ud83d\udd1c", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mathdamas/status/1037514542757101568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marlon_enzo1"}
{"id": 1037513799920701442, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "@PedroCerize Vamos ver. Por enquanto, s\u00f3 Mito garantido no segundo turno. Acho que o pr\u00f3ximo Presidente vai ser o advers\u00e1rio dele.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037513799920701442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037513403189944320, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 976300130923053057, "username": "silvialima0602", "tweet": "Meu mano e o Mito - Palmas TO#BolsonaroPresidente17 pic.twitter.com/IWSMf5jLUM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/silvialima0602/status/1037513403189944320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512928310841345, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1700664133, "username": "lage_pepeu", "tweet": "O mito de cada pa\u00eds \ud83c\udde9\ud83c\uddeaPodoski\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Messi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Iniesta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ronaldinho \ud83c\udde7\ud83c\uddeaHazard\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Cr7 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Zidane\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Lampard \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Buffon\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Cu\u00e9llas \ud83c\uddfa\ud83c\uddfeForl\u00e1n\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Modri\u0107 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Van Persie", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lage_pepeu/status/1037512928310841345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037512438634229760, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:56", "timezone": "CDT", "user_id": 175211419, "username": "wilikisonleal", "tweet": "Tragam uma ta\u00e7a pra esse mito @globoesportecom https://twitter.com/wilikisonleal/status/1037495101646352389\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wilikisonleal/status/1037512438634229760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "globoesportecom"}
{"id": 1037512217900605440, "date": "2018-09-05", "time": "20:26:03", "timezone": "CDT", "user_id": 896365831160041472, "username": "Mayconths", "tweet": "@unless_x KKK mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mayconths/status/1037512217900605440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "unless_x"}
{"id": 1037512148476411904, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:46", "timezone": "CDT", "user_id": 184040825, "username": "paulo__marcos", "tweet": "Isso. J\u00e1 era a CB tamb\u00e9m. Foco nas elei\u00e7\u00f5es. Landim e Mito!  https://twitter.com/uruba_fla/status/1037511661089959937\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo__marcos/status/1037512148476411904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511744585916419, "date": "2018-09-05", "time": "20:24:10", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "@PedroCerize Acredito que m\u00eddia negativa forte aumenta rejei\u00e7\u00e3o. Foi assim com Marina em 14 e est\u00e1 sendo assim com o Mito.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037511744585916419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PedroCerize"}
{"id": 1037511587970641920, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:33", "timezone": "CDT", "user_id": 985589155391590401, "username": "DurvalCapella", "tweet": "VAI VENDO!!!MAS PARA A GLOBO/IBOPE, TODOS OS OUTROS CANDIDATOS VENCEM O MITO!!!  https://www.facebook.com/durval.capella/videos/1130114620476020/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DurvalCapella/status/1037511587970641920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037511572921434112, "date": "2018-09-05", "time": "20:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "O Mito perde pra todo mundo... Pesquisa Ibope: Bolsonaro perde para Ciro, Marina e Alckmin no 2\u00ba turno e tem empate t\u00e9cnico com Haddad  http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0 http://bit.ly/2M7fjDi\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037511572921434112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510977921662976, "date": "2018-09-05", "time": "20:21:07", "timezone": "CDT", "user_id": 841046160903143424, "username": "lixodefan", "tweet": "se ele n\u00e3o \u00e9 um mito eu n\u00e3o sei quem \u00e9  https://twitter.com/jikookingss/status/1037309157869797376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lixodefan/status/1037510977921662976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510423715700741, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:55", "timezone": "CDT", "user_id": 263888995, "username": "elias_muros", "tweet": "@geraldoalckmin @MichelTemer Temer mito !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/elias_muros/status/1037510423715700741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin"}
{"id": 1037509923616247808, "date": "2018-09-05", "time": "20:16:56", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Mito \u00e9 o @cirogomes https://twitter.com/jairfs/status/1037087395290722304?s=12\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037509923616247808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cirogomes"}
{"id": 1037509606145175553, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:40", "timezone": "CDT", "user_id": 797928462388436992, "username": "_laisoliveiram", "tweet": "\" Quando voc\u00ea me perder n\u00e3o vai me achar nem no Google\" Mito @thomassantanas  Kkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_laisoliveiram/status/1037509606145175553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thomassantanas"}
{"id": 1037509089335631872, "date": "2018-09-05", "time": "20:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1000892043697278977, "username": "CleytonNogueir5", "tweet": "@jairbolsonaro @ninguem_anyone Show mano 2019 vem o mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CleytonNogueir5/status/1037509089335631872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ninguem_anyone,jairbolsonaro"}
{"id": 1037508200206098432, "date": "2018-09-05", "time": "20:10:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3983962925, "username": "E_Santos01", "tweet": "Ser\u00e1 que eu mito com o Lomba novamente?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/E_Santos01/status/1037508200206098432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037508113778335744, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:44", "timezone": "CDT", "user_id": 492409716, "username": "ttvictor", "tweet": "@anartam @jones_index Pode ser. Mas o melhor cen\u00e1rio para o pa\u00eds \u00e9 um segundo turno sem Ciro nem Haddad (contando que mito estar\u00e1 l\u00e1).", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ttvictor/status/1037508113778335744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jones_index,anartam"}
{"id": 1037507858055614464, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4646529381, "username": "ViniSiqua", "tweet": "Mito!  https://twitter.com/DoentesPFutebol/status/1037481496649641985\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniSiqua/status/1037507858055614464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507676031410176, "date": "2018-09-05", "time": "20:08:00", "timezone": "CDT", "user_id": 945696851566751745, "username": "MBarcelos5", "tweet": "@_V__Alves @SiqueiraM46 Esse mlk \u00e9 #mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#mito", "link": "https://twitter.com/MBarcelos5/status/1037507676031410176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SiqueiraM46,_V__Alves"}
{"id": 1037506016257208320, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:24", "timezone": "CDT", "user_id": 52907428, "username": "carvalhocunha", "tweet": "@Mestredestra1 Bolsonaro 1\u20e37\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Quem apoia o mito, s\u00f3 seguir que eu sigo de volta..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carvalhocunha/status/1037506016257208320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mestredestra1"}
{"id": 1037505984166617089, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1024818496205672449, "username": "gabriel_nery_", "tweet": "O cara \u00e9 mito kkkkkk  https://twitter.com/futmais_videos/status/1037492512619982848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabriel_nery_/status/1037505984166617089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505367629094912, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:50", "timezone": "CDT", "user_id": 771888026, "username": "HumbleEconomist", "tweet": "Se o seu objetivo \u00e9 reduzir as chances de PT ou Ciro no poder, n\u00e3o vote no Mito ou no Amo\u00eado. Simples assim.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HumbleEconomist/status/1037505367629094912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037505232090083328, "date": "2018-09-05", "time": "19:58:17", "timezone": "CDT", "user_id": 2394967992, "username": "LeitteFlavio", "tweet": "Prof. Braz, um mito!!! Que depoimentos incr\u00edveis... O programa de hoje deveria der assistido por todo Brasil... #SaiaJustaNoGNT", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#SaiaJustaNoGNT", "link": "https://twitter.com/LeitteFlavio/status/1037505232090083328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504685278674944, "date": "2018-09-05", "time": "19:56:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3292376981, "username": "PJMito", "tweet": " https://www.facebook.com/pjsouzaTSF/posts/1793899877384204\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PJMito/status/1037504685278674944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037504012017442816, "date": "2018-09-05", "time": "19:53:27", "timezone": "CDT", "user_id": 851864646168567809, "username": "FeRoqueBfr", "tweet": "\u00c9VERSON: MITO LENDA DEUS", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FeRoqueBfr/status/1037504012017442816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502386598830080, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "Mito.  https://www.facebook.com/myclaudioreis/videos/2004246309622250/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1037502386598830080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502333280825344, "date": "2018-09-05", "time": "19:46:46", "timezone": "CDT", "user_id": 943955437044584455, "username": "Castro__157", "tweet": "@Daniiel_015 Roubada do Piris, Mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Castro__157/status/1037502333280825344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Daniiel_015"}
{"id": 1037501696321220609, "date": "2018-09-05", "time": "19:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 772218985194647553, "username": "yonixshel1", "tweet": "Kkkkkkkkk, desespero puro. \u00c9 no Primeiro Turno cambada. Aceitem ou v\u00e3o surtar o resto do ano e do mandato do MITO.  https://twitter.com/EstadaoPolitica/status/1037496108661055488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yonixshel1/status/1037501696321220609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501433988435968, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 984180968054579200, "username": "Emanoel33944388", "tweet": "Calma q n\u00e3o \u00e9 carnaval ainda, Esse \u00e9 meu futuro Presidente #MITO#no cal\u00e7ad\u00e3o...o resto \u00e9 ficha suja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  https://www.facebook.com/Emanoel7/videos/1386126568187476/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MITO,#no", "link": "https://twitter.com/Emanoel33944388/status/1037501433988435968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501433594241025, "date": "2018-09-05", "time": "19:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 759524301871673344, "username": "Andreilinss", "tweet": "@_CartolaFCDicas @wcoliveira22 olha o mito ai hehe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andreilinss/status/1037501433594241025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_CartolaFCDicas,wcoliveira22"}
{"id": 1037501285791150081, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:37", "timezone": "CDT", "user_id": 847299549588672512, "username": "taldamarques", "tweet": "Os farofeiros e o mito KKKKKKKKKKKKKKKKKK", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taldamarques/status/1037501285791150081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501164236013573, "date": "2018-09-05", "time": "19:42:08", "timezone": "CDT", "user_id": 771063175664009216, "username": "nuvenvermelha", "tweet": "@JornalOGlobo Se o cara \u00e9 o f\u00f3d\u00e3o , o mito e o caralho a quatro por que tem so 22% teria que ter por baixo uns 35, 40 e n\u00e3o 22. Sinal que n\u00e3o \u00e9 essa coisa toda como dizem ou \u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nuvenvermelha/status/1037501164236013573", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1037500241229086723, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:27", "timezone": "CDT", "user_id": 764231844795678721, "username": "GlaisonLopes", "tweet": "Chora comu 2018 ta chegando o Mito  https://twitter.com/stranwberryes/status/1037011853933723648\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GlaisonLopes/status/1037500241229086723", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499183811493888, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:15", "timezone": "CDT", "user_id": 980645451979460608, "username": "adoroestrelas", "tweet": "Eu sempre um mito no Twitter da minha baby  https://twitter.com/viick_tavaress/status/1037483869455482881\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adoroestrelas/status/1037499183811493888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037498840801320960, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:54", "timezone": "CDT", "user_id": 947915311717679105, "username": "JeffCouto93", "tweet": "@futtmais @Futmais_videos @StephenDias1 \u00c9 um mito kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JeffCouto93/status/1037498840801320960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StephenDias1,Futmais_videos,futtmais"}
{"id": 1037498615302946817, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:00", "timezone": "CDT", "user_id": 320443239, "username": "MARCELO1SANTANA", "tweet": "Cantor VENEZUELANO \"EL VENECO\" autor do HIT \"O MITO CHEGOU\" fala do Socialismo e a FOME em seu Pa\u00eds.  https://www.youtube.com/watch?v=A729PO6qeOs&feature=share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELO1SANTANA/status/1037498615302946817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496857587576833, "date": "2018-09-05", "time": "19:25:01", "timezone": "CDT", "user_id": 231140468, "username": "PedreiraRenato", "tweet": "@mallakias @viniciuscfp Tudo que o Mito faz vira um tsunami, n\u00e3o notam que \u00e9 um p\u00e9 de c\u00e2mera, se fosse com celular ou dedo pareceria um rev\u00f3lver. Jogador de futebol comemora assim\u00e9 muito m\u00edmimi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedreiraRenato/status/1037496857587576833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "viniciuscfp,mallakias"}
{"id": 1037496779040808965, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:42", "timezone": "CDT", "user_id": 60308171, "username": "fllavioziul", "tweet": "Esse \u00e9 o verdadeiro MITO >>>>LULA!  https://twitter.com/MidiaNINJA/status/1037488237915320322\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fllavioziul/status/1037496779040808965", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496671050059776, "date": "2018-09-05", "time": "19:24:16", "timezone": "CDT", "user_id": 996413067369091073, "username": "direitacaxias", "tweet": "victorvicenzza : Bolsoboot Over Mito\ud83d\udd30DIREITA CAXIAS\ud83d\udd30#DireitaCaxias #Bolsonaro2018 #DireitaMaranh\u00e3o #ForaIdeologiaDeGenero #NaoVamosDesistirDoBrasil #ANossaBandeiraJamaisSeraVermelha\u2026  https://www.instagram.com/p/BnXUtZFDD3C/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ciljr65y3qje\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaCaxias,#Bolsonaro2018,#DireitaMaranh\u00e3o,#ForaIdeologiaDeGenero,#NaoVamosDesistirDoBrasil,#ANossaBandeiraJamaisSeraVermelha", "link": "https://twitter.com/direitacaxias/status/1037496671050059776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496444062781440, "date": "2018-09-05", "time": "19:23:22", "timezone": "CDT", "user_id": 778563543109144577, "username": "jaauumm99", "tweet": "Mito\u2764  https://twitter.com/Futmais_videos/status/1037492512619982848\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jaauumm99/status/1037496444062781440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496182334017536, "date": "2018-09-05", "time": "19:22:20", "timezone": "CDT", "user_id": 354559191, "username": "fernandojunio40", "tweet": "@katyfobic @comedor_br Pol\u00edtica em geral \u00e9 chato . \"Mito / Lula livre \" por mim jogo os dois no vaso e dou descarga .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandojunio40/status/1037496182334017536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "katyfobic,comedor_br"}
{"id": 1037495999374258177, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2571018023, "username": "xsblly", "tweet": "mito  https://twitter.com/vasngogh/status/1037015215597084672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xsblly/status/1037495999374258177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495928813432834, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:19", "timezone": "CDT", "user_id": 853685194527780866, "username": "duda_ribeirinha", "tweet": "Bolso mito", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duda_ribeirinha/status/1037495928813432834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495740078149635, "date": "2018-09-05", "time": "19:20:34", "timezone": "CDT", "user_id": 3161301725, "username": "MarcioCosta2009", "tweet": "Caralhoo vai tnc! Romulo o mito? kkkkk ta de sacanagem barbieri ? acabou ja o ano so pode!tnc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioCosta2009/status/1037495740078149635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495477174984704, "date": "2018-09-05", "time": "19:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1699603616, "username": "gabrielafernanz", "tweet": "@alertario24hrs @sos_cavalcante Estou longe de apoiar mito, se informe antes de falar merda. E voc\u00ea n\u00e3o tem direito algum de vim no meu post e me chamar de vagabunda, ofender desconhecidos n\u00e3o \u00e9 nem um pouco legal ok? N\u00e3o sei nem o motivo de eu estar te respondendo j\u00e1 q n consegues ao menos debater...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gabrielafernanz/status/1037495477174984704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sos_cavalcante,alertario24hrs"}
{"id": 1037495120998932480, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:07", "timezone": "CDT", "user_id": 372264083, "username": "walterwsm", "tweet": "MITO \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89  https://www.facebook.com/100002975844722/posts/1687734558002389/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/walterwsm/status/1037495120998932480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495066049359872, "date": "2018-09-05", "time": "19:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 276521838, "username": "BiancSenna", "tweet": "@jairbolsonaro Alkimim eh um idiota! Fraco de mais!Os militares vao ajudar a eleger o mito!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancSenna/status/1037495066049359872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037494755398176768, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:40", "timezone": "CDT", "user_id": 778427574087188480, "username": "Wl22vd", "tweet": "Hoje t\u00e1 feliz \u00e9 uma ilus\u00e3o, e povo desunido que se mata por partido, sem raz\u00e3o, sem no\u00e7\u00e3o. Chamando pol\u00edtico rid\u00edculo de mito.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wl22vd/status/1037494755398176768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494744262369282, "date": "2018-09-05", "time": "19:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 320443239, "username": "MARCELO1SANTANA", "tweet": "Cantor VENEZUELANO \"EL VENECO\" mora na REP\u00daBLICA DOMINICANA, autor do HIT \"O MITO CHEGOU\" fala do Socialismo e a FOME em seu Pa\u00eds.  https://www.facebook.com/marcelosantana.999/posts/2243440229031531\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELO1SANTANA/status/1037494744262369282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494274525458432, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:45", "timezone": "CDT", "user_id": 52829277, "username": "Paulo__Franco", "tweet": "O teto do Mito de acordo com Andreazza \u00e9 de 20%. Ele subiu pra 22%, mais ou menos uns 2 milh\u00f5es de eleitores acima do teto desse jornalista de renome. Mais um mico! Continuem assim, pois n\u00e3o acertaram uma at\u00e9 agora!  pic.twitter.com/xBEQ5gcnHr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo__Franco/status/1037494274525458432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037494183081197568, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:23", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "@jornalnacional O povo sabe da manipula\u00e7\u00e3o nas pesquisas q a Folha,  ibope, datafoice \u00e9 Globo fazem. N\u00e3o adianta desmoralizar o Mito em rede nacional, seu eleitorado \u00e9 fiel, e quem odeia a globo, t\u00e1 votando nele tb. P\u00e1ra q o efeito \u00e9 contr\u00e1rio kkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1037494183081197568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalnacional"}
{"id": 1037493481034457090, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:36", "timezone": "CDT", "user_id": 170105991, "username": "LuizFGarden", "tweet": "@VersusIGNBrasil @Foxer_JJ JAIRO SEU MITO TO NA STREAM E TOMEI UM SUSTO. VOA BRUX\u00c3O!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizFGarden/status/1037493481034457090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Foxer_JJ,VersusIGNBrasil"}
{"id": 1037493223781019649, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2284959312, "username": "MVapuca", "tweet": "@andreazzaeditor Dependente p/ quem o senhor direciona a quest\u00e3o . Para os admiradores do tal \" mito\" , ele vence no primeiro turno.  Para os demais eleitores, ele nem chega ou perde f\u00f4lego.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MVapuca/status/1037493223781019649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andreazzaeditor"}
{"id": 1037492931282780160, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:25", "timezone": "CDT", "user_id": 930810530994053120, "username": "vdalvocamillo", "tweet": "@heber_economia @filgmartin Ps: j\u00e1 estou chamando o Bolsonaro de Mito \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vdalvocamillo/status/1037492931282780160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,heber_economia"}
{"id": 1037492837368164353, "date": "2018-09-05", "time": "19:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 930810530994053120, "username": "vdalvocamillo", "tweet": "@heber_economia @filgmartin O Mito \u00e9 forte. Mas ainda acho que a fragmenta\u00e7\u00e3o dos candidatos leva pro 2 turno com certeza...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vdalvocamillo/status/1037492837368164353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin,heber_economia"}
{"id": 1037492250060705792, "date": "2018-09-05", "time": "19:06:42", "timezone": "CDT", "user_id": 28123014, "username": "marcuskael", "tweet": "Explicar o mito da caverna em pleno dia de jogo do flamengo as 21 da noite e quase miss\u00e3o imposs\u00edvel  pic.twitter.com/4J9fAWXsye", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcuskael/status/1037492250060705792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491806143963137, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:56", "timezone": "CDT", "user_id": 126759451, "username": "jumedeirosr", "tweet": "Sander \u00e9 mto mito no cartola", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jumedeirosr/status/1037491806143963137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037491063240511488, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:59", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@diegoescosteguy @Sylvino20 Deus te ou\u00e7a!! Temos q.eleger mito no 1  turno e mudarmos o rumo desse pa\u00eds", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037491063240511488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Sylvino20,diegoescosteguy"}
