{"id": 1038464040064966656, "date": "2018-09-08", "time": "11:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 164236945, "username": "WillCastro1975", "tweet": "Meus candidatos:Presidente17 - Jair Bolsonaro PSLSenado RJ177 - Fl\u00e1vio Bolsonaro PSL281 - Mattos Nascimento - PRTBDeputado Federal RJ1720 - H\u00e9lio BolsonaroDeputado Estadual RJ17 - PSLGoverno RJ28 - Andr\u00e9 Monteiro - PRTB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WillCastro1975/status/1038464040064966656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038462822278213632, "date": "2018-09-08", "time": "11:23:25", "timezone": "CDT", "user_id": 328249168, "username": "Gutborba", "tweet": "@AleBlackmore @yasmin_vieira90 @samuca_87 \u00c9 isso ai mesmo! Alem do coeficiente, outra maneira \u00e9 votar na legenda, votar no partido! Qnd votar pra deputado, se n\u00e3o tiver 1 expecifico pra votar, digite 17 e confirma, o voto vai para o partido! Se todo eleitor do Bolsonaro fizer isto, o PSL sera a maior bancada do congresso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gutborba/status/1038462822278213632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuca_87,yasmin_vieira90,AleBlackmore"}
{"id": 1038462702459531266, "date": "2018-09-08", "time": "11:22:56", "timezone": "CDT", "user_id": 96961126, "username": "erreve38", "tweet": "@VemPraRua_br 2. Estou pesquisando no sites Tchau Queridos ( https://www.tchauqueridos.net/\u00a0) e Ranking do pol\u00edticos (), mas s\u00e3o muitos candidatos das legendas que estou pesquisando (PSL e NOVO) preciso de mais indica\u00e7\u00f5es.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erreve38/status/1038462702459531266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br"}
{"id": 1038461216950312961, "date": "2018-09-08", "time": "11:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "A campanha de Bolsonaro ser\u00e1 feita por n\u00f3s, o povo , que quer o melhor para o Brasil! Capit\u00e3o levanta te pq o povo brasileiro precisa de voc\u00ea. O povo vai lutar junto com @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @AcordouAcordou os canditados do @PSL_Nacional pic.twitter.com/GdD3DkxEf6", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1038461216950312961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038457021614440454, "date": "2018-09-08", "time": "11:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 375860960, "username": "isa_belle_silva", "tweet": "Di\u00e1logos da madrugada (com gritos)Pai: EU VOU ME FILIAR AO PSL VOU COMPRAR MINHA ARMA EU CONSIGO O PORTE RAPIDINHO EU TO COM RAIVA DA ESQUERDAEu: LUCIANO TU NAO CONSEGUIU PAGAR NEM O GOL BOLINHA QUE TU COMPROU EM 2012 VAI COMPRAR ARMA COM QUE DINHEIROfui deserdada", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isa_belle_silva/status/1038457021614440454", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456331819208704, "date": "2018-09-08", "time": "10:57:37", "timezone": "CDT", "user_id": 98543167, "username": "calcionit", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Nunca veremos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/calcionit/status/1038456331819208704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038455235965009920, "date": "2018-09-08", "time": "10:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "@JanainaDoBrasil @flaviomorgen @EMoncao Ela foi vision\u00e1ria na Conven\u00e7\u00e3o do PSL. Sabia de todos os riscos e preparou o caminho da civilidade na direita. Tenha certeza que o discurso dela encorajou muitos a tomarem atitudes como a dos que entregaram Ad\u00e9lio \u00e0 Pol\u00edcia Federal em vez de linch\u00e1-lo no local.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1038455235965009920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EMoncao,flaviomorgen,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038454823937626113, "date": "2018-09-08", "time": "10:51:38", "timezone": "CDT", "user_id": 948156760531066880, "username": "LuanaCoelho1993", "tweet": "uma curiosidade o PSL do Bonoro,o PRTB do Mourao e o PV do Dudu Jorge fazem parte a mesma coliga\u00e7ao em PE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuanaCoelho1993/status/1038454823937626113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038454735576203264, "date": "2018-09-08", "time": "10:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 472495980, "username": "MonicaSampaioM", "tweet": "N\u00e3o pode ser! Pensando bem, o esfaqueador s\u00f3 pode ser do PSL!\u00c9 \u00f3bvio que qualquer idiota saberia que, a essa altura, uma facada no Bolsonaro seria um tiro na culatra deles!!! :) Estou pasma com tamanha ast\u00facia!...  https://www.facebook.com/monica.sampaio1/posts/10220754465514332\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MonicaSampaioM/status/1038454735576203264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038453344715649030, "date": "2018-09-08", "time": "10:45:45", "timezone": "CDT", "user_id": 911427019619143680, "username": "IGNORED22", "tweet": "@PSL_Nacional @JssicaMellos @LeoCabineiro @Angell_Fabiana @tatarizei @costaerick149 @artesilvaarte @rosentaldouglas @ederero3 @WalterH69245632 @Leandriinho32 @Tarcieline @RolandDavi Sdv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IGNORED22/status/1038453344715649030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RolandDavi,Tarcieline,Leandriinho32,WalterH69245632,ederero3,rosentaldouglas,artesilvaarte,costaerick149,tatarizei,Angell_Fabiana,LeoCabineiro,JssicaMellos,PSL_Nacional"}
{"id": 1038450341744963586, "date": "2018-09-08", "time": "10:33:49", "timezone": "CDT", "user_id": 167570951, "username": "ronaldocunharj", "tweet": "Obrigado PSL /RJTenho orgulho de est\u00e1 junto com futuro Ministro do Turismo Professor Franklin Santos Deputado Federal 1701  https://www.facebook.com/190308185085902/posts/302178037232249/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldocunharj/status/1038450341744963586", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038448443612700672, "date": "2018-09-08", "time": "10:26:17", "timezone": "CDT", "user_id": 38481645, "username": "tiagofroes", "tweet": "@nadia1monteiro @JoselitoMuller3 @MarciaF77340900 @Thiago47210451 Sim, tem uma parcela de culpa da mesma forma q tem o PMDB, o PT, o PSL e todos outros q est\u00e3o no legislativo e no executivo e ao inv\u00e9s de agirem em prol da popula\u00e7\u00e3o ficam fazendo jogo pol\u00edtico de quanto pior melhor pra depois ficar apontando dedo pro outro. S\u00e3o tds respons\u00e1veis", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tiagofroes/status/1038448443612700672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Thiago47210451,MarciaF77340900,JoselitoMuller3,nadia1monteiro"}
{"id": 1038441740406018049, "date": "2018-09-08", "time": "09:59:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1034287951063199744, "username": "MariaMariaSant", "tweet": "@o_antagonista @psl_sc Dessa vez a verdade vai aparecer, ahh se vai, muitos poderosos v\u00e3o cair...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaMariaSant/status/1038441740406018049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,o_antagonista"}
{"id": 1038441563842654210, "date": "2018-09-08", "time": "09:58:56", "timezone": "CDT", "user_id": 258412072, "username": "mec005", "tweet": "@PSL_Nacional Vejo esta esquerda pisando besliscando o tempo todo uma situa\u00e7\u00e3o de combate, antes que Bolsonaro seja eleito,  afim de justificar com seus vitimismo. Agora depois de eleito Bolsonaro ter\u00e1 que agir com rigor de um Marechal de Campo contra estes criminosos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mec005/status/1038441563842654210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038441126884200449, "date": "2018-09-08", "time": "09:57:12", "timezone": "CDT", "user_id": 900757501968363520, "username": "MunizVichi", "tweet": "@Antonsilva @lubarrel @AntonnioQueiroz Seja bem vindo ao PSL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MunizVichi/status/1038441126884200449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonnioQueiroz,lubarrel,Antonsilva"}
{"id": 1038437862876893185, "date": "2018-09-08", "time": "09:44:14", "timezone": "CDT", "user_id": 55425181, "username": "denise13duncan", "tweet": "@PSL_Nacional @AcordouAcordou @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @Alexand98991834 Eu tamb\u00e9mmmm!!!! pic.twitter.com/xNvNR0e1Lm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/denise13duncan/status/1038437862876893185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,AcordouAcordou,PSL_Nacional"}
{"id": 1038436589771399168, "date": "2018-09-08", "time": "09:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 851838132, "username": "marinho687", "tweet": "Declara\u00e7\u00e3o de Jair Bolsonaro (PSL), em leito hospitalar: a consequ\u00eancia org\u00e2nica do grave e covarde epis\u00f3dio (facada no abd\u00f4men desferida por um assassino).  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/07/morte-esteve-a-dois-milimetros-de-mim-diz-bolsonaro.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marinho687/status/1038436589771399168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038436501904867330, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@gcamarotti est\u00e1 se mostrando mais um p\u00fastula que distorce a verdade dita e EXPLICADA MINUCIOSAMENTE pelo #GeneralMour\u00e3o! Deve explica\u00e7\u00e3o e RETRATA\u00c7\u00c3O por esta manchete MENTIROSA! @PSL_Nacional https://twitter.com/acordouacordou/status/1038432010442817536\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#GeneralMour\u00e3o", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1038436501904867330", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,PSL_Nacional"}
{"id": 1038436093727780865, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1023542830151749633, "username": "JJVieira6", "tweet": "@ImpostoehRoubo @jqteix @psl_sc Pqp! Belford Roxo.\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JJVieira6/status/1038436093727780865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jqteix,ImpostoehRoubo"}
{"id": 1038434297609416705, "date": "2018-09-08", "time": "09:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 701416966960128002, "username": "_MLacerda_", "tweet": "@rivania18 @JosAlvarenga18 Se est\u00e1 em sintonia com o PSL e a equipe \u00e9 melhor, na minha opini\u00e3o, mantenho o meu voto no PSL. Prefiro deixar o Novo criar musculatura para, quem sabe, suceder o governo Bolsonaro. Agora n\u00e3o \u00e9 o momento dele.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MLacerda_/status/1038434297609416705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosAlvarenga18,rivania18"}
{"id": 1038432706487566337, "date": "2018-09-08", "time": "09:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 124882455, "username": "Imaginariorj", "tweet": "PSL_MG on Twitter  https://twitter.com/psl_mg/status/1038136944465719299?s=04\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 7, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Imaginariorj/status/1038432706487566337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428843902742528, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53401480, "username": "lucioazevedo", "tweet": "#JairMessiasBolsonaro #bolsonaro #psl #jair #melhorjairseacostumando #facada #faca #Presidente17 #PresidenteBolsonaro pic.twitter.com/PNXkYJhMck", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JairMessiasBolsonaro,#bolsonaro,#psl,#jair,#melhorjairseacostumando,#facada,#faca,#Presidente17,#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/lucioazevedo/status/1038428843902742528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428753335119872, "date": "2018-09-08", "time": "09:08:02", "timezone": "CDT", "user_id": 701416966960128002, "username": "_MLacerda_", "tweet": "@rivania18 @JosAlvarenga18 Com todo respeito ao seu voto, acho Amoedo fraco, focado apenas em 1 assunto (economia) e a proposta do Novo \u00e9 gen\u00e9rica demais. A proposta do PSL \u00e9 bem mais robusta para os problemas priorit\u00e1rios.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_MLacerda_/status/1038428753335119872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosAlvarenga18,rivania18"}
{"id": 1038423797299326976, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "@OCorvo_ @_Luis_Andre Se voc\u00ea acha isso, eu respeito. Fique na paz !", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1038423797299326976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Luis_Andre,OCorvo_"}
{"id": 1038423729037103104, "date": "2018-09-08", "time": "08:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@New_Delia @PSL_Nacional \u00c9 exatamente isso que eu quero, que o presidente governe para TODOS", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1038423729037103104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,New_Delia"}
{"id": 1038422454862053376, "date": "2018-09-08", "time": "08:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 836669629456072704, "username": "VivianedeBarro5", "tweet": "Ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 clara a amea\u00e7a \u00e0 democracia pela chapa do PSL e dos seus eleitores?  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/08/general-mourao-admite-que-na-hipotese-de-anarquia-pode-haver-autogolpe-do-presidente-com-apoio-das-forcas-armadas.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VivianedeBarro5/status/1038422454862053376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417853488226306, "date": "2018-09-08", "time": "08:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1032242931854438400, "username": "FerreiraEdeval", "tweet": "Pessoal da Direita, temos que votar em candidatos do PSL ou partidos coligados. Bolsonaro vai precisar de um Congresso forte para aprovar as medidas importantes e necess\u00e1rias p a governanilidade e mudan\u00e7a q queremos pro pa\u00eds. D\u00ea um RT.#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/FerreiraEdeval/status/1038417853488226306", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417475480834048, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3343892105, "username": "6467410acc8c445", "tweet": "@EdGaarcia @PSL_Nacional Cert\u00edssimo, governo para todos Brasileiros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/6467410acc8c445/status/1038417475480834048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,EdGaarcia"}
{"id": 1038415870710693890, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:51", "timezone": "CDT", "user_id": 91670880, "username": "hugopat", "tweet": "@mlcanineu @jairbolsonaro @psl_sc Mais um: pic.twitter.com/jSj86tvbHH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugopat/status/1038415870710693890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,mlcanineu"}
{"id": 1038412498049871872, "date": "2018-09-08", "time": "08:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@jairbolsonaro @alexandreigles3 @CienciaEspirito @lubarrel No calor d momento cheguei afirmar isso, mas n\u00e3o voto pelo candidato e sim pela legenda e o q ela representa. PSL est\u00e1 n lista da Odebrecht e JBS, com partidos corruptos n\u00e3o compactuo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038412498049871872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lubarrel,CienciaEspirito,alexandreigles3,jairbolsonaro"}
{"id": 1038411114164441089, "date": "2018-09-08", "time": "07:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "@psl_sc @branci13 Acho at\u00e9 bom os Direitos dos Manos n\u00e3o irem ver o Mito, normalmente eles s\u00f3 apoiam os criminosos e Bolsonaro \u00e9 a v\u00edtima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1038411114164441089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "branci13,psl_sc"}
{"id": 1038408987337732097, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:29", "timezone": "CDT", "user_id": 53580709, "username": "CarlosBorsali", "tweet": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @PSL_Nacional pic.twitter.com/eClqqkeIUu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosBorsali/status/1038408987337732097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038407832322945024, "date": "2018-09-08", "time": "07:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 463080802, "username": "luizcampagnollo", "tweet": "@psl_mg Podia pedir dos advogados que de pronto est\u00e3o defendendo o terrorista .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizcampagnollo/status/1038407832322945024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038406883437170688, "date": "2018-09-08", "time": "07:41:08", "timezone": "CDT", "user_id": 743976656717623296, "username": "Barbalonte", "tweet": "@meens_bc @cmopesil claro que \u00e9 sujo etc. mas n\u00e3o esperava outra coisa do PSLeles se beneficiam dessa energia e da mentalidade de antagonismo que o p\u00fablico alvo deles tem", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Barbalonte/status/1038406883437170688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cmopesil,meens_bc"}
{"id": 1038406598119444480, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O general Hamilton Mour\u00e3o (PRTB), candidato a vice-presidente na chapa de @jairbolsonaro (PSL), foi entrevistado no programa #CentraldasElei\u00e7\u00f5es, da GloboNews. Checamos algumas das declara\u00e7\u00f5es dele. Confira em  http://bit.ly/2NuayrZ\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/kSllb2yHOl", "replies": 11, "retweets": 21, "likes": 82, "location": "", "hashtags": "#CentraldasElei\u00e7\u00f5es,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038406598119444480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038405670603812865, "date": "2018-09-08", "time": "07:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 1037359702487826432, "username": "JulioCe70646518", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc O interesse de defesa deles s\u00e3o outros... \" Vitimismo\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JulioCe70646518/status/1038405670603812865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038405169787142144, "date": "2018-09-08", "time": "07:34:19", "timezone": "CDT", "user_id": 71737592, "username": "aquilaw", "tweet": "@FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @PSL_Nacional @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @JustCarol10 @Pattyy_Ribeiro @dreamsgeane26 B de Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aquilaw/status/1038405169787142144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dreamsgeane26,Pattyy_Ribeiro,JustCarol10,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038394619741044738, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:24", "timezone": "CDT", "user_id": 100040201, "username": "mbalbi69", "tweet": "@PSL_Nacional @MouraoVice @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @AcordouAcordou @Alexand98991834 Leio AT\u00c9 os seus livros foi \u00f3timo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mbalbi69/status/1038394619741044738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Alexand98991834,AcordouAcordou,jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,MouraoVice,PSL_Nacional"}
{"id": 1038393305338396673, "date": "2018-09-08", "time": "06:47:11", "timezone": "CDT", "user_id": 53401480, "username": "lucioazevedo", "tweet": "#facada #Bolsonaro #psl #pt #presidente #faca #mdb #psol #psdb #politica #ataque #attack #atentado #com\u00edcio #messias #jair em Maric\u00e1, Rio de Janeiro  https://www.instagram.com/p/BndsdUQh-Of/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=igtowt39iq6o\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#facada,#Bolsonaro,#psl,#pt,#presidente,#faca,#mdb,#psol,#psdb,#politica,#ataque,#attack,#atentado,#com\u00edcio,#messias,#jair", "link": "https://twitter.com/lucioazevedo/status/1038393305338396673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038392008354746368, "date": "2018-09-08", "time": "06:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@augustodefranco Pois mas guerra \u00e9 que interessa ao Papagaio Pistoleiro.  Ficou bem claro a postura do vice e do presidente do Psl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038392008354746368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustodefranco"}
{"id": 1038390162194157568, "date": "2018-09-08", "time": "06:34:41", "timezone": "CDT", "user_id": 219263011, "username": "BOTELHOEF", "tweet": "Depoimento do Presidente do PSL. Isso jamais ir\u00e1 pra m\u00eddia. Vamos repassar sem pudor...  https://www.facebook.com/botelhoef/videos/1254365164705046/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BOTELHOEF/status/1038390162194157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038385753108226048, "date": "2018-09-08", "time": "06:17:10", "timezone": "CDT", "user_id": 128003532, "username": "claudinhariomg", "tweet": "@PSL_Nacional #MouraoDeuShow", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoDeuShow", "link": "https://twitter.com/claudinhariomg/status/1038385753108226048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038385439831457792, "date": "2018-09-08", "time": "06:15:55", "timezone": "CDT", "user_id": 92773938, "username": "romanusrj", "tweet": "@psl_mg Verificar tamb\u00e9m a proced\u00eancia dos equipamentos, os celulares podem ser verificados, facilmente, pelo IMEI...PODEM TER SIDO ROUBADOS, FURTADOS...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/romanusrj/status/1038385439831457792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038378045982355458, "date": "2018-09-08", "time": "05:46:32", "timezone": "CDT", "user_id": 377335322, "username": "ubiracialves", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Fiquem aguardando,2050 chega logo !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ubiracialves/status/1038378045982355458", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038377837722521600, "date": "2018-09-08", "time": "05:45:43", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "Os demais partidos, para al\u00e9m desse lixo que \u00e9 o @PSL_Nacional, deveriam consultar o @TSEjusbr. A exibi\u00e7\u00e3o dos candidatos deve ser equ\u00e2nime. Olho na @RedeGlobo que ela n\u00e3o d\u00e1 ponto sem s\u00f3. https://twitter.com/pauloeduwcski/status/1037868857300533250\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 13, "likes": 25, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1038377837722521600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,TSEjusbr,RedeGlobo"}
{"id": 1038375544696582144, "date": "2018-09-08", "time": "05:36:36", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@PSL_Nacional Com toda a sua intelig\u00eancia, calma e serenidade, deu um banho na entrevista, com uma belissima aula de historia aos \u201cgrandes\u201d e \u201cpreparados\u201d jornalistas consultores do google !!#ForcaBolsonaro17 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro17,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1038375544696582144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038361380917846016, "date": "2018-09-08", "time": "04:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 87930428, "username": "niteroimais", "tweet": "Impossibilitado de fazer atos p\u00fablicos de campanha ap\u00f3s ter sido atingido por uma facada na quinta-feira (6), o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) deve usar as redes sociais...  http://niteroimais.com.br/teste/bolsonaro-passara-campanha-para-as-redes-e-deixara-rua-para-aliados/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niteroimais/status/1038361380917846016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038327377691136000, "date": "2018-09-08", "time": "02:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 77020045, "username": "marcostostes", "tweet": "Hey PSL - SC(@psl_sc), thank you for following me", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostostes/status/1038327377691136000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1038297169286057984, "date": "2018-09-08", "time": "00:25:10", "timezone": "CDT", "user_id": 721101650, "username": "girlsmototaxi14", "tweet": "O esfaqueador do candidato Jair Bolsonaro (PSL) pode pegar at\u00e9 20 anos de pris\u00e3o. Adelio Bispo foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal com base no artigo 20 da Lei de Seguran\u00e7a Nacional - a Lei 7.170/83 (Governo Jo\u00e3o Figueiredo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlsmototaxi14/status/1038297169286057984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038282765870030848, "date": "2018-09-07", "time": "23:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@CLUBEFOLLOWBACK @Anacgraf2 @policiafederal @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional @BolsonaroSP @JanainaDoBrasil @joicehasselmann @OdeCarvalho @BlogDoPim @SocialistiPhone", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1038282765870030848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2,CLUBEFOLLOWBACK,policiafederal,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional,BolsonaroSP,JanainaDoBrasil,joicehasselmann,OdeCarvalho,BlogDoPim,SocialistiPhone"}
{"id": 1038282578648813568, "date": "2018-09-07", "time": "23:27:11", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "Como ele mesmo revelou, seu nome \u00e9 CRISTIANO ALVES.Se voc\u00ea o conhece ou sabe maiores informa\u00e7\u00f5es sobre ele, tome provid\u00eancias.Isso N\u00c3O PODE ficar impune.#For\u00e7aBolsonaro @jairbolsonaro @PSL_Nacional @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @flaviomorgen https://twitter.com/macunaimaz/status/1038269051972317189\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1038282578648813568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,flaviomorgen"}
{"id": 1038280196632260608, "date": "2018-09-07", "time": "23:17:43", "timezone": "CDT", "user_id": 46748708, "username": "brunomnzs", "tweet": "@PSL_Nacional Um estadista.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunomnzs/status/1038280196632260608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038277541042245632, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 131211142, "username": "WAGSILMAR", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc  pic.twitter.com/QqLNjixgAM", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WAGSILMAR/status/1038277541042245632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038277417301880832, "date": "2018-09-07", "time": "23:06:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1323943135, "username": "_LPortugal", "tweet": "@shushirlei @mottamvs A PF j\u00e1 deve estar ciente, que fique claro, n\u00e3o sejamos precipitados tamb\u00e9m, o fato deve ser apurado, mas que \u00e9 estranho \u00e9 mesmo.@policiafederal @PSL_Nacional", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_LPortugal/status/1038277417301880832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mottamvs,shushirlei,policiafederal,PSL_Nacional"}
{"id": 1038273834846244865, "date": "2018-09-07", "time": "22:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "@OCorvo_ @_Luis_Andre Respeito seu ponto de vista, mas voc\u00ea ainda tem muito tempo para amadurecer. Um abra\u00e7o.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1038273834846244865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Luis_Andre,OCorvo_"}
{"id": 1038270884262371328, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 805459505714700288, "username": "deivsonFN", "tweet": "@PSL_NacionalSugiro colocar em todas as postagens nas redes sociais #bolsonaro17 e #SomosTodosBolsonaro  ....vamos divulgar e aumentar nossa campanha virtual...Basta deste regime pol\u00edtico corrupto....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#bolsonaro17,#SomosTodosBolsonaro", "link": "https://twitter.com/deivsonFN/status/1038270884262371328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038270077123080192, "date": "2018-09-07", "time": "22:37:31", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - Espont\u00e2nea - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):N\u00e3o sabe - 25%Brancos/Nulos - 21%Lula (PT)* - 18%Bolsonaro (PSL) - 16%Ciro Gomes (PDT) - 5%Alckmin (PSDB) - 4%Amo\u00eado (Novo) - 4%Marina (Rede) - 3%Haddad (PT)* - 2%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%#Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/DTmvPdusdC", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038270077123080192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267683320553472, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - REJEI\u00c7\u00c3O - 03 \u00e0 05/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 62%Marina Silva (Rede) - 62%Lula (PT)* - 61%Ciro Gomes (PDT) - 59%Geraldo Alckmin (PSDB) - 59%Fernando Haddad (PT) - 57%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 48%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/iFpR9wUdwU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038267683320553472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038266192140615681, "date": "2018-09-07", "time": "22:22:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Ciro Gomes (PDT) 37% x 31% Jair Bolsonaro (PSL)Brancos/Nulos/Indecisos - 32% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/eSf6MO00Pl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038266192140615681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265668490158080, "date": "2018-09-07", "time": "22:20:00", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Marina Silva (Rede) 37% x 33% Bolsonaro (PSL)Brancos/Nulos/Indecisos - 30% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ofgNchQsPe", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038265668490158080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265313811423233, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Alckmin (PSDB) 37% x 33% Bolsonaro (PSL) #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ofgNchQsPe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038265313811423233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038265217959034880, "date": "2018-09-07", "time": "22:18:12", "timezone": "CDT", "user_id": 981721360362852353, "username": "fcmb28", "tweet": "@PSL_Nacional Fizeram isso com ele tamb\u00e9m. Eles odeiam militares, odeiammmmmm.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fcmb28/status/1038265217959034880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038264974660055041, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1013902519129591808, "username": "alexfetcop", "tweet": "@PSL_Nacional Os guerreiros e guerreiras do Brasil est\u00e3o aguardando o retorno do nosso Capit\u00e3o! \u201cNum salto audaz ganharemos dos inimigos a posi\u00e7\u00e3o.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexfetcop/status/1038264974660055041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038264912395624448, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 198628962, "username": "AleBBRJ", "tweet": "@PSL_Nacional @AbreuCrisa @nemesisFlavio @midellazzari Nao consigo avaliar se \u00e9 o mais preparado mas vejo nele mais serenidade e paci\u00eancia para lidar com a imprensa calhorda. Bolsonaro tem muitas vezes dificuldade para se expressar e \u00e9 nisso que a midia faz a festa e distorce o que ele fala. O Mourao \u00e9 mais objetivo e tranquilo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AleBBRJ/status/1038264912395624448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "midellazzari,nemesisFlavio,AbreuCrisa,PSL_Nacional"}
{"id": 1038264808762732545, "date": "2018-09-07", "time": "22:16:35", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 2\u00b0 Turno:Bolsonaro (PSL) 39% x 36% Haddad (PT)Brancos/Nulos/Indecisos - 25% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/jMqN0by4c0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038264808762732545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038264508790267904, "date": "2018-09-07", "time": "22:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 706679271092305924, "username": "JaneKelliRibei1", "tweet": "@Rosana_blue @PSL_Nacional Poxa perdi a entrevista.\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JaneKelliRibei1/status/1038264508790267904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,Rosana_blue"}
{"id": 1038263125852794880, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 727947074487103489, "username": "celia_cristrj", "tweet": "@PSL_Nacional @psl_sc A mesma sinceridade de Bolsonaro. N\u00e3o temos outros candidatos assim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celia_cristrj/status/1038263125852794880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,PSL_Nacional"}
{"id": 1038263121524260864, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:52", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 23%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 21%Nenhum - 6% #Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/m0S6zud3wW", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038263121524260864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262883904356354, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:56", "timezone": "CDT", "user_id": 989689953570390019, "username": "RobertoGusmo3", "tweet": "@PSL_Nacional Por favor, Quem \u00e9 o candidato do PSL ao governo do RJ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoGusmo3/status/1038262883904356354", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038260013570117633, "date": "2018-09-07", "time": "21:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 54177577, "username": "rogeriomateusvr", "tweet": "Depoimento do Presidente do PSL. Isso jamais ir\u00e1 pra m\u00eddia. Vamos repassar sem pudor...  pic.twitter.com/OJWLz2ysQ5", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriomateusvr/status/1038260013570117633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038258878943846400, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:01", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "PESQUISA XP/Ipespe - 3 \u00e0 5/09 (antes do atentado):Bolsonaro (PSL) - 20%Haddad (PT) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 10%Marina Silva (Rede) - 8%Alckmin (PSDB) - 8%Amo\u00eado (Novo) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 3%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/SpWEKefsvK", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038258878943846400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257501983125505, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:33", "timezone": "CDT", "user_id": 91809244, "username": "corujasempresab", "tweet": "Acho que ficou bem claro depois dessa sabatina na #GloboNewsQue se o Bolsonaro quiser conquistar mais votos e sair dos 26%, tem que dar mais espa\u00e7o e voz ao General Mour\u00e3o. Muito bem articulado. E pasmem, at\u00e9  carism\u00e1tico. #MouraoNaGNews#Bolsonaro#PSL", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#GloboNewsQue,#MouraoNaGNews,#Bolsonaro,#PSL", "link": "https://twitter.com/corujasempresab/status/1038257501983125505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257088970072066, "date": "2018-09-07", "time": "21:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Perd\u00e3o! A Pesquisa da XP foi realizada antes do atentado ao candidato do PSL. Mas mesmo assim tem uma mudan\u00e7a grande.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1038257088970072066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256010132115456, "date": "2018-09-07", "time": "21:41:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1025109413043077120, "username": "MariaInezQuint1", "tweet": "@martha96988541 @PSL_Nacional Foi excelente o que fizeram, bando de imbecis sem conhecimento \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaInezQuint1/status/1038256010132115456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,martha96988541"}
{"id": 1038255575941951488, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:53", "timezone": "CDT", "user_id": 34635326, "username": "drslemos", "tweet": "@PSL_Nacional pic.twitter.com/5pR5RQjBLp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drslemos/status/1038255575941951488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038255415807692800, "date": "2018-09-07", "time": "21:39:15", "timezone": "CDT", "user_id": 353795954, "username": "LucieneJusto", "tweet": "@PSL_Nacional E sem parcialidade! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucieneJusto/status/1038255415807692800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038252181902827520, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:24", "timezone": "CDT", "user_id": 319252483, "username": "Thiago_Souza85", "tweet": "@PSL_Nacional Como todo o respeito, mas n\u00e3o consigo mais assistir essas sabatinas com esses jornalistas sujos e mau intencionados, porque por mais que as respostas sejam perfeitas, a m\u00eddia suja nunca vai respeitar isso!!Enojado dessas entrevistas e desses jornalistas mau car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Souza85/status/1038252181902827520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038252157059964928, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:18", "timezone": "CDT", "user_id": 68519334, "username": "RoseRJ_", "tweet": "@PSL_Nacional Todos? Os privil\u00e9gios de militares nunca foram mexidos. Sempre, sempre s\u00e3o os civis que se ferram", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RoseRJ_/status/1038252157059964928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038252111061024769, "date": "2018-09-07", "time": "21:26:07", "timezone": "CDT", "user_id": 2385872034, "username": "LiliEbpa", "tweet": "Eles querem colocar o Mour\u00e3o contra o PSL, Boalsonaro e agora contra a milit\u00e2ncia do bolso! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/LiliEbpa/status/1038252111061024769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038251271856291840, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 353795954, "username": "LucieneJusto", "tweet": "@PSL_Nacional E o povo vai apoiar e cobrar Sim, pq \u00e9 a maioria.Democracia \u00e9 isso. A vontade da maioria prevalece.E tem de ser respeitada.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucieneJusto/status/1038251271856291840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038251142915006469, "date": "2018-09-07", "time": "21:22:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2896581341, "username": "Dougl4urentino", "tweet": "@PSL_Nacional Eles querem porque querem que o mour\u00e3o fale que vai impor o poder pra usarem como argumento que v\u00e3o governar numa ditadura", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Dougl4urentino/status/1038251142915006469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038251066826076160, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2577689460, "username": "marcelotnobre", "tweet": "@PSL_Nacional Que dureza aturar esses esquerdopatas mais interessados em pegar uma frase, tirar do contexto e gerar caos, do que procurarem saber quest\u00f5es relevantes para o Pa\u00eds. Ser\u00e1 que perguntaram ao Haddad se o PT faria um novo esquema para roubar ainda mais a Petrobras?!#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/marcelotnobre/status/1038251066826076160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038250585328373760, "date": "2018-09-07", "time": "21:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 1377408002, "username": "LucasMisael8", "tweet": "@Edicleiton3 @srdeabo A direita faz piada politicamente incorreta (as vezes de mal gosto como no caso Marielle). J\u00e1 a esquerda todo dia amea\u00e7a Moro, Bolsonaro,etc de morte, espancam ex vereador do PSL, depredam carro de deputado do PSL, agridem alunos por usar camisa do Bolsonaro, etc", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucasMisael8/status/1038250585328373760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "srdeabo,Edicleiton3"}
{"id": 1038249990823366656, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1034287951063199744, "username": "MariaMariaSant", "tweet": "@PSL_Nacional  pic.twitter.com/WbEX57Ltls", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaMariaSant/status/1038249990823366656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038249917008019463, "date": "2018-09-07", "time": "21:17:24", "timezone": "CDT", "user_id": 53939820, "username": "johnnybanderas", "tweet": "Vc n\u00e3o ver\u00e1 em sua tv! Presidente do PSL manda a real.Sem cortes!  https://www.facebook.com/1627299786/posts/10214654716434721/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnnybanderas/status/1038249917008019463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249295152070656, "date": "2018-09-07", "time": "21:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 299331957, "username": "naoculpeopedro", "tweet": "gosto muito que o arolde de oliveira t\u00e1 usando o boleto kid pra se promovere o PSD nem t\u00e1 coligado com o PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/naoculpeopedro/status/1038249295152070656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038248888963092480, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 970729387892015104, "username": "LuizOsanai", "tweet": "@PSL_Nacional Miriam Leitoa n\u00e3o tem certeza  se Maduro \u00e9 ditador....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuizOsanai/status/1038248888963092480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038246447760715776, "date": "2018-09-07", "time": "21:03:37", "timezone": "CDT", "user_id": 981517201319583747, "username": "AlessandraMano5", "tweet": "@PSL_Nacional Muito bom, general tamb\u00e9m t\u00e1 mitando! \ud83d\ude01\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlessandraMano5/status/1038246447760715776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038244935563182080, "date": "2018-09-07", "time": "20:57:36", "timezone": "CDT", "user_id": 845817958261805056, "username": "rvini_", "tweet": "@PSL_Nacional  https://twitter.com/rvini_/status/1038150984768339968?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rvini_/status/1038244935563182080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038242049865273344, "date": "2018-09-07", "time": "20:46:08", "timezone": "CDT", "user_id": 827288035851132928, "username": "ThiagoAmaral02", "tweet": "@RicardoMarino15 Bolsonaro tem 82 deputados hoje e a bancada do PSL vai crescer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoAmaral02/status/1038242049865273344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoMarino15"}
{"id": 1038240417249144832, "date": "2018-09-07", "time": "20:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "E Mour\u00e3o enquadrou o idiota do presidente do PSL q falou merda ontem!!  Isso a\u00ed Mour\u00e3o, O Brasil \u00e9 JAIR e n\u00e3o partido pol\u00edtico!!! #Mour\u00e3oNaGlobonews", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 103, "location": "", "hashtags": "#Mour\u00e3oNaGlobonews", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038240417249144832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038239960212680704, "date": "2018-09-07", "time": "20:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PSL_Nacional  pic.twitter.com/KpX7Su8Vea", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038239960212680704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038239672177242112, "date": "2018-09-07", "time": "20:36:42", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PSL_Nacional  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038239672177242112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038238827217907712, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": " pic.twitter.com/1Xbue4FUeU", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038238827217907712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238649899540481, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:38", "timezone": "CDT", "user_id": 873324341219471364, "username": "PayneLiam0", "tweet": "Pela c\u00e2mera dos senadores e c\u00e2mera dos deputados, ou seja, o PSL n\u00e3o ter\u00e1 muito deputados e senadores...Ent\u00e3o pra se aprovar uma lei ser\u00e1 necess\u00e1ria certa quantidade de votos, e muitos partidos n\u00e3o fecha com o Bolsonaro e muitos pol\u00edticos s\u00e3o contra a legaliza\u00e7\u00e3o d porte de arma", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PayneLiam0/status/1038238649899540481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038238631079620608, "date": "2018-09-07", "time": "20:32:33", "timezone": "CDT", "user_id": 873324341219471364, "username": "PayneLiam0", "tweet": "Mano, vamos l\u00e1. Vamos ser sensatos. PSL \u00e9 o partido do Jair Bolsonaro que defende o a legaliza\u00e7\u00e3o do porte de arma, vamos l\u00e1. O PSL j\u00e1 est\u00e1 com dificuldade de tentar eleger Jair Bolsonaro, quem dir\u00e1 deputados e senadores, para que qualquer lei seja autorizada tem que passar", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PayneLiam0/status/1038238631079620608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038236738588749824, "date": "2018-09-07", "time": "20:25:02", "timezone": "CDT", "user_id": 298116488, "username": "ncsgustavo", "tweet": "@PSL_Nacional N\u00e3o vou perder! Se cuida globo que se com o capit\u00e3o \u00e9  http://duro.com\u00a0 o general vai ficar pior. Pra cima deles GENERAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ncsgustavo/status/1038236738588749824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038235984721309696, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@DavidNo48551711 @Francischini_  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038235984721309696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,DavidNo48551711"}
{"id": 1038235675030683651, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:49", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@DavidNo48551711 @BlogDoPim  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038235675030683651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,DavidNo48551711"}
{"id": 1038235555824365568, "date": "2018-09-07", "time": "20:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 22151190, "username": "RobertoRosa", "tweet": "A Folha de S\u00e3o Paulo deu ind\u00edcios de outros poss\u00edveis desvios \u00e9ticos do agora filiado ao PSL para concorrer \u00e0 presid\u00eancia, publicados no dia 7 e 8 de janeiro. O deputado e seus tr\u00eas filhos que exercem...  https://www.facebook.com/robertorosaatitude/posts/10210067780769393\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobertoRosa/status/1038235555824365568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038235059956928512, "date": "2018-09-07", "time": "20:18:22", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Lude7L @Desesquerdizada  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038235059956928512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Desesquerdizada,Lude7L"}
{"id": 1038234914972463106, "date": "2018-09-07", "time": "20:17:47", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Lude7L @revistacrusoe  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038234914972463106", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistacrusoe,Lude7L"}
{"id": 1038234307419152384, "date": "2018-09-07", "time": "20:15:23", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@pinhead_lives  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038234307419152384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pinhead_lives"}
{"id": 1038233762956492801, "date": "2018-09-07", "time": "20:13:13", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PSL_Nacional  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038233762956492801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038231948248928257, "date": "2018-09-07", "time": "20:06:00", "timezone": "CDT", "user_id": 353795954, "username": "LucieneJusto", "tweet": "@PSL_Nacional #VaiSerNoPrimeiroTurno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VaiSerNoPrimeiroTurno", "link": "https://twitter.com/LucieneJusto/status/1038231948248928257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038231563048247296, "date": "2018-09-07", "time": "20:04:28", "timezone": "CDT", "user_id": 50128160, "username": "catiasimon", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Claro que sim! A ONU se pronunciou condenando a agress\u00e3o. Voc\u00eas s\u00f3 divulgam o que interessa \ud83d\ude24Pior, tentam contabilizar em cima do ato lament\u00e1vel \ud83d\ude24", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/catiasimon/status/1038231563048247296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038230771050442754, "date": "2018-09-07", "time": "20:01:19", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@SamiraBotelho1 @SaabBrasil  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038230771050442754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaabBrasil,SamiraBotelho1"}
{"id": 1038230471552000000, "date": "2018-09-07", "time": "20:00:08", "timezone": "CDT", "user_id": 727280687225704448, "username": "VetStephanny", "tweet": "@DaniloGentili @ehomath @CRFNiltao @renatozcosta @EvelynkMendes Incr\u00edvel! O Bolsonaro/PSL n\u00e3o tem grana nem pra financiar tempo de tv, mas tem pra comprar a multid\u00e3o presente, policiais, m\u00e9dicos, rep\u00f3rteres, enfermeiros, param\u00e9dicos e todos os demais envolvidos. Ta certa! J\u00e1 pensou em virar a nova Sherlock Homes? \ud83d\ude2c", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VetStephanny/status/1038230471552000000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EvelynkMendes,renatozcosta,CRFNiltao,ehomath,DaniloGentili"}
{"id": 1038230361782800384, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:42", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@BetoSilvaBR  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038230361782800384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BetoSilvaBR"}
{"id": 1038230229460893696, "date": "2018-09-07", "time": "19:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@GlassiF  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038230229460893696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GlassiF"}
{"id": 1038230085269172226, "date": "2018-09-07", "time": "19:58:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@flaviatavares https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038230085269172226", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "flaviatavares"}
{"id": 1038229798965923840, "date": "2018-09-07", "time": "19:57:28", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @PSL_Nacional @SocialistiPhone @ptbrasil @Ary_AntiPT @OdeCarvalho @alexandregarcia @realwbonner @willianwa @RedeGlobo @psol50 @GFiuza_Oficial @GuilhermeBoulos @FernandoHoliday @BlogDoPim @roxmo @joicehasselmann @JanainaDoBrasil pic.twitter.com/Xj7WICgxdb", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1038229798965923840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,PSL_Nacional,SocialistiPhone,ptbrasil,Ary_AntiPT,OdeCarvalho,alexandregarcia,realwbonner,willianwa,RedeGlobo,psol50,GFiuza_Oficial,GuilhermeBoulos,FernandoHoliday,BlogDoPim,roxmo,joicehasselmann,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038229593164050432, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:39", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@GloboNews  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038229593164050432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038229536696090626, "date": "2018-09-07", "time": "19:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@GloboNews  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038229536696090626", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038229223683633152, "date": "2018-09-07", "time": "19:55:10", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@UOL @MoroSergioMoro  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038229223683633152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MoroSergioMoro,UOL"}
{"id": 1038229108814213120, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:43", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@YouTube @SergioMoroJuiz @DamazioSueli  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038229108814213120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DamazioSueli,SergioMoroJuiz,YouTube"}
{"id": 1038228953444573185, "date": "2018-09-07", "time": "19:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@CarlosBolsonaro @AnaPaulaVolei  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038228953444573185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038228854706515969, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:42", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@CarlosBolsonaro https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038228854706515969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038228827309264897, "date": "2018-09-07", "time": "19:53:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@UOL @CarlosBolsonaro  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038228827309264897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlosBolsonaro,UOL"}
{"id": 1038228336508592133, "date": "2018-09-07", "time": "19:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@policiafederal  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038228336508592133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal"}
{"id": 1038227654451843072, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:56", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@OsvladPereira  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038227654451843072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OsvladPereira"}
{"id": 1038227518778695681, "date": "2018-09-07", "time": "19:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@JoelAlexandreM  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038227518778695681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JoelAlexandreM"}
{"id": 1038227210140876800, "date": "2018-09-07", "time": "19:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@lourdesflintz  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038227210140876800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lourdesflintz"}
{"id": 1038227153718890496, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:57", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@lourdesflintz  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038227153718890496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lourdesflintz"}
{"id": 1038226914392068096, "date": "2018-09-07", "time": "19:46:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@BrasileirosFirs @alefrotabrasil  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038226914392068096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil,BrasileirosFirs"}
{"id": 1038226781340397568, "date": "2018-09-07", "time": "19:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AnaPaulaVolei  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038226781340397568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038226527207542784, "date": "2018-09-07", "time": "19:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Francischini_ @jairbolsonaro @RedeGlobo @MunizLuci @AntonioLeitteRj  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038226527207542784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AntonioLeitteRj,MunizLuci,RedeGlobo,jairbolsonaro,Francischini_"}
{"id": 1038225956505354240, "date": "2018-09-07", "time": "19:42:11", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Rgood68 @folha  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225956505354240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,Rgood68"}
{"id": 1038225627655090176, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@alefrotabrasil  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225627655090176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil"}
{"id": 1038225516472479744, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:27", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AlexBRfour  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225516472479744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AlexBRfour"}
{"id": 1038225404966912005, "date": "2018-09-07", "time": "19:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1033154365622812672, "username": "Richard29856300", "tweet": "Brasil acima de tudo, Deus acima de todos.. #ForcaBolsonaro #7deSetembro #Patriotismo @jairbolsonaro @PSL_Nacional @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro pic.twitter.com/5jk0tGbe2q", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#7deSetembro,#Patriotismo", "link": "https://twitter.com/Richard29856300/status/1038225404966912005", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro"}
{"id": 1038225306786643969, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:37", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@VEJA @PastorLiomar  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225306786643969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar,VEJA"}
{"id": 1038225266286493696, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:27", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PastorMalafaia  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225266286493696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038225203678068736, "date": "2018-09-07", "time": "19:39:12", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@a_lliu  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225203678068736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_lliu"}
{"id": 1038225102863785984, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@HelioTelho  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225102863785984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HelioTelho"}
{"id": 1038225050535645185, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:35", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PSL_Nacional  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038225050535645185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038224995900694528, "date": "2018-09-07", "time": "19:38:22", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@JorgeRibeiroSE  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038224995900694528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeRibeiroSE"}
{"id": 1038224106422984704, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:50", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@policiafederal @ventrebailarina  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038224106422984704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ventrebailarina,policiafederal"}
{"id": 1038223472294539264, "date": "2018-09-07", "time": "19:32:19", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@FrauBraunn  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 11, "likes": 20, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038223472294539264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn"}
{"id": 1038223324155928582, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Francischini_  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038223324155928582", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038223257130938368, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:28", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@FlavioBolsonaro  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038223257130938368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038223188960919553, "date": "2018-09-07", "time": "19:31:12", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AcordouAcordou  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038223188960919553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038223123928297472, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:56", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@BolsonaroSP  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038223123928297472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038223064377507840, "date": "2018-09-07", "time": "19:30:42", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/mafinhaverao/status/1038116698040279040?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038223064377507840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038222507894038528, "date": "2018-09-07", "time": "19:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Dedepim @o_antagonista  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038222507894038528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,Dedepim"}
{"id": 1038222374431334402, "date": "2018-09-07", "time": "19:27:57", "timezone": "CDT", "user_id": 876240283813457920, "username": "SniaSMaria1", "tweet": "@psl_mg V\u00e3o perder o tempo deles. Acho bom eles cuidarem do q est\u00e1 errado entre eles. E n\u00e3o se metam em pol\u00edtica. Sou cat\u00f3lica e n\u00e3o estou gostando nada disso. S\u00f3 o q faltava.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SniaSMaria1/status/1038222374431334402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038220361165402112, "date": "2018-09-07", "time": "19:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "Imprensa internacional repercute atentado contra Bolsonaro https://gauchazh.clicrbs.com.br/politica/eleicoes/noticia/2018/09/imprensa-internacional-repercute-atentado-contra-bolsonaro-cjlr2uof701b001mnji1z6qie.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038220361165402112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038216323438981121, "date": "2018-09-07", "time": "19:03:55", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Pq ta se importando com a ONU? Vcs odeiam essa organiza\u00e7\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1038216323438981121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038214970532667392, "date": "2018-09-07", "time": "18:58:32", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "Irm\u00e3os, suplico-lhes em nome de nosso Senhor Jesus Cristo que vivam em harmonia uns com os outros\u2026 https://bible.com/bible/1930/1co.1.10.NVT\u00a0\u2026 pic.twitter.com/oD7wBVMEre", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038214970532667392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214365516849152, "date": "2018-09-07", "time": "18:56:08", "timezone": "CDT", "user_id": 1005746386313383936, "username": "humanahistoria", "tweet": "MOMENTO HIST\u00d3RICO: No dia de 6 de setembro de 2018 atentado machucou gravemente o candidato a presid\u00eancia brasileira (Jair Bolsonaro) pelo Partido Social Liberal (PSL).", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humanahistoria/status/1038214365516849152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038214074729934849, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:59", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Francischini_  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038214074729934849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038213893884137473, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@a_lliu  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038213893884137473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_lliu"}
{"id": 1038213850976399360, "date": "2018-09-07", "time": "18:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 707686211012403201, "username": "Franklin1701PSL", "tweet": "Direita SDV#DieitaSDV pic.twitter.com/6OYWxqWg0R", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DieitaSDV", "link": "https://twitter.com/Franklin1701PSL/status/1038213850976399360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038213327275675649, "date": "2018-09-07", "time": "18:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@OliveTerezinha @claudioedantas  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038213327275675649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,OliveTerezinha"}
{"id": 1038213114741710848, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:10", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@JornalOGlobo  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038213114741710848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038213081745301504, "date": "2018-09-07", "time": "18:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@CBNoficial  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038213081745301504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1038213053345669121, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@folha  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038213053345669121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038213024216166401, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:48", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jornaldaband  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038213024216166401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldaband"}
{"id": 1038212991584546816, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@cartacapital  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038212991584546816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1038212956050399233, "date": "2018-09-07", "time": "18:50:32", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038212956050399233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038212493791961088, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:42", "timezone": "CDT", "user_id": 47120563, "username": "paulo0701", "tweet": "@SpaceToday1 @derPassos1 N\u00e3o sou seguidor do candidato do PSL, mas neste caso citado ter\u00edamos um profissional com uma vis\u00e3o de mundo muito mais abrangente do que os \u00faltimos ministros da pasta, com exce\u00e7\u00e3o talvez de S\u00e9rgio Machado Rezende, em 2005.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo0701/status/1038212493791961088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "derPassos1,SpaceToday1"}
{"id": 1038211098514804736, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:09", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AcordouAcordou  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038211098514804736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038210932055396352, "date": "2018-09-07", "time": "18:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@RafaelKawasaki @JanainaDoBrasil  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038210932055396352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil,RafaelKawasaki"}
{"id": 1038210399164870658, "date": "2018-09-07", "time": "18:40:22", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@OliveTerezinha @PastorMalafaia Deus \u00e9  Mais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038210399164870658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,OliveTerezinha"}
{"id": 1038210234249097216, "date": "2018-09-07", "time": "18:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "Deus \u00e9 Mais!#For\u00e7aBolsonaro https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038210234249097216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038209363289284610, "date": "2018-09-07", "time": "18:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 711532417, "username": "RAPHAELDOMINGO3", "tweet": "@FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @MagnoMalta @PSL_Nacional https://twitter.com/fgvdapp/status/1038126432571011072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RAPHAELDOMINGO3/status/1038209363289284610", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,jairbolsonaro,MagnoMalta,PSL_Nacional"}
{"id": 1038209290283233283, "date": "2018-09-07", "time": "18:35:58", "timezone": "CDT", "user_id": 973258215050891264, "username": "claudia00129198", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional Avante 2019 Jair Messias Bolsonaro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia00129198/status/1038209290283233283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038208763411529728, "date": "2018-09-07", "time": "18:33:52", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@FlavioBolsonaro n\u00e3o deixa mais seu pai andar sem colete n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038208763411529728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038208345109344256, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:13", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@OliveTerezinha @FlavioBolsonaro  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038208345109344256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,OliveTerezinha"}
{"id": 1038207564562018304, "date": "2018-09-07", "time": "18:29:07", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@GloboNews @Capivaragrilada  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038207564562018304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Capivaragrilada,GloboNews"}
{"id": 1038207452909592577, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "@PSL_Nacional Fique calmo General , n\u00e3o caia nas provoca\u00e7\u00f5es!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1038207452909592577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038207314057211905, "date": "2018-09-07", "time": "18:28:07", "timezone": "CDT", "user_id": 264634256, "username": "katiabrigitte", "tweet": "Candidato \u00e0 deputado estadual Galdino, do PSL e apoiador de Bolsonaro, \u00e9 agredido em Curitiba por esquerdistas e levado ao hospital em coma.Somos n\u00f3s os agressores ? Parem com essa M de nos comparar com esses radicais. @JovemPanNews@GloboNews pic.twitter.com/4hcBJfipSS", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiabrigitte/status/1038207314057211905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,GloboNews"}
{"id": 1038206799642587136, "date": "2018-09-07", "time": "18:26:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@policiafederal @ventrebailarina  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038206799642587136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ventrebailarina,policiafederal"}
{"id": 1038206662824419329, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:32", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@FlavioBolsonaro @Gregory61935764 @Anacgraf2  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038206662824419329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Anacgraf2,Gregory61935764,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038206624849178625, "date": "2018-09-07", "time": "18:25:22", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@KARL_DAVID_2010 @coachingmoura  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038206624849178625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coachingmoura,KARL_DAVID_2010"}
{"id": 1038206464664453125, "date": "2018-09-07", "time": "18:24:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@mikaroger @RenovaMidia  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038206464664453125", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,mikaroger"}
{"id": 1038206242961936384, "date": "2018-09-07", "time": "18:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@rogeriopmoraes @JorgeRibeiroSE  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038206242961936384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JorgeRibeiroSE,rogeriopmoraes"}
{"id": 1038205865889865739, "date": "2018-09-07", "time": "18:22:22", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@dilmabr @AnaPaulaVolei  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038205865889865739", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei,dilmabr"}
{"id": 1038205733018447872, "date": "2018-09-07", "time": "18:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AnaPaulaVolei  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038205733018447872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AnaPaulaVolei"}
{"id": 1038204742009282561, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:54", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Jullyana_Souza @avezdadireita  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038204742009282561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "avezdadireita,Jullyana_Souza"}
{"id": 1038204531920781315, "date": "2018-09-07", "time": "18:17:03", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PastorLiomar https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038204531920781315", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorLiomar"}
{"id": 1038204385787031552, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:29", "timezone": "CDT", "user_id": 58861076, "username": "RicardogamaGama", "tweet": "@psl_mg Pra cima deles com vontade !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardogamaGama/status/1038204385787031552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038204289032826880, "date": "2018-09-07", "time": "18:16:06", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": " https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038204289032826880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038203884471242754, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:29", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038203884471242754", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038203827227422722, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@BolsonaroSP  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038203827227422722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038203764728127489, "date": "2018-09-07", "time": "18:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AcordouAcordou  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038203764728127489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038203707886854144, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:47", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@FlavioBolsonaro  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038203707886854144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038203647396642816, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:33", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Francischini_  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038203647396642816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038203548268474369, "date": "2018-09-07", "time": "18:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PSL_Nacional  https://twitter.com/FrauBraunn/status/1038163435509489666?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038203548268474369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038199583506157568, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Direita_Network  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038199583506157568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Direita_Network"}
{"id": 1038199495857762305, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:03", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@analisdocsPF  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038199495857762305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "analisdocsPF"}
{"id": 1038199172774731778, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AraciPatriota https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038199172774731778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota"}
{"id": 1038198988569305093, "date": "2018-09-07", "time": "17:55:02", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@BlogdoNoblat @VEJA @lalo_galvao  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038198988569305093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lalo_galvao,VEJA,BlogdoNoblat"}
{"id": 1038198646704095234, "date": "2018-09-07", "time": "17:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Lamaro2Antonio @alefrotabrasil @JWellingtonMelo Eu j\u00e1 bloqueio a muito tempo esse #comunista do #Noblat", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#comunista,#Noblat", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038198646704095234", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JWellingtonMelo,alefrotabrasil,Lamaro2Antonio"}
{"id": 1038198145786818560, "date": "2018-09-07", "time": "17:51:41", "timezone": "CDT", "user_id": 135480194, "username": "Rosangel_Rocha", "tweet": "@mildignos3 S\u00f3 candidatos do PSL. Entendido!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosangel_Rocha/status/1038198145786818560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mildignos3"}
{"id": 1038195783592501248, "date": "2018-09-07", "time": "17:42:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4498302262, "username": "millitarygamer", "tweet": "@exame @madsonwpereira Partido Novo,Pol\u00edtica Velha, e ainda sem argumentos. Em uma frase vc me chamou de Bolsominion, Chamou o Bolsonaro de Bozo, e ainda Falou mal do PSL...Partido Novo, e as velhas ofensas e taxa\u00e7\u00f5es da Internet.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millitarygamer/status/1038195783592501248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "madsonwpereira,exame"}
{"id": 1038195280326402048, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Lamaro2Antonio @alefrotabrasil  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038195280326402048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil,Lamaro2Antonio"}
{"id": 1038195118560485377, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:39", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@JoseArt89328945 @AcordouAcordou  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038195118560485377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,JoseArt89328945"}
{"id": 1038195059257237504, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro @sanbaungartner @GeneralGirao  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038195059257237504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeneralGirao,sanbaungartner,jairbolsonaro"}
{"id": 1038194963455139841, "date": "2018-09-07", "time": "17:39:02", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Dedepim @o_antagonista  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038194963455139841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,Dedepim"}
{"id": 1038194905439326208, "date": "2018-09-07", "time": "17:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 273554051, "username": "djdnilo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/cfY5Q6ZN5mA?aresidente\u00a0\u2026 do PSL diz que Bolsonaro est\u00e1 mais forte do que nunca", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djdnilo/status/1038194905439326208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038193671211036672, "date": "2018-09-07", "time": "17:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro @DavidNo48551711 @Francischini_  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038193671211036672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,DavidNo48551711,jairbolsonaro"}
{"id": 1038193198118707202, "date": "2018-09-07", "time": "17:32:01", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@thiago @DavidNo48551711 @BolsonaroSP  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038193198118707202", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,DavidNo48551711,thiago"}
{"id": 1038192359828324352, "date": "2018-09-07", "time": "17:28:41", "timezone": "CDT", "user_id": 937796783769554945, "username": "CambeiroMaria", "tweet": "@psl_mg  pic.twitter.com/uGNkeCv26A", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CambeiroMaria/status/1038192359828324352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038190876063883266, "date": "2018-09-07", "time": "17:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 947428459067961344, "username": "Roberto94803428", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc Claro que n\u00e3o!Mais se fosse algum ataque a bandido..aaaa..ai sim!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Roberto94803428/status/1038190876063883266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038190645381406720, "date": "2018-09-07", "time": "17:21:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4312600096, "username": "edson_mota93", "tweet": "@jleites58 @henriolliveira Esqueceu do candidato do PSL professor Galdino, que foi apagado por \u201cantifas\u201d em Curitiba?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edson_mota93/status/1038190645381406720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriolliveira,jleites58"}
{"id": 1038190414371713025, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:58", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@conexaopolitica  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038190414371713025", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1038190355395616769, "date": "2018-09-07", "time": "17:20:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@mark_marcius @RenovaMidia  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038190355395616769", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,mark_marcius"}
{"id": 1038189745074040832, "date": "2018-09-07", "time": "17:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@NACILIA @0_marcia  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038189745074040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia,NACILIA"}
{"id": 1038188838341042176, "date": "2018-09-07", "time": "17:14:42", "timezone": "CDT", "user_id": 466745492, "username": "GoncalvesYve", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc E os cretinos falaram que o Bolsonaro era um perigo. Manchete estampada num jornal.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoncalvesYve/status/1038188838341042176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038187947361755136, "date": "2018-09-07", "time": "17:11:09", "timezone": "CDT", "user_id": 720813814904696833, "username": "albuqsmariana", "tweet": "politicagem essa que deve ser propagada pelas figuras pol\u00edticas do pa\u00eds, diga-se de passagem. \u00e9 certo o q todos os outros partidos vem fazendo, ao se pronunciar contra a instrumentaliza\u00e7\u00e3o do \u00f3dio dentro da pol\u00edtica. errado \u00e9 o discurso torto e anti-democr\u00e1tico que o PSL teve", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/albuqsmariana/status/1038187947361755136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038185724594610176, "date": "2018-09-07", "time": "17:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc Eles s\u00f3 atuam para soltar o ladr\u00e3o do Lula", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1038185724594610176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038185422604697601, "date": "2018-09-07", "time": "17:01:07", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@PastorLiomar @rcp01  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038185422604697601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rcp01,PastorLiomar"}
{"id": 1038184767517274119, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:31", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@folha  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038184767517274119", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038184731001729024, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:23", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@folha  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038184731001729024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038184674747731969, "date": "2018-09-07", "time": "16:58:09", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038184674747731969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038184569063833601, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "\"ONU faz apelo contra viol\u00eancia pol\u00edtica no Brasil\" https://twitter.com/i/events/1038032323625725952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038184569063833601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184054477279233, "date": "2018-09-07", "time": "16:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AcordouAcordou  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038184054477279233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou"}
{"id": 1038183546375090181, "date": "2018-09-07", "time": "16:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 976508144321953794, "username": "Pablo41039814", "tweet": "@jairbolsonaro @alefrotabrasil @psl_sc S\u00f3 defendem bandidos e corruptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pablo41039814/status/1038183546375090181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,alefrotabrasil,jairbolsonaro"}
{"id": 1038179018514866181, "date": "2018-09-07", "time": "16:35:41", "timezone": "CDT", "user_id": 3291175365, "username": "CortezFilipe", "tweet": "@Rconstantino Interessante que \"O vice na chapa de Jair Bolsonaro (PSL), general Hamilton Mour\u00e3o, avalia que atentado sofrido pelo presidenci\u00e1vel deve ajudar na sua elei\u00e7\u00e3o.... ser\u00e1 que sabiam ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CortezFilipe/status/1038179018514866181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rconstantino"}
{"id": 1038176044312928256, "date": "2018-09-07", "time": "16:23:51", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "Ele fez tudo apropriado ao seu tempo. Tamb\u00e9m p\u00f4s no cora\u00e7\u00e3o do homem o anseio pela eternidade; m\u2026 https://bible.com/bible/129/ecc.3.11.NVI-P\u00a0\u2026 pic.twitter.com/R6cdTEbmMQ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038176044312928256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175773046308868, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:47", "timezone": "CDT", "user_id": 898206552913567744, "username": "vidaeacao", "tweet": "Logo que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), recebeu uma facada durante agenda pol\u00edtica em Juiz de Fora (MG), na quinta-feira (6), os adeptos das teorias da...  https://www.vidaeacao.com.br/cade-o-sangue-da-faca-especialista-esclarece-duvidas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vidaeacao/status/1038175773046308868", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038174923225686016, "date": "2018-09-07", "time": "16:19:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038174923225686016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038173237430108161, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:42", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@radiobandnewsfm  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038173237430108161", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radiobandnewsfm"}
{"id": 1038173142148100098, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@radioitatiaia  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038173142148100098", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radioitatiaia"}
{"id": 1038173078214377472, "date": "2018-09-07", "time": "16:12:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@JornalOGlobo  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038173078214377472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038173046878732288, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Ricamconsult  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038173046878732288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1038173001479610372, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:46", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@bbcbrasil  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038173001479610372", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1038172865810579456, "date": "2018-09-07", "time": "16:11:14", "timezone": "CDT", "user_id": 814292613188685825, "username": "EduardoBfr2", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional O mour\u00e3o vai a globo news hoje mesmo n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoBfr2/status/1038172865810579456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038172777533124619, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "\"Tr\u00eas suspeitos s\u00e3o investigados por ataque a Bolsonaro, diz Jungmann\" https://twitter.com/i/events/1038105104530829312\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172777533124619", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172724697460737, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:40", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@JornalOGlobo  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172724697460737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038172684105003011, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:30", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@CBNoficial  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172684105003011", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CBNoficial"}
{"id": 1038172656095453185, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@folha  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172656095453185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038172627435700225, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:17", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jornaldaband  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172627435700225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornaldaband"}
{"id": 1038172596649512970, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:10", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@cartacapital  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172596649512970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cartacapital"}
{"id": 1038172556455493634, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172556455493634", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1038172338041311232, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:08", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@huffpostbrasil  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172338041311232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "huffpostbrasil"}
{"id": 1038172280805879808, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:54", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro @JovemPanNews  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172280805879808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JovemPanNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1038172238896357381, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@EstadaoPolitica  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172238896357381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EstadaoPolitica"}
{"id": 1038172207002865664, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:37", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@portaldaband  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172207002865664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portaldaband"}
{"id": 1038172165307355137, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@UOLNoticias  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172165307355137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038172089012965378, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:08", "timezone": "CDT", "user_id": 26669498, "username": "marciamonteiro", "tweet": "@Tarik_mohad @psl_sc Bom car\u00e1ter?! S\u00f3 mais um psicopatinha!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciamonteiro/status/1038172089012965378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Tarik_mohad"}
{"id": 1038172070302179329, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "\"'Estou bem e me recuperando', diz Bolsonaro\" https://twitter.com/i/events/1038120790191820800\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038172070302179329", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038171878878310402, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:18", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Francischini_  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038171878878310402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_"}
{"id": 1038171699798257664, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@FlavioBolsonaro  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038171699798257664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038171554612486145, "date": "2018-09-07", "time": "16:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@BolsonaroSP  https://twitter.com/PastorLiomar/status/1037856179215585280?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038171554612486145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038170172991922177, "date": "2018-09-07", "time": "16:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 44376159, "username": "AlexandreCGS1", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Ir\u00e3o se preocupar com assassino, jamais com a v\u00edtima!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexandreCGS1/status/1038170172991922177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038168951786749954, "date": "2018-09-07", "time": "15:55:41", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Drica_Patriota  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038168951786749954", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota"}
{"id": 1038168542707941377, "date": "2018-09-07", "time": "15:54:03", "timezone": "CDT", "user_id": 863343101171167232, "username": "lfanspach2", "tweet": "Lembrando que o ataque ao Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 o segundo nessa campanha contra candidatos do PSL, teve um caso em Curitiba de um candidato a deputado estadual. Eu n\u00e3o me lembro de nenhum ataque contra qualquer pol\u00edtico ou candidato de esquerda. Mas os fascistas somos n\u00f3s.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfanspach2/status/1038168542707941377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038166210012172288, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:47", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Gregory61935764 @carteiroreaca  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038166210012172288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "carteiroreaca,Gregory61935764"}
{"id": 1038164184159019008, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@LukVena @ClarkeFelype  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038164184159019008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ClarkeFelype,LukVena"}
{"id": 1038164078571790336, "date": "2018-09-07", "time": "15:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@LukVena @a_lliu  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038164078571790336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "a_lliu,LukVena"}
{"id": 1038163454547427328, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:50", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@LukVena @franciscomacsoa  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038163454547427328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "franciscomacsoa,LukVena"}
{"id": 1038162851905593344, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Estadao  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038162851905593344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1038162461407551488, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@nilson_nilson  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038162461407551488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nilson_nilson"}
{"id": 1038162066685812736, "date": "2018-09-07", "time": "15:28:19", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": " https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038162066685812736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161304412930049, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:17", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@FlavioBolsonaro  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038161304412930049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038161038099800065, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:14", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@BolsonaroSP  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038161038099800065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038160818456748032, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038160818456748032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038160467351490566, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:58", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@AdventistasMN Orem pela minha sa\u00fade e pela restaura\u00e7\u00e3o do meu sono e meu \u00e2nimo de sair.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038160467351490566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdventistasMN"}
{"id": 1038160354017202181, "date": "2018-09-07", "time": "15:21:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2821481372, "username": "tassichagas", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc VOC\u00caS RIRAM DA MORTE DE MARIELLE FRANCO! QUEREM L\u00c1GRIMAS E VELAS? N\u00c3O TER\u00c3O!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassichagas/status/1038160354017202181", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038159572383551489, "date": "2018-09-07", "time": "15:18:24", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Ainda esperando. Sentado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1038159572383551489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038159257311629312, "date": "2018-09-07", "time": "15:17:09", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/ErwMUZbNIU", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038159257311629312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038158579092647936, "date": "2018-09-07", "time": "15:14:27", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@NarradorDaBolsa @lsentoes @Vega_1000 Contra os brasileiros? Quem destruiu o relat\u00f3rio da ONU foi PSL ou o Novo? Quem est\u00e1 n justi\u00e7a cobrando de Lula o $ dos contribuintes \u00e9 o PSL ou Novo? Quem recebeu $ d Odebrecht e JBS, foi PSL ou o Novo? Vc est\u00e1 cego pela idolatria, j\u00e1 vimos esse filme com Lula! Passo!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038158579092647936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vega_1000,lsentoes,NarradorDaBolsa"}
{"id": 1038158227337306114, "date": "2018-09-07", "time": "15:13:04", "timezone": "CDT", "user_id": 169721465, "username": "rafaelriof", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @srdeabo @hectorcapucho Voc\u00ea \u00e9 doente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelriof/status/1038158227337306114", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,srdeabo,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038157888726945800, "date": "2018-09-07", "time": "15:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@NarradorDaBolsa @lsentoes @Vega_1000 E pq n\u00e3o? N\u00e3o os acha capazes, ok, mas acha q PSL ou esquerdas q receberam $ da Odebrecht e JBS melhores, ok, o voto \u00e9 livre!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038157888726945800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Vega_1000,lsentoes,NarradorDaBolsa"}
{"id": 1038157428188241921, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroV\u00eddeo de\u00a0#Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d - https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroV\u00eddeo,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038157428188241921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151522239041536, "date": "2018-09-07", "time": "14:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "#JairBolsonaro \u00e9 internado no Hospital Albert Einstein, em SP https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/07/jair-bolsonaro-chega-a-sao-paulo-para-ser-internado-no-albert-einstein.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#JairBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038151522239041536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151159838597120, "date": "2018-09-07", "time": "14:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 167570951, "username": "ronaldocunharj", "tweet": "Flavio Bolsonaro Senador RJ 177 agradece o apoio e informa:Sim! Jair Messias Bolsonaro vai ser eleito no primeiro Turno e vamos eleger os candidatos do PSL. \u2192\u2192VOTE Deputado Estadual 17021  https://www.facebook.com/ronaldocunharj/videos/298470200949257/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ronaldocunharj/status/1038151159838597120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038150154837274624, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:59", "timezone": "CDT", "user_id": 231140468, "username": "PedreiraRenato", "tweet": "@jairbolsonaro @roggeriojuniorr @psl_sc Estou aguardando pic.twitter.com/JU6ejbupTA", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedreiraRenato/status/1038150154837274624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,roggeriojuniorr,jairbolsonaro"}
{"id": 1038147289397821440, "date": "2018-09-07", "time": "14:29:36", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@NarradorDaBolsa @lsentoes @GOMES011087 PSOL = PSL sem aneu! Se vc gosta das propostas do seu partido, se acha q ele te representa mesmo estando na lista da Odebrecht e da JBS, ent\u00e3o vote! Come\u00e7ar a baixaria achando q o caminho \u00e9 sou inteligente pq voto em DepFederal e outros burros, pois sinto, fui!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038147289397821440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GOMES011087,lsentoes,NarradorDaBolsa"}
{"id": 1038146955329843200, "date": "2018-09-07", "time": "14:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 903640401957064707, "username": "Recreio_i", "tweet": "@o_antagonista @psl_sc Ak eh @jairbolsonaro BOLSONARO 2018\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pic.twitter.com/ODqqbwKKAh", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Recreio_i/status/1038146955329843200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,o_antagonista,jairbolsonaro"}
{"id": 1038146191165480968, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 91670880, "username": "hugopat", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Sim, a @mlcanineu, Diretora da HRW BR. pic.twitter.com/IzDZJCJ87p", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hugopat/status/1038146191165480968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,mlcanineu"}
{"id": 1038143367534858242, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2347320850, "username": "patypimentarj", "tweet": "@PSL_Nacional @BolsonaroSP Deus \u00e9 Tremendo em for\u00e7a e poder, e os planos Dele nunca poder\u00e3o ser frustrados. #For\u00e7aBolsonaro#BolsonaroPresidente17#MulherescomBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#MulherescomBolsonaro", "link": "https://twitter.com/patypimentarj/status/1038143367534858242", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,PSL_Nacional"}
{"id": 1038131934331895809, "date": "2018-09-07", "time": "13:28:35", "timezone": "CDT", "user_id": 353795954, "username": "LucieneJusto", "tweet": "@PSL_Nacional #For\u00e7aBolsonaro#EstouComBolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/LucieneJusto/status/1038131934331895809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038131023815602176, "date": "2018-09-07", "time": "13:24:58", "timezone": "CDT", "user_id": 290848355, "username": "almeidacosta40", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Algu\u00e9m conhece essa mulher ? Ligue 190 .Ela passou a faca para o criminoso no atentado .  pic.twitter.com/o28X9mz3A3 pic.twitter.com/jSc6K4iimn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/almeidacosta40/status/1038131023815602176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038127164082802688, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:38", "timezone": "CDT", "user_id": 264634256, "username": "katiabrigitte", "tweet": "@PSL_Nacional #for\u00e7aBolsonaro ##OremosPorBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7aBolsonaro,#OremosPorBolsonaro", "link": "https://twitter.com/katiabrigitte/status/1038127164082802688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038126396151922690, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 747509369223393280, "username": "delarabru", "tweet": "\"Diante do esfaqueamento do seu candidato [o presidente do PSL], declarou: 'agora \u00e9 guerra!'. Ele n\u00e3o disse contra quem, mas n\u00e3o somos ing\u00eanuos a ponto de n\u00e3o entender que se trata da mesma \u201cpetralhada\u201d que Bolsonaro deseja fuzilar.\"", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/delarabru/status/1038126396151922690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038125581261578240, "date": "2018-09-07", "time": "13:03:20", "timezone": "CDT", "user_id": 264634256, "username": "katiabrigitte", "tweet": "@jairbolsonaro @PSL_Nacional @CarlaZambelli17 O RJ  estar\u00e1 em espirito  nessas ora\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiabrigitte/status/1038125581261578240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CarlaZambelli17,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038125324205260800, "date": "2018-09-07", "time": "13:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "\"Ap\u00f3s candidato do PSL ser esfaqueado, partido de general Mour\u00e3o quer aumento de seguran\u00e7a\"\"O PARTIDO. AGORA \u00c9 DO GENERAL?  https://glo.bo/2NZoVBt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038125324205260800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038117840145010689, "date": "2018-09-07", "time": "12:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 79211223, "username": "angellicadebrun", "tweet": "@jairbolsonaro Descansar senhor presidente, nos faremos a sua campanha.Bolsonaro PRESIDENTE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PSL 17 \ud83d\udc4d um abra\u00e7o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angellicadebrun/status/1038117840145010689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038116274126118913, "date": "2018-09-07", "time": "12:26:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3052947633, "username": "Fdsfael", "tweet": "Pergunte-me qualquer coisa https://curiouscat.me/fdsfael\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fdsfael/status/1038116274126118913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038114589957873665, "date": "2018-09-07", "time": "12:19:40", "timezone": "CDT", "user_id": 349343590, "username": "agddesign", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro EXCELENTE orienta\u00e7\u00e3o! Os eleitores PRECISAM de orienta\u00e7\u00e3o. Muitos querem orienta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o encontram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agddesign/status/1038114589957873665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038114391537987584, "date": "2018-09-07", "time": "12:18:52", "timezone": "CDT", "user_id": 787035349398745088, "username": "Andresincero76", "tweet": "O h\u00e1libi \u00e9 simples quanto ao culpado de esfaquear Bolsonaro. \"Coloque ele no patamar de psicopata e a chance de ter sido orquestrado nessa tentativa de homic\u00eddio, passa desapercebida..\" @policiafederal @PSL_Nacional @JanainaDoBrasil @FlavioBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andresincero76/status/1038114391537987584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,PSL_Nacional,JanainaDoBrasil,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038114110829932544, "date": "2018-09-07", "time": "12:17:45", "timezone": "CDT", "user_id": 2766960984, "username": "reginacelirsan1", "tweet": "@PSL_Nacional  pic.twitter.com/cNaW46jdvX", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reginacelirsan1/status/1038114110829932544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1038112829549805574, "date": "2018-09-07", "time": "12:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "O presidente do PSL em S\u00e3o Paulo, Major Ol\u00edmpio, disse ao Estad\u00e3o que a campanha de Jair Bolsonaro pode continuar \u201clevando o nome\u201d do candidato.Uma das hip\u00f3teses \u00e9 que o candidato a vice, Hamilton Mour\u00e3o, represente Bolsonaro nas agendas.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038112829549805574", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038112616252665856, "date": "2018-09-07", "time": "12:11:49", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@jairbolsonaro 'Democracia est\u00e1 em risco', diz @Francischini_ l\u00edder do @PSL_Nacional na C\u00e2mara sobre ataque a @JairBolsonaro #For\u00e7aBolsonaro https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/democracia-esta-em-risco-diz-lider-do-psl-na-camara-sobre-ataque-a-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1038112616252665856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038111721703919616, "date": "2018-09-07", "time": "12:08:16", "timezone": "CDT", "user_id": 103429207, "username": "rottweiler68", "tweet": "@jairbolsonaro @artur_jaru @psl_sc N\u00e3o mas se a seguran\u00e7a tivesse matado o coitadinho a\u00ed se ouviria muita nota da ONU e de toda esquerda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rottweiler68/status/1038111721703919616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,artur_jaru,jairbolsonaro"}
{"id": 1038110793865326593, "date": "2018-09-07", "time": "12:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 300063254, "username": "adilsonbfonseca", "tweet": "'Democracia est\u00e1 em risco', diz l\u00edder do PSL na C\u00e2mara sobre ataque a Bolsonaro  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/07/democracia-esta-em-risco-diz-lider-do-psl-na-camara-sobre-ataque-a-bolsonaro.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonbfonseca/status/1038110793865326593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109667027824642, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:06", "timezone": "CDT", "user_id": 79856386, "username": "ricjam33", "tweet": "O chefe de  gabinete da Lideran\u00e7a do PSOL na C\u00e2mara, Fl\u00e1vio Elias, publicou  coment\u00e1rio no Facebook sugerindo que a tentativa de homic\u00eddio contra o  candidato Jair Bolsonaro (PSL) foi uma encena\u00e7\u00e3o. https://renovamidia.com.br/lideranca-do-psol-sugere-que-atentado-foi-inventado/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/NlfsRtFlAk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ricjam33/status/1038109667027824642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108824589266944, "date": "2018-09-07", "time": "11:56:45", "timezone": "CDT", "user_id": 1556296981, "username": "zemengao64", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @RodMagneto @ygorbrandao @Tandera1982 Tiros de madrugada num onibus parado sem ninguem dentro e em \u00e1rea controlada pelo MST ATENTADO FODA ESSE !!! pic.twitter.com/aLNDtCwyxP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zemengao64/status/1038108824589266944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tandera1982,ygorbrandao,RodMagneto,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038108490332622854, "date": "2018-09-07", "time": "11:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 298116488, "username": "ncsgustavo", "tweet": "@psl_nacionaI @alefrotabrasil Olha o.momento.em que.ela passa \"\"algo\"\" a um homem de.camiseta branca. pic.twitter.com/cYQKXkVJnY", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ncsgustavo/status/1038108490332622854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alefrotabrasil,psl_nacionaI"}
{"id": 1038105500393631751, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:33", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "Vingan\u00e7a ou veneno? S\u00f3 pq um candidato est\u00e1 limpo na pol\u00edtica, todos do partido est\u00e3o? PSL est\u00e1 na lista de Odebrecht e JBS. PSL recebeu recentemente pol\u00edtico que vem do PSDB. Acredita em Salvador, OK, voto \u00e9 livre. Mas para Congresso, Senado e Governo melhor pesquisar antes!  https://twitter.com/AraciPatriota/status/1037841404616171521\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038105500393631751", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103101692149761, "date": "2018-09-07", "time": "11:34:01", "timezone": "CDT", "user_id": 2938703734, "username": "MarilandaPires", "tweet": "@FlavioBolsonaro Ol\u00e1, para governador no Rio de janeiro o PSL est\u00e1 indicando qual candidato? \u00c9 o 20??  Wilson ...??", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarilandaPires/status/1038103101692149761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038099218051870720, "date": "2018-09-07", "time": "11:18:35", "timezone": "CDT", "user_id": 833969557, "username": "CardosoGabriell", "tweet": "@psl_sc @babi_kossatz continua sem sair sangue", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoGabriell/status/1038099218051870720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,babi_kossatz"}
{"id": 1038097123332550656, "date": "2018-09-07", "time": "11:10:15", "timezone": "CDT", "user_id": 879092260163510272, "username": "norazygel", "tweet": "@jairbolsonaro @flaviomorgen @psl_sc Nem vai ler", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/norazygel/status/1038097123332550656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,flaviomorgen,jairbolsonaro"}
{"id": 1038094754456776704, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 384288143, "username": "jaraujolopes", "tweet": "Esse \"atentado\" ao candidato do PSL me lembra o \"sequestro\" de Ab\u00edlio Diniz em 1989, qdo Lula liderava todas as pesquisas, mas \"perdeu na \u00faltima hora\" pra Collor, candidato da GloboO \"atentado\" ocorreu um dia depois de a \"v\u00edtima\" se reunir com os Marinho#JN #HaddadPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#JN,#HaddadPresidente", "link": "https://twitter.com/jaraujolopes/status/1038094754456776704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038094611506515968, "date": "2018-09-07", "time": "11:00:16", "timezone": "CDT", "user_id": 1669114123, "username": "InstLiberal", "tweet": "O momento \u00e9 tenso e as not\u00edcias sobre o atentado cometido contra o candidato do PSL abundam. Ent\u00e3o vamos direto ao assunto. Afirmar que Adelio Bispo de Oliveira, o autor da...  https://www.institutoliberal.org.br/blog/o-atentado-contra-bolsonaro-uma-consequencia-do-odio-do-bem/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 32, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/InstLiberal/status/1038094611506515968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093223145754629, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3398892123, "username": "Brenohzen", "tweet": "ISSO \u00c9 CRIME!! @policiafederal @odiodobem2 @jairbolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @flaviomorgen @OfficialPSL @PSL_Nacional @domlancellotti @aniccatta @Desesquerdizada @SwarowskyEwerly pic.twitter.com/WL0xEYiUWR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenohzen/status/1038093223145754629", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,odiodobem2,jairbolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,CarlosBolsonaro,flaviomorgen,OfficialPSL,PSL_Nacional,domlancellotti,aniccatta,Desesquerdizada,SwarowskyEwerly"}
{"id": 1038092915426377730, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 3012325181, "username": "KtiaBarbosa4", "tweet": "Folha de S.Paulo on LinkedIn: \"A Bolsa brasileira disparou ap\u00f3s o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) ser esfaqueado, na tarde desta quinta-feira\u2026  https://www.linkedin.com/feed/update/urn:li:activity:6443597434747645952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaBarbosa4/status/1038092915426377730", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038091646087430144, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:29", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc  pic.twitter.com/DTU8qa1Khw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1038091646087430144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038091232843583488, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3378088599, "username": "marioasouza72", "tweet": "@FlavioBolsonaro @psl_sc @mplitteraty @SousaJozimeire assassinos, torturadores, entreguistas, nazistas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioasouza72/status/1038091232843583488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SousaJozimeire,mplitteraty,psl_sc,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038090999195676672, "date": "2018-09-07", "time": "10:45:55", "timezone": "CDT", "user_id": 154141308, "username": "antoniogomesofi", "tweet": "#Presidente do #PSL, fala sobre ocorrido com #Bolsonaro  https://youtu.be/q8wFC469J4g\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Presidente,#PSL,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/antoniogomesofi/status/1038090999195676672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038090675533832192, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@folha Esse candidato do PSL foi espancado \u00e9 Curitiba por esquerdopatas. A m\u00eddia \u00e9 fico calada  pic.twitter.com/o2UIFfCxPs", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1038090675533832192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1038089935809642496, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:42", "timezone": "CDT", "user_id": 3378088599, "username": "marioasouza72", "tweet": "@FlavioBolsonaro @psl_sc @mplitteraty @SousaJozimeire Essa gentinha de direita que se sentem melhor que os outros fedem. Povo nojento, preconceituoso, entreguista e exploradores dos mais necessitados!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioasouza72/status/1038089935809642496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SousaJozimeire,mplitteraty,psl_sc,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1038088437444866048, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1244962092, "username": "fredvgs", "tweet": "@lisaugustalima @odiodobem2 Envia para mim que eu estou alimentando a Assessoria do PSL Nacional com essas coisas, para provid\u00eancias. Me chama em privado para combinarmos canal de transmiss\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fredvgs/status/1038088437444866048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "odiodobem2,lisaugustalima"}
{"id": 1038088380926578689, "date": "2018-09-07", "time": "10:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 199070915, "username": "DiscobertaOblog", "tweet": "Dodge diz n\u00e3o ver \u2018inj\u00faria\u2019 em ataque do candidato do PSL a petistas  http://www.pt.org.br/dodge-diz-nao-ver-injuria-em-ataque-do-candidato-do-psl-a-petistas/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiscobertaOblog/status/1038088380926578689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087581093842946, "date": "2018-09-07", "time": "10:32:20", "timezone": "CDT", "user_id": 106833137, "username": "Eduardo_dahora", "tweet": "Minha elei\u00e7\u00e3o est\u00e1 decidida:Presidente: Mito (PSL)Governador: P\u00e3es (DEM)Dep. Estadual:Zeidan (PT)Dep. Federal: Quaqu\u00e1 (PT)Senador: 17 (PSL)Ai podem vir indagar sobre partidos.J\u00e1 respondo que SE EXPLODA...  https://www.facebook.com/100001270723903/posts/2046720868713584/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eduardo_dahora/status/1038087581093842946", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038086262345871360, "date": "2018-09-07", "time": "10:27:06", "timezone": "CDT", "user_id": 118859487, "username": "leandrosoaresx", "tweet": "A viol\u00eancia \u00e9 conden\u00e1vel at\u00e9 com quem a prega. J\u00e1 pensaram se houvesse permiss\u00e3o de porte de arma em nosso pa\u00eds? O PSL estaria sem candidato nesse momento.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leandrosoaresx/status/1038086262345871360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038084441569210370, "date": "2018-09-07", "time": "10:19:52", "timezone": "CDT", "user_id": 1707588283, "username": "WENDELLMEDEIRO6", "tweet": "@psl_mg Quanto o bolsonaro tem de votos em minas ? E tem mulheres votando nele pois os jornalistas n\u00e3o falam nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WENDELLMEDEIRO6/status/1038084441569210370", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038084105991348224, "date": "2018-09-07", "time": "10:18:32", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@alvaromsantos1 @rj_sniper Com rela\u00e7\u00e3o a se aliar a bandidos, procede. Se juntou ao PSL, partido que est\u00e1 sim na planilha da Odebrecht e da JBS. N\u00e3o h\u00e1 como escapar de falcatruas na velha pol\u00edtica dos velhos partidos, isso \u00e9 fato.  http://meucongressonacional.com/lavajato/partidos/PSL\u00a0\u2026 https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/wp-content/uploads/sites/41/2017/05/A-lista-dos-pol%C3%ADticos-que-receberam-da-JBS.pdf\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038084105991348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rj_sniper,alvaromsantos1"}
{"id": 1038082952205426690, "date": "2018-09-07", "time": "10:13:57", "timezone": "CDT", "user_id": 121200618, "username": "ornellamartins", "tweet": "@martinscagnin PSL, Patriota, PP, NOVO, DEM.... Todos esses considero de direita, e entre eles considero o PSL e Patriota os que mais puxam pra extrema direita, principalmente pelos seus candidatos que est\u00e3o concorrendo a presid\u00eancia (Bolsonaro e cabo Daciolo, respectivamente)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ornellamartins/status/1038082952205426690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "martinscagnin"}
{"id": 1038080656100614149, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 371014581, "username": "sergioflevy", "tweet": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos....17 PSL  https://www.instagram.com/p/BnbeOARHHtQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=859xqscuczs3\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioflevy/status/1038080656100614149", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080620755218432, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 371014581, "username": "sergioflevy", "tweet": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos....17 PSL  https://www.instagram.com/p/BnbeOARHHtQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=98muwgcqksjd\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioflevy/status/1038080620755218432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080578933817346, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:31", "timezone": "CDT", "user_id": 371014581, "username": "sergioflevy", "tweet": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos....17 PSL  https://www.instagram.com/p/BnbeOARHHtQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=15r55o6dpb4qk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioflevy/status/1038080578933817346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080555504422912, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:25", "timezone": "CDT", "user_id": 371014581, "username": "sergioflevy", "tweet": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos....17 PSL  https://www.instagram.com/p/BnbeOARHHtQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5i80u76m4le6\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioflevy/status/1038080555504422912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080518791864320, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:16", "timezone": "CDT", "user_id": 371014581, "username": "sergioflevy", "tweet": "Brasil acima de tudo,Deus acima de todos....17 PSL  https://www.instagram.com/p/BnbeOARHHtQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=x6mi6aeh02h2\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergioflevy/status/1038080518791864320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080306958532608, "date": "2018-09-07", "time": "10:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 247256077, "username": "teleSURbrasil", "tweet": "Video: Brasil: candidato presidencial del PSL fue apu\u00f1alado en acto pol\u00edtico  http://bit.ly/2NYYQ5T\u00a0 #Brasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Brasil", "link": "https://twitter.com/teleSURbrasil/status/1038080306958532608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080130042789888, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 518468794, "username": "thulwr", "tweet": "@soraiazc @psl_mg @sidartareis Pq eles s\u00e3o bandidos carai", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thulwr/status/1038080130042789888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sidartareis,psl_mg,soraiazc"}
{"id": 1038079735929229314, "date": "2018-09-07", "time": "10:01:10", "timezone": "CDT", "user_id": 58893756, "username": "DKBurman", "tweet": "Ontem, em Juiz de Fora, 13 policiais federais cuidavam da seguran\u00e7a do candidato do PSL, acrescentou o ministro.\u201cAl\u00e9m de cerca de 50 policiais militares.\u201d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DKBurman/status/1038079735929229314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079442285936640, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:00", "timezone": "CDT", "user_id": 819369228, "username": "ThiagoKrause2", "tweet": "E quem tava achando a @JanainaDoBrasil razo\u00e1vel depois da conven\u00e7\u00e3o do PSL? Tenebrosa e irresponsavel. Esse pessoal do lado de l\u00e1 t\u00e1 tacando gasolina na fogueira.  pic.twitter.com/Pcn9riqfbV", "replies": 2, "retweets": 14, "likes": 39, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoKrause2/status/1038079442285936640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038076273518620673, "date": "2018-09-07", "time": "09:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 30496749, "username": "pablodiegoo", "tweet": "T\u00f4 sem compartilhar nada do livres desde o epis\u00f3dio da sa\u00edda do psl, erro meu deixar o movimento de lado enquanto gente que faz muito mais pelo pa\u00eds lembra.  https://www.facebook.com/1029070975/posts/10212476278555195/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pablodiegoo/status/1038076273518620673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038075462793265152, "date": "2018-09-07", "time": "09:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 298116488, "username": "ncsgustavo", "tweet": "@psl_nacionaI @DaniloGentili Sou policial, sou do bem, respeito todas as diverg\u00eancias de opini\u00f5es mas respaldadas em prol a lei e a ordem entrego a.minha vida em prol a.uma sociedade em parte doente,voto em Bolsonaro !!!! O Brasil tem que MUDAR!Lugar de criminosos e na cadeia! Pelo fim da era da impunidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ncsgustavo/status/1038075462793265152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniloGentili,psl_nacionaI"}
{"id": 1038075178746560512, "date": "2018-09-07", "time": "09:43:03", "timezone": "CDT", "user_id": 874417120351858689, "username": "luanagulag", "tweet": "PSL - Partido de Sociopatas Lun\u00e1ticos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luanagulag/status/1038075178746560512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038073658894209024, "date": "2018-09-07", "time": "09:37:01", "timezone": "CDT", "user_id": 298116488, "username": "ncsgustavo", "tweet": "@psl_nacionaI @o_antagonista Quando a mulher sai de perto de Bolsonaro e olha o celular, posterior , passa.algo a um homem de camisa branca pic.twitter.com/Xro9Vu6DjB", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ncsgustavo/status/1038073658894209024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,psl_nacionaI"}
{"id": 1038073290164760577, "date": "2018-09-07", "time": "09:35:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@marcosldesouza2 Veem\u00eancia n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia. Contund\u00eancia n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia. @jairbolsonaro @PSL_Nacional @TSEjusbr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038073290164760577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcosldesouza2,jairbolsonaro,PSL_Nacional,TSEjusbr"}
{"id": 1038072861741731840, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:51", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@augustosnunes Mas quem incita \u00f3dio pelo pa\u00eds \u00e9 a presidenta Dilma ou o candidato do psl?\ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1038072861741731840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "augustosnunes"}
{"id": 1038071746887184384, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:25", "timezone": "CDT", "user_id": 175532624, "username": "Rcasanova_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/Kgc-0eMgBKU?aPRESIDENTE\u00a0\u2026 DO PSL DETONA A ESQUERDA NA IMPRENSA! FALOU TUDO O QUE GOSTARIAMOS DE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rcasanova_/status/1038071746887184384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038070531919110145, "date": "2018-09-07", "time": "09:24:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@OravodeCaralho Boa pergunta! @PSL_Nacional @jairbolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038070531919110145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OravodeCaralho,PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1038070368366469121, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "\"Ser\u00e1 que o ser humano \u00e9 t\u00e3o mau assim? Eu nunca fiz mal a ningu\u00e9m\", declarou o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038070368366469121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038069662846738433, "date": "2018-09-07", "time": "09:21:08", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "5. Minhas fichas v\u00e3o para a polariza\u00e7\u00e3o \"tr\u00edplice\", com PSL, PT e (correndo um pouco por fora) o PDT. Sendo os cen\u00e1rios mais prov\u00e1veis para o 2\u00ba turno o primeiro contra o segundo ou o primeiro contra o terceiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1038069662846738433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038068358367911936, "date": "2018-09-07", "time": "09:15:57", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "4. Vejo a extrema-direita ventilando a hip\u00f3tese de vit\u00f3ria em 1\u00ba turno. Creio n\u00e3o ser bem assim. Se a vitimiza\u00e7\u00e3o \u00e9 favor\u00e1vel ao PSL, o ataque tb exp\u00f4s um dos in\u00fameros furos da tese de que o combate a viol\u00eancia deve se dar com mais viol\u00eancia ainda;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1038068358367911936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067415417081856, "date": "2018-09-07", "time": "09:12:12", "timezone": "CDT", "user_id": 75060031, "username": "dasilvabenedita", "tweet": "Por maiores q sejam as minhas diferen\u00e7as ideol\u00f3gicas c/ o candidato a presidente pelo PSL, repudio o atentado q ele sofreu em Juiz de Fora. Defendo o debate livre e democr\u00e1tico de ideias como o \u00fanico caminho p/ se fazer as disputas pol\u00edticas, sem viol\u00eancia e nem discrimina\u00e7\u00e3o.", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dasilvabenedita/status/1038067415417081856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066989355417600, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:31", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "3. O candidato do PSL ganhar\u00e1 (j\u00e1 ganhou) um espa\u00e7o na m\u00eddia que jamais imaginou. Isso servir\u00e1 tanto para promover a sua campanha como para tirar do foco os pr\u00f3ximos passos do golpe jur\u00eddico-midi\u00e1tico contra Lula -  o que prejudica a estrat\u00e9gia do PT.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1038066989355417600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066741795082240, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Confundem deliberadamente veem\u00eancia com viol\u00eancia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038066741795082240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038066330274938882, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 359569903, "username": "baptista_rose", "tweet": "@PastorMalafaia O diabo \u00e9 o pai da mentira. O senhor mente quando diz que o homem que esfaqueou o candidato do psl, \u00e9 assessor da presidenta Dilma.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/baptista_rose/status/1038066330274938882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038066326907052032, "date": "2018-09-07", "time": "09:07:53", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "2. O anti-Lulismo tender\u00e1 a ser refor\u00e7ado. Embora nem o PT nem ningu\u00e9m ligado \u00e0 campanha do ex-presidente tenha algo a ver c/ o incidente, a irresponsabilidade (vide vice do PSL) e o oportunismo eleitoral da extrema-direita tentar\u00e3o for\u00e7ar uma interpreta\u00e7\u00e3o anti-Lula;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1038066326907052032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065436351455232, "date": "2018-09-07", "time": "09:04:21", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "Ainda sobre o epis\u00f3dio com o candidato do PSL:1. Creio que o grande derrotado tenha sido o \"Santo\" do PSDB. Ter\u00e1 que arrefecer seus ataques de campanha o que, somado \u00e0 sua pouca capacidade de crescer nas pesquisas (a despeito do latif\u00fandio na TV), prejudicar\u00e1 sua estrat\u00e9gia;", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1038065436351455232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038065124546895872, "date": "2018-09-07", "time": "09:03:06", "timezone": "CDT", "user_id": 38277392, "username": "edilasiobarra", "tweet": "A entrevista do presidente do PSL Nacional Gustavo Bibbiano.  https://www.facebook.com/edilasiobarra2/videos/1466027970208407/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edilasiobarra/status/1038065124546895872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064477755850752, "date": "2018-09-07", "time": "09:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Ele vai fazer o que? \u00c9 um P\u00e3o com ovo.\u201cAgora \u00e9 guerra\u201d, afirma Gustavo Bebianno presidente do PSL sobre ataque a Bolsonaro  https://ultimosegundo.ig.com.br/politica/2018-09-06/presidente-psl-comenta-bolsonaro.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1038064477755850752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038062051111907333, "date": "2018-09-07", "time": "08:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 54117289, "username": "ninereis25", "tweet": "@psl_sc @leandroruschel @ANDREMARTINO Se algu\u00e9m da sua fam\u00edlia levasse uma facada voc\u00ea daria beijinho na pe\u00e7a? Mas a diferen\u00e7a \u00e9 que respeitaram a Pol\u00edcia e pararam,se quisessem matar n\u00e3o ia ter pol\u00edcia que segurasse.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninereis25/status/1038062051111907333", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ANDREMARTINO,leandroruschel,psl_sc"}
{"id": 1038061442430382080, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1027916850489958400, "username": "marcellagf8", "tweet": "Tava vendo aqui em quem eu vou votar.... Pesquisando e tals... E vai ter PSL no meu voto sim... Todos temos direito n\u00e9....", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcellagf8/status/1038061442430382080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038060363164667907, "date": "2018-09-07", "time": "08:44:11", "timezone": "CDT", "user_id": 312987001, "username": "MLGanga", "tweet": "@jairbolsonaro @joicehasselmann @_Lavoisier N\u00e3o concordo. N\u00e3o voto em nenhum dos bolsonaros, PSL, Frota ou J\u00f3ice, mas estou profundamente triste com a a\u00e7\u00e3o esquerdista.Lembrando: a luta contra o PT e a esquerda  j\u00e1 acontecia antes de 2003.Onde estavam bolsonaros e bolsonaristas?Sou do Rio de Janeiro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MLGanga/status/1038060363164667907", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_Lavoisier,joicehasselmann,jairbolsonaro"}
{"id": 1038059759059062791, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:47", "timezone": "CDT", "user_id": 41416371, "username": "clar__", "tweet": "@folha @thadeusimoes @tetipaiva @psl_sc Segundo o c\u00f3digo penal brasileiro, e de muitos outros pa\u00edses, todo mundo que cometeu um crime confesso ou n\u00e3o \u00e9 SUSPEITO at\u00e9 que julgado e condenado. Eu sei que to exigindo demais de voc\u00eas entenderem isso mas vou tentar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clar__/status/1038059759059062791", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,tetipaiva,thadeusimoes,folha"}
{"id": 1038059468397993984, "date": "2018-09-07", "time": "08:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 996234343788969984, "username": "_WayForRight_", "tweet": "@Jomendes20 @oseias_jose No RJ td canalha com exce\u00e7\u00e3o do PSL do Mito e o Govenardor do PSC, o resro \u00e9 resto!#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/_WayForRight_/status/1038059468397993984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "oseias_jose,Jomendes20"}
{"id": 1038057615903924225, "date": "2018-09-07", "time": "08:33:16", "timezone": "CDT", "user_id": 815744915418349572, "username": "ViniFerreiraCRF", "tweet": "@Pelaipedadepre @benerockhard @carolcarolinars @alan_viana @lucasoalmeida 3 pessoas foram espancadas e quase morreram durante movimentos do PT, um era candidato a deputado e do PSL... N\u00e3o tem como prever? Sua moralidade est\u00e1 em quest\u00e3o.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ViniFerreiraCRF/status/1038057615903924225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lucasoalmeida,alan_viana,carolcarolinars,benerockhard,Pelaipedadepre"}
{"id": 1038056458825420800, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:40", "timezone": "CDT", "user_id": 787035349398745088, "username": "Andresincero76", "tweet": "Foi a m\u00e3o de Deus!@Francischini_ @PSL_Nacional @BolsonaroSP @jairbolsonaro @JanainaDoBrasil @alefrotabrasil pic.twitter.com/KAXa6z6x0P", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andresincero76/status/1038056458825420800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Francischini_,PSL_Nacional,BolsonaroSP,jairbolsonaro,JanainaDoBrasil,alefrotabrasil"}
{"id": 1038056412075753472, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2865568757, "username": "gicaeliote", "tweet": "GUSTAVO BEBIANNO, PRESIDENTE NACIONAL DO PSL E DA CAMPANHA DE #Bolsonaro PROCLAMA QUE A CAMPANHA VAI CONTINUAR E MULTIPLICAR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/c9waEaB3kG", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/gicaeliote/status/1038056412075753472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053058029207552, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:09", "timezone": "CDT", "user_id": 870049456376475650, "username": "angelcris1969", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc A ONU e o Papa Francisco, n\u00e9?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/angelcris1969/status/1038053058029207552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038048343505743872, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:25", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "Apesar da como\u00e7\u00e3o inicial, os advers\u00e1rios de Jair Bolsonaro (PSL) acreditam que ser\u00e1 poss\u00edvel reposicionar o debate na linha \u201cviol\u00eancia gera viol\u00eancia\u201d.Bolsonaro ser\u00e1 responsabilizado pela facada que ele pr\u00f3prio recebeu. @RenovaMidia.PREPAREMO-NOS PARA O QUE ADVIR\u00c1.\ud83e\udd14\ud83d\ude21", "replies": 2, "retweets": 15, "likes": 56, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038048343505743872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia"}
{"id": 1038047837785915397, "date": "2018-09-07", "time": "07:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1026636977230229504, "username": "T_amoura", "tweet": "@psl_mg Agora, mais do que nunca, \u00e9  @jairbolsonaro no primeiro turno! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/T_amoura/status/1038047837785915397", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045972625018881, "date": "2018-09-07", "time": "07:47:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2215605920, "username": "FilAirton", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Nem o \"PAPA\"...........!!!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilAirton/status/1038045972625018881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038045520378437633, "date": "2018-09-07", "time": "07:45:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2215605920, "username": "FilAirton", "tweet": "@jairbolsonaro @AndreGustavo75 @psl_sc Nem o \"PAPA\"............!!!!!!!!!!!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FilAirton/status/1038045520378437633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,AndreGustavo75,jairbolsonaro"}
{"id": 1038043793008746496, "date": "2018-09-07", "time": "07:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 47966082, "username": "VallePires", "tweet": "Jair Bolsonaro \u00e9 transferido para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o PauloCandidato \u00e0 Presid\u00eancia do PSL levou facada em ato de campanha em Juiz de ForaLeia mais:\u00a0 https://oglobo.globo.com/brasil/jair-bolsonaro-transferido-para-hospital\u00a0\u2026...  https://gab.ai/VallePires/posts/34364328\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VallePires/status/1038043793008746496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038042489360457728, "date": "2018-09-07", "time": "07:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2874166361, "username": "RogerMar32", "tweet": "#BomDia para Todos\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc@jairbolsonaro @PSL_Nacional#For\u00e7aBolsonaro #BolsonaroPresidente17 #EuVotoBolsonaro17 #TodosComBolsonaro pic.twitter.com/brLYMs0Fpq", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#BomDia,#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17,#EuVotoBolsonaro17,#TodosComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RogerMar32/status/1038042489360457728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1038038256330395648, "date": "2018-09-07", "time": "07:16:20", "timezone": "CDT", "user_id": 557644540, "username": "Transito_RJO", "tweet": "@TempoRealNews #INFO #RDRJ @temporealnews RT @bandnewsfmrio: Ap\u00f3s o ataque sofrido durante campanha em Minas Gerais, o candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, do PSL \u00e9 transfe\u2026  https://twitter.com/i/web/status/1038035854193840128\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#INFO,#RDRJ", "link": "https://twitter.com/Transito_RJO/status/1038038256330395648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TempoRealNews,bandnewsfmrio"}
{"id": 1038037321168375809, "date": "2018-09-07", "time": "07:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 979401878982283265, "username": "Alemelo777", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @srdeabo @hectorcapucho Cuidado, filhote!!!! pic.twitter.com/TsOv5VOKPT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemelo777/status/1038037321168375809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "hectorcapucho,srdeabo,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038036760754827265, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc O q vcs tem a dizer sobre isso? pic.twitter.com/R4p3yI6qDc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1038036760754827265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038035854193840128, "date": "2018-09-07", "time": "07:06:48", "timezone": "CDT", "user_id": 83634722, "username": "bandnewsfmrio", "tweet": "Ap\u00f3s o ataque sofrido durante campanha em Minas Gerais, o candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, do PSL \u00e9 transferido para o Hospital Albert Einstein, em S\u00e3o Paulo. Ele estava internado na Santa Casa de Juiz de Fora (MG), onde passou por uma cirurgia. Imagens: Marcus Sadok.  pic.twitter.com/MbYsxRisnw", "replies": 25, "retweets": 48, "likes": 296, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bandnewsfmrio/status/1038035854193840128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038033860632694784, "date": "2018-09-07", "time": "06:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 708409989266874368, "username": "Kellycris1Kelly", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc N\u00e3o espero tal atitude de pessoas desse local", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Kellycris1Kelly/status/1038033860632694784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038032907338694656, "date": "2018-09-07", "time": "06:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 320443239, "username": "MARCELO1SANTANA", "tweet": "\"O candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL), atingido por uma facada durante ato de campanha nesta quinta-feira, est\u00e1 sendo transferido para um hospital de S\u00e3o Paulo na manh\u00e3 desta sexta-feira. O filho do parlamentar, Fl\u00e1vio Bolsonaro, confirmou...  https://glo.bo/2M4RY4R\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCELO1SANTANA/status/1038032907338694656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038031208242966529, "date": "2018-09-07", "time": "06:48:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1024437998782476291, "username": "Welling09361868", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @RodMagneto Pqp!! Quanta idiotice!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Welling09361868/status/1038031208242966529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodMagneto,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038025094650576897, "date": "2018-09-07", "time": "06:24:02", "timezone": "CDT", "user_id": 73116012, "username": "drimsm", "tweet": "Lider do PSL diz que suspeito 'pode aparecer como mais um morto' - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o  http://bit.ly/2M7De5h\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drimsm/status/1038025094650576897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038024444390854656, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:27", "timezone": "CDT", "user_id": 755781615951966208, "username": "Angelo_Jambu", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Sim. Todo mundo t\u00e1 repudiando a viol\u00eancia. Nem todo mundo \u00e9 igual ao Bolsonaro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Angelo_Jambu/status/1038024444390854656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1038023660479631360, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:20", "timezone": "CDT", "user_id": 1022852028270358528, "username": "gicristy1", "tweet": "Declara\u00e7\u00e3o presidente em exerc\u00edcio do PSL: https://youtu.be/q8wFC469J4g\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gicristy1/status/1038023660479631360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023025130647553, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:49", "timezone": "CDT", "user_id": 132542037, "username": "amauribfilho", "tweet": "Quem est\u00e1 por tr\u00e1s do atentado a @jairbolsonaro? Pode ser um partido pol\u00edtico de esquerda ou simplesmente a m\u00eddia, que destila \u00f3dio, mentiras com not\u00edcias falsas a todo momento contra o candidato do PSL que \u00e9 o favorito das pessoas de bem a presid\u00eancia da Rep\u00fablica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amauribfilho/status/1038023025130647553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038022751708229632, "date": "2018-09-07", "time": "06:14:44", "timezone": "CDT", "user_id": 109432167, "username": "lima26_", "tweet": "@PSL_Nacional @jornalodia @thinkinghead18  pic.twitter.com/fkmqSG5E5d", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lima26_/status/1038022751708229632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thinkinghead18,jornalodia,PSL_Nacional"}
{"id": 1038021550375620608, "date": "2018-09-07", "time": "06:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1021126346632818690, "username": "Fabiopacificod1", "tweet": "@psl_mg N\u00e3o sou militar , mas pode me chamar por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiopacificod1/status/1038021550375620608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1038019036054007808, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1594723711, "username": "GuilhermeFKC", "tweet": "V\u00eddeo gravado pelo senador Magno Malta, na CTI onde est\u00e1 Jair Bolsonaro, na Santa Casa de Juiz de Fora (MG), mostra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL acordado e l\u00facido. No v\u00eddeo, o parlamentar agradece a Deus e \u00e0 equipe m\u00e9dica que o atendeu.  https://www.facebook.com/guilhermekayser/videos/10205025266108002/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeFKC/status/1038019036054007808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018960195821568, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:40", "timezone": "CDT", "user_id": 279150072, "username": "luizclaudiorei", "tweet": "um v\u00eddeo gravado na Santa Casa de Juiz de Fora (MG) e divulgado pelo site O Antagonista e nas redes sociais na madrugada desta sexta-feira (7) pelo senador Magno Malta (PR), o candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da...  https://www.facebook.com/100001107000324/posts/2005789099467971/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizclaudiorei/status/1038018960195821568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018755526373378, "date": "2018-09-07", "time": "05:58:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1594723711, "username": "GuilhermeFKC", "tweet": "V\u00eddeo gravado pelo senador Magno Malta, na CTI onde est\u00e1 Jair Bolsonaro, na Santa Casa de Juiz de Fora (MG), mostra o candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL acordado e l\u00facido. No v\u00eddeo, o parlamentar agradece a Deus e \u00e0 equipe m\u00e9dica que o atendeu.  https://www.facebook.com/guilhermekayser/videos/10205025241827395/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilhermeFKC/status/1038018755526373378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038012178501181442, "date": "2018-09-07", "time": "05:32:43", "timezone": "CDT", "user_id": 709821014331551745, "username": "luttgardes122", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Pau no cu da @ONUBrasil", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luttgardes122/status/1038012178501181442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1038011879069810693, "date": "2018-09-07", "time": "05:31:31", "timezone": "CDT", "user_id": 709821014331551745, "username": "luttgardes122", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc E a\u00ed @ONUBrasil ? Nada ainda?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luttgardes122/status/1038011879069810693", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,ONUBrasil"}
{"id": 1038009582881255424, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:24", "timezone": "CDT", "user_id": 862382504984137728, "username": "LciaBolognini3", "tweet": "Presidente do PSL, fala sobre ocorrido com Bolsonaro  https://youtu.be/q8wFC469J4g\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LciaBolognini3/status/1038009582881255424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038007574753411072, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2722577729, "username": "sacramento_psl", "tweet": "KRL MALUCO SHDHSSHDHSHS https://twitter.com/PicturesFoIder/status/1037726299370872832\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sacramento_psl/status/1038007574753411072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998344436703233, "date": "2018-09-07", "time": "04:37:45", "timezone": "CDT", "user_id": 187349516, "username": "SFILHODOVENTO", "tweet": "@jairbolsonaro @rmexel @psl_sc Porra nenhuma! Nada, zero, nem um vint\u00e9m, nada declararam e nada ir\u00e3o declarar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SFILHODOVENTO/status/1037998344436703233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,rmexel,jairbolsonaro"}
{"id": 1037995233668202497, "date": "2018-09-07", "time": "04:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 17675497, "username": "jornalodia", "tweet": "Filhos do candidato do @PSL_Nacional \u00e0 Presid\u00eancia tamb\u00e9m se manifestaram sobre o estado de sa\u00fade do pol\u00edtico https://odia.ig.com.br/eleicoes/2018/09/5573144-bolsonaro-fala-pela-primeira-vez-apos-ataque-e-lembra-facada--parecia-pancada-na-boca-do-estomago.html\u00a0\u2026", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalodia/status/1037995233668202497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037994156994560002, "date": "2018-09-07", "time": "04:21:06", "timezone": "CDT", "user_id": 984688011899211777, "username": "Tandera1982", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @RodMagneto Nem eu se fosse ele o faria,cambada de comunas terroristas e assassinos\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tandera1982/status/1037994156994560002", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodMagneto,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037993867604385793, "date": "2018-09-07", "time": "04:19:57", "timezone": "CDT", "user_id": 984688011899211777, "username": "Tandera1982", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc @RodMagneto @ygorbrandao Kkkkkk o que a per\u00edcia concluiu?Ele apenas n\u00e3o  \u00e9  falso...hip\u00f3crita...demagogo esse povo todo guerrilheiro,Jos\u00e9 Dirceu est\u00e1 fazendo seu trabalho fora da cela,mas avisa ai que ele vai voltar para o xadrez\ud83d\ude0e", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tandera1982/status/1037993867604385793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ygorbrandao,RodMagneto,psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037984959582097408, "date": "2018-09-07", "time": "03:44:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "@psl_sc @OfficialPSL @PSL_Nacional @PSLBrasil @SPD_33#PatriaLivreComBolsonaro\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u2693", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#PatriaLivreComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1037984959582097408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,OfficialPSL,PSL_Nacional,PSLBrasil,SPD_33"}
{"id": 1037975294152466433, "date": "2018-09-07", "time": "03:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 31622729, "username": "MaluCabral", "tweet": "@jairbolsonaro @sabarth2013 @psl_sc Nada! Essa corja \u00e9 petista!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluCabral/status/1037975294152466433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,sabarth2013,jairbolsonaro"}
{"id": 1037965949020848133, "date": "2018-09-07", "time": "02:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3923410821, "username": "Silvano41646955", "tweet": "@jairbolsonaro @MauCRF1895 @psl_sc Eles est\u00e3o preucupado pra os maconheiros n\u00e3o perderem seus direitos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvano41646955/status/1037965949020848133", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,MauCRF1895,jairbolsonaro"}
{"id": 1037946903701479425, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4312600096, "username": "edson_mota93", "tweet": "@henriolliveira N\u00e3o esquece do candidato do PSL Professor Gaudino que foi apagado em Porto Alegre por militantes de esquerda. https://www.bemparana.com.br/blog/tupan/post/professor-galdino-foi-atacado-por-punks-antifas\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edson_mota93/status/1037946903701479425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriolliveira"}
{"id": 1037944516286861312, "date": "2018-09-07", "time": "01:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 393120957, "username": "GloriaMelgPress", "tweet": "\"Reportagem de Juliana Dal Piva no Globo informa que o homem que esfaqueou o candidato \u00e0 Presidencia Jair Bolsonaro (PSL) nesta quinta-feira (6), Ad\u00e9lio...  https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/367961/Agressor-de-Bolsonaro-frequentou-mesma-escola-de-tiro-do-filho-dele.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GloriaMelgPress/status/1037944516286861312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037936625123307520, "date": "2018-09-07", "time": "00:32:30", "timezone": "CDT", "user_id": 863164948515618818, "username": "plotstation", "tweet": "Lider do PSL diz que suspeito 'pode aparecer como mais um morto'.   https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,lider-do-psl-diz-que-suspeito-pode-aparecer-como-mais-um-morto,70002492020\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/plotstation/status/1037936625123307520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037925585719369729, "date": "2018-09-06", "time": "23:48:38", "timezone": "CDT", "user_id": 386451256, "username": "JorgeLuizBone", "tweet": "Tentaram mataram o futuro Presidente do Brasil, tentaram calar o Mito. Mas, criaram uma Lenda. Que se levantar\u00e1 com mais fervor e com mais for\u00e7a.#BolsonaroPresidente17 #For\u00e7aBolsonaro #PSL  https://twitter.com/JorgeLuizBone/status/1037925285990211584/photo/1 pic.twitter.com/QtlvDjLYH4\u00a0 pic.twitter.com/cWrKbSZcuN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17,#For\u00e7aBolsonaro,#PSL", "link": "https://twitter.com/JorgeLuizBone/status/1037925585719369729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037920611404861441, "date": "2018-09-06", "time": "23:28:52", "timezone": "CDT", "user_id": 978076888693460993, "username": "MatheusBarrs1", "tweet": "@Enquette_ @Rodolfo_Aioria Arolde Oliveira faz parte da coliga\u00e7\u00e3o PSL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MatheusBarrs1/status/1037920611404861441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rodolfo_Aioria,Enquette_"}
{"id": 1037920087544610816, "date": "2018-09-06", "time": "23:26:47", "timezone": "CDT", "user_id": 14499351, "username": "Cecillia", "tweet": "@hrw @jairbolsonaro @psl_sc @leonardo_sousa A\u00ed \u00e9 pedir demais...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cecillia/status/1037920087544610816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "leonardo_sousa,psl_sc,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1037917953575010304, "date": "2018-09-06", "time": "23:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "TALQUEI! @VRetorno @CarlosBolsonaro @blogdojefferson @roxmo @augustosnunes @marcofeliciano @JOAQUIMTEIXEIA @SocialistiPhone @joicehasselmann @CarlaZambelli17 @Biakicis @MagnoMalta45 @Smith_Hays @PSL_Nacional @MagnoMalta45 @OdeCarvalho #FOR\u00c7ABOLSONARO pic.twitter.com/xyTtIFXLp4", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037917953575010304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VRetorno,CarlosBolsonaro,blogdojefferson,roxmo,augustosnunes,marcofeliciano,JOAQUIMTEIXEIA,SocialistiPhone,joicehasselmann,CarlaZambelli17,Biakicis,MagnoMalta45,Smith_Hays,PSL_Nacional,OdeCarvalho"}
{"id": 1037914134703034368, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 43140862, "username": "anderson_jose51", "tweet": "Hor\u00e1rio eleitoral: PSL reprisa programa de Bolsonaro exibido a tarde  http://dlvr.it/QjNqb1\u00a0 pic.twitter.com/Gmth9qSS32", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderson_jose51/status/1037914134703034368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037912587835518977, "date": "2018-09-06", "time": "22:56:59", "timezone": "CDT", "user_id": 54605110, "username": "rbuncker", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc ONU j\u00e1 acabou a muito tempo \u00e9 lixo!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbuncker/status/1037912587835518977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037911543487320064, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 165338060, "username": "Lilicastellar", "tweet": "@jairbolsonaro @PastorLiomar @PSL_Nacional  https://twitter.com/lilicastellar/status/1037836090181398528?s=21\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lilicastellar/status/1037911543487320064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,PastorLiomar,jairbolsonaro"}
{"id": 1037910817491046402, "date": "2018-09-06", "time": "22:49:56", "timezone": "CDT", "user_id": 876240283813457920, "username": "SniaSMaria1", "tweet": "@Marceloalvaroan @psl_mg Oh Gl\u00f3ria!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SniaSMaria1/status/1037910817491046402", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,Marceloalvaroan"}
{"id": 1037906731857264640, "date": "2018-09-06", "time": "22:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@verapstu @ELIANASUGAMORI @Pattyy_Ribeiro Crime eleitoral purinho do @pstu, propagando mentiras de um candidato no dia que o mesmo sofreu um atentado. J\u00e1 marquei o @PSL_Nacional @MPF_eleitoral e @TSEjusbr pra verificarem o comportamento criminoso da gentalha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037906731857264640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Pattyy_Ribeiro,pstu,ELIANASUGAMORI,verapstu,PSL_Nacional,MPF_eleitoral,TSEjusbr"}
{"id": 1037906195816882176, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@policiafederal @stf @BlogDoPim @WilliamWaack_JG @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @EnioMainardi @OdeCarvalho @Biakicis @VRetorno @PSL_Nacional @GeneralMourao1 @Smith_Hays pic.twitter.com/soNkNSXhxm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037906195816882176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,stf,BlogDoPim,WilliamWaack_JG,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,EnioMainardi,OdeCarvalho,Biakicis,VRetorno,PSL_Nacional,GeneralMourao1,Smith_Hays"}
{"id": 1037906045916667905, "date": "2018-09-06", "time": "22:30:59", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "Coloca a\u00ed as provas. Qdo Bolsonaro disse que tem que resolver tudo \u00e0 bala? Al\u00f4 @PSL_Nacional @MPF_eleitoral @TSEjusbr que tem partido/candidato @verapstu se aproveitando do atentado contra a vida do Jair Bolsonaro pra propagar mentiras. CRIME ELEITORAL!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037906045916667905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "verapstu,PSL_Nacional,MPF_eleitoral,TSEjusbr"}
{"id": 1037897100447629313, "date": "2018-09-06", "time": "21:55:26", "timezone": "CDT", "user_id": 616498322, "username": "CariocAlerta", "tweet": "@elainequeiroz81 Pra quem n\u00e3o vai ler a mat\u00e9ria: disparou pela possibilidade dele ser eleito, n\u00e3o pela possibilidade dele morrer.\"O mercado passou a ver de forma positiva uma eventual vit\u00f3ria do  candidato do PSL, principalmente por conta do plano de governo liberal e  o fato de Paulo Guedes\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CariocAlerta/status/1037897100447629313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "elainequeiroz81"}
{"id": 1037895323383947265, "date": "2018-09-06", "time": "21:48:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3291828602, "username": "kknunes3", "tweet": "@jornalistavitor @psl_mg A jornalista foi despedida pela postagem inaceit\u00e1vel .. Bom q repliquem o fato verdade", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kknunes3/status/1037895323383947265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,jornalistavitor"}
{"id": 1037895132627001345, "date": "2018-09-06", "time": "21:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Comandante Sarmento - RJ _ PSL - 1702  https://www.youtube.com/attribution_link?a=aPI_A7W_G4M&u=%2Fwatch%3Fv%3Dd1rBVvoLqCA%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037895132627001345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886844325830656, "date": "2018-09-06", "time": "21:14:41", "timezone": "CDT", "user_id": 275306448, "username": "RodMagneto", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc N\u00e3o s\u00f3 dos Direitos Humanos como de todos os outros partidos e candidatos. Infelizmente isso \u00e9 coisa que o Bolsonaro jamais faria, ter solidariedade com opositores, o lance dele \u00e9 mais o de incitar a viol\u00eancia mesmo.", "replies": 6, "retweets": 0, "likes": 51, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodMagneto/status/1037886844325830656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037880505470017536, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2385872034, "username": "LiliEbpa", "tweet": "@psl_mg Muita inveja! A esquerda nunca teve isso sem mortadela e sindicalistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiliEbpa/status/1037880505470017536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037879537223254016, "date": "2018-09-06", "time": "20:45:39", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "FOR\u00c7A E F\u00c9 @jairbolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @PSL_Nacional pic.twitter.com/rfyCtN7JDp", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037879537223254016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,CarlosBolsonaro,BolsonaroSP,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037879246134362112, "date": "2018-09-06", "time": "20:44:29", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@GrecoWilma1 Eu coloquei outra foto do nosso PRESIDENTE  no meu twitter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037879246134362112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GrecoWilma1"}
{"id": 1037878736815878144, "date": "2018-09-06", "time": "20:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/yoybELial9", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037878736815878144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037875258689290243, "date": "2018-09-06", "time": "20:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 14499351, "username": "Cecillia", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc Se procurar acha. Aqui a da @hrw pic.twitter.com/1v2nB62lkO", "replies": 6, "retweets": 28, "likes": 307, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cecillia/status/1037875258689290243", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro,hrw"}
{"id": 1037874071936098304, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:56", "timezone": "CDT", "user_id": 118393952, "username": "Genesisdop", "tweet": "\"O mercado passou a ver de forma positiva uma eventual vit\u00f3ria do candidato do PSL, principalmente por conta do plano de governo liberal e o fato de Paulo Guedes, a favor de...  https://www.google.com.br/amp/s/www.infomoney.com.br/mercados/acoes-e-indices/amp/noticia/7605089\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Genesisdop/status/1037874071936098304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872828559892481, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1223589745, "username": "ivamrj", "tweet": "@deda_1981 @BolsonaroPSL @SPD_33 @jairbolsonaro @BolsonaroSP @PSL_Nacional @RicardoTeles_Dr Verdade Dr amado ! A Democracia est\u00e1 morrendo lentamente", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivamrj/status/1037872828559892481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RicardoTeles_Dr,PSL_Nacional,BolsonaroSP,jairbolsonaro,SPD_33,BolsonaroPSL,deda_1981"}
{"id": 1037872619075321858, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4498302262, "username": "millitarygamer", "tweet": "@VitorNeot @psl_mg Estamos aqui caso precisem.....", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/millitarygamer/status/1037872619075321858", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,VitorNeot"}
{"id": 1037871823646613504, "date": "2018-09-06", "time": "20:15:00", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@Smith_Hays @psl_sc Isso deve ter sido praga do Wiliam Bonner...o mito chamou ele de corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037871823646613504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Smith_Hays"}
{"id": 1037871262327099398, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Os m\u00e9dicos do S\u00edrio-Liban\u00eas dever\u00e3o permanecer com Jair Bolsonaro (PSL) durante a noite e decidir na manh\u00e3 de sexta-feira (7) sobre a transfer\u00eancia do deputado federal para S\u00e3o Paulo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037871262327099398", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871224112799744, "date": "2018-09-06", "time": "20:12:37", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@rubbermaiden @psl_sc Isso deve ter sido praga do Wiliam Bonner...o mito chamou ele de corno", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037871224112799744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,rubbermaiden"}
{"id": 1037868129463017472, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:19", "timezone": "CDT", "user_id": 49714304, "username": "denilsomvip", "tweet": "@jairbolsonaro a comunidade #LGBT j\u00e1 \u00e9 rotina. #bolsonaroesfaqueado #Bolsonaro #PSL #elei\u00e7\u00f5es2018 #politica pic.twitter.com/9sByPpl2bN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LGBT,#bolsonaroesfaqueado,#Bolsonaro,#PSL,#elei\u00e7\u00f5es2018,#politica", "link": "https://twitter.com/denilsomvip/status/1037868129463017472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037867605120503808, "date": "2018-09-06", "time": "19:58:14", "timezone": "CDT", "user_id": 60585182, "username": "pat_guarilha", "tweet": "@mik3mar7in @xcapim360 @JAPA_XMG @moura_101 @JovemPanNews @joicehasselmann @jairbolsonaro @PSL_Nacional @MBLivre @mamaefalei https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037833196354891777\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pat_guarilha/status/1037867605120503808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mik3mar7in,xcapim360,JAPA_XMG,moura_101,JovemPanNews,joicehasselmann,jairbolsonaro,PSL_Nacional,MBLivre,mamaefalei"}
{"id": 1037865484664950784, "date": "2018-09-06", "time": "19:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1021862302159720448, "username": "RonaldoAS4", "tweet": "@psl_sc Al\u00e9m de rezar pela  breve recupera\u00e7\u00e3o, o PSL tem q divulgar uma nota afirmando n\u00e3o incentivar qq ato de viol\u00eancia. Toda a campanha do Bolsonaro prega apenas mais rigor das autoridades para garantir nossa seguran\u00e7a. Esse ato lament\u00e1vel n\u00e3o deve se repetir em qq circunst\u00e2ncia!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RonaldoAS4/status/1037865484664950784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037863097921359874, "date": "2018-09-06", "time": "19:40:19", "timezone": "CDT", "user_id": 135480194, "username": "Rosangel_Rocha", "tweet": "O chefe de gabinete da Lideran\u00e7a do PSOL na C\u00e2mara, Fl\u00e1vio Elias, publicou coment\u00e1rio no Facebook sugerindo que o atentado contra o candidato Jair Bolsonaro (PSL) foi uma inven\u00e7\u00e3o.  pic.twitter.com/6RIkiCSkwa", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosangel_Rocha/status/1037863097921359874", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858496505683970, "date": "2018-09-06", "time": "19:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 253633166, "username": "shorty_carool", "tweet": "\"agressor diz ter esfaqueado candidato do PSL 'a mando de Deus'\" n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que esse povo que meter Deus em tudo", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shorty_carool/status/1037858496505683970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854757912801280, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:11", "timezone": "CDT", "user_id": 71135188, "username": "Theorodrigues", "tweet": "Pesquisa DataFolha Senado RJ (06/09):Cesar Maia (DEM) 21%Lindbergh (PT) 18%Flavio Bolsonaro (PSL) 17%Chico Alencar (PSOL) 14%Miro Teixeira (REDE) 12%Pr. Everaldo (PSC) 6%", "replies": 2, "retweets": 8, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Theorodrigues/status/1037854757912801280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037852862754242560, "date": "2018-09-06", "time": "18:59:39", "timezone": "CDT", "user_id": 898358989460832256, "username": "alexand91163948", "tweet": "@jairbolsonaro @psl_sc O tiro saiu pela culatra.Bolsonaro tinha 9 segundos de TV, agora tem 24 horas.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/alexand91163948/status/1037852862754242560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,jairbolsonaro"}
{"id": 1037851817596608512, "date": "2018-09-06", "time": "18:55:30", "timezone": "CDT", "user_id": 2959370493, "username": "nilsonmarques22", "tweet": "@psl_sc @Dezemb Exatamente! Chega de ser conivente com a impunidade!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nilsonmarques22/status/1037851817596608512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dezemb,psl_sc"}
{"id": 1037849779710173185, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 77289714, "username": "Andre_Producer", "tweet": "Lament\u00e1vel o que eu acabei de ouvir na @bandnewsfmrio agora. N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas colocar no ar um ataque ao candidato do PSL (voto contra as dom\u00e9sticas) enquanto o cara est\u00e1 na UTI correndo risco de vida foi de um mau caratismo sem precedentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_Producer/status/1037849779710173185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bandnewsfmrio"}
{"id": 1037847253556322304, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:22", "timezone": "CDT", "user_id": 923234556, "username": "vivendo_online", "tweet": "@Rosoares100 @PSL_Nacional SOMOS TODO @jairbolsonaro 17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vivendo_online/status/1037847253556322304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,Rosoares100,jairbolsonaro"}
{"id": 1037845877941972992, "date": "2018-09-06", "time": "18:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 48593613, "username": "johnicericola", "tweet": "Feliz em ver a esquerda, fam\u00edlia, amigos e candidatos tendo a dec\u00eancia de repudiar sem meias palavras o ataque ao candidato do PSL.Era isso que Bolsonaro devia ter feito quando assassinaram Mariele ou quando...  https://www.facebook.com/100000348218298/posts/2009201199101468/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnicericola/status/1037845877941972992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037845348969066497, "date": "2018-09-06", "time": "18:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 423779453, "username": "CSPConlutasRJ", "tweet": "Nota p\u00fablicaCSP-Conlutas repudia agress\u00e3o ao candidato Jair Bolsonaro06/09/2018Segundo informa\u00e7\u00f5es e imagens vinculadas na m\u00eddia e redes sociais, o candidato do PSL, Jair...  http://cspconlutas.org.br/2018/09/csp-conlutas-repudia-agressao-ao-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CSPConlutasRJ/status/1037845348969066497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842436058501120, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:13", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "#EmPauta o que vcs acham da @cristilobo dizer q @jairbolsonaro vai se vitimizar? @GloboNews Ela incentiva a pacifica\u00e7\u00e3o ou o acirramento? @PSL_Nacional Quero retorno de vcs e n\u00e3o ser ignorada como sempre!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#EmPauta", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037842436058501120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristilobo,jairbolsonaro,GloboNews,PSL_Nacional"}
{"id": 1037841867579314176, "date": "2018-09-06", "time": "18:15:58", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "Se @jairbolsonaro n\u00e3o puder participar pessoalmente aos debates e entrevistas,deve faz\u00ea-lo do hospital!Ele n\u00e3o \u00e9 preso e nem corrupto! @FlavioBolsonaro @psl_mg @OfficialPSL @PSL_Nacional", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037841867579314176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,psl_mg,OfficialPSL,PSL_Nacional"}
{"id": 1037841235690614784, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:27", "timezone": "CDT", "user_id": 53911544, "username": "tatiroque", "tweet": "Por isso, n\u00e3o podemos nos calar diante deste fato grave. Repudiamos esse ataque contra o candidato do PSL e esperamos das autoridades as medidas cab\u00edveis contra seu autor!", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatiroque/status/1037841235690614784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841231840268291, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 53911544, "username": "tatiroque", "tweet": "A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de viol\u00eancia e intoler\u00e2ncia que contaminaram o ambiente pol\u00edtico nos \u00faltimos anos.  https://twitter.com/psol50/status/1037798560010579969\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 6, "likes": 24, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatiroque/status/1037841231840268291", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840405432360962, "date": "2018-09-06", "time": "18:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3231295198, "username": "Arq_MauTavaresS", "tweet": "N\u00e3o se estranhe se come\u00e7arem a circular boatos e teorias da conspira\u00e7\u00e3o sobre o crime cometido contra Jair Bolsonaro (PSL). Quando isso acontecer, postarei nos coment\u00e1rios logo abaixo! #Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/Arq_MauTavaresS/status/1037840405432360962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839579330555904, "date": "2018-09-06", "time": "18:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 27135870, "username": "DanielAssumpca0", "tweet": "Nota do Partido dos Trabalhadores de Juiz de ForaO PT de Juiz de Fora vem a p\u00fablico repudiar qualquer tipo de viol\u00eancia. Ressaltamos nosso rep\u00fadio ao ocorrido com o candidato Jair Bolsonaro do PSL em nossa...  https://www.facebook.com/100000531786019/posts/2229565693737802/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAssumpca0/status/1037839579330555904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037837656225394688, "date": "2018-09-06", "time": "17:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2751937097, "username": "marzio_sabino", "tweet": "Convenhamos, o candidato do PSL viu sua impopularidade crescer. Candidato mais rejeitado no segundo turno. Disse que n\u00e3o iria mais a debates, disseram que ele era arreg\u00e3o.Agora ele tem bons motivos para n\u00e3o ir a um Debate, sem ter que inventar qualquer desculpa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marzio_sabino/status/1037837656225394688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836557565288448, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:52", "timezone": "CDT", "user_id": 424549296, "username": "andre_c_aguiar_", "tweet": "Na tarde desta quinta-feira (06/09), o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado quando participava de atividade de campanha em Juiz de Fora (MG). Repudiamos o atentado e...  https://esquerdaonline.com.br/2018/09/06/repudiamos-o-atentado-contra-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/andre_c_aguiar_/status/1037836557565288448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834868095369221, "date": "2018-09-06", "time": "17:48:09", "timezone": "CDT", "user_id": 179644713, "username": "Natarelli", "tweet": "O que tenho lido de \"jornalistas\" chocados com o ocorrido com o candidato do PSL \u00e9 de dar nojo.Essa esc\u00f3ria que habita as reda\u00e7\u00f5es s\u00e3o muito, mas muito filhos da puta.O \u00f3dio se alastrou e se alastra igual praga e...  https://www.facebook.com/1408784917/posts/10216869890845413/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Natarelli/status/1037834868095369221", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834647890288640, "date": "2018-09-06", "time": "17:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 76999488, "username": "EduardoLopesPRB", "tweet": "Um ato covarde como este, ocorrido nesta tarde de quinta-feira (6) com o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL), em Juiz de Fora (MG), durante um ato pol\u00edtico, n\u00e3o pode ficar impune. A viol\u00eancia no Brasil precisa ter um basta e os culpados, exemplarmente punidos.", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EduardoLopesPRB/status/1037834647890288640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833171595870208, "date": "2018-09-06", "time": "17:41:24", "timezone": "CDT", "user_id": 72652038, "username": "isaias_costa90", "tweet": "E pra finalizar, lembrar que n\u00e3o \u00e9 o Jair Bolsonaro e seus filhos ou o PSL e aliados da direita brasileira, \u00e9 um sentimento que est\u00e1 presente em cada brasileiro que n\u00e3o tem rabo preso a ideologias ultrapassadas. A mudan\u00e7a chegou pra ficar e n\u00e3o h\u00e1 como voltar atr\u00e1s!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/isaias_costa90/status/1037833171595870208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832288808132608, "date": "2018-09-06", "time": "17:37:54", "timezone": "CDT", "user_id": 15675149, "username": "demori", "tweet": "A\u00ed vem o presidente do partido PSL e bra\u00e7o direito da v\u00edtima Bolsonaro e diz o que? Que \u00e9 \u201cguerra\u201d.  pic.twitter.com/l1ZlkFleC9", "replies": 3, "retweets": 53, "likes": 130, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demori/status/1037832288808132608", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831862935273472, "date": "2018-09-06", "time": "17:36:12", "timezone": "CDT", "user_id": 103704608, "username": "taliriapetrone", "tweet": "N\u00e3o cabe \u00f3dio e viol\u00eancia no lugar do debate pol\u00edtico. \u00c9 iss que repudiamos. N\u00e3o se resolve nada com bala ou faca. Defender os direitos humanos e a democracia \u00e9 o m\u00ednimo que podemos e devemos fazer. Lamento profundamente o fato ocorrido com o candidato a presid\u00eancia do PSL.", "replies": 0, "retweets": 27, "likes": 161, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1037831862935273472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831688225734656, "date": "2018-09-06", "time": "17:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@FabricioDias007 @psl_mg Deus o ajudara! E n\u00f3s  brasileiros faremos campanha por ele e seus filhos deverao ir aos comicios representando ele.Nada calar\u00e1 a VOZ do @jairbolsonaro .", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037831688225734656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,FabricioDias007,jairbolsonaro"}
{"id": 1037831497707859969, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 704782206628143104, "username": "letiSouz4", "tweet": "@clarincom De nuevo inventando Clar\u00edn? nuestro Capit\u00e1n pertenece al PSL partido socialista liberal!!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/letiSouz4/status/1037831497707859969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "clarincom"}
{"id": 1037830700018237440, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 964000308526534656, "username": "MesquitaInforme", "tweet": "Bolsonaro leva facada em ato de campanha em Minas Gerais: O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi atingido nesta quinta-feira por uma facada e retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora. No momento do ataque, o\u2026  http://dlvr.it/QjMbHZ\u00a0 pic.twitter.com/EAayHyAmUo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MesquitaInforme/status/1037830700018237440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829390393139201, "date": "2018-09-06", "time": "17:26:23", "timezone": "CDT", "user_id": 768508736776310785, "username": "celioandrade320", "tweet": "@Fernand_Bervian O PSL n\u00e3o est\u00e1 apoiando nenhum destes  Candidatos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/celioandrade320/status/1037829390393139201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fernand_Bervian"}
{"id": 1037829163271348224, "date": "2018-09-06", "time": "17:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 37416349, "username": "arymoro", "tweet": "A Santa Casa de Juiz de Fora (MG) divulgou nota na tarde desta quinta-feira (6) na qual informa que o presidenci\u00e1vel pelo PSL Jair Bolsonaro sofreu uma \u201cuma les\u00e3o por material...  http://diretodasruas.com.br/santa-casa-confirma-cirurgia-em-bolsonaro-filho-diz-que-estado-e-grave/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/arymoro/status/1037829163271348224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828710525796352, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:41", "timezone": "CDT", "user_id": 349343590, "username": "agddesign", "tweet": "@PSL_Nacional Salmos 46 \"Deus \u00e9 o nosso ref\u00fagio e fortaleza, socorro bem presente na ang\u00fastia.\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/agddesign/status/1037828710525796352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037828444619526144, "date": "2018-09-06", "time": "17:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2704086385, "username": "mauricionauck", "tweet": "Eu jurava que a Globo ia noticiar tipo: Candidato do PSL, Jair Bolsonaro, vai para Hospital ap\u00f3s dar uma barrigada na faca de um manifestante que passava pelo local. O estado de sa\u00fade da faca \u00e9 est\u00e1vel.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mauricionauck/status/1037828444619526144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037827658493685760, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:30", "timezone": "CDT", "user_id": 353795954, "username": "LucieneJusto", "tweet": "@PSL_Nacional  pic.twitter.com/JJy7xeJ9iY", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LucieneJusto/status/1037827658493685760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037827645780754432, "date": "2018-09-06", "time": "17:19:27", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "A NOTA OFICIAL: \"A cirurgia do candidato Jair Bolsonaro (PSL) chegou ao fim. Ele foi transferido para o CTI com o quadro est\u00e1vel.O militar teve les\u00e3o na art\u00e9ria mesent\u00e9rica e sofreu uma peritonite fecal.\"", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037827645780754432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824660484829184, "date": "2018-09-06", "time": "17:07:35", "timezone": "CDT", "user_id": 162453393, "username": "aguedescartoon", "tweet": "Nesse momento, representantes do PSL n\u00e3o podem perder o tom e dizer que \"agora \u00e9 guerra\", ou mais facadas acontecer\u00e3o. Agora \u00e9 ganhar as elei\u00e7\u00f5es, isso sim.", "replies": 13, "retweets": 60, "likes": 396, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037824660484829184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824307542597632, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:11", "timezone": "CDT", "user_id": 722859453066948608, "username": "yds_94", "tweet": "Uma testemunha apontou o envolvimento de um ex-policial e miliciano preso e um vereador do PHS. A Pol\u00edcia Federal abandonou as investiga\u00e7\u00f5es e continuamos sem uma resposta.\u00c9 \u00f3bvio que a esquerda n\u00e3o vai se solidarizar com esse atentado sofrido hoje pelo candidato do PSL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yds_94/status/1037824307542597632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824154073006080, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "J. de fora em frente ao Hospital onde Bolsonaro est\u00e1 sendo operado. \u00c9 igual massa de bolo quanto mais voc\u00ea bate mais cresce! @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @SocialistiPhone @PSL_Nacional @Biakicis @veramagalhaes @BlogDoPim @VRetorno @augustosnunes @joicehasselmann pic.twitter.com/kEA2r9Z6zn", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037824154073006080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,SocialistiPhone,PSL_Nacional,Biakicis,veramagalhaes,BlogDoPim,VRetorno,augustosnunes,joicehasselmann"}
{"id": 1037821549754167301, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:13", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "\u00daltimo coment\u00e1rio sobre as primeiras not\u00edcias do atentado contra o candidato do PSL: Lament\u00e1vel a forma como os fatos foram apresentados ao p\u00fablico pela grande imprensa. Na pressa de dar o furo, muito pouco se apurou e muita bobagem foi divulgada. Dif\u00edcil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1037821549754167301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820183061180417, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:48", "timezone": "CDT", "user_id": 191993893, "username": "edu_bragah", "tweet": "A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a escalada de...  https://www.psol50.org.br/nota-de-repudio-a-agressao-sofrida-pelo-candidato-jair-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edu_bragah/status/1037820183061180417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817679430778882, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 2874166361, "username": "RogerMar32", "tweet": "#BoaNoite a Todos\ud83d\ude4f@alvaromsantos1 @ClaudiaBorin @MirandaSa_ @AraciPatriota @albuquerquejr @DarciLScariot @strelarose @RoseBarros__ @Ro_Moller @Fabi_Moller_ @macunaimaz @PanichiRaphael @Lindasod @profeborto @Ricabudi @AnnaTavora3 @CelsoTrevensoli @FerdinandoPerre @PSL_Nacional https://twitter.com/RogerMar32/status/1037816392911921152\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#BoaNoite", "link": "https://twitter.com/RogerMar32/status/1037817679430778882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1,ClaudiaBorin,MirandaSa_,AraciPatriota,albuquerquejr,DarciLScariot,strelarose,RoseBarros__,Ro_Moller,Fabi_Moller_,macunaimaz,PanichiRaphael,Lindasod,profeborto,Ricabudi,AnnaTavora3,CelsoTrevensoli,FerdinandoPerre,PSL_Nacional"}
{"id": 1037815807181504512, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:24", "timezone": "CDT", "user_id": 759478650739851268, "username": "xxytyy", "tweet": "\u00c9 triste ver gente comemorando o atentado ao candidato do PSL.  Mais amor, meus amigos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/xxytyy/status/1037815807181504512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815225720995840, "date": "2018-09-06", "time": "16:30:06", "timezone": "CDT", "user_id": 3052947633, "username": "Fdsfael", "tweet": "Bolsonaro agride com a barriga rapaz trabalhador que afivava faca.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fdsfael/status/1037815225720995840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037815040294965248, "date": "2018-09-06", "time": "16:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": " https://istoe.com.br/suspeito-de-agredir-bolsonaro-e-ativista-comunista/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037815040294965248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037814345269489664, "date": "2018-09-06", "time": "16:26:36", "timezone": "CDT", "user_id": 902302621372907521, "username": "mt2001_", "tweet": "amanh\u00e3 que \u00e9 dia da independ\u00eancia ele vai falar desse teatrinho e culpar a esquerda sendo que ele vive de discurso de \u00f3dio e vai seguar isso at\u00e9 nos debates at\u00e9 o segundo turno, pronto vit\u00f3ria feita, segredos da assessoria e do PSL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mt2001_/status/1037814345269489664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037813962249830401, "date": "2018-09-06", "time": "16:25:04", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": " https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037812433048559616?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037813962249830401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812433048559616, "date": "2018-09-06", "time": "16:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "Vamos orar pelo nosso #PresidenteBolsonaro https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/09/06/interna_politica,704442/bolsonaro-leva-facada-durante-ato-publico-em-juiz-de-fora-mg-nesta-q.shtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#PresidenteBolsonaro", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037812433048559616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037812404837646336, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:53", "timezone": "CDT", "user_id": 207245733, "username": "marcosfla1995", "tweet": "\u00c9 preciso ter muita cautela para saber qual \u00e9 o real estado de sa\u00fade de Jair Bolsonaro. Mesmo n\u00e3o gostando das propostas do candidato do PSL, eu desejo \u00e0 ele uma pronta recupera\u00e7\u00e3o, e que quem perpetrou esse Atentado contra a Democracia seja responsabilizado pelo que ele fez!.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosfla1995/status/1037812404837646336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811875378081792, "date": "2018-09-06", "time": "16:16:47", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@Haddad_Fernando @Pereira_Joca @MichelTemer @maksandro @santosdfabio @Biel_Raveclaww Bolsonaro entrou no PSL esse ano. E n\u00e3o temos candidatura avulsa no Brasil.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037811875378081792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Biel_Raveclaww,santosdfabio,maksandro,MichelTemer,Pereira_Joca,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037811176019845122, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 231140468, "username": "PedreiraRenato", "tweet": "@psl_mg @Bruninnha14 Vamos nos concentrar em ora\u00e7\u00f5es a @jairbolsonaro e deixar essas pessoas de \u00f3dio", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedreiraRenato/status/1037811176019845122", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bruninnha14,psl_mg,jairbolsonaro"}
{"id": 1037810982544920577, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:14", "timezone": "CDT", "user_id": 991703579923828736, "username": "LiberalCaxiense", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Messias Bolsonaro, sofreu um atentado durante ato de campanha, em Juiz de Fora (MG), na tarde desta quinta-feira (6), o qual foi...  http://liberalcaxiense.com.br/2018/09/06/bolsonaro-sofre-atentado-durante-campanha-em-juiz-de-fora/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiberalCaxiense/status/1037810982544920577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810740613341189, "date": "2018-09-06", "time": "16:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "Um m\u00e9dico cubano implanta uma bomba e Bolsonaro morre, explodindo. PSL apoia Daciolo. Daciolo vence no primeiro turno.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037810740613341189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810592084623360, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "O @jairbolsonaro, candidato \u00e0 Presid\u00eancia pelo PSL, foi atingido por uma facada durante um ato de campanha em MG. Estamos checando em tempo real informa\u00e7\u00f5es que circulam em redes sociais e sites sobre o ataque. Detalhes em  http://bit.ly/2Qbb9NF\u00a0. #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/oDfL8Rr6oM", "replies": 43, "retweets": 270, "likes": 634, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1037810592084623360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037810207852822529, "date": "2018-09-06", "time": "16:10:09", "timezone": "CDT", "user_id": 729013427780366339, "username": "nxvato", "tweet": "\"vou xingar muito no twitter\", diz presidente do PSL  https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nxvato/status/1037810207852822529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809886514565123, "date": "2018-09-06", "time": "16:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 807785251, "username": "viniciu30570710", "tweet": "@Lilianjdi @psl_sc Que Deus proteja Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu30570710/status/1037809886514565123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Lilianjdi"}
{"id": 1037809266097311746, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:25", "timezone": "CDT", "user_id": 882971547085963266, "username": "noticiasrjnotic", "tweet": "\u26a0\ufe0fJair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, foi v\u00edtima de um atentado enquanto fazia campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais. Segundo a Pol\u00edcia Militar, ele foi esfaqueado e o autor foi preso. A facada atingiu o f\u00edgado e o candidato se encontra em Cirurgia.  pic.twitter.com/YqQaE2IJJa", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/noticiasrjnotic/status/1037809266097311746", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809182701957121, "date": "2018-09-06", "time": "16:06:05", "timezone": "CDT", "user_id": 65720380, "username": "Glauber_Braga", "tweet": "O debate pol\u00edtico n\u00e3o pode ser substitu\u00eddo por a\u00e7\u00f5es de \u00f3dio! Repudiamos a agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL e consideramos fundamental a apura\u00e7\u00e3o do fato. O est\u00edmulo \u00e0 elimina\u00e7\u00e3o f\u00edsica do outro \u00e9 p\u00e9ssima conselheira e n\u00e3o nos levar\u00e1 a atravessar o grave momento do pa\u00eds!", "replies": 3, "retweets": 14, "likes": 86, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Glauber_Braga/status/1037809182701957121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037809159905796096, "date": "2018-09-06", "time": "16:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 910334664, "username": "chrisfontel", "tweet": "*PRESIDENTE DO PSL: \u201cA GUERRA EST\u00c1 DECLARADA\u201d* https://www.oantagonista.com/brasil/presidente-psl-guerra-esta-declarada/\u00a0\u2026O Antagonista falou com o advogado Gustavo Bebianno, presidente do PSL, que est\u00e1...  https://www.oantagonista.com/brasil/presidente-psl-guerra-esta-declarada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisfontel/status/1037809159905796096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808784163385345, "date": "2018-09-06", "time": "16:04:30", "timezone": "CDT", "user_id": 156372899, "username": "chico_dangelo", "tweet": "Qualquer forma de viol\u00eancia deve ser veementemente repudiada, na pol\u00edtica ou onde for. O ataque ao candidato do PSL \u00e9 grave e tem que ser investigado. Nossas diverg\u00eancias sempre devem ficar reservadas ao campo das ideias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chico_dangelo/status/1037808784163385345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808607134449664, "date": "2018-09-06", "time": "16:03:48", "timezone": "CDT", "user_id": 17242983, "username": "molote_molote", "tweet": "@Marcelodarw E o presidente do PSL disse que havia \u201camea\u00e7a de ataque\u201d por parte de grupos Lgbt. E que a guerra come\u00e7ou", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/molote_molote/status/1037808607134449664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Marcelodarw"}
{"id": 1037808357657260032, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:48", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "@jairbolsonaro @GloboNews @joicehasselmann Numa \u00f3tica distorcida a not\u00edcia ser\u00e1 algo do tipo : \" Jair Bolsonaro agride com a barriga estudante que passava por ele com uma faca ... O estudante e a faca passam bem \" (PSL 1727 RJ)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1037808357657260032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,GloboNews,jairbolsonaro"}
{"id": 1037808342209650689, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1002647750461329408, "username": "RioUltimas", "tweet": "\u26a0\ufe0fJair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, foi v\u00edtima de um atentado enquanto fazia campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais. Segundo a Pol\u00edcia Militar, ele foi esfaqueado e o autor\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZiccfBdE5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1uvuxt8tlkyee\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RioUltimas/status/1037808342209650689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808154409459712, "date": "2018-09-06", "time": "16:02:00", "timezone": "CDT", "user_id": 771995359, "username": "Noticias_carioc", "tweet": "\u26a0\ufe0fJair Bolsonaro, candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, foi v\u00edtima de um atentado enquanto fazia campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais. Segundo a Pol\u00edcia Militar, ele foi esfaqueado e o autor\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZiXLvhmT2/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=awfg96nwac39\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Noticias_carioc/status/1037808154409459712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037808114941222913, "date": "2018-09-06", "time": "16:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@jairbolsonaro  esfaqueado em Juiz de Fora, cad\u00ea a tal de Carla de JF q o amea\u00e7ou em na internet? @BlogDoPim @augustosnunes @PSL_Nacional @EnioMainardi @blogdojefferson @joicehasselmann @JOAQUIMTEIXEIA @VRetorno @OdeCarvalho @BolsonaroSP @Smith_Hays QUEM PRINTOUA GAROTA DE JF ? pic.twitter.com/xLDSBq8kEq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037808114941222913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BlogDoPim,augustosnunes,PSL_Nacional,EnioMainardi,blogdojefferson,joicehasselmann,JOAQUIMTEIXEIA,VRetorno,OdeCarvalho,BolsonaroSP,Smith_Hays"}
{"id": 1037807774535704576, "date": "2018-09-06", "time": "16:00:29", "timezone": "CDT", "user_id": 16567644, "username": "adelesmith100", "tweet": "R\u00e9actions politiques: \"Maintenant, c'est la guerre\" : le pr\u00e9sident du parti de Bolsonaro (PSL)\"Qui s\u00e8me la haine r\u00e9colte la temp\u00eate\" : l'ex-pr\u00e9sidente Dilma Rousseff #Bolsonaro https://twitter.com/folha/status/1037804199914991616\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/adelesmith100/status/1037807774535704576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807429541654528, "date": "2018-09-06", "time": "15:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 41861221, "username": "Fred_Soares", "tweet": "O PSL vai entrar com pedido na PF para apurar se houve autoria intelectual no crime, com solicita\u00e7\u00e3o de quebra do sigilo telef\u00f4nico do autor material do crime de tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fred_Soares/status/1037807429541654528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805381022638082, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:58", "timezone": "CDT", "user_id": 176062346, "username": "vinicius70111", "tweet": "\"Agora \u00e9 guerra\" (Presidente do PSL)... nao aprendeu nada? J\u00e1 os filhos do deputado tem adotado postura mais correta, cautelosa, mesmo sendo filhos da vitima.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinicius70111/status/1037805381022638082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805239389310976, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 73071626, "username": "DouglasNaegele", "tweet": "Acerca do ataque \u00e0 integridade f\u00edsica ao candidato do PSL.Em primeiro lugar, qualquer ato violento contra a pessoa humana deve ser condenado n\u00e3o s\u00f3 por mim, bem como por todos os militantes realmente...  https://www.facebook.com/100000072446249/posts/2086512308027830/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DouglasNaegele/status/1037805239389310976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804632133853189, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 71717383, "username": "Rob_Leao89", "tweet": " https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026em campanha pol\u00edtica em Juiz de Fora/MG, o presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado por ao que tudo indica ser um opositor pol\u00edtico do candidato. Bolsonaro teria sofrido uma les\u00e3o no f\u00edgado, ainda n\u00e3o se sabe de que gravidade.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rob_Leao89/status/1037804632133853189", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037804414218719232, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:08", "timezone": "CDT", "user_id": 911021432028762117, "username": "RafaelLisboa97", "tweet": "O presidente do PSL informou ao @o_antagonista que alertou Bolsonaro do perigo ao se expor nessa caminhada em JF, pq foi alertado pela PF que grupos LGBTs estariam planejando um confronto, e que por ser um local rodeado por pr\u00e9dios, poderiam tacar algo nele. Acusa\u00e7\u00e3o bem grave", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelLisboa97/status/1037804414218719232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037803785358327809, "date": "2018-09-06", "time": "15:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 268271129, "username": "lfcarnot", "tweet": "Quem esfaqueou o candidato do PSL?O \u00f3dio. O mesmo \u00f3dio que atirou contra a caravana do Lula e que defende que o fim justifica os meiosA solu\u00e7\u00e3o dos problemas do pa\u00eds n\u00e3o passa por mais \u00f3dio e intoler\u00e2ncia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lfcarnot/status/1037803785358327809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803499470368770, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 520988000, "username": "joviano_caiado", "tweet": "PRESIDENTE DO PSL: \"A GUERRA EST\u00c1 DECLARADA\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/brasil/presidente-psl-guerra-esta-declarada/?utm_source=OA&utm_medium=leiamais&utm_campaign=interna&utm_content=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joviano_caiado/status/1037803499470368770", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037803491555778560, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:28", "timezone": "CDT", "user_id": 727657859425701889, "username": "ballaoficial", "tweet": "@bolsimpson @JoelAlexandreM @jairbolsonaro @Gus_Moreira @PSL_Nacional @crisstianerc @EuSouMBC @rosebarros @Smith_Hays @SchuldinerSieg @bernardopkuster @andrealima81 Bolsonaro voltar\u00e1 mais forte, vai passar pelas elei\u00e7\u00f5es como um trator. Estamos por aqui torcendo pela recupera\u00e7\u00e3o. Que covardia.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ballaoficial/status/1037803491555778560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "andrealima81,bernardopkuster,SchuldinerSieg,Smith_Hays,rosebarros,EuSouMBC,crisstianerc,PSL_Nacional,Gus_Moreira,jairbolsonaro,JoelAlexandreM,bolsimpson"}
{"id": 1037803400883314689, "date": "2018-09-06", "time": "15:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 783492255969673216, "username": "Wanderson070288", "tweet": "#JAIRBOLSONARO 17(PSL)\u270c\ufe0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#JAIRBOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Wanderson070288/status/1037803400883314689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802800648990722, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 727239957086101505, "username": "meilingtamiozzo", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meilingtamiozzo/status/1037802800648990722", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802660953501697, "date": "2018-09-06", "time": "15:40:10", "timezone": "CDT", "user_id": 863138378606358530, "username": "PauloManauara", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica Jair Bolsonaro, foi esfaqueado durante uma caminhada de campanha em Juiz de Fora, estado de Minas Gerais.Bolsonaro foi levado por...  http://www.portaldoholanda.com.br/atentado/facada-atingiu-figado-de-bolsonaro-diz-assessoria\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloManauara/status/1037802660953501697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802323601444864, "date": "2018-09-06", "time": "15:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "PRESIDENTE DO PSL: \u201cA GUERRA EST\u00c1 DECLARADA\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111399\u00a0", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1037802323601444864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037802016607817728, "date": "2018-09-06", "time": "15:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 198957266, "username": "igorbonan", "tweet": "Sou um pacifista convicto, repudio qualquer ato violento a  quem quer que seja.  O que aconteceu ao candidato do PSL \u00e9 repugnante e atinge a democracia. Mas tem ditado popular que salienta que \"quem planta vento colhe tempestade\".", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/igorbonan/status/1037802016607817728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037801273830125568, "date": "2018-09-06", "time": "15:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 50102715, "username": "FrancoMichel", "tweet": "A facada no candidato do PSL \u00e9 o encontro de extremos, da democracia fajuta e inconsequente praticada no Brasil. N\u00e3o tem vi\u00e9s.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrancoMichel/status/1037801273830125568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800131201040388, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:07", "timezone": "CDT", "user_id": 557644540, "username": "Transito_RJO", "tweet": "#RDRJ RT @bbcbrasil: #V\u00cdDEO Veja o momento em que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) sofre um ataque durante um com\u00edcio em MG  https://bbc.in/2wQj9uH\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RDRJ,#V\u00cdDEO", "link": "https://twitter.com/Transito_RJO/status/1037800131201040388", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037800092491833346, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:58", "timezone": "CDT", "user_id": 557644540, "username": "Transito_RJO", "tweet": "#RDRJ RT @bbcbrasil: #V\u00cdDEO Veja o momento em que o candidato \u00e0 Presid\u00eancia Jair Bolsonaro (PSL) sofre um ataque durante um com\u00edcio em M\u2026  https://twitter.com/i/web/status/1037797856290238464\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#RDRJ,#V\u00cdDEO", "link": "https://twitter.com/Transito_RJO/status/1037800092491833346", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bbcbrasil"}
{"id": 1037799965416935424, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@psl_sc @Direita_Ja_2018 @flaviomorgen  os ratos saindo do bueiro. https://twitter.com/eu_riiii/status/1037797950741794817\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037799965416935424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,Direita_Ja_2018,flaviomorgen"}
{"id": 1037799858831351808, "date": "2018-09-06", "time": "15:29:02", "timezone": "CDT", "user_id": 473322595, "username": "RodrigoArguelhe", "tweet": "MOMENTO EXATO DA FACADA.O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Messias Bolsonaro (PSL) passa por uma cirurgia no f\u00edgado ap\u00f3s o ataque que sofreu durante um ato da campanha, na tarde desta quinta-feira, em...  https://www.facebook.com/1804660191/posts/10210148806035689/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoArguelhe/status/1037799858831351808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799369502875649, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 86173710, "username": "jornalatual", "tweet": "O candidato \u00e0 presid\u00eancia, Jair Bolsonaro (PSL), levou uma facada na regi\u00e3o da barriga durante um ato de campanha em Juiz de Fora (MG). http://jornalatual.com.br/index.php/poder/item/4100\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/jornalatual1/videos/2238712686157036/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jornalatual/status/1037799369502875649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037799367795777536, "date": "2018-09-06", "time": "15:27:05", "timezone": "CDT", "user_id": 473322595, "username": "RodrigoArguelhe", "tweet": "Momento EXATO DA FACADA.O candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica Jair Messias Bolsonaro (PSL) passa por uma cirurgia no f\u00edgado ap\u00f3s o ataque que sofreu durante um ato da campanha, na tarde desta quinta-feira, em Juiz...  https://www.facebook.com/arguelhes/videos/531856263915221/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodrigoArguelhe/status/1037799367795777536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037798901791817729, "date": "2018-09-06", "time": "15:25:14", "timezone": "CDT", "user_id": 18908270, "username": "pereirafabio", "tweet": "*NOTA DE REP\u00daDIO*A agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL, Jair Bolsonaro, configura um grave atentado \u00e0 normalidade democr\u00e1tica e ao processo eleitoral. Nosso partido tem denunciado a\u2026  https://www.instagram.com/p/BnZeBonnhh0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=136wz07rilvz4\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pereirafabio/status/1037798901791817729", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797880294252544, "date": "2018-09-06", "time": "15:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@VRetorno @psl_mg Levem Bolsonaro para S\u00e3o Paulo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037797880294252544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg,VRetorno"}
{"id": 1037797685452054528, "date": "2018-09-06", "time": "15:20:24", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Evang\u00e9licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 17%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797685452054528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797272690540544, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:45", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Outras religi\u00f5es - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Fernando Haddad (PT) - 11%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 7%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 5%Outros somados - 9%Brancos e nulos - 21%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037797272690540544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797159582793728, "date": "2018-09-06", "time": "15:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1024017042935042050, "username": "carlao3122phs", "tweet": "O ataque ao deputado Jair Bolsonaro, candidato \u00e0 presid\u00eancia pelo PSL, hoje em Juiz de Fora/MG, \u00e9 um atentado n\u00e3o s\u00f3 contra ele, mas tamb\u00e9m contra a Democracia. N\u00e3o podemos nos calar diante de covardias como essa.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlao3122phs/status/1037797159582793728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796313948073984, "date": "2018-09-06", "time": "15:14:57", "timezone": "CDT", "user_id": 28994216, "username": "dionisio_ceres", "tweet": "JUIZ DE FORA \u2014 O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi atingido nesta quinta-feira por uma facada e retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora. No momento do ataque, o deputado usava um colete \u00e0 prova de balas. O...  https://glo.bo/2NWsubX\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dionisio_ceres/status/1037796313948073984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037796044371910657, "date": "2018-09-06", "time": "15:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Veja no JN: Jair Bolsonaro, do PSL, \u00e9 esfaqueado em ato de campanha  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/playlist/videos-bolsonaro-leva-facada-durante-ato-de-campanha-em-juiz-fora-diz-policia-militar-de-mg.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar&#video-7001525-id\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#video", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037796044371910657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795337094799360, "date": "2018-09-06", "time": "15:11:04", "timezone": "CDT", "user_id": 983907315328921605, "username": "Larissa32464778", "tweet": "Atacaram o candidato do PSL em Juiz de Fora. \u00c9 mais um exemplo do PERIGO de armar a popula\u00e7ao!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Larissa32464778/status/1037795337094799360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793954576715776, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "A AFRONTA SE LAVA COM FIBRA DE HER\u00d3I DE GENTE BRAVA ! (PSL 1727 RJ)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1037793954576715776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037793952106258432, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:34", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "Lament\u00e1vel ver at\u00e9 que ponto chegou a nossa democracia . A intoler\u00e2ncia se alastra a n\u00edveis animais, mas n\u00f3s estamos aqui para defender o pa\u00eds e a nossa democracia. Se acharam que iriam para o MITO assim, est\u00e3o Enganados, n\u00f3s somos muitos, pic.twitter.com/6nXyukMLdW", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1037793952106258432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791894917529600, "date": "2018-09-06", "time": "14:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 195910016, "username": "_sorie", "tweet": "\u00danica coisa que lamento \u00e9 que agora o cara vai se tornar um m\u00e1rtir. N\u00e3o duvido nem um pouco que seja estrat\u00e9gia do pr\u00f3prio PSL pra alavancar o Voldemort das elei\u00e7\u00f5es", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_sorie/status/1037791894917529600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037791141242920960, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:23", "timezone": "CDT", "user_id": 3762165436, "username": "JhonWesleyJW", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/5b4DFIQCHpk?aPlant\u00a0\u2026\u00e3o Globo - Jair Bolsonaro (PSL) \u00e9 alvo de atentado em Juiz de Fora, MG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JhonWesleyJW/status/1037791141242920960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037790227102875654, "date": "2018-09-06", "time": "14:50:46", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Ap\u00f3s ser atingido por uma facada na regi\u00e3o do abd\u00f4men, Jair Bolsonaro (PSL) j\u00e1 recebeu alta da Santa Casa de Juiz de Fora e est\u00e1 a caminho do hotel que est\u00e1 hospedado em Minas Gerais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037790227102875654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789840526503937, "date": "2018-09-06", "time": "14:49:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3426018730, "username": "NikyMentz", "tweet": "Bolsonaro \u00e9 alvo de facada durante evento de campanha, diz filho do candidato do PSL  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYeLj?ocid=st\u00a0\u2026 @regiancordeiro @marcao1959 @fatimalima8 @Indignado72 @mpaulaguedes @monikalive @AnjoNpi @luciamoura00 @marcia_ds @DrRenacc @maristelaggpc @Hatshepsut_alfa @", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NikyMentz/status/1037789840526503937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "regiancordeiro,marcao1959,fatimalima8,Indignado72,mpaulaguedes,monikalive,AnjoNpi,luciamoura00,marcia_ds,DrRenacc,maristelaggpc,Hatshepsut_alfa"}
{"id": 1037789735425662978, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:48", "timezone": "CDT", "user_id": 3229420803, "username": "PadreMiguelNews", "tweet": "CANDIDATO JAIR BOLSONARO LEVA FACADA EM JUIZ DE FORAUm ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um...  https://www.facebook.com/PadreMiguelNews/videos/2161106924211694/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PadreMiguelNews/status/1037789735425662978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789606131982336, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:17", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "Os covardes come\u00e7am a agir. N\u00e3o v\u00e3o conseguir derrot\u00e1-lo nas urnas e tentam alvej\u00e1-lo com um atentado contra sua vida. Bolsonaro \u00e9 alvo de facada durante evento de campanha, diz filho do candidato do PSL  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMYeLj?ocid=st\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 14, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037789606131982336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037789541522989072, "date": "2018-09-06", "time": "14:48:02", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "URGENTE: Michel Temer informa que Bolsonaro est\u00e1 bem, segundo o presidente, o candidato do PSL tem a sua disposi\u00e7\u00e3o a intelig\u00eancia do governo.#Elei\u00e7\u00f5es2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037789541522989072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788389205061639, "date": "2018-09-06", "time": "14:43:27", "timezone": "CDT", "user_id": 8404722, "username": "thethales", "tweet": "O que aconteceu com o candidato do PSL \u00e9 um absurdo. Um horror. Sangra tamb\u00e9m a democracia brasileira.", "replies": 3, "retweets": 3, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thethales/status/1037788389205061639", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787594896171008, "date": "2018-09-06", "time": "14:40:18", "timezone": "CDT", "user_id": 342309169, "username": "Sandra2857", "tweet": "@SUZIPIRES \u00d3tima tarde Lindeza\u2764\ufe0fJair Bolsonaro, do PSL \u00e9 esfaqueado em ato de campanha em Juiz de Fora, Minas Gerais", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Sandra2857/status/1037787594896171008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SUZIPIRES"}
{"id": 1037787219354779648, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:48", "timezone": "CDT", "user_id": 87930428, "username": "niteroimais", "tweet": "Um ato de campanha do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi interrompido na tarde desta quinta-feira (6), em Juiz de Fora (MG), ap\u00f3s um tumulto generalizado. Segundo a Pol\u00edcia Militar de Minas Gerais, o presidenci\u00e1vel...  http://niteroimais.com.br/teste/?p=44033\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/niteroimais/status/1037787219354779648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037787188426100737, "date": "2018-09-06", "time": "14:38:41", "timezone": "CDT", "user_id": 39116717, "username": "jandira_feghali", "tweet": "Somos contra qualquer ato de viol\u00eancia e de \u00f3dio. A luta pol\u00edtica e o embate eleitoral devem estar na disputa de ideias. Que se apure o ocorrido com o candidato a presidente do PSL em Juiz de Fora.", "replies": 124, "retweets": 310, "likes": 1482, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jandira_feghali/status/1037787188426100737", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786597167718400, "date": "2018-09-06", "time": "14:36:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2352172092, "username": "T_InTransitavel", "tweet": "16h30 - #Urgente | BOLSONARO ESFAQUEADO EM MG - A agenda de Jair Bolsonaro (PSL) em Juiz de Fora foi interrompida depois de o candidato ser esfaqueado na tarde de hoje. O presidenci\u00e1vel foi levado para o...  https://www.facebook.com/TensaoInTransitavel/videos/1016648361848764/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Urgente", "link": "https://twitter.com/T_InTransitavel/status/1037786597167718400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786207638487041, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 368127570, "username": "Fernandesall", "tweet": "Povo de direita no Brasil tem que se unir como uma milit\u00e2ncia ao PSL e bota pra quebrar!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fernandesall/status/1037786207638487041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786205994274818, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:47", "timezone": "CDT", "user_id": 968903400237780998, "username": "Euxxmontalvao", "tweet": "jogada de mestre do PSL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Euxxmontalvao/status/1037786205994274818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037786108657053696, "date": "2018-09-06", "time": "14:34:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47005557, "username": "DanyMaia", "tweet": "Acabou corpo a corpo! Exigimos mais seguran\u00e7a @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @PSL_Nacional #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/DanyMaia/status/1037786108657053696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037785863604842497, "date": "2018-09-06", "time": "14:33:25", "timezone": "CDT", "user_id": 48593613, "username": "johnicericola", "tweet": "\u00d3dio n\u00e3o se combate com \u00f3dio.Lament\u00e1vel a agress\u00e3o sofrida pelo candidato do PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johnicericola/status/1037785863604842497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785504241143808, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 334071710, "username": "caroldcarvalh0", "tweet": "O candidato do PSL, Jair Bolsonaro, foi esfaqueado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caroldcarvalh0/status/1037785504241143808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785480732004352, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:54", "timezone": "CDT", "user_id": 130751332, "username": "nikitanunes", "tweet": "O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, foi retirado por seguran\u00e7as do local onde fazia campanha, em Juiz de Fora, ap\u00f3s ser atingido por uma facada, segundo a...  https://extra.globo.com/noticias/bolsonaro-leva-facada-em-ato-de-campanha-em-minas-diz-pm-23046244.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikitanunes/status/1037785480732004352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037785301417115651, "date": "2018-09-06", "time": "14:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 99033029, "username": "ce_sangenetto", "tweet": "Momento da suposta facada em Jair Bolsonaro (@jairbolsonaro) em Juiz de Fora/MG no dia seguinte \u00e0 divulga\u00e7\u00e3o das pesquisas do Ibope em que o candidato do PSL \u00e9 derrotado nas principais simula\u00e7\u00f5es de 2\u00ba turno.  pic.twitter.com/pRFj9CDQis", "replies": 4, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ce_sangenetto/status/1037785301417115651", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037785085427245058, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:20", "timezone": "CDT", "user_id": 145400532, "username": "MaricaInfo", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL), candidato \u00e0 presid\u00eancia da rep\u00fablica sofre atentado durante ato de campanha #Bolsonaro #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/Vwe20IKmuR", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/MaricaInfo/status/1037785085427245058", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784892828987392, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:34", "timezone": "CDT", "user_id": 922519829113909248, "username": "hajiinomoto", "tweet": "estamos naquela \u00e9poca que o lenin fala que anos acontecem em diasesse tiro no cara do PSL e o bolsonaro esfaqueado em hor\u00e1rios muito pr\u00f3ximos est\u00e3o com cheirinho de false flag", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hajiinomoto/status/1037784892828987392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784778299326465, "date": "2018-09-06", "time": "14:29:06", "timezone": "CDT", "user_id": 2392972274, "username": "recordtv_rio", "tweet": "O presidenci\u00e1vel Jair Bolsonaro (PSL) sofreu um atentado na tarde dessa quinta-feira (6) nas ruas de Juiz de Fora, Minas Gerais. Confira o momento na \u00edntegra! #JornalismoRecord #RecordTV #RecordTVRio pic.twitter.com/GGRBbm7Oda", "replies": 7, "retweets": 10, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "#JornalismoRecord,#RecordTV,#RecordTVRio", "link": "https://twitter.com/recordtv_rio/status/1037784778299326465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037784720631836672, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:53", "timezone": "CDT", "user_id": 801877524896686080, "username": "rbolognini49", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro Deus o proteja", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbolognini49/status/1037784720631836672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037784662251372544, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:39", "timezone": "CDT", "user_id": 801877524896686080, "username": "rbolognini49", "tweet": "@PSL_Nacional @FlavioBolsonaro Miseric\u00f3rdia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbolognini49/status/1037784662251372544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037783164612161537, "date": "2018-09-06", "time": "14:22:42", "timezone": "CDT", "user_id": 775860540413452288, "username": "mariapaulamacr", "tweet": "@GloboNews o Bolsonaro \u00e9 do PSL e n\u00e3o do PSC", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariapaulamacr/status/1037783164612161537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037782971045097473, "date": "2018-09-06", "time": "14:21:56", "timezone": "CDT", "user_id": 63235221, "username": "LordeWenceslau", "tweet": "\"O candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia, Jair Bolsonaro, levou uma facada durante ato de campanha em Juiz de Fora, segundo a PM\". Veja as imagens: #JornalExtra  https://www.facebook.com/wenceslau.coral/posts/2068108796553730\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalExtra", "link": "https://twitter.com/LordeWenceslau/status/1037782971045097473", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037782689368223744, "date": "2018-09-06", "time": "14:20:48", "timezone": "CDT", "user_id": 961440034565042176, "username": "johanns_eller", "tweet": "Jair Bolsonaro (PSL) foi esfaqueado em um evento de campanha em Juiz de Fora (MG). Segundo assessoria, os ferimentos s\u00e3o superficiais", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/johanns_eller/status/1037782689368223744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779741342945280, "date": "2018-09-06", "time": "14:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "Ele tb explica o q PSL fez que ganhou da Odebrecht?  http://meucongressonacional.com/lavajato/partidos/PSL\u00a0\u2026Ele est\u00e1 envolvido com policiais corruptos?  https://politica.estadao.com.br/noticias/eleicoes,prisao-de-pms-constrange-campanha-do-psl-no-rio,70002488437\u00a0\u2026Passou anos n pol\u00edtica do RJ e nunca desconfiou do PMDB q seu pai apoiou? https://twitter.com/ioneatuante4/status/1037765216040308736\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037779741342945280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037779464082673665, "date": "2018-09-06", "time": "14:07:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Cat\u00f3licos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Ciro Gomes (PDT) - 15%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037779464082673665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778467717345280, "date": "2018-09-06", "time": "14:04:02", "timezone": "CDT", "user_id": 911021432028762117, "username": "RafaelLisboa97", "tweet": "Tem um v\u00eddeo rolando do Bolsonaro levando uma facada na altura do peito. Hoje o candidato do PSL est\u00e1 em Juiz de Fora", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelLisboa97/status/1037778467717345280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037777147962818560, "date": "2018-09-06", "time": "13:58:47", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Sul - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 23%Marina Silva (Rede) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 10%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 14%N\u00e3o sabe - 10%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037777147962818560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037775551606542337, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:27", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Sudeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 24%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 8%Haddad (PT) - 6%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037775551606542337", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037774177275715584, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:59", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Nordeste - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 20%Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 8%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 2%Meirelles (MDB) - 2%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037774177275715584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772700213755909, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:07", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Regi\u00e3o Norte/Centro-Oeste - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 3%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037772700213755909", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037771061880934400, "date": "2018-09-06", "time": "13:34:36", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 30%Fernando Haddad - 11%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 10%Ciro Gomes (PDT) - 9%Alckmin (PSDB) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 13%N\u00e3o sabe - 4%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037771061880934400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037769473623769088, "date": "2018-09-06", "time": "13:28:17", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 2 a 5 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 27%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina Silva (Rede) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 19%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037769473623769088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037768473076752384, "date": "2018-09-06", "time": "13:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Mais de 1 a 2 sal\u00e1rios m\u00ednimos - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 19%Marina Silva (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037768473076752384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766843694567426, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 1 sal\u00e1rio m\u00ednimo - 04/09:Ciro Gomes (PDT) - 14%Jair Bolsonaro (PSL) - 13%Marina Silva (Rede) - 13%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 4%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037766843694567426", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766725469708289, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:22", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "Olhem os seguidores de cada candidato no Instagram @jairbolsonaro @zehdeabreu @roxmo @o_antagonista @PSL_Nacional @VRetorno @augustosnunes @EnioMainardi @joicehasselmann @JOAQUIMTEIXEIA @cirogomes @MarinaSilva @geraldoalckmin @OdeCarvalho @blogdojefferson @BlogDoPim pic.twitter.com/6qEAeA61D9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037766725469708289", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,zehdeabreu,roxmo,o_antagonista,PSL_Nacional,VRetorno,augustosnunes,EnioMainardi,joicehasselmann,JOAQUIMTEIXEIA,cirogomes,MarinaSilva,geraldoalckmin,OdeCarvalho,blogdojefferson,BlogDoPim"}
{"id": 1037764919184314368, "date": "2018-09-06", "time": "13:10:12", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino Superior - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 29%Ciro Gomes (PDT) - 10%Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo) - 9%Fernando Haddad (PT) - 8%Marina Silva (Rede) - 8%Geraldo Alckmin (PSDB) - 7%Outros somados - 8%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037764919184314368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763581637545989, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:53", "timezone": "CDT", "user_id": 771557850866786305, "username": "Claudiojrocha1", "tweet": "Michel Temer Blogueirinho, faz um v\u00eddeo agradecendo ao Bolsonaro e o PSL por apoiar o golpe! Seria bem legal! \ud83d\ude02#Temerpistola #TemerBlogueirinho #bozonaro pic.twitter.com/NyC1421uen", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Temerpistola,#TemerBlogueirinho,#bozonaro", "link": "https://twitter.com/Claudiojrocha1/status/1037763581637545989", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037763141847969792, "date": "2018-09-06", "time": "13:03:08", "timezone": "CDT", "user_id": 130538834, "username": "lurobaina", "tweet": "@psl_mg Kkkkkkkkk estou adorando essa nova fase YouTuber do Michel... Kkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lurobaina/status/1037763141847969792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_mg"}
{"id": 1037762763433619456, "date": "2018-09-06", "time": "13:01:38", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Ensino M\u00e9dio - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 26%Marina Silva (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 20%N\u00e3o sabe - 6%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037762763433619456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762095343915008, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2771756523, "username": "silviasleals", "tweet": "@PSL_Nacional dia 07/10 elei\u00e7\u00e3o para presidente 7+10= 17 ...... N\u00e3o precisa dizer mais nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviasleals/status/1037762095343915008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037761116154355712, "date": "2018-09-06", "time": "12:55:05", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - Da 5\u00aa at\u00e9 a 8\u00aa s\u00e9rie do fundamental - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 15%Marina Silva (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 14%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 6%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 21%N\u00e3o sabe - 8%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037761116154355712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037759772840353792, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:45", "timezone": "CDT", "user_id": 16367638, "username": "reporterdecrime", "tweet": "\"Para cada eleitor disposto a votar no candidato do PSL, h\u00e1 outros dois que n\u00e3o admitem votar nele de jeito nenhum. Isso significa que o maior inimigo de Bolsonaro passou a ser ele mesmo\" (@BernardoMF no @JornalOGlobo de hoje)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/reporterdecrime/status/1037759772840353792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BernardoMF,JornalOGlobo"}
{"id": 1037759727353192448, "date": "2018-09-06", "time": "12:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos - At\u00e9 a 4\u00aa s\u00e9rie do fundamental:Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 14%Bolsonaro (PSL) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 4%Meirelles (MDB) - 3%Outros somados - 4%Brancos/Nulos - 27%N\u00e3o sabe - 12%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 3, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037759727353192448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758694597910528, "date": "2018-09-06", "time": "12:45:28", "timezone": "CDT", "user_id": 39728336, "username": "MarceloDuarteRJ", "tweet": "@FlavioBolsonaro \"Estou valendo mais por quem est\u00e1 ao meu lado, do que por mim mesmo\"Bolsonaro, Jair@jairbolsonaro @flaviobolsonaro\u00a0@PSL_Nacional\u00a0  https://gab.ai/MarceloDuarte/posts/34269975\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloDuarteRJ/status/1037758694597910528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037758566701166592, "date": "2018-09-06", "time": "12:44:57", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 55 anos ou mais - 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 16%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 10%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 3%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 11%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037758566701166592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037758075162251267, "date": "2018-09-06", "time": "12:43:00", "timezone": "CDT", "user_id": 473233461, "username": "_extra_extra", "tweet": "Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL) consegue liminar para cortar men\u00e7\u00e3o a Lula em campanha de Lindbergh Farias (PT) http://glo.bo/2M0OccU\u00a0 pic.twitter.com/15hHoFOcyv", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_extra_extra/status/1037758075162251267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037757597468778498, "date": "2018-09-06", "time": "12:41:06", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 45 \u00e0 54 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 18%Ciro Gomes (PDT) - 11%Marina Silva (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 8%Haddad (PT) - 7%\u00c1lvaro Dias (Pode) - 4%Meirelles (MDB) - 4%Outros somados - 5%Brancos/Nulos - 26%N\u00e3o sabe - 7%#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037757597468778498", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756948580630530, "date": "2018-09-06", "time": "12:38:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2859687243, "username": "meridiusnet", "tweet": "@psl_sc \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/meridiusnet/status/1037756948580630530", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037756574406778881, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 35 \u00e0 44 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 12%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 6%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 6%Brancos/Nulos - 22%N\u00e3o sabe - 8%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037756574406778881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755643980066816, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 25 \u00e0 34 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 22%Marina (Rede) - 13%Ciro Gomes (PDT) - 11%Alckmin (PSDB) - 11%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037755643980066816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755641446715405, "date": "2018-09-06", "time": "12:33:20", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "O pessoal do Bozo n\u00e3o querem a libera\u00e7\u00e3o de armas, olha o resultado!Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1037755641446715405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037754956886028288, "date": "2018-09-06", "time": "12:30:36", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "q manchete mentirosa \u00e9 essa. a pr\u00f3pria mat\u00e9ria diz q o presidente do PSL e a seguran\u00e7a oficial do Bolsonaro discutiram com esses caras  https://twitter.com/Estadao/status/1037751356445077509\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1037754956886028288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037754614832144384, "date": "2018-09-06", "time": "12:29:15", "timezone": "CDT", "user_id": 582492807, "username": "DandaraMattozo", "tweet": "@MCrivella @Tiago65024251 Entendo. Frase t\u00edpica de eleitor do PSL.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DandaraMattozo/status/1037754614832144384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tiago65024251,MCrivella"}
{"id": 1037754169648734208, "date": "2018-09-06", "time": "12:27:29", "timezone": "CDT", "user_id": 944024836476686337, "username": "Luis_Fernand22", "tweet": "@FlavioBolsonaro @phenosbr Ou vote em candidatos do partido do Mour\u00e3o, por exemplo. Aqui no RJ o PSL n\u00e3o indicou ningu\u00e9m para governador. E vou votar em candidato do PRTB, mesmo os Bolsonaros n\u00e3o dizendo em quem v\u00e3o apoiar.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luis_Fernand22/status/1037754169648734208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "phenosbr,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037750568993914880, "date": "2018-09-06", "time": "12:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre 16 \u00e0 24 anos 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Marina (Rede) - 15%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 5%Haddad (PT) - 5%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 10%Brancos/Nulos - 16%N\u00e3o sabe - 5%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037750568993914880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748682937040897, "date": "2018-09-06", "time": "12:05:41", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "@0_marcia Por favor, caso tenha este v\u00eddeo no You Tube ou outro lugar envie o endere\u00e7o do link para baixarmos e divulgarmos esta vergonha. Isto \u00e9 repugnante, As pessoas de bem deste pa\u00eds n\u00e3o podem permitir uma atrocidade destas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1037748682937040897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "0_marcia"}
{"id": 1037748480167616512, "date": "2018-09-06", "time": "12:04:52", "timezone": "CDT", "user_id": 9101742, "username": "RomuloAlmeida", "tweet": "@TheGobbi @rphaeu Chocado - Por\u00e9m que bom que saiu do PSL.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloAlmeida/status/1037748480167616512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rphaeu,TheGobbi"}
{"id": 1037747483915575296, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:55", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037747483915575296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037747269641093121, "date": "2018-09-06", "time": "12:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre as mulheres 04/09:Bolsonaro (PSL) - 16%Marina (Rede) - 14%Ciro Gomes (PDT) - 12%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 5%\u00c1lvaro Dias (Podemos) - 3%Outros somados - 7%Brancos/Nulos - 23%N\u00e3o sabe - 9%A margem de erro \u00e9 de 2 pontos.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037747269641093121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746262701998090, "date": "2018-09-06", "time": "11:56:04", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "Inten\u00e7\u00e3o de votos entre os homens 04/09:Jair Bolsonaro (PSL) - 28%Ciro Gomes (PDT) - 12%Marina (Rede) - 10%Alckmin (PSDB) - 9%Haddad (PT) - 7%Amo\u00eado (Novo) - 4%Outros somados - 9%Brancos/Nulos - 18%N\u00e3o sabe - 4%2pts percentuais \u00e9 a margem de erro.#Elei\u00e7\u00f5es2018 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037746262701998090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037746230997262336, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:56", "timezone": "CDT", "user_id": 9101742, "username": "RomuloAlmeida", "tweet": "@TheGobbi @rphaeu Ent\u00e3o como o L1vr3s n\u00e3o \u00e9 o PSL? Me conta!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloAlmeida/status/1037746230997262336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rphaeu,TheGobbi"}
{"id": 1037746208675176448, "date": "2018-09-06", "time": "11:55:51", "timezone": "CDT", "user_id": 55119477, "username": "robsoncamilo", "tweet": "AROLDE DE OLIVEIRA (PSD); ASP\u00c1SIA (PSDB); CESAR MAIA (DEM); CHICO ALENCAR (PSOL); CYRO GARCIA (PSTU); EDUARDO LOPES (PRB); FERNANDO FAGUNDES (PCO); FL\u00c1VIO BOLSONARO (PSL); JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO (PDT); LINDBERGH (PT); MARTA BAR\u00c7ANTE (PCB); MATTOS NASCIMENTO (PRTB); MIRO TEIXEIRA (REDE);", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/robsoncamilo/status/1037746208675176448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037745933524643840, "date": "2018-09-06", "time": "11:54:45", "timezone": "CDT", "user_id": 9101742, "username": "RomuloAlmeida", "tweet": "@TheGobbi N\u00e3o foi criado do zero, veio do PSL - Logo \u00e9 s\u00f3  uma vertente do mesmo \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloAlmeida/status/1037745933524643840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheGobbi"}
{"id": 1037745300847435778, "date": "2018-09-06", "time": "11:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 9101742, "username": "RomuloAlmeida", "tweet": "@TheGobbi Sim, mas continua com o esqueminha do PSL <3", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloAlmeida/status/1037745300847435778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheGobbi"}
{"id": 1037745203766079491, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:51", "timezone": "CDT", "user_id": 809773476986949633, "username": "mattfeli", "tweet": "@Haddad_Fernando @MichelTemer @sandrovarela @Pepe___ @Pannttaneiro @VictorEmanuel BOLSOMINION DANDO APOIO AO TEMER.N\u00e3o to chocado n\u00e3o rs Vou nem falar que o Fuhrer do PSL lambuza o saco do Temer.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mattfeli/status/1037745203766079491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorEmanuel,Pannttaneiro,Pepe___,sandrovarela,MichelTemer,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037744926384107521, "date": "2018-09-06", "time": "11:50:45", "timezone": "CDT", "user_id": 9101742, "username": "RomuloAlmeida", "tweet": "@TheGobbi L1vr3s \u00e9 o PSL tamb\u00e9m", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RomuloAlmeida/status/1037744926384107521", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TheGobbi"}
{"id": 1037742556371722240, "date": "2018-09-06", "time": "11:41:20", "timezone": "CDT", "user_id": 156106027, "username": "avs_junior", "tweet": "Aceitem:Entre o eleitorado feminino, o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica pelo PSL, Jair Bolsonaro, tem 16% da prefer\u00eancia do grupo, enquanto Marina Silva (Rede) tem 14% e Ciro Gomes (PDT), 12%, segundo pesquisa Ibope.Pessoalmente n\u00e3o acredito...  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/06/entre-mulheres-bolsonaro-tem-16-marina-14-e-ciro-12-mostra-ibope.htm#fotoNav=1\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#fotoNav", "link": "https://twitter.com/avs_junior/status/1037742556371722240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740596000157696, "date": "2018-09-06", "time": "11:33:33", "timezone": "CDT", "user_id": 60709866, "username": "drjoaolopes", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/drjoaolopes/status/1037740596000157696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738909264953344, "date": "2018-09-06", "time": "11:26:50", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@DCM_online Deputado do PSL \u00e9 gente?\ud83d\ude0f", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037738909264953344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online"}
{"id": 1037738665424957442, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:52", "timezone": "CDT", "user_id": 799424424122454016, "username": "adrielcosta96", "tweet": "@PSL_Nacional Privatizem para empresas nacionais, o problema \u00e9 manter as estatais sob a tutela do estado esperando pelo pr\u00f3ximo corruPTo que assumir\u00e1 o governo com intuito de us\u00e1-las para negociatas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrielcosta96/status/1037738665424957442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037736030001086464, "date": "2018-09-06", "time": "11:15:24", "timezone": "CDT", "user_id": 221402775, "username": "vinnybrandt", "tweet": "Que coisa constrangedora... Como o PSL tem uns 5 segundos (se muito), colocaram Bozo pai, Bozo filho e os candidatos a deputado federal EM SIL\u00caNCIO, se mexendo, piscando e tudo mais enquanto o locutor fala nome e n\u00famero rapidinho #Hor\u00e1rioEleitoral pic.twitter.com/mam9FEeMnp", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#Hor\u00e1rioEleitoral", "link": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1037736030001086464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037735463073865728, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:09", "timezone": "CDT", "user_id": 330033614, "username": "yagopereira_sf", "tweet": "As propagandas eleitorais do PSL s\u00e3o bizarras. Simplesmente n\u00e3o tem...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yagopereira_sf/status/1037735463073865728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037734189444022272, "date": "2018-09-06", "time": "11:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037734189444022272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720660976586753, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:20", "timezone": "CDT", "user_id": 708199110, "username": "EvandroADS", "tweet": "Pesquisa IBOPE.                                                Vamos aos n\u00fameros:Jair Bolsonaro (PSL): 22%Marina Silva (Rede): 12%Ciro Gomes (PDT): 12%Geraldo Alckmin (PSDB): 9%Fernando Haddad (PT): 6%...  https://www.facebook.com/100002872900384/posts/1572561439516271/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EvandroADS/status/1037720660976586753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720057495859200, "date": "2018-09-06", "time": "10:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1366840015, "username": "marlimoraess", "tweet": "@psl_sc @PSL_Nacional Tirar as estatais das m\u00e3os dos Partidos j\u00e1 ser\u00e1 uma excelente medida,lembrando q funcion\u00e1rios tecnicos e concursados s\u00e3o relegados \u00e0 simples obedi\u00eancia ao politicos de plant\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlimoraess/status/1037720057495859200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,psl_sc"}
{"id": 1037714397471420417, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:26", "timezone": "CDT", "user_id": 832363471056547840, "username": "tatybbitten", "tweet": "@PSL_Nacional @rjandremonteiro @AroldeOliveira @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @Ro_Moller @mafiosamoraes @YeshuaSenhor @NandoSantana_82 Com a Reforma Eleitoral de 2015 n\u00e3o existe mais o \"puxador\" de votos, tem que ter pelo menos 10% dos votos na legenda para ser eleito.  Devemos votar em um candidato, procuremos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tatybbitten/status/1037714397471420417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NandoSantana_82,YeshuaSenhor,mafiosamoraes,Ro_Moller,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,AroldeOliveira,rjandremonteiro,PSL_Nacional"}
{"id": 1037704172878143493, "date": "2018-09-06", "time": "09:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1037704172878143493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037702873122000898, "date": "2018-09-06", "time": "09:03:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1685646356, "username": "carlosedrsantos", "tweet": "@mtrindadenovo @partidonovo30 @NOVO30RJ @joaoamoedonovo @jvagnerlevita @luciana50055560 N\u00e3o entendi os Xiitas s\u00e3o do PSL ou s\u00e3o s\u00f3 vinculados a um indiv\u00edduo?", "replies": 10, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlosedrsantos/status/1037702873122000898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luciana50055560,jvagnerlevita,joaoamoedonovo,NOVO30RJ,partidonovo30,mtrindadenovo"}
{"id": 1037699206981537792, "date": "2018-09-06", "time": "08:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 774803097726099456, "username": "josevan1602", "tweet": "Site de pesquisa do PSL para saber quais s\u00e3o os candidatos de seu estado: https://www.pslnacional.org.br/Candidatos\u00a0========================Confira os diret\u00f3rios perto de voc\u00ea: https://www.pslnacional.org.br/Diretorios\u00a0... https://www.pslnacional.org.br/Candidatos\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josevan1602/status/1037699206981537792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699036298534922, "date": "2018-09-06", "time": "08:48:24", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o. Brasil, agora, \u00e9 #OuLulaOuLuta!  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 6, "retweets": 18, "likes": 30, "location": "", "hashtags": "#OuLulaOuLuta", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1037699036298534922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037688017262190592, "date": "2018-09-06", "time": "08:04:37", "timezone": "CDT", "user_id": 991703579923828736, "username": "LiberalCaxiense", "tweet": "Se at\u00e9 o Temer Vampir\u00e3o esculacha o chuchu e de quebra acaba ajudando o Bolsonaro com o esculacho, quem sou eu para reclamar!Dia 7, Vote 17 PSL! #Bolsonaro neles!  https://www.facebook.com/Liber.Caxiense/posts/320705188679053\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/LiberalCaxiense/status/1037688017262190592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684407170228224, "date": "2018-09-06", "time": "07:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadManu13PT- Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de ladr\u00e3o no Maranh\u00e3o  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do-psl-que-chamou-lula-de-ladrao-no-maranhao/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037684407170228224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680741579141120, "date": "2018-09-06", "time": "07:35:42", "timezone": "CDT", "user_id": 851614528110546944, "username": "Robert_jus", "tweet": "Cariocas vamos mudar!!!! N\u00e3o podemos cair novamente nas m\u00e3os desses p\u00e9ssimos representantes do nosso Rio de Janeiro.  A hora de mudar \u00e9 agora!!! @PSL_Nacional #EuVotoBolsonaro17  https://twitter.com/Robert_jus/status/1037680509306982400/photo/1 pic.twitter.com/wxWDG097yZ\u00a0 pic.twitter.com/LnD5Pv1MRY", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#EuVotoBolsonaro17", "link": "https://twitter.com/Robert_jus/status/1037680741579141120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional"}
{"id": 1037680314880090113, "date": "2018-09-06", "time": "07:34:00", "timezone": "CDT", "user_id": 2566096110, "username": "TiagoFerdinando", "tweet": "Se n\u00e3o tiver op\u00e7\u00e3o para deputado em seu estado,vote na legenda 17 @PSL_Nacional e ajude o candidato  @jairbolsonaro no parlamento. pic.twitter.com/YsfhGtMYiB", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TiagoFerdinando/status/1037680314880090113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro"}
{"id": 1037666518589419523, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:11", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "No DF, o candidato do PSL, Jair Bolsonaro exibiu e chutou boneco cr\u00edtico ao presidi\u00e1rio Lula em Ceil\u00e2ndia, num discurso em que manteve a esquerda como alvo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037666518589419523", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666303220305920, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:20", "timezone": "CDT", "user_id": 116253432, "username": "danilobjr", "tweet": "@coachsandrolima Precisamos nos mobilizar numa grande manifesta\u00e7\u00e3o de apoio ao MITO nas grande capitais. (1727 RJ)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danilobjr/status/1037666303220305920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coachsandrolima"}
{"id": 1037664683078111233, "date": "2018-09-06", "time": "06:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "Por isso, temos que RENOVAR O NOSSO CONGRESSO NACIONAL, colocando apenas candidatos FICHAS LIMPA do PSL ou de partidos que apoiem os projetos de governo do PRESIDENTE Bolsonaro. PENSEM NISSO!!.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037664683078111233", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661091550113792, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:37", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@o_antagonista \u201cJogo sujo\u201d? e Bozomion s\u00e3o os Santos nas elei\u00e7\u00f5es? Bozo q votou n Lula,Ciro,Aecio,PMdB-RJ, escolheu PSL envolvido na Lava Jato,votou contra Teto de gastos,contra corte de benef\u00edcio a pol\u00edticos,votou A favor de aumentar o pr\u00f3prio sal\u00e1rio, e depois disso ainda vira Santo! Voa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7  pic.twitter.com/99laoZjpjA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037661091550113792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1037635803822936067, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:08", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@andreazzaeditor @Sylvino20 @jannispin Do Bozo, aquele q apoia ideias q v\u00e3o em contra os previlegios dos pol\u00edticos, q votou em Lula, Ciro e A\u00e9cio, do Bozo q foi do partido do Maluf e agora foi p PSL q est\u00e1 envolvido na Lava Jato, aquele DepFederal a 27a sem trabalhar e apoiou PMDB n RJ, quer q desenhe?!  pic.twitter.com/4sXJFNDqwi", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037635803822936067", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jannispin,Sylvino20,andreazzaeditor"}
{"id": 1037634628838981635, "date": "2018-09-06", "time": "04:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 756261775641804800, "username": "vinigpimenta", "tweet": "@STF_oficial @psl_sc De acordo com os mesmos eles n\u00e3o devem satisfa\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o s\u00e3o eleitos por voto popular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigpimenta/status/1037634628838981635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,STF_oficial"}
{"id": 1037625670413770752, "date": "2018-09-06", "time": "03:56:52", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@Drica_Patriota Pulso firme \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 DepFederal q votou n Lula,Ciro,A\u00e9cio, amigo de Maluf, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht, votou Contra o fim de previlegios de pol\u00edticos e aumentou seu pr\u00f3prio sal\u00e1rio! Em seu plano d Gov n\u00e3o tem nada sobre cortar privil\u00e9gios! Voa Brasil!  pic.twitter.com/vZcfrwmK8n", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037625670413770752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Drica_Patriota"}
{"id": 1037621348204462080, "date": "2018-09-06", "time": "03:39:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad @w4gn3rmh Bozo votou no Lula e Ciro, pediu votos p A\u00e9cio, ficou anos como companheiro de partido d Maluf, apoiou PMDB n RJ, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht,mas ele n\u00e3o sabia de nada, nunca ouviu falar de nada,  t\u00e1 parecendo at\u00e9 o poste da Dilma! Voa Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037621348204462080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "w4gn3rmh,Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037621099046023168, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:42", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@joaoamoedonovo @jairbolsonaro @Tarik_mohad Bozo votou no Lula e Ciro, pediu votos p A\u00e9cio, ficou anos como companheiro de partido d Maluf, apoiou PMDB n RJ, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht,mas ele n\u00e3o sabia de nada, nunca ouviu falar de nada,  t\u00e1 parecendo at\u00e9 o poste da Dilma! Voa Brasil!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037621099046023168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tarik_mohad,jairbolsonaro,joaoamoedonovo"}
{"id": 1037620933240999936, "date": "2018-09-06", "time": "03:38:03", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "Bozo votou no Lula e Ciro, pediu votos p A\u00e9cio, ficou anos como companheiro de partido d Maluf, apoiou PMDB n RJ, vai p PSL q esta na planilha da Odebrecht,mas ele n\u00e3o sabia de nada, nunca ouviu falar de nada,  t\u00e1 parecendo at\u00e9 o poste da Dilma! Voa Brasil!  https://twitter.com/tarik_mohad/status/1037411229218811906\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037620933240999936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037616405116592128, "date": "2018-09-06", "time": "03:20:03", "timezone": "CDT", "user_id": 973324253981564930, "username": "m_permanente", "tweet": "Candidato do PSL Andr\u00e9 Fernandes (17777), 20 anos, do Cear\u00e1, teve seu carro depredado e equipamentos furtados na noite desta quarta-feira (5). O ataque foi realizado por grupo que defende Lula que o qual pichou o ve\u00edculo, em vermelho, com a mensagem Lula. https://m.youtube.com/watch?v=Ta38Ji6cBFY\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/m_permanente/status/1037616405116592128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037611730829012992, "date": "2018-09-06", "time": "03:01:29", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "De acordo. Acabei de escrever + - isto em outro tweeter... Temos que organizar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ... Uma vota\u00e7\u00e3o por t\u00edtulo de eleitor na internet ... alguma coisa... caso contr\u00e1rio grande chance de insucesso @PSL_Nacional @jairbolsonaro @leandroruschel @Clauwild1 https://twitter.com/TonyStarkMeta/status/1037483386854666240\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037611730829012992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,jairbolsonaro,leandroruschel,Clauwild1"}
{"id": 1037611242284896256, "date": "2018-09-06", "time": "02:59:32", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@o_colecionador @ThiagoQuinelat2 PSL \u00e9 o PSOL sem o anel! Com pol\u00edticos investigados, devendo $ do fundo de garantia, sem prestar contas, mais do mesmo! E virou um super partido pq tem o her\u00f3i agora, her\u00f3i diga-se pol\u00edtico a 27a sem trabalhar e sem produzir! Voa Brasil!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1037611242284896256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ThiagoQuinelat2,o_colecionador"}
{"id": 1037608296801128448, "date": "2018-09-06", "time": "02:47:50", "timezone": "CDT", "user_id": 981135257679400960, "username": "AlexVille1907", "tweet": "Por tr\u00e1s disto est\u00e1 a fraude das urnas eletr\u00f4nicas. Isto \u00e9 preocupante. N\u00e3o vejo uma mobiliza\u00e7\u00e3o para fiscalizar/comparar as elei\u00e7\u00f5es por meio de uma elei\u00e7\u00e3o paralela ou algo g\u00eanero. @jairbolsonaro @BolsonaroSP @PSL_Nacional https://twitter.com/da_direita/status/1037492840622903297\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexVille1907/status/1037608296801128448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,BolsonaroSP,PSL_Nacional"}
{"id": 1037548610668453888, "date": "2018-09-05", "time": "22:50:40", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@RedeGlobo A esquerda maconheira representada @jairbolsonaro @redeglobo @PSL_Nacional @SocialistiPhone @FlavioBolsonaro @realwbonner @joicehasselmann @BolsonaroSP @roxmo @Biakicis @o_antagonista @GloboNews @AnaPaulaVolei pic.twitter.com/KSRim6mOTE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037548610668453888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,RedeGlobo,PSL_Nacional,SocialistiPhone,FlavioBolsonaro,realwbonner,joicehasselmann,BolsonaroSP,roxmo,Biakicis,o_antagonista,GloboNews,AnaPaulaVolei"}
{"id": 1037541890923606016, "date": "2018-09-05", "time": "22:23:58", "timezone": "CDT", "user_id": 2688886688, "username": "DJWIMPERADOR", "tweet": "Marcelo Adnet estreia a s\u00e9rie \"Tutorial dos Candidatos\" mostrando como se imita o candidato pelo PSL, Jair Bolsonaro. Na s\u00e9rie, Adnet far\u00e1 imita\u00e7\u00f5es de pol\u00edticos que disputam a presid\u00eancia e o governo do estado do Rio de Janeiro.  https://www.facebook.com/DjWImperadorOficiall/videos/1106746592810103/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DJWIMPERADOR/status/1037541890923606016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037535813372981253, "date": "2018-09-05", "time": "21:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@Haddad_Fernando  proibe a bandeira nacional em S\u00e3o Paulo @jairbolsonaro @PSL_Nacional @AnaPaulaVolei @SocialistiPhone @OdeCarvalho @geraldoalckmin @VRetorno @EnioMainardi @FernandoHoliday @kimpkat @o_antagonista @roxmo @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @JornalDaGlobo @ptbrasil pic.twitter.com/82zZVAGJYJ", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037535813372981253", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Haddad_Fernando,jairbolsonaro,PSL_Nacional,AnaPaulaVolei,SocialistiPhone,OdeCarvalho,geraldoalckmin,VRetorno,EnioMainardi,FernandoHoliday,kimpkat,o_antagonista,roxmo,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,JornalDaGlobo,ptbrasil"}
{"id": 1037535266758635520, "date": "2018-09-05", "time": "21:57:38", "timezone": "CDT", "user_id": 938510059528769538, "username": "SrgioBarbozade1", "tweet": "Voto 171 (PSL)Presidente - BolsonaroSenador - BolsonaroDeputado Federal - BolsonaroGovernador - BolsonaroDeputado Estadual - BolsonaroAgora, quem \u00e9 quem, s\u00e3o todos um tremendo 171.......", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SrgioBarbozade1/status/1037535266758635520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532974508584962, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1027821083649601536, "username": "RenataAg7", "tweet": "@psl_sc \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffbEnt\u00e3o VAZAAAA...X\u00f4!!! Some daqui! \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83d\udc7d\ud83d\udca9\ud83d\udc79", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataAg7/status/1037532974508584962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc"}
{"id": 1037532345652404225, "date": "2018-09-05", "time": "21:46:02", "timezone": "CDT", "user_id": 872649824155389952, "username": "Ritacass6", "tweet": "Idoso atira na orelha de deputado do PSL que, chamou Lula de Ladr\u00e3o no MA  http://www.mearimnet.com.br/2018/09/idoso-atira-na-orelha-de-deputado-do.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritacass6/status/1037532345652404225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528887276789760, "date": "2018-09-05", "time": "21:32:17", "timezone": "CDT", "user_id": 55064873, "username": "jorgecezar", "tweet": "Vamos aos n\u00fameros: Jair Bolsonaro (PSL): 22%; Marina Silva (Rede): 12%; Ciro Gomes (PDT): 12%; Geraldo Alckmin (PSDB): 9%; Fernando Haddad (PT): 6%; Alvaro Dias (Podemos): 3%; Jo\u00e3o Amo\u00eado (Novo): 3%; Henrique...  https://www.facebook.com/jorge.cezar.3/posts/2091978844169948\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgecezar/status/1037528887276789760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037528235943383041, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "Discursos como o do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (RJ), sobre direitos humanos podem representar \"um perigo\" para certas parcelas da popula\u00e7\u00e3o no curto prazo e para \"o Pa\u00eds todo\" no longo prazo. O ale... - Veja mais em  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/08/29/discurso-de-bolsonaro-e-perigoso-diz-alto-comissario-da-onu.htm?utm_medium=social-media&utm_source=twitter&utm_content=geral&utm_campaign=uol&cmpid=copiaecola\u00a0\u2026 @UOL", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037528235943383041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037521445583245312, "date": "2018-09-05", "time": "21:02:43", "timezone": "CDT", "user_id": 1305827226, "username": "simsaogoncalo", "tweet": "@jairbolsonaro \u00c9 IGUAL a @LulaOficial. @PSL_Nacional IGUAL A @ptbrasil. AMBOS j\u00e1 tem discursos prontos para a derrota. E nenhum aceitar\u00e1 a vit\u00f3ria do outro. Os cen\u00e1rios de 2\u00ba turno mostram isso. Talvez tenhamos recorde de votos #nulos. Que tristeza. https://twitter.com/elpais_brasil/status/1037520267998838785\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#nulos", "link": "https://twitter.com/simsaogoncalo/status/1037521445583245312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,LulaOficial,PSL_Nacional,ptbrasil"}
{"id": 1037519276859686913, "date": "2018-09-05", "time": "20:54:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "Discursos como o do candidato do PSL \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (RJ), sobre direitos humanos podem representar \"um perigo\" para certas parcelas da popula\u00e7\u00e3o no curto prazo e para \"o Pa\u00eds todo\" no longo prazo. O ale... - Veja mais em  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/agencia-estado/2018/08/29/discurso-de-bolsonaro-e-perigoso-diz-alto-comissario-da-onu.htm?utm_medium=social-media&utm_source=twitter&utm_content=geral&utm_campaign=uol&cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037519276859686913", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518661760831490, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:39", "timezone": "CDT", "user_id": 802350181601705984, "username": "Renatoalves_21", "tweet": "@_SaraWinter @andreinhaalves @TCelTito @misscaviar J\u00e1 deu querer tudo do PSL n\u00e3o d\u00e1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renatoalves_21/status/1037518661760831490", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "misscaviar,TCelTito,andreinhaalves,_SaraWinter"}
{"id": 1037511243060469761, "date": "2018-09-05", "time": "20:22:11", "timezone": "CDT", "user_id": 722225468783620096, "username": "marcelloneves72", "tweet": "@psl_sc Vai embora sua FDP !! Aproveita e leva os lixos  @MarinaSilva, @geraldoalckmin, @cirogomes junto com vc !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcelloneves72/status/1037511243060469761", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,MarinaSilva,geraldoalckmin,cirogomes"}
{"id": 1037509587258290176, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:36", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jader03845170 @brasil247  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037509587258290176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,jader03845170"}
{"id": 1037507464168714240, "date": "2018-09-05", "time": "20:07:10", "timezone": "CDT", "user_id": 2202698027, "username": "priforlan", "tweet": "Meu vice! PSL 17  https://www.facebook.com/100002412906406/posts/1880572368699842/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/priforlan/status/1037507464168714240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506122004029451, "date": "2018-09-05", "time": "20:01:50", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@jairbolsonaro @aparecida_cunha @nadia1monteiro  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037506122004029451", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nadia1monteiro,aparecida_cunha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037503706835632128, "date": "2018-09-05", "time": "19:52:14", "timezone": "CDT", "user_id": 770853752274386944, "username": "F_Duarte_", "tweet": "Joice quer joi\u00e7ar com o PSL todo, s\u00f3 pode  https://twitter.com/Rakresende/status/1037284844429029376\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/F_Duarte_/status/1037503706835632128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502472443621377, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:19", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Carol59844060 @SimoneRJ_BR  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037502472443621377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SimoneRJ_BR,Carol59844060"}
{"id": 1037500629512609792, "date": "2018-09-05", "time": "19:40:00", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@aroldoam @PSL_Nacional  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037500629512609792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PSL_Nacional,aroldoam"}
{"id": 1037500023838101504, "date": "2018-09-05", "time": "19:37:36", "timezone": "CDT", "user_id": 56762396, "username": "kadu_sd", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/vTp9xtCjoSc?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro (PSL) - Entrevista na Globo News. 28/08/18 (COMPLETO)", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kadu_sd/status/1037500023838101504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037499831537868803, "date": "2018-09-05", "time": "19:36:50", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "TODAS AS P\u00c1GINAS DE SEXO EXPL\u00cdCITO DENUNCIADAS AINDA CONTINUAM NO AR???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037499831537868803", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499100785242112, "date": "2018-09-05", "time": "19:33:56", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Jouberth19  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037499100785242112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jouberth19"}
{"id": 1037498836237856768, "date": "2018-09-05", "time": "19:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Bopressor20  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037498836237856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1037497934613557249, "date": "2018-09-05", "time": "19:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@conexaopolitica  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037497934613557249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica"}
{"id": 1037497698318987264, "date": "2018-09-05", "time": "19:28:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2884575095, "username": "lbtiury", "tweet": "\"Com Ciro, o pedetista alcan\u00e7aria 44%, contra 33% do capit\u00e3o reformado; em cen\u00e1rio com Alckmin, o tucano atingiria 41% contra 32% de Bolsonaro; j\u00e1 Marina teria 43% contra 33% do presidenci\u00e1vel do PSL.\"@aalvesmii !!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbtiury/status/1037497698318987264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aalvesmii"}
{"id": 1037494566373531654, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@ajr17_Br @Bolsoneas  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037494566373531654", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bolsoneas,ajr17_Br"}
{"id": 1037494286357602305, "date": "2018-09-05", "time": "19:14:48", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Oxentepainho @edisonCunha2  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037494286357602305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edisonCunha2,Oxentepainho"}
{"id": 1037493441981239296, "date": "2018-09-05", "time": "19:11:26", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@marilizedeoliv1 @bolsimpson  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037493441981239296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson,marilizedeoliv1"}
{"id": 1037493323571884032, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:58", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@bchartsnet @marilizedeoliv1 @laurinhaapv  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037493323571884032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laurinhaapv,marilizedeoliv1,bchartsnet"}
{"id": 1037492578789339137, "date": "2018-09-05", "time": "19:08:01", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@Antonio04576018  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037492578789339137", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Antonio04576018"}
{"id": 1037492057881894912, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@MagnoMalta @JornalismoWando  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037492057881894912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalismoWando,MagnoMalta"}
{"id": 1037491967888969728, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@MagnoMalta @BolsonaroSP  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037491967888969728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP,MagnoMalta"}
{"id": 1037491707519021056, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:33", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "@Boscardin @Dr___Evil @OrleansBianca @botts___ @JosMour27954257 PSL \u00e9 PT", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1037491707519021056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosMour27954257,botts___,OrleansBianca,Dr___Evil,Boscardin"}
{"id": 1037491620759916545, "date": "2018-09-05", "time": "19:04:12", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@JairBolsonaros2  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037491620759916545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JairBolsonaros2"}
{"id": 1037491372234887168, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:13", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@zazamattar  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037491372234887168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zazamattar"}
{"id": 1037491138737971200, "date": "2018-09-05", "time": "19:02:17", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "@zazamattar @HUGOGIHELTON  https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1036064782942711808?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1037491138737971200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "HUGOGIHELTON,zazamattar"}
