{"id": 1038475432277024768, "date": "2018-09-08", "time": "12:13:31", "timezone": "CDT", "user_id": 49636805, "username": "alessandrosimas", "tweet": "As vozes c\u00f4micas dos filhos do Dr. Roberto Marinho, durante a entrevista na @GloboNews, esqueceram de avisar ao Haddad que o que eles queriam ouvir \u00e9 a ado\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica econ\u00f4mica explicadora do PSDBCanalhas", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandrosimas/status/1038475432277024768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1038466272693022720, "date": "2018-09-08", "time": "11:37:07", "timezone": "CDT", "user_id": 49636805, "username": "alessandrosimas", "tweet": "@MiriamLeitaoCom O hiper-circunspecto fake @gcamarotti vai dividir com a enojante @miriamleitaocom o pr\u00eamio papagaio de pirata (os filhos do Dr. Roberto Marinho) pela carnificina (deles) pelo Haddad na Bozo-@GloboNews", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alessandrosimas/status/1038466272693022720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,MiriamLeitaoCom,GloboNews"}
{"id": 1038295198588182528, "date": "2018-09-08", "time": "00:17:20", "timezone": "CDT", "user_id": 17375288, "username": "rafafernandes64", "tweet": "Voc\u00ea percebe que est\u00e1 jogando Resident Evil demais quando olha pra est\u00e1tua do Roberto Marinho e acha que \u00e9 um puzzle...  pic.twitter.com/qeYgPrBBqC", "replies": 4, "retweets": 4, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafafernandes64/status/1038295198588182528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038270857993510912, "date": "2018-09-07", "time": "22:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 33621208, "username": "MarceloPrazeres", "tweet": "Outro dia, o Capit\u00e3o fez ela psicografar Roberto Marinho. Hoje, Miriam Leitoa bateu de frente com um General e deu com a cara no muro. Somente os militares est\u00e3o preparados para lidar com a ardilosidade dos comunistas.  https://www.facebook.com/1668930253/posts/10210091527479237/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloPrazeres/status/1038270857993510912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038261618658996229, "date": "2018-09-07", "time": "22:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 1164581509, "username": "jorgemattea", "tweet": "@lccosta26 @BlogdoNoblat Ao negar Roberto Marinho, cidad\u00e3o extremamento culto e membro da Academia Brasileira de Letras, a Tv Globo ao entrevistar @jairbolsonaro mostra preconceito claro ao candidato e ofende Machado de Assis, ainda falam em cultura, PARA QUE ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorgemattea/status/1038261618658996229", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,lccosta26,jairbolsonaro"}
{"id": 1038258066008014848, "date": "2018-09-07", "time": "21:49:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1005199625928798208, "username": "thenathansilva", "tweet": "General Mour\u00e3o devia citar Roberto Marinho s\u00f3 de sacanagem \ud83d\ude06#GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#GloboNews", "link": "https://twitter.com/thenathansilva/status/1038258066008014848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256814985543686, "date": "2018-09-07", "time": "21:44:49", "timezone": "CDT", "user_id": 76486651, "username": "Patymartinsrj", "tweet": "Ficou caladinha, comportada sem baixa o Roberto Marinho  https://twitter.com/JoelAlexandreM/status/1038248266230648833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Patymartinsrj/status/1038256814985543686", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038249344753983493, "date": "2018-09-07", "time": "21:15:08", "timezone": "CDT", "user_id": 25176613, "username": "alziraaymore", "tweet": "Miriam gaguejando...ser\u00e1 o Roberto Marinho por perto?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alziraaymore/status/1038249344753983493", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038245745781039110, "date": "2018-09-07", "time": "21:00:50", "timezone": "CDT", "user_id": 259884110, "username": "felipesouz0", "tweet": "@filgmartin Eles est\u00e3o falando da \"ditadura a 20 minutos. Com bolsonaro ele j\u00e1 indaga o apoio de Roberto marinho e acaba com assunto..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/felipesouz0/status/1038245745781039110", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "filgmartin"}
{"id": 1038235982108262401, "date": "2018-09-07", "time": "20:22:02", "timezone": "CDT", "user_id": 532021506, "username": "ramon2p", "tweet": "S\u00f3 t\u00e1 dando a hastag do jogo do Brasil nos TT's do Twitter. E boa parte dessa mesma galera de agora, s\u00e3o aquelas que dizem: \"Globosta, eu n\u00e3o assisto nesse lixo de canal\". Ah, valeu...Os filhos do Roberto Marinho e toda equipe t\u00e9cnica envolvida, SABE que voc\u00ea assiste na Globo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramon2p/status/1038235982108262401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038228534916001792, "date": "2018-09-07", "time": "19:52:26", "timezone": "CDT", "user_id": 17154722, "username": "fotosefestasrj", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fotosefestasrj/status/1038228534916001792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038208142537056256, "date": "2018-09-07", "time": "18:31:24", "timezone": "CDT", "user_id": 276521838, "username": "BiancSenna", "tweet": "@fabifbbr @claudioedantas @GloboNews NA MORAL! VAI TOMAR NO CU! Outra coisa ROBERTO MARINHO ERA UM DEMOCRATA OU DITADOR?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BiancSenna/status/1038208142537056256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudioedantas,fabifbbr,GloboNews"}
{"id": 1038181665418502145, "date": "2018-09-07", "time": "16:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 152619451, "username": "luucaaslg", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luucaaslg/status/1038181665418502145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038087824850014208, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:18", "timezone": "CDT", "user_id": 199070915, "username": "DiscobertaOblog", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiscobertaOblog/status/1038087824850014208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038081292435431425, "date": "2018-09-07", "time": "10:07:21", "timezone": "CDT", "user_id": 49086370, "username": "biagrilo", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  http://a.msn.com/01/pt-br/BBMVGlT?ocid=sf\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/biagrilo/status/1038081292435431425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038059139119947778, "date": "2018-09-07", "time": "08:39:19", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "Bolsonaro se encontra com Jo\u00e3o Roberto Marinho, vice-presidente do Grupo Globo  https://br.noticias.yahoo.com/bolsonaro-se-encontra-com-joao-roberto-marinho-vice-presidente-grupo-globo-123026042.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038059139119947778", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038046377924849664, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:37", "timezone": "CDT", "user_id": 40812013, "username": "humbertoadami", "tweet": "Forum: Museu do Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verbas que o Museu Nacional  https://www.conversaafiada.com.br/brasil/forum-museu-do-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verbas-que-o-museu-nacional\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/humbertoadami/status/1038046377924849664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038044518552100864, "date": "2018-09-07", "time": "07:41:13", "timezone": "CDT", "user_id": 432780707, "username": "Ferduclos", "tweet": "Una noticia de hace unos d\u00edas: Bolsonaro se re\u00fane con Jo\u00e3o Roberto Marinho, due\u00f1o del grupo \"Globo\", el Magnetto de Brasil... https://www.otvfoco.com.br/jair-bolsonaro-se-encontra-com-dono-da-globo-na-emissora-e-levanta-suspeita/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ferduclos/status/1038044518552100864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039029428772869, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:25", "timezone": "CDT", "user_id": 195324503, "username": "cmmorel", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026 via @revistaforum", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cmmorel/status/1038039029428772869", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1038019200063864833, "date": "2018-09-07", "time": "06:00:37", "timezone": "CDT", "user_id": 476227501, "username": "oswaldomouranet", "tweet": "O \"ataque ao Bolsonaro ocorreu exatamente em 48 horas ap\u00f3s o encontro privado dele com Jo\u00e3o Roberto Marinho\"; impressionante, n\u00e3o!!??S\u00f3 uma sugest\u00e3o:  um m\u00e9dico e um advogado do PT t\u00eam por obriga\u00e7\u00e3o moral e eleitoral; atestar Bolsonaro!!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/oswaldomouranet/status/1038019200063864833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037941924005588992, "date": "2018-09-07", "time": "00:53:33", "timezone": "CDT", "user_id": 393120957, "username": "GloriaMelgPress", "tweet": "Bolsonaro e Jo\u00e3o Roberto Marinho se re\u00fanem na sede da Globo  https://www.msn.com/pt-br/noticias/eleicoes/bolsonaro-e-jo%C3%A3o-roberto-marinho-se-re%C3%BAnem-na-sede-da-globo/ar-BBMVGlT\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GloriaMelgPress/status/1037941924005588992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037836659067428864, "date": "2018-09-06", "time": "17:55:16", "timezone": "CDT", "user_id": 218289529, "username": "Taisasouveira", "tweet": "Vai ser o Caio que vai ser o Roberto Marinho da MTV fict\u00edcia, s\u00f3 vem Ver\u00e3o 90 Pontos \ud83d\udc83  https://twitter.com/thaisemery/status/1037835446435434496\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taisasouveira/status/1037836659067428864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037834571918856192, "date": "2018-09-06", "time": "17:46:58", "timezone": "CDT", "user_id": 218289529, "username": "Taisasouveira", "tweet": "Ningu\u00e9m acredita no Prattes fazendo o papel de executivo Bilion\u00e1rio de 26 anos e eu tava lembrando que ele seria um Roberto Marinho teen no Ver\u00e3o 90 sem Graus, foi quase um livramento isto \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Taisasouveira/status/1037834571918856192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826424340721664, "date": "2018-09-06", "time": "17:14:36", "timezone": "CDT", "user_id": 52273570, "username": "betosouzaleao", "tweet": "E a rota pra Buzios come\u00e7a assim. em Barra da Tijuca  https://www.instagram.com/p/BnZqqmQBtXE-NAdbUuiGlgD2mr8FaVk_uj5CZU0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ddu7w39btgbn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/betosouzaleao/status/1037826424340721664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818227064287232, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:01", "timezone": "CDT", "user_id": 35903720, "username": "jbferreira_", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional | Revista F\u00f3rum  http://bit.ly/2Nlf3Fd\u00a0", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jbferreira_/status/1037818227064287232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037795792327716864, "date": "2018-09-06", "time": "15:12:52", "timezone": "CDT", "user_id": 2212758434, "username": "olucasdeandrade", "tweet": "IHO MEU PADR\u00c3O GLOBO DE QUALIDADE FOI ENCONTRAR ROBERTO MARINHO  https://twitter.com/OGloboPolitica/status/1037795647586553857\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/olucasdeandrade/status/1037795792327716864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037792287722491904, "date": "2018-09-06", "time": "14:58:57", "timezone": "CDT", "user_id": 15797530, "username": "chahim", "tweet": "Quem vai de declarar primeiro sobre o atentado \u00e0 democracia: o Papa, a ONU ou Roberto Marinho?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chahim/status/1037792287722491904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037788677357883392, "date": "2018-09-06", "time": "14:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 43025042, "username": "leamengo17", "tweet": "Ent\u00e3o @GloboNews , vai pedir investiga\u00e7\u00e3o, falar que \u00e9 um absurdo que isso aconteceu, falar que est\u00e3o tentando tirar a voz de um candidato, que apurem imediatamente essa tentativa do homic\u00eddio? Ou v\u00e3o emitir uma nota do Roberto Marinho logo depois do acontecido?  https://twitter.com/globonews/status/1037783947499982855\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leamengo17/status/1037788677357883392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews"}
{"id": 1037773036819279875, "date": "2018-09-06", "time": "13:42:27", "timezone": "CDT", "user_id": 65721464, "username": "Relesbleres", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Relesbleres/status/1037773036819279875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037752621900201984, "date": "2018-09-06", "time": "12:21:20", "timezone": "CDT", "user_id": 764468148, "username": "MuseuArteRio", "tweet": "@RochaLcia Ol\u00e1, L\u00faciaO museu \u00e9 uma iniciativa da Prefeitura do Rio em parceria com a Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MuseuArteRio/status/1037752621900201984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RochaLcia"}
{"id": 1037750136405979136, "date": "2018-09-06", "time": "12:11:27", "timezone": "CDT", "user_id": 1010695798554791936, "username": "1caostv", "tweet": "Sr. Roberto Marinho, estive na GN e tbm  no JN e ningu\u00e9m soube me responder. Portanto, dirijo-me, respeitosamente ao sr. e pergunto: o sr. foi 1 ditador ou 1 democrata?  pic.twitter.com/e3G263JA16", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1caostv/status/1037750136405979136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742119178264576, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037742119178264576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037739867944439809, "date": "2018-09-06", "time": "11:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037739867944439809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037738445370732544, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1007433426457198592, "username": "_lucy_in_sky_", "tweet": "Forum: Museu do Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verbas que o Museu Nacional  https://www.conversaafiada.com.br/brasil/forum-museu-do-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verbas-que-o-museu-nacional\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_lucy_in_sky_/status/1037738445370732544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037695735515492352, "date": "2018-09-06", "time": "08:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 85359872, "username": "CarlosLohse", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho recebeu 24 vezes mais verba p\u00fablica que o Museu Nacional | Revista F\u00f3rum  https://www.revistaforum.com.br/museu-da-fundacao-roberto-marinho-recebeu-24-vezes-mais-verba-publica-que-o-museu-nacional/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosLohse/status/1037695735515492352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037683050245705728, "date": "2018-09-06", "time": "07:44:53", "timezone": "CDT", "user_id": 18960907, "username": "italopsilva", "tweet": "@MarceloTas @thalesteven Ainda, esquecem que Museu da L\u00edngua Portuguesa era uma OS com gest\u00e3o Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho e pegou fogo. Bora falar do sucateamento da cultura por parte da Globo. Jo\u00e3o Roberto Marinho devia explica\u00e7\u00f5es ao Brasil e aos lusofalantes?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/italopsilva/status/1037683050245705728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "thalesteven,MarceloTas"}
{"id": 1037681283848134657, "date": "2018-09-06", "time": "07:37:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1033380788056870912, "username": "Paulo99486518", "tweet": "@ConversaAfiada Essa atitude teria rela\u00e7\u00e3o com a reuni\u00e3o secreta entre \"Bozonaro\" e os filhos do Roberto Marinho, mist\u00e9rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo99486518/status/1037681283848134657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1037668848399523840, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:27", "timezone": "CDT", "user_id": 73399990, "username": "Guara_Borges13", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho no Rio recebeu em dinheiro p\u00fablico 24 vezes o que o Nacional pedia  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/museu-da-fundacao-roberto-marinho-no-rio-recebeu-em-dinheiro-publico-24-vezes-o-que-o-nacional-pedia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guara_Borges13/status/1037668848399523840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037525964991987713, "date": "2018-09-05", "time": "21:20:41", "timezone": "CDT", "user_id": 252786948, "username": "IgorNavarroBFR", "tweet": "@albuquerque_af @fernandovelo Sim, claro, vis\u00f5es diferentes. Quer um exemplo? A turma do Bolsonaro adorou a cena da Miriam Leit\u00e3o lendo a nota gaguejando sobre o Regime Militar e Roberto Marinho. Acontece.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IgorNavarroBFR/status/1037525964991987713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandovelo,albuquerque_af"}
{"id": 1037522839417643008, "date": "2018-09-05", "time": "21:08:15", "timezone": "CDT", "user_id": 448987705, "username": "antoniohcardoso", "tweet": "Os t\u00e3o falados manifestos de Roberto Marinho em prol da verdadeira democracia e n\u00e3o a \"ditadura do proletariado\", perseguido pelos comunistas.Tanto em 1964 quanto em 1984, Roberto Marinho tinha opini\u00e3o definida sobre a contra revolu\u00e7\u00e3o no Brasil. Marinho morreu em 2003.  pic.twitter.com/hBYhg0EPau", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniohcardoso/status/1037522839417643008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510582944063489, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1007720277940359169, "username": "PlaYdoSTM", "tweet": "Estuda aonde? \u2014 funda\u00e7\u00e3o roberto marinho , em botafogo !  https://curiouscat.me/PlaYdoSTM/post/640127574?1536196773\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PlaYdoSTM/status/1037510582944063489", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037506564826034177, "date": "2018-09-05", "time": "20:03:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2162733372, "username": "paulobretasjr", "tweet": "Museu da Funda\u00e7\u00e3o Roberto Marinho no Rio recebeu em dinheiro p\u00fablico 24 vezes o que o Nacional pedia  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/museu-da-fundacao-roberto-marinho-no-rio-recebeu-em-dinheiro-publico-24-vezes-o-que-o-nacional-pedia/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulobretasjr/status/1037506564826034177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
