{"id": 1038478798541529088, "date": "2018-09-08", "time": "12:26:54", "timezone": "CDT", "user_id": 631176205, "username": "aEduardocGomes", "tweet": "\"STF se alinhou a setores que querem a volta da escravid\u00e3o\", diz Ricardo Antunes | Brasil de Fato  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/04/terceirizacao-or-stf-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=facebook_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aEduardocGomes/status/1038478798541529088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038478233845555201, "date": "2018-09-08", "time": "12:24:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4230271611, "username": "rockdio1979", "tweet": "@exercitooficial @Gen_VillasBoas. Eles sabem que a \"democracia\" s\u00f3 funciona pra eles. O que o Sr. espera, comandante, para intervir, fechar o CN e, sobretudo, o STF??Jornalistas assassinam candidatos reproduzindo e espalhando essa merda toda!  https://twitter.com/cor0te/status/1038476070968811520\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rockdio1979/status/1038478233845555201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1038473968351682562, "date": "2018-09-08", "time": "12:07:42", "timezone": "CDT", "user_id": 466745492, "username": "GoncalvesYve", "tweet": "@Paulox36 J\u00e1 encheu o saco. Eu nunca tinha visto um condenado fazer um \"stf\" de palha\u00e7o como esse condenado t\u00e1 fazendo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GoncalvesYve/status/1038473968351682562", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Paulox36"}
{"id": 1038472188142256129, "date": "2018-09-08", "time": "12:00:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2965940625, "username": "_guihc", "tweet": "@LulaOficial @OGloboPolitica STF n\u00e3o faz outra coisa que n\u00e3o seja julgar recursos do lula? Vai vc mero mortal recorrer na suprema corte.. vai morrer na fila", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guihc/status/1038472188142256129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica,LulaOficial"}
{"id": 1038468913787486208, "date": "2018-09-08", "time": "11:47:37", "timezone": "CDT", "user_id": 285254601, "username": "Leo_at12", "tweet": "Agora a defesa do presidi\u00e1rio ineleg\u00edvel \u00e9 que decide o que o STF deve ou n\u00e3o julgar com urg\u00eancia? '-'  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038466528453120000\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Leo_at12/status/1038468913787486208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038466228325675008, "date": "2018-09-08", "time": "11:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 3118925320, "username": "adecleia_maria", "tweet": "@radioitatiaia @PortalGleisiH @gleisi @PSL_Nacional @OfficialPSL @AcordouAcordou @Gen_VillasBoas @exercitooficial @policiafederal @Miltonneves @STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR @jairbolsonaro @luza_doc @robertolasilva Gente parem com isso, n\u00e3o \u00e9 o cara, est\u00e3o fazendo o mesmo que os esquerdistas levantando mentiras\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adecleia_maria/status/1038466228325675008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "robertolasilva,luza_doc,jairbolsonaro,MPF_PGR,STJnoticias,STF_oficial,Miltonneves,policiafederal,exercitooficial,Gen_VillasBoas,AcordouAcordou,OfficialPSL,PSL_Nacional,gleisi,PortalGleisiH,radioitatiaia"}
{"id": 1038463051417231360, "date": "2018-09-08", "time": "11:24:19", "timezone": "CDT", "user_id": 56520413, "username": "ElissonNunes", "tweet": "URG\u00caNCIA?! KkkkkkDefesa de Lula pede que Segunda Turma do STF julgue com 'urg\u00eancia' suspens\u00e3o da inelegibilidade do ex-presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/08/defesa-de-lula-pede-que-segunda-turma-do-stf-julgue-com-urgencia-suspensao-da-inelegibilidade-do-ex-presidente.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElissonNunes/status/1038463051417231360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460617848512514, "date": "2018-09-08", "time": "11:14:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1001623265050230784, "username": "JCarlosCarvalh4", "tweet": "Algu\u00e9m por acaso viu por a\u00ed algum pronunciamento do ministro do stf luiz fux sobre fake news e discursos de \u00f3dio?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JCarlosCarvalh4/status/1038460617848512514", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038460356992139267, "date": "2018-09-08", "time": "11:13:37", "timezone": "CDT", "user_id": 29022618, "username": "jovemcerebral", "tweet": "@STF_oficial @LulaOficial @JujuMathiasMar4 Bem por a\u00ed expor o Golpe", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jovemcerebral/status/1038460356992139267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JujuMathiasMar4,LulaOficial,STF_oficial"}
{"id": 1038458446905917440, "date": "2018-09-08", "time": "11:06:02", "timezone": "CDT", "user_id": 735670222657605632, "username": "Woodyraiz", "tweet": "@rosa_riscala E as mesmas hienas que ficam caladinhas quando o STF fez v\u00e1rias vezes coisas ao arrepio da constitui\u00e7\u00e3o no disfarce de interpreta-la. At\u00e9 lei inventaram.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Woodyraiz/status/1038458446905917440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rosa_riscala"}
{"id": 1038454075975708672, "date": "2018-09-08", "time": "10:48:39", "timezone": "CDT", "user_id": 31622729, "username": "MaluCabral", "tweet": "Defesa de Lula pede que Segunda Turma do STF julgue com 'urg\u00eancia' suspens\u00e3o da inelegibilidade do ex-presidente  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/08/defesa-de-lula-pede-que-segunda-turma-do-stf-julgue-com-urgencia-suspensao-da-inelegibilidade-do-ex-presidente.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluCabral/status/1038454075975708672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451195029999616, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:13", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@SPD_33 Esse bando do @ptbrasiI, @psol50, @PCdoB_Oficial, tem que sofrer as devidas penalidades da LEI. @policiafederal, @MPF_PGR, @STF_oficial.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1038451195029999616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,ptbrasiI,psol50,PCdoB_Oficial,policiafederal,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1038447332227010560, "date": "2018-09-08", "time": "10:21:52", "timezone": "CDT", "user_id": 108980369, "username": "BitJr", "tweet": "@o_antagonista Esse cara tomar posse como presidente do STF \u00e9 um escarnio, um acinte ao povo brasileiro, estejamos preparados para momentos ainda mais sombrios na (falta de) justi\u00e7a !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BitJr/status/1038447332227010560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista"}
{"id": 1038443503821279232, "date": "2018-09-08", "time": "10:06:39", "timezone": "CDT", "user_id": 1102336567, "username": "HussainMourad", "tweet": "@Hendrix_Careta Isso \u00e9 pegadinha:Moro e Raquel n\u00e3o s\u00e3o do STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HussainMourad/status/1038443503821279232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta"}
{"id": 1038440424715767810, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:25", "timezone": "CDT", "user_id": 864292444904599552, "username": "Jane_costa77", "tweet": "@SaraLaurian Os mentores e ditadores Mor j\u00e1 devem estar longe!!!! At\u00e9 pq HC no STF rolou solto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jane_costa77/status/1038440424715767810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SaraLaurian"}
{"id": 1038436831979884544, "date": "2018-09-08", "time": "09:40:08", "timezone": "CDT", "user_id": 142867794, "username": "Carioca12345", "tweet": "Enquanto as not\u00edcias rolam em torno do atentado \u00e0 @jairbolsonaro o condenado continua aparecendo na propaganda eleitoral mostrando que o @TSEjusbr as decis\u00f5es do @STF_oficial n\u00e3o tem autoridade nenhuma quando se trata do PT.\"A suprema corte acovardada\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carioca12345/status/1038436831979884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038436297843650561, "date": "2018-09-08", "time": "09:38:01", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial pic.twitter.com/wL7TIYz95T", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038436297843650561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038436061825970177, "date": "2018-09-08", "time": "09:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@anisionogueira @pablovillaca #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038436061825970177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,anisionogueira,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038435211124436992, "date": "2018-09-08", "time": "09:33:42", "timezone": "CDT", "user_id": 62392025, "username": "jotaramone", "tweet": "Mour\u00e3o na GN 10: Os jornalistas n\u00e3o conhecem bem a constitui\u00e7\u00e3o. Completamente perdo\u00e1vel. Ningu\u00e9m conhece bem aquela porcaria. Nem o STF.\u00a0  https://gab.ai/jotaramone/posts/34490221\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jotaramone/status/1038435211124436992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038433272269873152, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial -- EXCLUSIVO \u2013 Fran\u00e7ois Hollande fala ao DCM: \u201cH\u00e1 um risco para o Brasil se Lula for retirado do processo eleitoral\u201d https://www.diariodocentrodomundo.com.br/exclusivo-francois-hollande-fala-ao-dcm-ha-um-risco-para-o-brasil-se-lula-for-retirado-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038433272269873152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038433072138596352, "date": "2018-09-08", "time": "09:25:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@googlenews @galaxyranger81 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038433072138596352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "galaxyranger81,googlenews,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038432388991336450, "date": "2018-09-08", "time": "09:22:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@jairbolsonaro @Marliblue1 @JosCarv41775661 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038432388991336450", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JosCarv41775661,Marliblue1,jairbolsonaro,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038431875612794880, "date": "2018-09-08", "time": "09:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@MBRAndrea @sandracantii #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038431875612794880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandracantii,MBRAndrea,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038431601292701696, "date": "2018-09-08", "time": "09:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@Haddad_Fernando @anisionogueira @zeantoniotoledo #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038431601292701696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zeantoniotoledo,anisionogueira,Haddad_Fernando,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038431082595672066, "date": "2018-09-08", "time": "09:17:17", "timezone": "CDT", "user_id": 385101504, "username": "zheus1morais1", "tweet": "@STF_oficial Srs. Ministro o que est\u00e1 acontecendo no hor\u00e1rio gratuito \u00e9 uma afronta a Justica e ao povo brasileiro, pois assim como traficantes comandam o tr\u00e1fico de dentro da cadeia, o Lula faz a mesma coisa e vcs s\u00e3o coniventes. Vcs n\u00e3o s\u00e3o confi\u00e1veis. Vergonha nacional. Car\u00e1ter duvidoso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zheus1morais1/status/1038431082595672066", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038429974888374273, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:53", "timezone": "CDT", "user_id": 428587419, "username": "JuniorGarabed", "tweet": "@EduPrimitivo Fala baixo. O @STF_oficial pode ouvir e mudar a constitui\u00e7\u00e3o. Sil\u00eancio \ud83e\udd2b", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JuniorGarabed/status/1038429974888374273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "EduPrimitivo,STF_oficial"}
{"id": 1038429946488733697, "date": "2018-09-08", "time": "09:12:46", "timezone": "CDT", "user_id": 385101504, "username": "zheus1morais1", "tweet": "@STF_oficial  https://twitter.com/zheus1morais1/status/1038423026960936960?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zheus1morais1/status/1038429946488733697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038428553245810690, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:14", "timezone": "CDT", "user_id": 51396585, "username": "TubaraoRJ", "tweet": "Ficaram 14 anos no poder e n\u00e3o fizeram. Pior, acabaram com a economia, fuzilaram os empregos, enriqueceram e roubaram !!!Ainda querem mais ???Chega !!! Criminoso condenado insuflando o povo, gra\u00e7as ao boca mole do STF.  https://twitter.com/iaragb/status/1037831397107539970\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TubaraoRJ/status/1038428553245810690", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038423026960936960, "date": "2018-09-08", "time": "08:45:17", "timezone": "CDT", "user_id": 385101504, "username": "zheus1morais1", "tweet": "Que o STF responda: se eu fosse candidado e Fernandinho beira mar, que \u00e9 presidi\u00e1rio quisesse aparecer no hor\u00e1rio gratuito pedido votos pra mim. Poderia? Acho que a resposta seria N\u00c3O. Ent\u00e3o pergunta-se: por qu\u00ea Lula pode? Se Ele tamb\u00e9m \u00e9 presidi\u00e1rio? Responda, justi\u00e7a imunda", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zheus1morais1/status/1038423026960936960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417522398253057, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@CacoBrasil2 @FlaRobSal #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038417522398253057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlaRobSal,CacoBrasil2,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038417287550779392, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:28", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Fingindo desconhecer que foi o STF quem tudo provocou ao rasgar a Constitui\u00e7\u00e3o, ap\u00f3s ataque a Bolzot\u00e1rio, o tamb\u00e9m golpista, Toffoli, pedir\u00e1 mais respeito \u00e0s diverg\u00eancias  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/apos-ataque-a-bolsonaro-toffoli-pedira-mais-respeito-por-divergencias/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038417287550779392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417191891296257, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@ManinhoLeite @nibiru201545 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038417191891296257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "nibiru201545,ManinhoLeite,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038416638067073029, "date": "2018-09-08", "time": "08:19:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial pic.twitter.com/lqzLTn0ERC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038416638067073029", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038415899982786561, "date": "2018-09-08", "time": "08:16:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial pic.twitter.com/RZllLACeXR", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038415899982786561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038414690609709057, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Com quantos covardes se faz um golpe? Ou a hist\u00f3ria de como os membros do STF rasgaram a Constitui\u00e7\u00e3o no Brasil para impor ao povo a sua jur\u00eddica vontade!   http://www.brasil247.com/pt/colunistas/valterpomar/367916/Com-quantos-covardes-se-faz-um-golpe.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 10, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038414690609709057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038413096816136193, "date": "2018-09-08", "time": "08:05:49", "timezone": "CDT", "user_id": 957764245961273345, "username": "Ax65911571", "tweet": "@JornalOGlobo O STF  pode julgar este ano caso de mais de 120 anos envolvendo a Fam\u00edlia Real e a Uni\u00e3o sobre a propriedade do Pal\u00e1cio Guanabara ocupado por Pez\u00e3o s\u00e3o 2 a\u00e7\u00f5es q podem fazer a  Uni\u00e3o perder o im\u00f3vel ou ter que indenizar a Fam\u00edlia Real...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ax65911571/status/1038413096816136193", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038410838745464834, "date": "2018-09-08", "time": "07:56:51", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "@YeshuaSenhor N\u00e3o tem clima. O STF sabe que o ambiente pol\u00edtico t\u00e1 conflagrado. Para as pessoas pegarem em armas, e partirem para uma guerra civil, pouco falta. Se o Bolsonaro viesse \u00e0 \u00f3bito, isso j\u00e1 estaria acontecendo.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038410838745464834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YeshuaSenhor"}
{"id": 1038409660276125696, "date": "2018-09-08", "time": "07:52:10", "timezone": "CDT", "user_id": 231140468, "username": "PedreiraRenato", "tweet": "@macunaimaz Queremos resposta @policiafederal @TSEjusbr @STF_oficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedreiraRenato/status/1038409660276125696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,policiafederal,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038409026361610240, "date": "2018-09-08", "time": "07:49:39", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "@mluciares Juc\u00e1, para ter posto o STF no golpe, deve ter se aproveitado da insatisfa\u00e7\u00e3o, que causou aos seus membros, o veto de Dilma, ao pedido de 72% de aumento por seu presidente de ent\u00e3o, o Lewandowisk! Votar 13 de cabo a rabo \u00e9 dizer n\u00e3o \u00e0 ditadura dos corvos de toga e dos golpistas!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038409026361610240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mluciares"}
{"id": 1038406759579303937, "date": "2018-09-08", "time": "07:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 4892079256, "username": "MARCOEVERS2", "tweet": "@stf_vergonha @DamadeferroBra Passando para lembrar que existe o ECA que dentre tantos artigos, existem o que vc deseja.Abra\u00e7o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MARCOEVERS2/status/1038406759579303937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DamadeferroBra,stf_vergonha"}
{"id": 1038405062022909952, "date": "2018-09-08", "time": "07:33:54", "timezone": "CDT", "user_id": 561204258, "username": "GUMnoSTF", "tweet": "@Bopressor20 Os comunistas, maconheiros e ladr\u00f5es, perdem a linha com a verdade.!Bolsonaro-Presidente.!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUMnoSTF/status/1038405062022909952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Bopressor20"}
{"id": 1038403201085702144, "date": "2018-09-08", "time": "07:26:30", "timezone": "CDT", "user_id": 36043827, "username": "sila03", "tweet": "@FrauBraunn @policiafederal , @MPF_PGR, @STF_oficial, @TSEjusbr .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sila03/status/1038403201085702144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FrauBraunn,policiafederal,MPF_PGR,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1038402107382976512, "date": "2018-09-08", "time": "07:22:09", "timezone": "CDT", "user_id": 309130749, "username": "JOY39563318", "tweet": "I added a video to a @YouTube playlist  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?a\u00a0 URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JOY39563318/status/1038402107382976512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038397189712740352, "date": "2018-09-08", "time": "07:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "SE,disse SE, mas se descobrirem as m\u00e3os de Dirceu por tr\u00e1s do atentado, Gilmar Mendes poder\u00e1 ser responsabilizado? @STF_oficial", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1038397189712740352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038394730944622592, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:50", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "@os Caciques apostam em Toffoli no STF e fim das elei\u00e7\u00f5es para barrar Lava Jato  https://osdivergentes.com.br/os-divergentes/caciques-apostam-em-toffoli-no-stf-e-fim-das-eleicoes-para-barrar-lava-jato/\u00a0\u2026 via @Os Divergentes", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038394730944622592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "os"}
{"id": 1038394699302805504, "date": "2018-09-08", "time": "06:52:43", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "#OBrasilFelizDeNovoVoc\u00ea  viu alguma pessoa de direita, se manifestando nas redes, na sua fam\u00edlia ou na porta do Banco Ita\u00fa contra isso?Por isso o Brasil se torna pequeno e subdesenvolvido.@STF_oficial@ONU_es pic.twitter.com/W6ggj1uWru", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#OBrasilFelizDeNovoVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1038394699302805504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,ONU_es"}
{"id": 1038393138132463616, "date": "2018-09-08", "time": "06:46:31", "timezone": "CDT", "user_id": 17754393, "username": "marianacastori", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti @LygiaSalete @jpierrems Ainda assim, \u00e9 abstrato o conceito pq pass\u00edvel de interpreta\u00e7\u00e3o do que \u00e9 \u201cfal\u00eancia\u201d: E na situa\u00e7\u00e3o concreta da possibilidade do Haddad ganhar essa elei\u00e7\u00e3o e o PT voltar ao poder, por exemplo, e o STF inocentar Lula? V\u00e3o respeitar as institui\u00e7\u00f5es?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marianacastori/status/1038393138132463616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jpierrems,LygiaSalete,gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038392604327653381, "date": "2018-09-08", "time": "06:44:23", "timezone": "CDT", "user_id": 996131072466391040, "username": "Geraldo13924786", "tweet": "Em caso Anarquia as For\u00e7as Armadas n podem esperar Ordens do STF, executivo e Legislativo..tem que serem r\u00e1pidos e conter os anarquistas sim. Querem bagun\u00e7a abram vossas casas..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Geraldo13924786/status/1038392604327653381", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038391916080058369, "date": "2018-09-08", "time": "06:41:39", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@stf Gilmar mendes,sim ele mesmo!!! Provocou efeito domin\u00f3 de H.C  e soltou  todos os presos da operacao  RODIN. E VIVA A DEMOCRACIA DESSE JUDICIARIO!!!@STF \u00c9  A ESCORIA DE NOSSO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1038391916080058369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038391351535120384, "date": "2018-09-08", "time": "06:39:25", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@stf Piada!! Tofolli diz que judiciario contribui para a democracia do pa\u00eds. Soltando corruptos,priorizando H.C de LULADRAO ,@STF \u00e9  a vergonha de nosso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1038391351535120384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038390318209609733, "date": "2018-09-08", "time": "06:35:18", "timezone": "CDT", "user_id": 584774964, "username": "WalterBlanco13", "tweet": "A vice do CIRO Gomes, Katia Abreu, acionou o STF p q n fosse divulgada a lista de fazendeiros q praticam trabalho escravo. Que beleza", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WalterBlanco13/status/1038390318209609733", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038389481299214336, "date": "2018-09-08", "time": "06:31:59", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "Brasil do:@MichelTemer@STF_oficial@MPF_PGR@TSEjusbr@CNJ_oficial@exercitooficial@portalfab@marmilbr@policiafederal@RedeGlobo@recordtvoficial@BandTV@SBTonline@RedeTV@folha@Estadao@VEJANa\u00e7\u00e3o submissa n\u00e3o \u00e9 soberana! https://twitter.com/adrianogchagas/status/1038362314012061696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1038389481299214336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CNJ_oficial,exercitooficial,portalfab,marmilbr,policiafederal,RedeGlobo,recordtvoficial,BandTV,SBTonline,RedeTV,folha,Estadao,VEJA"}
{"id": 1038388261889171463, "date": "2018-09-08", "time": "06:27:08", "timezone": "CDT", "user_id": 735670222657605632, "username": "Woodyraiz", "tweet": "@rodrigomonnerat Ent\u00e3o diz isso pra esse pessoal.que est\u00e1 no STF. Porque est\u00e1 h\u00e1 alguns anos fazendo isso.Precedente \u00e9 foda.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Woodyraiz/status/1038388261889171463", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rodrigomonnerat"}
{"id": 1038386760731054081, "date": "2018-09-08", "time": "06:21:10", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@QueileSoares Com certeza \u00e9 e comandado pelo EUA. As institui\u00e7\u00f5es criminosas como Rede Globo/PSDB e STF atuam em conjunto. O Brasil n\u00e3o tem soberania civil e militar. As for\u00e7as armadas tamb\u00e9m apoiam os EUA no assalto nacional.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1038386760731054081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "QueileSoares"}
{"id": 1038385491660427264, "date": "2018-09-08", "time": "06:16:08", "timezone": "CDT", "user_id": 3049827583, "username": "caetanodisouza", "tweet": "@JanainaDoBrasil @STF_oficial @MPF_PGR @OdaviasMachado @ppcamrj Eles s\u00e3o a Lei.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caetanodisouza/status/1038385491660427264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ppcamrj,OdaviasMachado,MPF_PGR,STF_oficial,JanainaDoBrasil"}
{"id": 1038381243505803264, "date": "2018-09-08", "time": "05:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 774751327909994500, "username": "adilsonperinei", "tweet": "WALLACE VASCONCELOS !!! T\u00cdTULOS!!! 2 VEZES CAMPE\u00c3O ESTADUAL DE KICKBOXING!!! CAMPE\u00c3O INTERMUNICIPAL KICKBOXING!!! COPA ANCORA!!! COPA STF MUAY THAI!!! GLADIADORES FIGHT (2X)!!!! ATLETA DO ANO RIO DE JANEIRO (2017) !!!! EXPERI\u00caNCIA!!!! TOP GYM ACADEMIA!!!! LG-1 ACADEMIA!!!!  pic.twitter.com/KX1KmPBLVt", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonperinei/status/1038381243505803264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038380266509795328, "date": "2018-09-08", "time": "05:55:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2386377505, "username": "_SaraWinter", "tweet": "Homeschooling \u00e9 a melhor decis\u00e3o pelo bem de nossas crian\u00e7as.Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 75, "likes": 419, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_SaraWinter/status/1038380266509795328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038361989867884544, "date": "2018-09-08", "time": "04:42:44", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "@exercitooficial @esquertildes @LavaJatoNews @marinafeh Nao votamos para o @STF_oficial Precisamos renovar a casa legislativa e o executivo, precisamos  gente nova! Senhores pol\u00edticos que j\u00e1 tiveram dois mandatos, os senhores est\u00e3o demitidos!\ud83d\udc4b\ud83c\udffe#VemComJo\u00e3o30#VemComNovo30#Eleve-seBrasil pic.twitter.com/3FQG6TVO4x", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#VemComJo\u00e3o30,#VemComNovo30,#Eleve", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1038361989867884544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marinafeh,LavaJatoNews,esquertildes,STF_oficial,exercitooficial"}
{"id": 1038339513892962304, "date": "2018-09-08", "time": "03:13:26", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@GloboNews @gcamarotti O que ele deixou claro \u00e9 que sempre restar\u00e1 as For\u00e7as Armadas, que n\u00e3o v\u00e3o cobrar um pre\u00e7o como o Congresso ou esse STF dominado pelo Gilmar.Quando os seguidores de Bolsonaro v\u00e3o aos eventos eles gritam \"EU VIM DE GRA\u00c7A\", assim como as FA, querem o bem do Brasil. Sem pedir nada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1038339513892962304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gcamarotti,GloboNews"}
{"id": 1038323181721935872, "date": "2018-09-08", "time": "02:08:32", "timezone": "CDT", "user_id": 123324625, "username": "llbergling", "tweet": "@STF_oficial @GFiuza_Oficial @silvaniasalomao @castil2007 Vc cheira bagulho do bom meu amigo. Isso sim.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/llbergling/status/1038323181721935872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "castil2007,silvaniasalomao,GFiuza_Oficial,STF_oficial"}
{"id": 1038297402694946816, "date": "2018-09-08", "time": "00:26:06", "timezone": "CDT", "user_id": 797492140708339712, "username": "GersonAbreu9", "tweet": "@quoththeraiven @delucca Penso, que todas as pessoas deveriam observar e discernir, que a bandeira do Brasil possui muitas cores. Sendo assim, o STF e o povo brasileiro,  deveria se posicionar n\u00e3o pela sua cor preferida, mas sim pela cor que cada pincel pintou.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GersonAbreu9/status/1038297402694946816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,quoththeraiven"}
{"id": 1038289555886141440, "date": "2018-09-07", "time": "23:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 871167391027404800, "username": "esquertildes", "tweet": "O @STF_oficial solta o Jose Dirceu. Coisas estranhas come\u00e7am a acontecer. O treinamento em Cuba, certamente n\u00e3o foi para aprender a fazer croch\u00ea. Al\u00f4, @exercitooficial , precisamos de vcs.  Est\u00e3o protegendo terroristas e conduzindo-nos para uma anarquia. pic.twitter.com/yW65A3750b", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/esquertildes/status/1038289555886141440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,exercitooficial"}
{"id": 1038280291863994368, "date": "2018-09-07", "time": "23:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 1368263220, "username": "tereza_al", "tweet": "STF COMETE O MAIOR ATENTADO DO BRASIL , TIRAR A LIBERDADE E OS SONHOS DESTE GRANDE LIDER..TORNANDO O UM PRESO POLITICO......\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tereza_al/status/1038280291863994368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038277676648345600, "date": "2018-09-07", "time": "23:07:43", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Batata: Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/batata-raquel-dodge-pede-ao-stf-para-arquivar-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038277676648345600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038276707441102849, "date": "2018-09-07", "time": "23:03:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1024112695728058368, "username": "MarcoAntnioSal3", "tweet": "@CFOAB @STF_oficial @gilmarmendes @Gen_VillasBoas @cleusa_slaviero E ele est\u00e1 errado ?Quem tem informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem d\u00favidas , essa est\u00e1 reservada para a milit\u00e2ncia da esquerdalha comuno-socialista.A escumalha do lixo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoAntnioSal3/status/1038276707441102849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cleusa_slaviero,Gen_VillasBoas,gilmarmendes,STF_oficial,CFOAB"}
{"id": 1038273650498195456, "date": "2018-09-07", "time": "22:51:43", "timezone": "CDT", "user_id": 86342055, "username": "jjor12ge", "tweet": "Os militantes do PT que saiam em caravanas pelo Brasil e. Apoio ao Lula tomavam tiros por onde passavam e estranho nenhuma autoridade do STF,SJE ,deputados e senadores n\u00e3o se solidarizavan com as pessoas que estavam nos \u00f4nibus e nem faziam protestos pela manuten\u00e7\u00e3o da democracia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jjor12ge/status/1038273650498195456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038267709505585152, "date": "2018-09-07", "time": "22:28:06", "timezone": "CDT", "user_id": 740987646399422464, "username": "MarcoAurlioVal2", "tweet": "@STF_oficial @iaragb S\u00f3 mesmo nesse pa\u00eds um condenado a mais de 30 anos, entre os crimes o de forma\u00e7\u00e3o de quadrilha, est\u00e1 fazendo pol\u00edtica por reforma do estado!!! Estado esse que eles destru\u00edram quase como uma bomba at\u00f4mica, atrav\u00e9s da roubalheira e total perda de valores morais. Inadmiss\u00edvel!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcoAurlioVal2/status/1038267709505585152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038265037926883328, "date": "2018-09-07", "time": "22:17:29", "timezone": "CDT", "user_id": 70539952, "username": "BernardoJGF", "tweet": "STF d\u00e1 a Bolsonaro 10 dias para explicar declara\u00e7\u00e3o sobre 'fuzilar a petralhada'  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/stf-da-10-dias-para-bolsonaro-explicar-declaracao-sobre-fuzilar-a-petralhada.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BernardoJGF/status/1038265037926883328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038263054553821184, "date": "2018-09-07", "time": "22:09:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Batata: Raquel Dodge pede ao STF para arquivar inqu\u00e9rito sobre Paulinho da For\u00e7a  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/batata-raquel-dodge-pede-ao-stf-para-arquivar-inquerito-sobre-paulinho-da-forca/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1038263054553821184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038262856641392641, "date": "2018-09-07", "time": "22:08:49", "timezone": "CDT", "user_id": 801632227129982976, "username": "HBraga1", "tweet": "@STF_oficial @heliobueno @iaragb Essa porra \u00e9 um merda parasita.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/HBraga1/status/1038262856641392641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,heliobueno,STF_oficial"}
{"id": 1038262222332604416, "date": "2018-09-07", "time": "22:06:18", "timezone": "CDT", "user_id": 907704442518110208, "username": "ripmyoutt", "tweet": "na atual conjuntura politica do Brasil, nada me faz mudar de ideia que esse suposto atentado ao bolsonazi \u00e9 fake. na boa, o cara tinha 10 dias, segundo o stf, pra responder o processo que o PT tinha levantado contra ele sobre o que ele falou no acre (metralhar os petralhas)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ripmyoutt/status/1038262222332604416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038260438209835008, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 489803463, "username": "silvio_bar", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Da nojo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silvio_bar/status/1038260438209835008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038260185373003777, "date": "2018-09-07", "time": "21:58:12", "timezone": "CDT", "user_id": 772218985194647553, "username": "yonixshel1", "tweet": "\u00c9 bom que o STF preste bem aten\u00e7\u00e3o, pois quem faz esse discurso n\u00e3o \u00e9 o Bolsonaro e sim os petistas.  https://twitter.com/JOAQUIMTEIXEIA/status/1038211881356419072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yonixshel1/status/1038260185373003777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038259072003452928, "date": "2018-09-07", "time": "21:53:47", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@JornalOGlobo Quando \u00e9 Lula, somente a defesa, \u00f3rg\u00e3os e celebridades que o defendem d\u00e3o opini\u00e3o ao fato. Sobre a acusa\u00e7\u00e3o, MPF, Moro ou STF, a reportagem \u00e9 o fato sem opini\u00e3o.O t\u00edtulo \u00e9 mais debatido na reda\u00e7\u00e3o que a pr\u00f3pria reportagem.A Globo \u00e9 um c\u00e2ncer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1038259072003452928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JornalOGlobo"}
{"id": 1038258609405284352, "date": "2018-09-07", "time": "21:51:57", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@juliocesaramor @MarceloJGonca Ontem foi tudo armado at\u00e9 o STF deu parecer de Liminar do Lula no barulho da facada! No barulho da facada tentaram fuzilar Haddad.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1038258609405284352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloJGonca,juliocesaramor"}
{"id": 1038252695143022598, "date": "2018-09-07", "time": "21:28:26", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "@STF_oficial https://twitter.com/arthlps/status/1035936558275354624\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038252695143022598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038250938409123840, "date": "2018-09-07", "time": "21:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 2778595848, "username": "ellainesaid", "tweet": "@STF_oficial @alertario24hrs @iaragb Safado! Depois dizem que o regime militar foi ruim...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ellainesaid/status/1038250938409123840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,alertario24hrs,STF_oficial"}
{"id": 1038248631319580673, "date": "2018-09-07", "time": "21:12:18", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial - HADDAD DISPARA E BOLSONARO CAI, APONTA NOVA PESQUISA XP/Ipespe \u2013 https://urbsmagna.com/2018/09/07/haddad-dispara-e-bolsonaro-cai-aponta-nova-pesquisa-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038248631319580673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038248401010401282, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@JeanSena #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038248401010401282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeanSena,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038248314226049024, "date": "2018-09-07", "time": "21:11:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@cleberlr75 @FlavioDino #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038248314226049024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioDino,cleberlr75,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038246123939483648, "date": "2018-09-07", "time": "21:02:20", "timezone": "CDT", "user_id": 2820634824, "username": "rscintraz", "tweet": "A gente engoliu essa historinha de q o Mour\u00e3o virou vice pra tornar o Bozo intoc\u00e1vel. Meia verdade. Ele t\u00e1 l\u00e1 pra dar autogolpe na primeira vota\u00e7\u00e3o enviesada do Congresso ou do STF.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rscintraz/status/1038246123939483648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038244174166982658, "date": "2018-09-07", "time": "20:54:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1029963076781723649, "username": "ComandoCeleste2", "tweet": "Segundo os jornalistas da Globo, se o Brasil estivesse numa Guerra civil, terroristas matando nas ruas, caos generalizado, presidentes ditadores como na vizinha Venezuela. Nada disso seria motivo para IM sem o aval do STF.#MouraoNaGloboNews#MouraoNaGNews", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "#MouraoNaGloboNews,#MouraoNaGNews", "link": "https://twitter.com/ComandoCeleste2/status/1038244174166982658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038243500389740544, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:54", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "Como aquele habeas-corpus dado pelo \u201cplantonista de plant\u00e3o \u201c @STF_oficial https://twitter.com/adilsoncapel/status/1035914809852735488\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038243500389740544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038243304595484672, "date": "2018-09-07", "time": "20:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 152067374, "username": "netosanti", "tweet": "Apenas minha opini\u00e3o. Na\"dividida\", LEGADOS foram jogados na lama da vala comum. Entre tantos, eu me lembro do Ulysses Guimar\u00e3es, Roberto Campos, Darcy Ribeiro, Adib Jatene, S\u00e9rgio Arouca, Ant\u00f4nio Erm\u00edrio e para vergonha do STF, Sobral Pinto. S\u00f3 opini\u00e3o.  https://twitter.com/augustosnunes/status/1038215295733833728\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/netosanti/status/1038243304595484672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038242991985647617, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:53", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "@STF_oficial https://twitter.com/jebapcar/status/1035915014664859649\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038242991985647617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038242922272051200, "date": "2018-09-07", "time": "20:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "@STF_oficial https://twitter.com/loebell2/status/1035943981027348480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038242922272051200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038241987261030405, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:54", "timezone": "CDT", "user_id": 842070706087170048, "username": "FrenteRJ1", "tweet": "\"RT Chico_Vigilante: Ministros do STF agem como deuses do Olimpo, mas desconhecem a realidade de seu povo  https://www.brasil247.com/pt/colunistas/chicovigilante/367223/Ministros-do-STF-agem-como-deuses-do-Olimpo-mas-desconhecem-a-realidade-de-seu-povo.htm\u00a0\u2026 via brasil247\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FrenteRJ1/status/1038241987261030405", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038241792523743235, "date": "2018-09-07", "time": "20:45:07", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "2 contra 1.500.000 mil que apoiaram explicitamente a Lei da Ficha Limpa, votada pelo Congresso e sancionada e publicada no Di\u00e1rio Oficial. Esse \u00e9 o @STF_oficial que tem at\u00e9 juiz reprovado em concurso para juiz. https://twitter.com/FogodoEon/status/1036046767945605120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1038241792523743235", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038222724148207616, "date": "2018-09-07", "time": "19:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 72350350, "username": "TCris51", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Como um criminoso condenado pode estar produzindo v\u00eddeos de propaganda eleitoral para outro criminoso. S\u00f3 no Cabaret Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TCris51/status/1038222724148207616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038217466214801409, "date": "2018-09-07", "time": "19:08:27", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Em um dia, duas negativas no STF e um espet\u00e1culo da direita: s\u00f3 a mobiliza\u00e7\u00e3o pode impedir a fraude contra Lula e o povo - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/editorial-46/#.W5MS9J16R1A.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1038217466214801409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038215998757908481, "date": "2018-09-07", "time": "19:02:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2831039254, "username": "cacaviana49", "tweet": "@FckngDramaQueen @BetoSilvaBR @ymat_lima processo de injuria racial s\u00f3 tem esse amebinha...voce quem est\u00e1 falando coisa sem nexo. E o processo TEM QUE SER DE AL\u00c7ADA FEDERAL POIS ELE TEM FORO PRIVILEGIADO. Somente a PGR pode denuncia-lo e o STF julga-lo. Causa ganha isso.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cacaviana49/status/1038215998757908481", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ymat_lima,BetoSilvaBR,FckngDramaQueen"}
{"id": 1038212429229051911, "date": "2018-09-07", "time": "18:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2768400470, "username": "urubucarioca1", "tweet": "@benevides_cris @VillaMarcovilla Temos um @TSEjusbr frouxo um @STF_oficial corrompido e frouxo e com isso PT samba na cara e nada acontece", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/urubucarioca1/status/1038212429229051911", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla,benevides_cris,TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1038198401417003008, "date": "2018-09-07", "time": "17:52:42", "timezone": "CDT", "user_id": 979401878982283265, "username": "Alemelo777", "tweet": "@maryritalopes Eles v\u00e3o, Maria Rita!!! Essa LEI vem de Deus e n\u00e3o do STF!!!!!  pic.twitter.com/Zjqvc5V2JZ", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemelo777/status/1038198401417003008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "maryritalopes"}
{"id": 1038196331251163136, "date": "2018-09-07", "time": "17:44:28", "timezone": "CDT", "user_id": 40532100, "username": "mirellamarino", "tweet": "Sabe porque eu n\u00e3o defendo pena de morte como Lei? Porque na primeira oportunidade que um comunista subir ao poder ele usa esta lei pra eliminar todos seus oponentes. Imagina com um STF como o nosso!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mirellamarino/status/1038196331251163136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038195269777727488, "date": "2018-09-07", "time": "17:40:15", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "Parece que VERGONHA os SUJEITOS denominados de julgadores do tal STF, n\u00e3o t\u00eam faz tempo! Eles N\u00c3O podem ficar sem COBRAN\u00c7AS da sociedade, que paga as mordomias do STF! @AraciPatriota, @BordinVania, @FlaviSadler, @belvangrol, @Fabi_Moller_ https://twitter.com/FlvioPereira7/status/1038182624718741509\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1038195269777727488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AraciPatriota,BordinVania,FlaviSadler,belvangrol,Fabi_Moller_"}
{"id": 1038189142277062657, "date": "2018-09-07", "time": "17:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 154711771, "username": "CelioWerneck", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Este cara n\u00e3o era para estar preso?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelioWerneck/status/1038189142277062657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038186632229335047, "date": "2018-09-07", "time": "17:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 442790645, "username": "Estevao_1974", "tweet": "@chnrobi @henriolliveira A pris\u00e3o do molusco serviu para mostrar como nossa justi\u00e7a \u00e9 caduca, ineficiente e tendenciosa ao extremo! Um condenado consegue infinitos recursos tendo dinheiro! Fato.S\u00f3 n\u00e3o foi solto at\u00e9 agora por conta da press\u00e3o popular. Vergonha!@STF_oficial @STJnoticias @MPF_PGR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Estevao_1974/status/1038186632229335047", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriolliveira,chnrobi,STF_oficial,STJnoticias,MPF_PGR"}
{"id": 1038185980652646403, "date": "2018-09-07", "time": "17:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@RevistaISTOE Os magistrados do @TSEjusbr e @STF_oficial gostam de serem desrespeitos por Luladr\u00e3o e o @ptbrasiI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1038185980652646403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RevistaISTOE,TSEjusbr,STF_oficial,ptbrasiI"}
{"id": 1038184941501251584, "date": "2018-09-07", "time": "16:59:13", "timezone": "CDT", "user_id": 482572271, "username": "rio12_fer", "tweet": "General Lessa: \"Se o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rio12_fer/status/1038184941501251584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038184441909338113, "date": "2018-09-07", "time": "16:57:14", "timezone": "CDT", "user_id": 870852087155970050, "username": "ElizabeteGuiei1", "tweet": "Se o STF pro\u00edbe at\u00e9 falar eu sou Lula sabe que esta d\u00e1 certo tipo de facada.  https://twitter.com/danibacedo/status/1038182488638717952\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ElizabeteGuiei1/status/1038184441909338113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038181249041489920, "date": "2018-09-07", "time": "16:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@STF_oficial @rogeriopmoraes @iaragb Esse verme fala como se o PT tivesse fora do poder h\u00e1 trocentos anos. Mudan\u00e7as radicais...sei", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1038181249041489920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,rogeriopmoraes,STF_oficial"}
{"id": 1038181014395383808, "date": "2018-09-07", "time": "16:43:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2595674059, "username": "Cabral1957Paulo", "tweet": "STF condena Her\u00e1clito Fortes, mas autoriza sua candidatura Ficha Suja  https://www.brasil247.com/pt/247/piaui247/365501/STF-condena-Her%C3%A1clito-Fortes-mas-autoriza-sua-candidatura-Ficha-Suja.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Cabral1957Paulo/status/1038181014395383808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038180762095427584, "date": "2018-09-07", "time": "16:42:36", "timezone": "CDT", "user_id": 2392719298, "username": "CaparicaRoberto", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Vagabundo condenado a 34 anos de cadeia tirando uma de l\u00edder. S\u00f3 no Brasil.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaparicaRoberto/status/1038180762095427584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038180542406115328, "date": "2018-09-07", "time": "16:41:44", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@STF_oficial @rogeriopmoraes @iaragb  pic.twitter.com/bUrYtWf3L9", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1038180542406115328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,rogeriopmoraes,STF_oficial"}
{"id": 1038176942829314048, "date": "2018-09-07", "time": "16:27:26", "timezone": "CDT", "user_id": 439558146, "username": "Martinhosv", "tweet": "@jornalextra Se entrar com recurso no STF e cair com o Toffoli ou com o Lewandovisk eles s\u00e3o capazes de mandar solta-lo.      https://extra.globo.com/noticias/brasil/justica-determina-transferencia-de-adelio-bispo-de-oliveira-para-presidio-federal-23050370.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar\u00a0\u2026 via @JornalExtra", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhosv/status/1038176942829314048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jornalextra"}
{"id": 1038176553128157184, "date": "2018-09-07", "time": "16:25:53", "timezone": "CDT", "user_id": 52530179, "username": "clodaldoborges", "tweet": "Al\u00f4 @stf se isso n\u00e3o for confirma\u00e7\u00e3o de FORMA\u00c7\u00c3O DE QUADRILHA eu n\u00e3o sei o que \u00e9!  https://twitter.com/PolitzOficial/status/1038068863987064833\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/clodaldoborges/status/1038176553128157184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1038175815861714948, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:57", "timezone": "CDT", "user_id": 774751327909994500, "username": "adilsonperinei", "tweet": "\ud83d\ude06\ud83d\ude42\ud83d\ude01WALLACE VASCONCELOS !!! T\u00cdTULOS!!! 2 VEZES CAMPE\u00c3O ESTADUAL DE KICKBOXING!!! CAMPE\u00c3O INTERMUNICIPAL KICKBOXING!!! COPA ANCORA!!! COPA STF MUAY THAI!!! GLADIADORES FIGHT (2X)!!!! ATLETA DO ANO RIO DE JANEIRO (2017) !!!! EXPERI\u00caNCIA!!!! TOP GYM ACADEMIA!!!! LG-1 ACADEMIA!!!!  pic.twitter.com/pIQuRpxgQH", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonperinei/status/1038175815861714948", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038175617538121728, "date": "2018-09-07", "time": "16:22:10", "timezone": "CDT", "user_id": 623796792, "username": "wagnermendes18", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/ThhKVkbqYPM?aLULA\u00a0\u2026 - STF EMITE DECIS\u00c3O SOBRE CANDIDATURA AS ELEI\u00c7\u00d5ES 2018", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wagnermendes18/status/1038175617538121728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038173888394539008, "date": "2018-09-07", "time": "16:15:17", "timezone": "CDT", "user_id": 805487058, "username": "caochicao", "tweet": "E uma ministra do STF, acompanhava meu caso e esperava eu ter provas concretas e o legal que era uma ministra negra, rec\u00e9m nomeada, chamada Laura de Moura kkkk", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caochicao/status/1038173888394539008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038172636013109249, "date": "2018-09-07", "time": "16:10:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL @radiobandnewsfm - EXCLUSIVO \u2013 Fran\u00e7ois Hollande ao DCM: \u201cH\u00e1 um risco para o Brasil se Lula for retirado do processo eleitoral\u201d https://www.diariodocentrodomundo.com.br/exclusivo-francois-hollande-ao-dcm-ha-um-risco-para-o-brasil-se-lula-for-retirado-do-processo-eleitoral/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038172636013109249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL,radiobandnewsfm"}
{"id": 1038172415325560834, "date": "2018-09-07", "time": "16:09:26", "timezone": "CDT", "user_id": 448987705, "username": "antoniohcardoso", "tweet": "@bopeoficialrj @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro @BolsonaroSP @geraldomiotto @Gen_Ex_Freitas @Gen_VillasBoas @exercitooficial @STF_oficial @policiafederal @MPF_PGR @jairbolsonaro @RBonoro A intelig\u00eancia do Ex\u00e9rcito j\u00e1 deve estar com a capivara do meliante em m\u00e3os.Aguardem que 2019 promete!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniohcardoso/status/1038172415325560834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RBonoro,jairbolsonaro,MPF_PGR,policiafederal,STF_oficial,exercitooficial,Gen_VillasBoas,Gen_Ex_Freitas,geraldomiotto,BolsonaroSP,CarlosBolsonaro,FlavioBolsonaro,bopeoficialrj"}
{"id": 1038172276263399425, "date": "2018-09-07", "time": "16:08:53", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL @radiobandnewsfm - Homem que levou tiro de f\u00e3 de Bolsonaro foi ignorado pela grande m\u00eddia https://falandoverdades.com.br/homem-que-levou-tiro-de-fa-de-bolsonaro-foi-ignorado-pela-grande-midia/#.W5Lo263NjP4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038172276263399425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL,radiobandnewsfm"}
{"id": 1038171835144306689, "date": "2018-09-07", "time": "16:07:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL @radiobandnewsfm - V\u00cdDEO \u2013 Em 2015, Bolsonaro desejou que Dilma morresse \u2018infartada ou com c\u00e2ncer\u2019 https://www.diariodocentrodomundo.com.br/video-em-2015-bolsonaro-desejou-que-dilma-morresse-infartada-ou-com-cancer/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038171835144306689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL,radiobandnewsfm"}
{"id": 1038167533088595968, "date": "2018-09-07", "time": "15:50:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL - Fake news: Jana\u00edna Paschoal diz que agressor de Bolsonaro tinha camiseta \u201cLula Livre\u201d https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/fake-news-janaina-paschoal-diz-que-agressor-de-bolsonaro-tinha-camiseta-lula-livre/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038167533088595968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038166440531124224, "date": "2018-09-07", "time": "15:45:42", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@sandracantii #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038166440531124224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sandracantii,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038166162734030849, "date": "2018-09-07", "time": "15:44:36", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@LulaOficial @marciatiburi #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038166162734030849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marciatiburi,LulaOficial,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038165789558431747, "date": "2018-09-07", "time": "15:43:07", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@J_LIVRES #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038165789558431747", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "J_LIVRES,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038165589989228544, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@brasil247 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038165589989228544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038165528576176131, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@lindberghfarias #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038165528576176131", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lindberghfarias,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038165390986301442, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DCM_online @turquim5 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038165390986301442", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "turquim5,DCM_online,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038165302889070598, "date": "2018-09-07", "time": "15:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@ToniBulhoes #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038165302889070598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToniBulhoes,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038165023661744128, "date": "2018-09-07", "time": "15:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@StellaMendonca #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038165023661744128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038164883861372930, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@Adrianasscamar1 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038164883861372930", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Adrianasscamar1,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038164793004371970, "date": "2018-09-07", "time": "15:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@margotbisewski @passarosErosas #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038164793004371970", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "passarosErosas,margotbisewski,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038163698957856768, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@OBrasilFeliz #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038163698957856768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OBrasilFeliz,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038163507538272267, "date": "2018-09-07", "time": "15:34:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@Hendrix_Careta #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038163507538272267", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038163267284291584, "date": "2018-09-07", "time": "15:33:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@PauloBa30395640 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038163267284291584", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PauloBa30395640,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038163057099333632, "date": "2018-09-07", "time": "15:32:15", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DCM_online #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038163057099333632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038162862873759744, "date": "2018-09-07", "time": "15:31:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DilmaResiste #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038162862873759744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DilmaResiste,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038162485847707649, "date": "2018-09-07", "time": "15:29:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@esmaelmorais @ManuelaDavila @gleisi @AdeiltonCirino @fafamorais1957 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038162485847707649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fafamorais1957,AdeiltonCirino,gleisi,ManuelaDavila,esmaelmorais,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038161356766277633, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52073929, "username": "blogsemmidia", "tweet": "Celso de Mello rejeita recurso de Lula no STF  http://jornalggn.com.br/noticia/celso-de-mello-rejeita-recurso-de-lula-para-reverter-decisao-do-tse#.W5LetmNlKaY.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/blogsemmidia/status/1038161356766277633", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161109411422208, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4060086012, "username": "agencialupa", "tweet": "A PGR, em 2016 comandada por Rodrigo Janot, pediu ao STF a abertura de inqu\u00e9rito contra 47 pol\u00edticos, sendo 7 deles do MDB, 32 do PP, 1 do PSDB, 6 parlamentares do PT e 1 do PTB. Confira em  http://bit.ly/2MV50qR\u00a0 #Elei\u00e7\u00f5es2018 pic.twitter.com/xW2yj3XJ1R", "replies": 3, "retweets": 5, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#Elei\u00e7\u00f5es2018", "link": "https://twitter.com/agencialupa/status/1038161109411422208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038160739746373632, "date": "2018-09-07", "time": "15:23:03", "timezone": "CDT", "user_id": 776085506702598144, "username": "mrcarlaoadc", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Este tipo de gente que d\u00e1 as cartas hj em dia no Brasil.\ud83e\udd2f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mrcarlaoadc/status/1038160739746373632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038158846232088579, "date": "2018-09-07", "time": "15:15:31", "timezone": "CDT", "user_id": 706083952155566081, "username": "jeffjd17", "tweet": "Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml\u00a0\u2026Compartilhado a partir do meu Feed do Google", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jeffjd17/status/1038158846232088579", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038153720582885376, "date": "2018-09-07", "time": "14:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@dilmabr @LulaOficial Benedita da Silva PT, para haver reden\u00e7\u00e3o tem que haver derramamento de sangue.Gleise Hoffman, pra prender Lula vai ter que matar gente.@policiafederal@STF_oficial@STF_intl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1038153720582885376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "LulaOficial,dilmabr,policiafederal,STF_oficial,STF_intl"}
{"id": 1038153006599036929, "date": "2018-09-07", "time": "14:52:19", "timezone": "CDT", "user_id": 81243759, "username": "amavago67", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Verdade. Ele tenta colocar fogo no Brasil, h\u00e1 muito tempo.  Hoje, os c\u00famplices dele est\u00e3o no STF. Alguma d\u00favida?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amavago67/status/1038153006599036929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038149362789089280, "date": "2018-09-07", "time": "14:37:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43103633, "username": "alvesrobb", "tweet": "@BahiaNoticias @samuelmgalvao Que v\u00e1 convencer o ministro do STF da \"brincadeira\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvesrobb/status/1038149362789089280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelmgalvao,BahiaNoticias"}
{"id": 1038149122920984577, "date": "2018-09-07", "time": "14:36:53", "timezone": "CDT", "user_id": 57330197, "username": "sergio_cunha", "tweet": "Haddad ser\u00e1 anunciado ter\u00e7a-feira como novo cabe\u00e7a de chapa do PT, ap\u00f3s STF negar recurso ao partido  https://twitter.com/JornaldoBrasil/status/1038141496069967873\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio_cunha/status/1038149122920984577", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147745905881088, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:25", "timezone": "CDT", "user_id": 36043827, "username": "sila03", "tweet": "@STF_oficial falar de \u00f3dio e atentado contra democracia, e o mesmo que @gilmarmendes falar que cachorro n\u00e3o morde seu rabo!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sila03/status/1038147745905881088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,gilmarmendes"}
{"id": 1038145000566075392, "date": "2018-09-07", "time": "14:20:30", "timezone": "CDT", "user_id": 979401878982283265, "username": "Alemelo777", "tweet": "@IrmaosDeDireita @DivetePurple Cuidado, filho. Depois n\u00e3o reclame qdo a \"cobran\u00e7a\" chegar!!!!!! Ah, s\u00f3 pra te lembrar, essa LEI vem de DEUS e n\u00e3o do STF!!!!!!!!!  pic.twitter.com/aACCoCngiC", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemelo777/status/1038145000566075392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DivetePurple,IrmaosDeDireita"}
{"id": 1038143501421174784, "date": "2018-09-07", "time": "14:14:33", "timezone": "CDT", "user_id": 36043827, "username": "sila03", "tweet": "@gilmarmendes @STF_oficial achar que esse viol\u00eanto bandido, corrupto merecer permanecer livre, e um atentado a democracia, @SenadoFederal e @CFOAB precisam do que para providencias, outro?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sila03/status/1038143501421174784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gilmarmendes,STF_oficial,SenadoFederal,CFOAB"}
{"id": 1038143201654308866, "date": "2018-09-07", "time": "14:13:21", "timezone": "CDT", "user_id": 472412392, "username": "MarianadeMelo8", "tweet": "Relator no STF vota a favor da permiss\u00e3o para que pais eduquem filhos em casa  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/06/relator-no-stf-vota-a-favor-da-permissao-para-que-pais-eduquem-filhos-em-casa.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarianadeMelo8/status/1038143201654308866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038135219465986048, "date": "2018-09-07", "time": "13:41:38", "timezone": "CDT", "user_id": 997269950, "username": "alealbux", "tweet": "@folha @stf_vergonha @ValmorNeto Essas alvissareiras com saudades da Dita-dura", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alealbux/status/1038135219465986048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ValmorNeto,stf_vergonha,folha"}
{"id": 1038133881373900801, "date": "2018-09-07", "time": "13:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 54264680, "username": "valeriabarbalho", "tweet": "O Twitter est\u00e1 excluindo todos os tweets da @gleisi Golpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes da manifesta\u00e7\u00e3o do STF! \u00c9 assim no Brasil, Globo comanda!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriabarbalho/status/1038133881373900801", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi"}
{"id": 1038133408998797313, "date": "2018-09-07", "time": "13:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 34678578, "username": "valeriooliveira", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Ele podia come\u00e7ar atingindo a renda que paga os advogados deles.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/valeriooliveira/status/1038133408998797313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038127946303774725, "date": "2018-09-07", "time": "13:12:44", "timezone": "CDT", "user_id": 938073878, "username": "augusto_maxx", "tweet": "@policiafederal @STF_oficial @Agencia_Senado Na atual situa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, declara\u00e7\u00f5es como esta que incita \u00e0 viol\u00eancia tem que ser analisada pelos \u00d3rg\u00e3os competentes, que n\u00e3o podem ser omissos.Como podemos exigir um futuro de paz, incitando derramamento de sangue?!? https://twitter.com/SPD_33/status/1037912841494384641\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusto_maxx/status/1038127946303774725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,STF_oficial,Agencia_Senado"}
{"id": 1038127255623479297, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:59", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "Se vc apertar Bolsonaro 17 e confirmar, acaba de uma s\u00f3 tacada com:PTDemPSDBPSOLPCdoBCentr\u00e3oBandidosCorruptosMSTMTSTUNE Rouanet para aproveitadores.Sigilo BNDESGleisiLulaAlckminImpunidade STFEtc, etc, etc", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1038127255623479297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038126364455587840, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:27", "timezone": "CDT", "user_id": 934926857371340800, "username": "Edimils25388975", "tweet": "@STF_oficial @vitormoraesvi @iaragb Se o Brasil fosse um pa\u00eds s\u00e9rio esse bandido estaria preso !!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Edimils25388975/status/1038126364455587840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,vitormoraesvi,STF_oficial"}
{"id": 1038126286663806976, "date": "2018-09-07", "time": "13:06:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@tijolaco #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038126286663806976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tijolaco,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038121858409930752, "date": "2018-09-07", "time": "12:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 1019454414422192130, "username": "Deboa61629270", "tweet": "@MrsHelenLorch Helen, pq vc acha q os pol\u00edticos aprovariam uma redu\u00e7\u00e3o dos sal\u00e1rios deles pr\u00f3prios agora? Estamos num pa\u00eds em q ministros do stf aprovam pens\u00f5es enormes para suas pr\u00f3prias filhas. As coisas n serao modificadas de uma hr p/ outra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Deboa61629270/status/1038121858409930752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MrsHelenLorch"}
{"id": 1038120313849081857, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:24", "timezone": "CDT", "user_id": 89527217, "username": "Rosetar", "tweet": "Inacredit\u00e1vel a rapidez que o STF julga os recursos do Lula. Qualquer outro brasileiro fica muitos e muitos anos aguardando o julgamento de um recurso. Todos esses ministros deveriam ser considerados incapazes de julgar os recursos desse bandido!!!  https://g1.globo.com/politica/operacao-lava-jato/noticia/2018/09/07/recurso-de-lula-contra-condenacao-no-processo-do-triplex-em-guaruja-chega-ao-stj.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 5, "retweets": 14, "likes": 53, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosetar/status/1038120313849081857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038118755312779265, "date": "2018-09-07", "time": "12:36:13", "timezone": "CDT", "user_id": 56138718, "username": "RaquelBlak", "tweet": "@STF_oficial @flordelotus05 @iaragb Ele \u00e9 o mandante de TUDO neste pa\u00eds com aval dos 9 dedos ! Juntos e misturados ! Amaldi\u00e7oados", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RaquelBlak/status/1038118755312779265", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,flordelotus05,STF_oficial"}
{"id": 1038117597085159431, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3398892123, "username": "Brenohzen", "tweet": "@UOL @stf_vergonha puta *", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenohzen/status/1038117597085159431", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf_vergonha,UOL"}
{"id": 1038117583071969280, "date": "2018-09-07", "time": "12:31:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3398892123, "username": "Brenohzen", "tweet": "@UOL @stf_vergonha N\u00e3o fa\u00e7a as pessoas acharem q Bolsonaro \u00e9 homof\u00f3bico. Vc usando o nome dele no perfil, s\u00f3 sugere que quem apoia ele \u00e9 mau c\u00e1rater e filho da pista", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenohzen/status/1038117583071969280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf_vergonha,UOL"}
{"id": 1038117386711457792, "date": "2018-09-07", "time": "12:30:46", "timezone": "CDT", "user_id": 3398892123, "username": "Brenohzen", "tweet": "@UOL @stf_vergonha Meu amigo, apague esse coment\u00e1rio antes que vc seja massacrado. Voc\u00ea acha que isso \u00e9 bom pra nossa imagem, pra imagem de Bolsonaro??! N\u00f3s representamos a liberdade, a honestidade e o respeito com cada um!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brenohzen/status/1038117386711457792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf_vergonha,UOL"}
{"id": 1038107191507668993, "date": "2018-09-07", "time": "11:50:16", "timezone": "CDT", "user_id": 891781598609276928, "username": "ninorhamos", "tweet": "@jorgetelis Enquanto isso militares se reunem e amea\u00e7am o STF caso solte o Lula, juiz do STJ dizendo que temos que esquecer o Lula....cara, tudo \u00e9 muito favor\u00e1vel a uma s\u00f3 dire\u00e7\u00e3o pra gente acreditar em pura coincid\u00eancia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninorhamos/status/1038107191507668993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jorgetelis"}
{"id": 1038105429077897216, "date": "2018-09-07", "time": "11:43:16", "timezone": "CDT", "user_id": 111689134, "username": "Guizugliani", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse cara deveria estar preso e n\u00e3o falando!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Guizugliani/status/1038105429077897216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038105349251899392, "date": "2018-09-07", "time": "11:42:56", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "At\u00e9 QUANDO STF, abrigo dos indicados pelo presidi\u00e1rio e Dilma, v\u00e3o julgar recursos do encarcerado? Ser\u00e1 que o plano do presidi\u00e1rio \u00e9 CONSEGUIR a partir da exaust\u00e3o dos seus indicados? @lilianpaspessoa, @lumarenn, @Andreblumenau42, @CarlaPola https://twitter.com/analisdocsPF/status/1038090052423901185\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1038105349251899392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "lilianpaspessoa,lumarenn,Andreblumenau42,CarlaPola"}
{"id": 1038104086573400064, "date": "2018-09-07", "time": "11:37:55", "timezone": "CDT", "user_id": 219276426, "username": "jlplasa", "tweet": "Espero que isto seja investigado. Estes lixos o twitter e Facebook n\u00e3o bloqueiam, ser\u00e1 pq? @policiafederal@STF_oficial@FlavioBolsonaro@BolsonaroSP@JornalOGlobo@GloboNews@BoechatOficial@bandnewsfmrio@jornalnacional@sbtrio@folha@Estadao@o_antagonista https://twitter.com/gambugge/status/1038099423845404673\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlplasa/status/1038104086573400064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,STF_oficial,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,JornalOGlobo,GloboNews,BoechatOficial,bandnewsfmrio,jornalnacional,sbtrio,folha,Estadao,o_antagonista"}
{"id": 1038101323311468544, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "A posi\u00e7\u00e3o de Ciro (e de Lula) era de que n\u00e3o faz sentido defender indulto se ele ainda tem recursos no STJ e STF. Manuela e Boulos (e petistas) entraram na onda, querendo ajudar, mas falaram besteira.", "replies": 3, "retweets": 7, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1038101323311468544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038096770553786374, "date": "2018-09-07", "time": "11:08:51", "timezone": "CDT", "user_id": 3310858233, "username": "Jumuller45", "tweet": "O Brasil \u00e9 um pa\u00eds ao contr\u00e1rio:\u2713DH defende assassinos\u2713OAB inoperante\u2713STF solta corruptos presos\u2713Movimentos sociais de vagabundos pagos pelo governo.\u2713Estado gasta mais do que ganha\u2713 Comunista\u2713Idolatra ladr\u00f5es vagabundos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jumuller45/status/1038096770553786374", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092973521743872, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:46", "timezone": "CDT", "user_id": 876213487353180160, "username": "deolho77", "tweet": "@alvaromsantos1 Ent\u00e3o sua solu\u00e7\u00e3o, sem considerar a capacidade do Chuchu como gestor \u00e9 deixar tudo como est\u00e1? Considerando que o pr\u00f3ximo presidente ir\u00e1 eleger 2 Min para o STF e saber que foi o PSDB que colocou o Gilmar l\u00e1, pois d\u00e1 at\u00e9 arrepio de 4 anos de PSDB, de novo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/deolho77/status/1038092973521743872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvaromsantos1"}
{"id": 1038091557558202369, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:08", "timezone": "CDT", "user_id": 619254805, "username": "Marc2010", "tweet": "@STF_oficial @TonyStarkMeta @iaragb N\u00e3o consegui assistir a partir dos 10 segundos. Nojo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marc2010/status/1038091557558202369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,TonyStarkMeta,STF_oficial"}
{"id": 1038091522493882368, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@esmaelmorais @ManuelaDavila @gleisi @AdeiltonCirino #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038091522493882368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdeiltonCirino,gleisi,ManuelaDavila,esmaelmorais,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038091296844513281, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL - A grandeza de Dilma sobre o ataque a Bolsonaro, o homem que saudou um torturador no impeachment https://www.diariodocentrodomundo.com.br/a-grandeza-de-dilma-sobre-o-ataque-a-bolsonaro-o-homem-que-saudou-um-torturador-no-impeachment/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038091296844513281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038091068288454656, "date": "2018-09-07", "time": "10:46:12", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@edulopezssa @eduacosta_eco #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038091068288454656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduacosta_eco,edulopezssa,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038090764859965440, "date": "2018-09-07", "time": "10:44:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@TerraNoticiasBR @RevistaISTOE @cynaramenezes #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038090764859965440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,RevistaISTOE,UOL,TerraNoticiasBR,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha"}
{"id": 1038090488140713986, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:53", "timezone": "CDT", "user_id": 2750618680, "username": "Garygaribaldi", "tweet": "@UOL @folha @Estadao @CBNoficial @RedeGlobo @MPF_PGR @TSEjusbr @STF_oficial @RANGELCRUZMOCO  https://twitter.com/Haddad_Fernando/status/1037898073496797184?s=19\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1038090488140713986", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RANGELCRUZMOCO,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038090388706340864, "date": "2018-09-07", "time": "10:43:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@MST_Oficial #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038090388706340864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MST_Oficial,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038090130442121217, "date": "2018-09-07", "time": "10:42:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL - XP/Ipespe: no segundo turno, Bolsonaro perde para Lula, Ciro e Alckmin, al\u00e9m de empatar com Marina e Haddad https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/xp-ipespe-no-segundo-turno-bolsonaro-perde-para-lula-ciro-e-alckmin-alem-de-empatar-com-marina-e-haddad/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038090130442121217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038089760491876352, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:00", "timezone": "CDT", "user_id": 310014564, "username": "JacksonVasconc", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Cinico e vagabundo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JacksonVasconc/status/1038089760491876352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038089500143038469, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@padilhando @Haddad_Fernando @LulaOficial @mariadorosario #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038089500143038469", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mariadorosario,LulaOficial,Haddad_Fernando,padilhando,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038089296505389056, "date": "2018-09-07", "time": "10:39:09", "timezone": "CDT", "user_id": 171281454, "username": "adenismacedo", "tweet": "@deltaservtec @conexaopolitica Estranho n\u00e3o citar o nome do candidato... Como presidente do STF tem obriga\u00e7\u00e3o de ser isenta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adenismacedo/status/1038089296505389056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "conexaopolitica,deltaservtec"}
{"id": 1038088602746605569, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial @Estadao @folha @UOL \u201cHaddad apoiado por Lula\u201d chega a 14% em segundo lugar, diz pesquisa XP/Ipespe https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/haddad-apoiado-por-lula-chega-a-14-em-segundo-lugar-diz-pesquisa-xp-ipespe/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038088602746605569", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial,Estadao,folha,UOL"}
{"id": 1038087782730788864, "date": "2018-09-07", "time": "10:33:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@lulafalcao @zanuja_cbranco #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038087782730788864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zanuja_cbranco,lulafalcao,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038081592969842689, "date": "2018-09-07", "time": "10:08:33", "timezone": "CDT", "user_id": 104962164, "username": "marcoreliosoare", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos, inqu\u00e9rito contra Romero Juc\u00e1 no STF \u00e9 arquivado  https://www.cartacapital.com.br/politica/apos-14-anos-inquerito-contra-romero-juca-no-stf-e-arquivado\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcoreliosoare/status/1038081592969842689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080806307209217, "date": "2018-09-07", "time": "10:05:25", "timezone": "CDT", "user_id": 343807048, "username": "Marillacs324", "tweet": "Gente como a  Maria do Ros\u00e1rio  \u00e9  equilibrada? Deve ser por isso  que  o STF d\u00e1  tanto espa\u00e7o  pra ela. Exemplo de mulher pra ser seguida????  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11294/na-hora-do-voto-eleitor-nao-pode-se-esquecer-que-rosario-agrediu-um-idoso-veja-o-video\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marillacs324/status/1038080806307209217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074552277000192, "date": "2018-09-07", "time": "09:40:34", "timezone": "CDT", "user_id": 26928457, "username": "empreendedormmn", "tweet": "Agora \u00e9 montar o quebra-cabe\u00e7a. Ex-Preso com tornozeleira, liberto pelo STF, esmurrou a mesa ao saber que o plano n\u00e3o deu certo! - Quem ser\u00e1 esse Z\u00e9?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/empreendedormmn/status/1038074552277000192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074198365753344, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:10", "timezone": "CDT", "user_id": 70960203, "username": "cavalcantib2b", "tweet": "@MBLivre Para v\u00e1rios alucinados da esquerda, a \u00fanica v\u00edtima no Brasil \u00e9 o Lula, esse sim foi v\u00edtima da viol\u00eancia da 1 Inst\u00e2ncia, do STJ, do STF... Bolsonaro era um grande candidato, agora virou uma LENDA...vai ganhar no 1 turno.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cavalcantib2b/status/1038074198365753344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1038070182512652288, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 82124276, "username": "victorareas", "tweet": "@JotaInfo Que vergonha desse STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorareas/status/1038070182512652288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1038068637062578183, "date": "2018-09-07", "time": "09:17:04", "timezone": "CDT", "user_id": 60933773, "username": "opiniaoconsc", "tweet": "@STF_oficial @iaragb O CARA fala na cara dura de mudan\u00e7a radical, mexer na pol\u00edtica, no judici\u00e1rio, na m\u00eddia s problema algum, \u00e9 A CERTEZA da impunidade que CERTOS ministros do STF lhe CONCEDEU, tenho horror a esse ser e +  ainda em saber que faz e acontece contra a NOSSA P\u00c1TRIA e ningu\u00e9m, o impede", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opiniaoconsc/status/1038068637062578183", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038066798787211266, "date": "2018-09-07", "time": "09:09:45", "timezone": "CDT", "user_id": 610606407, "username": "marceloemc", "tweet": "@Igortep @JeMeireles13 Tamb\u00e9m sou a favor do aborto nos casos j\u00e1 previstos em lei. O STF pela\u00a0ADPF 54, votada em 2012, j\u00e1 prev\u00ea esses casos, inclusive o estupro. Fora desses casos, sou contra. Sou contra \u00e9 o que pregam as aborteiras. Postam fotos de fetos dilacerados em aborto para defender \"a causa\".", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marceloemc/status/1038066798787211266", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeMeireles13,Igortep"}
{"id": 1038064821697224709, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:54", "timezone": "CDT", "user_id": 736325798903353345, "username": "griffejonascav4", "tweet": "Terceiriza\u00e7\u00e3o irrestrita liberada pelo STF marca um triste Brasil para os trabalhadores  http://old.operamundi.com.br/dialogosdosul/terceirizacao-irrestrita-liberada-pelo-stf-marca-um-triste-brasil-para-os-trabalhadores/04092018/\u00a0\u2026 via @dialogosdosul", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/griffejonascav4/status/1038064821697224709", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dialogosdosul"}
{"id": 1038059666503290882, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:25", "timezone": "CDT", "user_id": 313351628, "username": "EFeij", "tweet": "@STF_oficial Considerando q alfabetiza\u00e7\u00e3o vai al\u00e9m de decifrar c\u00f3digos, as fam\u00edlias precisam saber q o processo de aprendizagem come\u00e7a no momentoem q se nasce.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EFeij/status/1038059666503290882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038058380223553541, "date": "2018-09-07", "time": "08:36:18", "timezone": "CDT", "user_id": 132883842, "username": "pbrasilrj", "tweet": "@ocartesiano Celso de Mello no STF deu outra pancada no Lula ontem, no mesmo momento da facada.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pbrasilrj/status/1038058380223553541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ocartesiano"}
{"id": 1038057156363386881, "date": "2018-09-07", "time": "08:31:26", "timezone": "CDT", "user_id": 219276426, "username": "jlplasa", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Bandido. Pilantra. Corrupto.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jlplasa/status/1038057156363386881", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038056636303241217, "date": "2018-09-07", "time": "08:29:22", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@STF_oficial @OsvladPereira @iaragb N\u00e3o duvido q seja o mentor intelectual de tudo isso. Treinado em guerrilha subvers\u00e3o e terrorismo em Cuba...@policiafederal", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038056636303241217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,OsvladPereira,STF_oficial,policiafederal"}
{"id": 1038053984056094720, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DeputadoFederal #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038053984056094720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038053798122532865, "date": "2018-09-07", "time": "08:18:06", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@edulopezssa @xicosa #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038053798122532865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "xicosa,edulopezssa,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038053691067117568, "date": "2018-09-07", "time": "08:17:40", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@GustavoMMendes @ManuelaDavila @vetewathier #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038053691067117568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vetewathier,ManuelaDavila,GustavoMMendes,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038053519079731201, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@revistaforum #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038053519079731201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038053212262162434, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@AmoralNato #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038053212262162434", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AmoralNato,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038052777883299841, "date": "2018-09-07", "time": "08:14:02", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@AmoralNato @jgprates #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038052777883299841", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jgprates,AmoralNato,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038052331089272832, "date": "2018-09-07", "time": "08:12:16", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@edulopezssa #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038052331089272832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "edulopezssa,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038052248541167616, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:56", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@Castro2Monica #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038052248541167616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Castro2Monica,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038052166064373760, "date": "2018-09-07", "time": "08:11:37", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@delucca #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038052166064373760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038051947750871041, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@StellaMendonca #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial A cadela do fascismo sempre est\u00e1 no cio.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038051947750871041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038051759644655616, "date": "2018-09-07", "time": "08:10:00", "timezone": "CDT", "user_id": 154979559, "username": "Heitor_De_Paola", "tweet": "@STF_oficial @Videversus @iaragb Pela boca dele falam Fidel, Raul, Che et caterva. continua o agente cubano que sempre foi!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heitor_De_Paola/status/1038051759644655616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Videversus,STF_oficial"}
{"id": 1038051632645328896, "date": "2018-09-07", "time": "08:09:29", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@gleisi @zehdeabreu #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038051632645328896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu,gleisi,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038050959157612544, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:49", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@revistaforum @turquim5 #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038050959157612544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "turquim5,revistaforum,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038050894674362368, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@Florisrs #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038050894674362368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Florisrs,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038050349016383491, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:23", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@afccontador #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038050349016383491", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "afccontador,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038050245190602752, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:59", "timezone": "CDT", "user_id": 979401878982283265, "username": "Alemelo777", "tweet": "@pejoseduardo Padre, as pessoas se esquecem da \u00fanica LEI que funciona!!! A LEI DIVINA DO RETORNO!!! E essa n\u00e3o pertence ao STF!!!  pic.twitter.com/n7Hq5f1buv", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemelo777/status/1038050245190602752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pejoseduardo"}
{"id": 1038050226949554176, "date": "2018-09-07", "time": "08:03:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@emirsader #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038050226949554176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "emirsader,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038049837437145089, "date": "2018-09-07", "time": "08:02:21", "timezone": "CDT", "user_id": 28151913, "username": "Marcelo_Anselmo", "tweet": "Eduardo Campos nas elei\u00e7\u00f5es passadas.... Bolsonaro agora... O que h\u00e1 de comum nesses epis\u00f3dios? Vamos parar para pensar um pouco? Teori do STF... Quem s\u00e3o os radicais de verdade? Quem s\u00e3o os intolerantes?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo_Anselmo/status/1038049837437145089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049494745661445, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@cynaramenezes #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038049494745661445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cynaramenezes,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038049379578458117, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:32", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DCM_online #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038049379578458117", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DCM_online,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038049262150533120, "date": "2018-09-07", "time": "08:00:04", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@cinefilo_K #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038049262150533120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cinefilo_K,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038049120018227200, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:30", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DeputadoFederal #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038049120018227200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038049033976262656, "date": "2018-09-07", "time": "07:59:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@ToniBulhoes #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038049033976262656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ToniBulhoes,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038048619788681216, "date": "2018-09-07", "time": "07:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@Tonilinhares_ #LulaHaddadMana13 #MarciaTiburi13PT @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR @RedeGlobo @CBNoficial", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadMana13,#MarciaTiburi13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1038048619788681216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Tonilinhares_,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR,RedeGlobo,CBNoficial"}
{"id": 1038048246495625216, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:02", "timezone": "CDT", "user_id": 36043827, "username": "sila03", "tweet": "@STF_oficial , @TSEjusbr , @SenadoFederal , @camaradeputados e @MichelTemer, falam em intoler\u00e2ncia, corruptos desviam verba da sa\u00fade, matando pessoas nas filas de hospital, e @gilmarmendes , Toffoli, Marco e Ricardo soltando bandidos com alega\u00e7\u00f5es de of\u00edcio e tentando convencer", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sila03/status/1038048246495625216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,SenadoFederal,camaradeputados,MichelTemer,gilmarmendes"}
{"id": 1038045877162713090, "date": "2018-09-07", "time": "07:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 104790865, "username": "vitoriapramos", "tweet": "Carmen L\u00facia e o jogo para beneficiar grandes laborat\u00f3rios, por Luis Nassif ?>  http://jornalggn.com.br/noticia/carmen-lucia-e-o-jogo-para-beneficiar-grandes-laboratorios-por-luis-nassif#.W5Jy5NeBG7M.twitter\u00a0\u2026Absurdo!!! Queremos imediata justificativa do STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitoriapramos/status/1038045877162713090", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041283112194049, "date": "2018-09-07", "time": "07:28:22", "timezone": "CDT", "user_id": 152067374, "username": "netosanti", "tweet": "Com a Palavra: @MPF_PGR @STF_oficial @TSEjusbr @SenadoFederal @policiafederal #ForcaBolsonaro https://twitter.com/oscardesousa/status/1038033570667872256\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/netosanti/status/1038041283112194049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MPF_PGR,STF_oficial,TSEjusbr,SenadoFederal,policiafederal"}
{"id": 1038039077629714432, "date": "2018-09-07", "time": "07:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 482572271, "username": "rio12_fer", "tweet": "Jana\u00edna Paschoal denuncia: STF trama contra Bolsonaro para tira-lo das elei\u00e7\u00f5es - Publica Brasil  https://publicabrasil.com/stf-trama-contra-bolsonaro-para-tira-lo-das-eleicoes/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rio12_fer/status/1038039077629714432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034884604948480, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:56", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "@claudiston5 Rsrsrs Eu falei! Noticiei a derrota dele no STF com Celso de Mello rejeitando uma das liminares impetradas pedindo   a suspens\u00e3o da inelegibilidade", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038034884604948480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "claudiston5"}
{"id": 1038034687820816384, "date": "2018-09-07", "time": "07:02:09", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "@marcosportela @reinaldonovelli Quando iremos perceber que a jurisprud\u00eancia do STF \u00e9 vari\u00e1vel conforme os interesses dos seus membros? E que o chamado voto de colegiado \u00e9 a nova forma como a gangue de toca decide unida o que ficou combinado ao arrepio da Lei? O STF n\u00e3o pode legislar ou alterar o escrito na Lei!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038034687820816384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldonovelli,marcosportela"}
{"id": 1038034514516369414, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:28", "timezone": "CDT", "user_id": 979680452595331072, "username": "c_araujo7", "tweet": "@brdezoito As palavras s\u00e3o bonitas , mas , confiar na justi\u00e7a,  depende de qual justi\u00e7a, os Favretos, Gilmar e seus capangas da segunda turma, geram descr\u00e9dito na justi\u00e7a. Infelizmente eu n\u00e3o confio no STF e no TSE.N\u00e3o confio na lisura da cobertura jornal\u00edstica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/c_araujo7/status/1038034514516369414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brdezoito"}
{"id": 1038034292885147653, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Surprise: STF n\u00e3o deixa Lula ser candidato  https://www.conversaafiada.com.br/politica/surprise-stf-nao-deixa-lula-ser-candidato\u00a0\u2026 via @ConversaAfiada", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1038034292885147653", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ConversaAfiada"}
{"id": 1038032429548818432, "date": "2018-09-07", "time": "06:53:11", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "@marcosportela @reinaldonovelli Ao golpe foi dado pleno sinal verde quando Gilmar Mendes impediu Lula de ser ministro da Dilma cassando monocraticamente \u00e0 ambos, sem que o resto do STF contestasse seu ato at\u00e9 o dia de hoje! Vai ver \u00e9 por isso que impede Lula candidato! Cassaram-no sem que o pa\u00eds soubesse!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038032429548818432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldonovelli,marcosportela"}
{"id": 1038030275027103745, "date": "2018-09-07", "time": "06:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Lula sofreu duas derrotas no STF ontem. O relator da Lava-Jato, Edson Fachin, negou liminar para suspender a inelegibilidade por condena\u00e7\u00e3o do TRF-4, e Celso de Mello rejeitou outra liminar", "replies": 10, "retweets": 65, "likes": 149, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1038030275027103745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038028376521494531, "date": "2018-09-07", "time": "06:37:05", "timezone": "CDT", "user_id": 141396995, "username": "sergiomrvieira", "tweet": "@Dida_CRF Claro que ele tem rejei\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o d\u00e1 pra comparar com a rejei\u00e7\u00e3o aos ministros do STF e outros pol\u00edticos. Esse \u00e9 o ponto.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomrvieira/status/1038028376521494531", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida_CRF"}
{"id": 1038026610031702016, "date": "2018-09-07", "time": "06:30:04", "timezone": "CDT", "user_id": 141396995, "username": "sergiomrvieira", "tweet": "@Dida_CRF Sim, claro. Um ministro do STF que saia na rua ser\u00e1 sempre cercado por uma multid\u00e3o de apoiadores e haver\u00e1 uns 2 ou 3 dispostos a esfaquea-lo. O mesmo vale para os outros pol\u00edticos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergiomrvieira/status/1038026610031702016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida_CRF"}
{"id": 1038024349456977920, "date": "2018-09-07", "time": "06:21:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3415338347, "username": "infonavweb", "tweet": "STF suspende julgamento de ensino domiciliar ap\u00f3s voto de relator  https://informatecweb.blogspot.com/2018/09/stf-suspende-julgamento-de-ensino.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infonavweb/status/1038024349456977920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023032390987776, "date": "2018-09-07", "time": "06:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 42252925, "username": "Wilwerth", "tweet": "@STF_oficial Dar 10 dias pra Bolsonaro se explicar sobre fuzilar a petralhada \u00e9 de uma imbecilidade jur\u00eddica sem fim. Raquel Dodge j\u00e1 disse o que \u00e9. Mas esse STF sempre mal intencionado e cheio de vedetes \u00e1vidas por holofotes, tinham que dar prosseguimento. Palha\u00e7os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilwerth/status/1038023032390987776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1038022262434275328, "date": "2018-09-07", "time": "06:12:47", "timezone": "CDT", "user_id": 313608278, "username": "jesusbrito54", "tweet": "STF suspende habeas corpus que liberou Jo\u00e3o Rodrigues | Moacir Pereira | NSC Total  https://www.nsctotal.com.br/colunistas/moacir-pereira/stf-suspende-habeas-corpus-que-liberou-joao-rodrigues\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesusbrito54/status/1038022262434275328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038021169071484929, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:26", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "@abibiduchara \u00c9 uma penas que os agentes funer\u00e1rios do inferno estejam a fazer greve... Dizem que s\u00f3 carregar\u00e3o ju\u00edzes e membros do STF ao encontro de Sat\u00e3 mediante um aumento maior que aquele que os bandidos de toga exigiam do seu sofrido povo apenas para mais injusti\u00e7a-lo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038021169071484929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "abibiduchara"}
{"id": 1038020497764745217, "date": "2018-09-07", "time": "06:05:46", "timezone": "CDT", "user_id": 894810541335732224, "username": "QuilberMazzei", "tweet": "@STF_oficial @iaragb \u00c9 hora de tu voltar para a cadeia.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/QuilberMazzei/status/1038020497764745217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038018935906598915, "date": "2018-09-07", "time": "05:59:34", "timezone": "CDT", "user_id": 1862186736, "username": "fmdell1", "tweet": "@JesusOpressor1 @AriSirius @SPD_33 @RoseBarros__ @AraciPatriota @aruthcao @macunaimaz @0_marcia @uli_cassilva @gio_divanna @alvarodias_ @Gus_Moreira Quem infelizmente nomeia ministro do STF \u00e9 o presidente. N\u00e3o \u00e9 o senador. Deveria ser o eleitor.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fmdell1/status/1038018935906598915", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gus_Moreira,alvarodias_,gio_divanna,uli_cassilva,0_marcia,macunaimaz,aruthcao,AraciPatriota,RoseBarros__,SPD_33,AriSirius,JesusOpressor1"}
{"id": 1038016282937962496, "date": "2018-09-07", "time": "05:49:01", "timezone": "CDT", "user_id": 942544981583069185, "username": "VirginioWagner", "tweet": "@STF_oficial @iaragb V\u00e1, mas v\u00e1 de forma ordeira, caso contr\u00e1rio, o batalh\u00e3o de choque tomar\u00e1 as provid\u00eancias.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VirginioWagner/status/1038016282937962496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1038014171353362433, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:38", "timezone": "CDT", "user_id": 43758402, "username": "raphaellazaro", "tweet": "@STF_oficial @TrumpThatcher @iaragb Vagabundo, pilantra, ladr\u00e3o !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaellazaro/status/1038014171353362433", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,TrumpThatcher,STF_oficial"}
{"id": 1038013415355240448, "date": "2018-09-07", "time": "05:37:38", "timezone": "CDT", "user_id": 248257771, "username": "claudioiti", "tweet": "@STF_oficial @DayseBarela @iaragb 17 \ud83d\uddf3", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudioiti/status/1038013415355240448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,DayseBarela,STF_oficial"}
{"id": 1038011045175017472, "date": "2018-09-07", "time": "05:28:13", "timezone": "CDT", "user_id": 1891960812, "username": "marcioamr73", "tweet": "@STF_oficial @InspetorPM @iaragb Vagabundo, criminoso! Com certeza, articulou a facada ao Bolsonaro! Deveria estar atr\u00e1s das grades! Gilmar Mendes, seu verme!\ud83e\udd2e", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcioamr73/status/1038011045175017472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,InspetorPM,STF_oficial"}
{"id": 1038009517164908544, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:08", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Agressor diz que esfaqueou Bolzot\u00e1rio cumprindo 'ordem de Deus... Algu\u00e9m sabe com que juiz ou ministro do STF ele conversou antes?  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/agressor-diz-que-esfaqueou-bolsonaro-cumprindo-ordem-de-deus/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038009517164908544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009392006942721, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:38", "timezone": "CDT", "user_id": 561204258, "username": "GUMnoSTF", "tweet": "@SPD_33 Lixo, verme e filho da puta.!Espreme esse merda at\u00e9 ele vomitar tudo.!Bolsonaro presidente.!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GUMnoSTF/status/1038009392006942721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33"}
{"id": 1038008726077231104, "date": "2018-09-07", "time": "05:19:00", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Temendo serem as pr\u00f3ximas v\u00edtimas, os Presidentes do STF e do TSE repudiam ataque a Bolzot\u00e1rio, mas silenciaram quando a caravana do Lula foi agredida!  https://congressoemfoco.uol.com.br/eleicoes/presidentes-do-stf-e-do-tse-repudiam-ataque-a-bolsonaro/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038008726077231104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038007597859778560, "date": "2018-09-07", "time": "05:14:31", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Feito ministro do STF por Sarney, Celso de Mello derruba recurso de Lula para recuperar candidatura. Algu\u00e9m ainda duvida que o Golpe nasceu e \u00e9 sustentado pelo STF?  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/06/celso-de-mello-derruba-recurso-de-lula-para-recuperar-candidatura/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1038007597859778560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038003703914094598, "date": "2018-09-07", "time": "04:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "@portalR7  http://noticias.r7.com/brasil/gilmar-mendes-manda-soltar-ex-presidente-da-dersa-05092018\u00a0\u2026 via @portalr7: O cara de sorriso aberto pronto pra assaltar os cofres p\u00fablicos! N\u00e3o foi por acaso q FHC indicou  Gilmar sabia que a quadrilha precisava de algu\u00e9m no STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1038003703914094598", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "portalR7"}
{"id": 1037999986083078145, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:16", "timezone": "CDT", "user_id": 83465117, "username": "fabvelloso", "tweet": "@STF_oficial @alertario24hrs @iaragb Como tem coragem de ir \u00e0 p\u00fablico?Vagabubdo safadoEsc\u00f3ria social", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabvelloso/status/1037999986083078145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,alertario24hrs,STF_oficial"}
{"id": 1037990630495059968, "date": "2018-09-07", "time": "04:07:05", "timezone": "CDT", "user_id": 227398046, "username": "fabiosouza18", "tweet": "@jairbolsonaro @SPD_33 @MPF_PGR @JusticaGovBR @STF_oficial @MagnoMalta", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiosouza18/status/1037990630495059968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SPD_33,jairbolsonaro,MPF_PGR,JusticaGovBR,STF_oficial,MagnoMalta"}
{"id": 1037973573405761536, "date": "2018-09-07", "time": "02:59:19", "timezone": "CDT", "user_id": 34032391, "username": "RafaelKawasaki", "tweet": "O @exercitooficial est\u00e1 sendo t\u00e3o desprez\u00edvel quanto a quadrilha do PT e STF! Vcs n\u00e3o escutam o clamor do povo para por ordem nesse pa\u00eds! S\u00f3 sabem ficar nas suas salas com ar condicionado twittando! Me desculpa, ou s\u00e3o omissos ou j\u00e1 foram comprados tb!#DireitaUnida https://twitter.com/Gen_VillasBoas/status/1037881503148064770\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/RafaelKawasaki/status/1037973573405761536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exercitooficial"}
{"id": 1037973523812233216, "date": "2018-09-07", "time": "02:59:07", "timezone": "CDT", "user_id": 34032391, "username": "RafaelKawasaki", "tweet": "@gigipatriota @Gen_VillasBoas O @exercitooficial est\u00e1 sendo t\u00e3o desprez\u00edvel quanto a quadrilha do PT e STF! Vcs n\u00e3o escutam o clamor do povo para por ordem nesse pa\u00eds! S\u00f3 sabem ficar nas suas salas com ar condicionado twittando! Me desculpa, ou s\u00e3o omissos ou j\u00e1 foram comprados tb!#DireitaUnida", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/RafaelKawasaki/status/1037973523812233216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,gigipatriota,exercitooficial"}
{"id": 1037973132936720384, "date": "2018-09-07", "time": "02:57:34", "timezone": "CDT", "user_id": 36063258, "username": "amarininha", "tweet": "@STF_oficial @Reallytando @iaragb Esse nojento deveria estar atr\u00e1s das grades e sumirem com a chave.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amarininha/status/1037973132936720384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Reallytando,STF_oficial"}
{"id": 1037966969989984256, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:04", "timezone": "CDT", "user_id": 96961126, "username": "erreve38", "tweet": "@STF_oficial @Wellgyn2you @iaragb Mas, ele  \u00e9 Terrorista, treinado pela KGB e por Cuba.Algu\u00e9m esperava que ele tivesse outra atitude?Algu\u00e9m  achou que foi por nada, que o Juiz com partido, peixinho dos comunas no  STF, incompetente at\u00e9 para passar em concurso, o Dias Toffoli, deu  liberdade total a ele \u00e0 toa?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/erreve38/status/1037966969989984256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,Wellgyn2you,STF_oficial"}
{"id": 1037962405391818752, "date": "2018-09-07", "time": "02:14:56", "timezone": "CDT", "user_id": 855811973652590593, "username": "Jorge42931348", "tweet": "@BolsonaroSP @BordinVania Parece que um dos MANDANTES j\u00e1 est\u00e1 na cadeia, o outro est\u00e1 com HC do STF! Quem SABE? Ser\u00e1 que tem mais mandantes? Ser\u00e1 que v\u00e3o TENTAR novamente?", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jorge42931348/status/1037962405391818752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BordinVania,BolsonaroSP"}
{"id": 1037957920166699008, "date": "2018-09-07", "time": "01:57:07", "timezone": "CDT", "user_id": 169652276, "username": "ZedAlmeida", "tweet": "@STF_oficial @JorgeWi83150057 @iaragb Dirceu \u00e9 o elemento mais perigoso da quadrilha.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZedAlmeida/status/1037957920166699008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,JorgeWi83150057,STF_oficial"}
{"id": 1037952339024506880, "date": "2018-09-07", "time": "01:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 183141225, "username": "adririo", "tweet": "T\u00e1 proibido falar #EuSouLula \u00e9?Desculpem, eu n\u00e3o sabia viu STF, que voc\u00eas n\u00e3o querem que a gente fale #EuSouLula t\u00e1?Agora vou s\u00f3 votar caladinho no #13confirma sem falar a frase: #EuSouLulaGente, n\u00e3o pode falar, voc\u00eas j\u00e1 sabem o que fazer n\u00e9?", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EuSouLula,#EuSouLula,#13confirma,#EuSouLulaGente", "link": "https://twitter.com/adririo/status/1037952339024506880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037951587317104640, "date": "2018-09-07", "time": "01:31:57", "timezone": "CDT", "user_id": 2672968199, "username": "ana_aguiar1", "tweet": "Assim como o @TSEjusbr e a figurinha carimbada de sempre @STF_oficial . TODOS eles deixaram suas digitais na arma do ATENTADO contra @jairbolsonaro https://twitter.com/mottamvs/status/1037941375000604672\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 23, "likes": 37, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ana_aguiar1/status/1037951587317104640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,jairbolsonaro"}
{"id": 1037946900304076800, "date": "2018-09-07", "time": "01:13:19", "timezone": "CDT", "user_id": 203625114, "username": "RitmoDaNoiteDj", "tweet": "@PastorMalafaia  seu Charlat\u00e3o , tem que pagar pelas #FakeNews que divulga !! Al\u00f4 @MPF_PRRJ @MP_RJ @TSEjusbr @STF_oficial @TvBandnews @jornalextra @JornalOGlobo @TheInterceptBr @bbcbrasil https://twitter.com/aosfatos/status/1037818515858907137\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FakeNews", "link": "https://twitter.com/RitmoDaNoiteDj/status/1037946900304076800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia,MPF_PRRJ,MP_RJ,TSEjusbr,STF_oficial,TvBandnews,jornalextra,JornalOGlobo,TheInterceptBr,bbcbrasil"}
{"id": 1037929941508268037, "date": "2018-09-07", "time": "00:05:56", "timezone": "CDT", "user_id": 1024135206742253568, "username": "Marcelodp69", "tweet": "@STF_oficial @DanniloSantiago @iaragb Esse vagabundo tem que voltar pra tr\u00e1s das grades", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelodp69/status/1037929941508268037", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,DanniloSantiago,STF_oficial"}
{"id": 1037922830116118529, "date": "2018-09-06", "time": "23:37:41", "timezone": "CDT", "user_id": 987124312867041280, "username": "claudio109763cl", "tweet": "@STF_oficial @alertario24hrs @iaragb  pic.twitter.com/HFjAvXhta2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio109763cl/status/1037922830116118529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,alertario24hrs,STF_oficial"}
{"id": 1037917040089202688, "date": "2018-09-06", "time": "23:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 838872230, "username": "mariaxspong", "tweet": "Olhamos de fora a @camaradeputados @SenadoFederal @STF_oficial Todos os dias um atentando contra a sociedade, agress\u00f5es de toda esp\u00e9cie, hora pelo STF, hora por esses pol\u00edticos que s\u00e3o uns porcos! Hora por bandos na rua, estrupos, e ainda pagamos para n\u00f3s agredir!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariaxspong/status/1037917040089202688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "camaradeputados,SenadoFederal,STF_oficial"}
{"id": 1037911461622759425, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:30", "timezone": "CDT", "user_id": 1161761690, "username": "MOUSINHOPITER", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/MOUSINHOPITER/status/1037911461622759425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037910047030947842, "date": "2018-09-06", "time": "22:46:53", "timezone": "CDT", "user_id": 964112166700896256, "username": "SandraE06635326", "tweet": "@STF_oficial @alertario24hrs @iaragb Sem vergonha! Esse sujeito \u00e9 perigoso!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SandraE06635326/status/1037910047030947842", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,alertario24hrs,STF_oficial"}
{"id": 1037906195816882176, "date": "2018-09-06", "time": "22:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "@policiafederal @stf @BlogDoPim @WilliamWaack_JG @jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @BolsonaroSP @EnioMainardi @OdeCarvalho @Biakicis @VRetorno @PSL_Nacional @GeneralMourao1 @Smith_Hays pic.twitter.com/soNkNSXhxm", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1037906195816882176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "policiafederal,stf,BlogDoPim,WilliamWaack_JG,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP,EnioMainardi,OdeCarvalho,Biakicis,VRetorno,PSL_Nacional,GeneralMourao1,Smith_Hays"}
{"id": 1037905724511281153, "date": "2018-09-06", "time": "22:29:42", "timezone": "CDT", "user_id": 109114028, "username": "sandraschittini", "tweet": "@STF_oficial @DeniseSPLima1 @NiBarga @iaragb Sim. O molusco \u00e9 s\u00f3 um laranja: um falador que enreda e hipnotiza os de mente fraca.Esse sujeito a\u00ed sim: \u00e9 o c\u00e9rebro de todo o mal.", "replies": 1, "retweets": 7, "likes": 44, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sandraschittini/status/1037905724511281153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,NiBarga,DeniseSPLima1,STF_oficial"}
{"id": 1037903729150898177, "date": "2018-09-06", "time": "22:21:47", "timezone": "CDT", "user_id": 886823575, "username": "AntonioMig46", "tweet": "@laurietecantora @MagnoMalta A\u00ed vem uns trouxas, infelizmente da minha parentela dizendo que Bolsonaro incita \u00e0 viol\u00eancia! Nosso pa\u00eds vai voltar a ser respeitado no cen\u00e1rio internacional novamente a partir de 2019 com @jairbolsonaro na presid\u00eancia e se Deus quiser com Moro comandando o STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioMig46/status/1037903729150898177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MagnoMalta,laurietecantora,jairbolsonaro"}
{"id": 1037903442763829250, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:38", "timezone": "CDT", "user_id": 162492570, "username": "BarbosaHenrike", "tweet": "@STF_oficial @alertario24hrs @iaragb @policiafederal @TSEjusbr ATEN\u00c7\u00c3O NESSE RADICALISMO!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbosaHenrike/status/1037903442763829250", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,alertario24hrs,STF_oficial,policiafederal,TSEjusbr"}
{"id": 1037902720177455104, "date": "2018-09-06", "time": "22:17:46", "timezone": "CDT", "user_id": 162492570, "username": "BarbosaHenrike", "tweet": "@STF_oficial @alertario24hrs @iaragb LADR\u00c3O, VAGABUNDO, SAFADO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BarbosaHenrike/status/1037902720177455104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,alertario24hrs,STF_oficial"}
{"id": 1037895878252670977, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:35", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "@ONUBrasil @TeixeiraEdivan @brsemcomunas A ONU, melhor, alguns terceirizados, s\u00f3 se manifesta quando \u00e9 pra defender corrupto condenado. E ainda acha apoio em ministro do @STF_oficial .", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037895878252670977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brsemcomunas,TeixeiraEdivan,ONUBrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037894620166815744, "date": "2018-09-06", "time": "21:45:35", "timezone": "CDT", "user_id": 229143194, "username": "claudio_delman", "tweet": "@othiagopinheiro Quando disse q a hist\u00f3ria iria mostrar na frente (qndo chegar ao STF) a inoc\u00eancia do ladr\u00e3o,  ai desliguei.  Nao adianta, n\u00e3o assumem q assaltaram o Brasil.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudio_delman/status/1037894620166815744", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "othiagopinheiro"}
{"id": 1037894187285442560, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:52", "timezone": "CDT", "user_id": 43826893, "username": "vitor_silveira", "tweet": "Culpa do judici\u00e1rio que prende sem terminar de julgar e que permite todo tipo de incita\u00e7\u00e3o ao \u00f3dio impunemente. Carmem L\u00facia n\u00e3o apequenou apenas o STF, mas o Brasil inteiro. Que entre para o lixo da hist\u00f3ria como Cunha, A\u00e9cio e Temer.  https://twitter.com/demori/status/1037858098814349314\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vitor_silveira/status/1037894187285442560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037894125935308800, "date": "2018-09-06", "time": "21:43:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2678776144, "username": "Lucianopaiva42", "tweet": "@Coluccierica @coebart_ heheuheuheuh cara parece piada, \u00e9 t\u00e3o fake que at\u00e9 o STF j\u00e1 disse que vai investigar heuheuhe mds nego n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianopaiva42/status/1037894125935308800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "coebart_,Coluccierica"}
{"id": 1037893283127672832, "date": "2018-09-06", "time": "21:40:16", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@mcesar1968 @marcotulio78 @N_Carvalheira @mcissaguimaraes @kakaClaudiamdo @lumarenn @paulazanelli @VRetorno @Fabi_Moller_ @STF_oficial @TSEjusbr @MarcusAdeSousa \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #For\u00e7aBolsonaro\ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc491\u20e37\u20e3\u2705 #BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037893283127672832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcusAdeSousa,TSEjusbr,STF_oficial,Fabi_Moller_,VRetorno,paulazanelli,lumarenn,kakaClaudiamdo,mcissaguimaraes,N_Carvalheira,marcotulio78,mcesar1968"}
{"id": 1037886512703127552, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:22", "timezone": "CDT", "user_id": 245483202, "username": "antoniobluz", "tweet": "@CFOAB @STF_oficial @MPF_PGR @policiafederal @teresinhalopes @aprigioesilva Com certeza n\u00e3o foi sozinho, estava bem treinado, bem remunerado e Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o acertou a facada onde realmente queria, se bem apertado confessa tudo e tem que set bem vigiado e filmado para n\u00e3o se machucar para dizer que foi espancado ou o apagarem para n\u00e3o falar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniobluz/status/1037886512703127552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "aprigioesilva,teresinhalopes,policiafederal,MPF_PGR,STF_oficial,CFOAB"}
{"id": 1037886209329188864, "date": "2018-09-06", "time": "21:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1682197424, "username": "DiegoFreire99", "tweet": "@leandroruschel @eamvirmond Com certeza. O agente cubano jamais deveria estar solto. Mas com Toffoli no STF...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DiegoFreire99/status/1037886209329188864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eamvirmond,leandroruschel"}
{"id": 1037885821330841601, "date": "2018-09-06", "time": "21:10:37", "timezone": "CDT", "user_id": 54605110, "username": "rbuncker", "tweet": "@MBrasilOnline @NiBarga STF na 2 turma comandada pelo advogado de toga toffoli liberouvseu chefe terrorista! Mas o do dirceu a hora dele vai chegar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbuncker/status/1037885821330841601", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NiBarga,MBrasilOnline"}
{"id": 1037885528602013698, "date": "2018-09-06", "time": "21:09:27", "timezone": "CDT", "user_id": 938136943, "username": "2000Crd", "tweet": "@STF_oficial @rosangela_bolze @iaragb Est\u00e1 \"coisa\" \u00e9 marginal da pior esp\u00e9cie, s\u00f3 perde para Lula...", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2000Crd/status/1037885528602013698", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,rosangela_bolze,STF_oficial"}
{"id": 1037884545037688840, "date": "2018-09-06", "time": "21:05:33", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@folha J\u00e1 estava infiltrado. Pode investigar e v\u00e3o achar uma c\u00e9lula terrorista do PT psol PCdoB. @STF_oficial#For\u00e7abolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037884545037688840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha,STF_oficial"}
{"id": 1037877933707350016, "date": "2018-09-06", "time": "20:39:16", "timezone": "CDT", "user_id": 807785251, "username": "viniciu30570710", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse cara era para estar preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciu30570710/status/1037877933707350016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037877554374500359, "date": "2018-09-06", "time": "20:37:46", "timezone": "CDT", "user_id": 60948221, "username": "mariojorge72", "tweet": "Cad\u00ea os direitos humanos ou a ONU. At\u00e9 mesmo o @STF_oficial ou o @TSEjusbr  emitir alguma nota a favor de @jairbolsonaro . N\u00e3o n\u00e9? https://twitter.com/psl_sc/status/1037865330247385088\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariojorge72/status/1037877554374500359", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037876714687344641, "date": "2018-09-06", "time": "20:34:26", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@o_antagonista O maior culpado desse inferno \u00e9 esse @STF_oficial que s\u00f3 serve pra causar instabilidade e inseguran\u00e7a nesse pa\u00eds. Todo dia solta um bandido rico. Todo dia tenta soltar o maior ladr\u00e3o lula", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037876714687344641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037875920613384192, "date": "2018-09-06", "time": "20:31:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2409555378, "username": "dedeevitinho", "tweet": "@STF_oficial @OMundrongo @iaragb Jos\u00e9 Dirceu comeu merda?? Ele est\u00e1 falando mal do nosso judici\u00e1rio, que est\u00e1 deixando ele solto?? Se fosse em outro pa\u00eds ele estaria preso sem progress\u00e3o de pena por um bom tempo.", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dedeevitinho/status/1037875920613384192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,OMundrongo,STF_oficial"}
{"id": 1037875814526869504, "date": "2018-09-06", "time": "20:30:51", "timezone": "CDT", "user_id": 54605110, "username": "rbuncker", "tweet": "@STF_oficial @iaragb O STF gra\u00e7as ao advogado de toga Toffoli  libertou o terrorista! O Ex\u00e9rcito n\u00e3o vai esquecer dele!", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbuncker/status/1037875814526869504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037874741476880384, "date": "2018-09-06", "time": "20:26:35", "timezone": "CDT", "user_id": 17477363, "username": "ocafezinho", "tweet": "STF rejeita pedido de Lula para suspender decis\u00e3o do TSE  https://goo.gl/fb/sjB2xW\u00a0", "replies": 4, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ocafezinho/status/1037874741476880384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037873432950710274, "date": "2018-09-06", "time": "20:21:23", "timezone": "CDT", "user_id": 266843043, "username": "ligiadeslandes", "tweet": "Vamos descortinar o roteiro todo que j\u00e1 vimos.Museu \u00e9 incediado e deixa o Brasil em como\u00e7\u00e3o.O STF e o TSE se lixam para a defesa de Lula e negam tudo, apesar da ONU.Bossauro diz no Acre com arma na m\u00e3o que \u00e9...  https://www.facebook.com/ligia.deslandes/posts/10212830647111056\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ligiadeslandes/status/1037873432950710274", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037872653950955520, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 144839504, "username": "zazamattar", "tweet": "@STF_oficial @lricalmeida @iaragb @policiafederal @Francischini_", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zazamattar/status/1037872653950955520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,lricalmeida,STF_oficial,policiafederal,Francischini_"}
{"id": 1037872480332001280, "date": "2018-09-06", "time": "20:17:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1902413382, "username": "tl_moreira", "tweet": "@myselfabinho Tudo indica n\u00e9 mano, mas n temos a certeza, assim como a morte do Teori do STF.. \u201cFatalidades\u201d suspeitas.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tl_moreira/status/1037872480332001280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "myselfabinho"}
{"id": 1037870829466529792, "date": "2018-09-06", "time": "20:11:03", "timezone": "CDT", "user_id": 67467576, "username": "GuilDore27", "tweet": "Sicario petista. Tudo planejado pelo Jos\u00e9 Dirceu, solto ilegalmente pelo ministro dias Toffoli, do infame @STF_oficial. @Gen_VillasBoas https://twitter.com/SPapaiano/status/1037853733051424769\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilDore27/status/1037870829466529792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,Gen_VillasBoas"}
{"id": 1037869744211341314, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:44", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@Ste @stf @47norberto @RenovaMidia O minimo que @exercitooficial deveria fazer \u00e9 tomar @STF @STE e decretar estado de emergencia ate as eleicoes.N\u00e3o deixar esses terroristas nas ruas e IMPEDIR todos FICHA suja de fazer propaganda..", "replies": 2, "retweets": 2, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037869744211341314", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RenovaMidia,47norberto,exercitooficial,stf,Ste"}
{"id": 1037869367860645888, "date": "2018-09-06", "time": "20:05:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1463273828, "username": "rmfabio", "tweet": "@folha No #STF s\u00f3 tem desgra\u00e7ados! Um grupo d vassalos VERMELHOS q em quase sua totalidade nem s\u00e3o magistrados d carreira. Uma cambada!", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "#STF", "link": "https://twitter.com/rmfabio/status/1037869367860645888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha"}
{"id": 1037868794977374211, "date": "2018-09-06", "time": "20:02:58", "timezone": "CDT", "user_id": 38899137, "username": "bear_gumm", "tweet": "Minha faculdade n\u00e3o abre turma pro sexto per\u00edodo. Vou recorrer ao STF. Ser\u00e1 que resolve? #JN", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JN", "link": "https://twitter.com/bear_gumm/status/1037868794977374211", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866795607228417, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1752702230, "username": "saulolandgraf", "tweet": "@STF_oficial @MarizMarcella @Johnnyalf7273 @DireitaDireto #FacadaNoBrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#FacadaNoBrasil", "link": "https://twitter.com/saulolandgraf/status/1037866795607228417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DireitaDireto,Johnnyalf7273,MarizMarcella,STF_oficial"}
{"id": 1037866770382503936, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Desde que Z\u00e9 Dirceu foi solto pelos lesa p\u00e1tria do STF coisas muito estranhas come\u00e7aram a acontecer diariamente. Coincid\u00eancia?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037866770382503936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866260330098689, "date": "2018-09-06", "time": "19:52:53", "timezone": "CDT", "user_id": 42252925, "username": "Wilwerth", "tweet": "@STF_oficial O ADVOGADO DOS MARGINAIS, GILMAR MENDES, P\u00d4S EM LIBERDADE O TERRORISTA, CORRUPTO E PSICOPATA JOS\u00c9 DIRCEU. O ATENTADO CONTRA BOLSONARO TAMB\u00c9M FOI CULPA SUA, VERME ORDIN\u00c1RIO. BANDIDO. ADVOGADO DE PORTA DE CADEIA. MINISTRECO DE MERDA! AINDA VAMOS TER VER NA CADEIA!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilwerth/status/1037866260330098689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037861211696758784, "date": "2018-09-06", "time": "19:32:50", "timezone": "CDT", "user_id": 67467576, "username": "GuilDore27", "tweet": "A\u00e7o nesses vagabundos. @Gen_VillasBoas Comecem cercando o @STF_oficial https://twitter.com/leandroruschel/status/1037822547428102145\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilDore27/status/1037861211696758784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,STF_oficial"}
{"id": 1037858892208898048, "date": "2018-09-06", "time": "19:23:37", "timezone": "CDT", "user_id": 67467576, "username": "GuilDore27", "tweet": "Impressionante \u00e9 a fraqueza misturada com coniv\u00eancia de nossas institui\u00e7\u00f5es. O @STF_oficial \u00e9 o principal culpado por toda a crise https://twitter.com/JOAQUIMTEIXEIA/status/1037320145809682432\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 28, "likes": 29, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilDore27/status/1037858892208898048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037858443858767875, "date": "2018-09-06", "time": "19:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 19037991, "username": "RobsonLelles", "tweet": "A\u00ea, j\u00e1 deu para esse celerado presidi\u00e1rio!!!Enquanto o TSE e o STF permitirem suas apari\u00e7\u00f5es em r\u00e1dio e TV, mais lobos solit\u00e1rios como Ad\u00e9lio brotar\u00e3o nos confins desse pa\u00eds.  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-de-Lula-por-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonLelles/status/1037858443858767875", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856552177336323, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4527382635, "username": "PECHINCHARJ", "tweet": "Confedera\u00e7\u00e3o pede ao STF que suspenda nova tabela de\u00a0frete  http://www.portalpechincha.com.br/confederacao-pede-ao-stf-que-suspenda-nova-tabela-de-frete/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/QtTgCXpMnD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PECHINCHARJ/status/1037856552177336323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037855453869498369, "date": "2018-09-06", "time": "19:09:57", "timezone": "CDT", "user_id": 738751171440050176, "username": "fernandafc48", "tweet": "@revistaforum Que surpresa! .\u201cCom STF com tudo\u201d.LulaLivreLulaInocenteLulaPresidente", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fernandafc48/status/1037855453869498369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "revistaforum"}
{"id": 1037853993664434176, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1018000788105367552, "username": "MarcioM02035740", "tweet": "Nunca sesabe toda cautela e pouca, talvez, o STF de Star Wars seja formado por Ministros simpatizantes!  https://twitter.com/EZLINEDA/status/1037846788919775234\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioM02035740/status/1037853993664434176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037853973938622464, "date": "2018-09-06", "time": "19:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@AcordouAcordou olha isso!! Espero que o @exercitooficial @MPF_PGR @STF_oficial @STF_oficial pe\u00e7am esclarecimentos aos donos desses tuites. #ForcaBolsonaro #For\u00e7aBolsonaroEstamosComVoc\u00ea pic.twitter.com/xogWHeGDlJ", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#For\u00e7aBolsonaroEstamosComVoc\u00ea", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037853973938622464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AcordouAcordou,exercitooficial,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037853636892782592, "date": "2018-09-06", "time": "19:02:44", "timezone": "CDT", "user_id": 979401878982283265, "username": "Alemelo777", "tweet": "@AiltonCoelho14 Essas \"pessoas\" se esquecem dessa LEI, que nunca falha e nem \u00e9 subordinada ao STF e sim de DEUS!!!!!!!  pic.twitter.com/gC8o4bEkar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Alemelo777/status/1037853636892782592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonCoelho14"}
{"id": 1037853274144231424, "date": "2018-09-06", "time": "19:01:17", "timezone": "CDT", "user_id": 3059912715, "username": "SolCordoba22", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Esse marginal, corrupto, chefe de quadrilha deveria estar preso.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SolCordoba22/status/1037853274144231424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037850483564716033, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:12", "timezone": "CDT", "user_id": 1046319272, "username": "rogeriomoraeseg", "tweet": "S\u00f3 o Judici\u00e1rio pode salvar Brasil do naufr\u00e1gio, diz ministro do STF  https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2017/09/04/so-o-judiciario-pode-salvar-brasil-do-naufragio-diz-ministro-do-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogeriomoraeseg/status/1037850483564716033", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847361404522496, "date": "2018-09-06", "time": "18:37:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1887984842, "username": "helionacto", "tweet": "@STF_oficial @iaragb Se baterem na minha porta, v\u00e3o ser bem recebidos \ud83d\udc7f", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/helionacto/status/1037847361404522496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb,STF_oficial"}
{"id": 1037846440108847105, "date": "2018-09-06", "time": "18:34:08", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@stf @Ste @GloboNews @jairbolsonaro @98c7dc77471449b @joicehasselmann Joice @STE @STF tem responsabilidade  nesse ataque.Permitir um condenado  e impugnado fazer campanha eleitoral , \u00e9  apoiar a violencia no pa\u00eds.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037846440108847105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joicehasselmann,98c7dc77471449b,jairbolsonaro,GloboNews,Ste,stf"}
{"id": 1037844305103216640, "date": "2018-09-06", "time": "18:25:39", "timezone": "CDT", "user_id": 856999084313505792, "username": "CatiaAmorim5", "tweet": "Decano do STF nega liminar a Lula por candidatura  https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-de-Lula-por-candidatura.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CatiaAmorim5/status/1037844305103216640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037843485884329984, "date": "2018-09-06", "time": "18:22:23", "timezone": "CDT", "user_id": 538256683, "username": "jpolepper", "tweet": "Em paralelo, o PT, ignorando toda Justi\u00e7a brasileira passou a contestar senten\u00e7as de forma agressiva e irresponsavel. Expuseram o Brasil ao ridiculo no Exterior e o Executivo calou-se. O STF omitiu-se , o TSE idem ( ate hoje). As campanhas come\u00e7aram dob clima de inseguran\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpolepper/status/1037843485884329984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842552391704576, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:41", "timezone": "CDT", "user_id": 538256683, "username": "jpolepper", "tweet": "Queiramos ou nao, a origem dessa violencia politica vem do \u201cagora \u00e9 n\u00f3s contra eles\u201d. Da\u00ed , migrou para o Rui, presidente do PT, que passou o bastao pra Gleisi.  Num dado momento , o STF entrou de cabe\u00e7a, liderado pelo Gilmar Mendes, liberando todos corruptos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jpolepper/status/1037842552391704576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037842381805105154, "date": "2018-09-06", "time": "18:18:00", "timezone": "CDT", "user_id": 279298887, "username": "diegor_", "tweet": "Celso de Mello n\u00e3o reconheceu o pedido de Lula para suspender a decis\u00e3o do TSE. Sendo assim, \u00e9 preciso esperar que o TSE envie o recurso de Lula para o STF. O que s\u00f3 deve acontecer ap\u00f3s o dia 11, pois Rosa Weber j\u00e1 pediu um parecer do MPF sobre o recurso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegor_/status/1037842381805105154", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841342943117312, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:52", "timezone": "CDT", "user_id": 71825462, "username": "RealMrMeeks", "tweet": "O STF continua acovardado. https://www.brasil247.com/pt/247/poder/367952/Decano-do-STF-nega-liminar-de-Lula-por-candidatura.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 4, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealMrMeeks/status/1037841342943117312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037841250265776129, "date": "2018-09-06", "time": "18:13:30", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@STF_oficial Todo dia \u00e9 um apelo. O STF agora s\u00f3 trabalha pra esse ladr\u00e3o. E ainda dizem q a justi\u00e7a \u00e9 igual para todos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037841250265776129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037840912834023425, "date": "2018-09-06", "time": "18:12:10", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@Ste @stf @STF_oficial Diante da barbarie cometida por petistas,at\u00e9  o @STF e @STE estao cientes de que essa fac\u00e7\u00e3o  \u00e9  extremamente PERIGOSA.E deixa-lo livre \u00e9  um atentado ao PA\u00cdS.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037840912834023425", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,stf,Ste"}
{"id": 1037840118713856000, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1046319272, "username": "rogeriomoraeseg", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos no STF, inqu\u00e9rito de Juc\u00e1 \u00e9 arquivado por prescri\u00e7\u00e3o  https://oglobo.globo.com/brasil/apos-14-anos-no-stf-inquerito-de-juca-arquivado-por-prescricao-22366074#ixzz5PzR3UM3Z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5PzR3UM3Z", "link": "https://twitter.com/rogeriomoraeseg/status/1037840118713856000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037839892158537741, "date": "2018-09-06", "time": "18:08:07", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@Ste @stf @BlogDoPim @ECantanhede @Estadao @GloboNews @bocaonews @atarde @o_antagonista @augustosnunes @WanderPenna @benevides_cris Vdd doutora..E culpo o @STF e @STE por desestabilizar nosso pa\u00eds. Um bandido afronta a nossa corte e esses ministros acovardados se calam.Deveria cassar essa chapa chamada PT e multar emissoras que mantivesse o corrupto na midia", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037839892158537741", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "benevides_cris,WanderPenna,augustosnunes,o_antagonista,atarde,bocaonews,GloboNews,Estadao,ECantanhede,BlogDoPim,stf,Ste"}
{"id": 1037836513122414592, "date": "2018-09-06", "time": "17:54:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1050706381, "username": "cronicaFlamenga", "tweet": "@penasso A hist\u00f3ria est\u00e1 ai para quem quiser, menos para os ignorantes que a rejeitam. PMDB e Sarney deram um Tiro no Tancredo. PT matou Celso Daniel. Ministro do STF morto. N\u00e3o temos classe pol\u00edtica administrando o pa\u00eds. Temos bandidos da pior esp\u00e9cie e mentimos para n\u00f3s mesmos.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cronicaFlamenga/status/1037836513122414592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "penasso"}
{"id": 1037835232223944704, "date": "2018-09-06", "time": "17:49:36", "timezone": "CDT", "user_id": 188164862, "username": "mpfa1988", "tweet": "Esse juiz deveria ser o pr\u00f3ximo Ministro do Supremo Tribunal Federal Odilon de Oliveira, se eles se preocupam com o Juiz S\u00e9rgio Moro em Curitiba imagina esse Juiz no STF em Bras\u00edlia. https://www.google.com/amp/s/epoca.globo.com/amp/brasil/noticia/2017/03/o-juiz-mais-ameacado-do-pais-vai-se-aposentar.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mpfa1988/status/1037835232223944704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037833896589762560, "date": "2018-09-06", "time": "17:44:17", "timezone": "CDT", "user_id": 740739760260567041, "username": "hkzrth", "tweet": "@julhous sim cara pelo amor de deus, mano se ele fosse uma amea\u00e7a concreta igual o ministro do stf que o avi\u00e3o \u201ccaiu\u201d ele ja tava no colo do capeta agora, n sei a verdade sobre massss a minha opini\u00e3o eh de q foi armado isso pra aumentar a popularidade dele por conta da queda nas pesquisas", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/hkzrth/status/1037833896589762560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "julhous"}
{"id": 1037831521137242112, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:51", "timezone": "CDT", "user_id": 187678450, "username": "byobs", "tweet": "@ToniBulhoes @Joaolinoneto Acho que o que fere a democracia \u00e9 o ativismo judici\u00e1rio e a utiliza\u00e7\u00e3o de mecanismos jur\u00eddicos para influenciar em uma elei\u00e7\u00e3o. Acho que fere a democracia um golpe parlamentar ter sido tocado com a b\u00ean\u00e7\u00e3o do STF. 1/2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/byobs/status/1037831521137242112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Joaolinoneto,ToniBulhoes"}
{"id": 1037830826950635522, "date": "2018-09-06", "time": "17:32:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4561784788, "username": "INST_CIR", "tweet": "@STF_oficial @teresinhalopes A cada corrupto que Gilmar Mendes solta nas ruas s\u00e3o mais milhares de mortos", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/INST_CIR/status/1037830826950635522", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,STF_oficial"}
{"id": 1037830700664270848, "date": "2018-09-06", "time": "17:31:35", "timezone": "CDT", "user_id": 61310225, "username": "claudia_maria", "tweet": "@STF_oficial @MarinaLambo Cert\u00edssima.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudia_maria/status/1037830700664270848", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarinaLambo,STF_oficial"}
{"id": 1037829913087234048, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:27", "timezone": "CDT", "user_id": 344881604, "username": "AlWanderley", "tweet": "Na verdade, n\u00e3o temem  mais nada,  pois j\u00e1 t\u00eam os Superiores Tribunais e o  STF quase dominados. N\u00e3o t\u00eam, por\u00e9m, as consci\u00eancias e os votos de milh\u00f5es de patriotas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlWanderley/status/1037829913087234048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829860910149632, "date": "2018-09-06", "time": "17:28:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3332668815, "username": "Vihnnunes", "tweet": "I'm at Templo Anexo STF  https://www.swarmapp.com/c/kYgn5ilwlTO\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Vihnnunes/status/1037829860910149632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037829549181030403, "date": "2018-09-06", "time": "17:27:01", "timezone": "CDT", "user_id": 3415338347, "username": "infonavweb", "tweet": "Ministro do STF nega mais um recurso da defesa de Lula  http://informatecweb.blogspot.com/2018/09/ministro-do-stf-nega-mais-um-recurso-da.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infonavweb/status/1037829549181030403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828662484185089, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3415338347, "username": "infonavweb", "tweet": "STF d\u00e1 dez dias para Bolsonaro explicar fala sobre 'fuzilar petralhada'  http://informatecweb.blogspot.com/2018/09/stf-da-dez-dias-para-bolsonaro-explicar.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/infonavweb/status/1037828662484185089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037826007632433153, "date": "2018-09-06", "time": "17:12:56", "timezone": "CDT", "user_id": 90236113, "username": "victorprs", "tweet": "Isso \u00e9 culpa do @STF_oficial acovardado  https://twitter.com/Direita_Network/status/1037825664815165442\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/victorprs/status/1037826007632433153", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037824157403283457, "date": "2018-09-06", "time": "17:05:35", "timezone": "CDT", "user_id": 439558146, "username": "Martinhosv", "tweet": "Eles amea\u00e7aram ta\u00e7a fogo no pa\u00eds e est\u00e3o cumprindo, inc\u00eandio em museu, decis\u00f5es absurdas de membros petistas do STF e agora  atentado ao Bolsonaro.  https://twitter.com/Patriciareal_/status/1037820817403510784\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhosv/status/1037824157403283457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037822126538072064, "date": "2018-09-06", "time": "16:57:31", "timezone": "CDT", "user_id": 308076687, "username": "dsmdouglasd", "tweet": "@FlavioBolsonaro @CarlosB13225169 @Edson_Oliveira @SauloLucena3 A lei foi aprovada. O STF arbitrariamente impediu, come\u00e7aram a legislar. Mas sera implantada nos proximos anos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dsmdouglasd/status/1037822126538072064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SauloLucena3,Edson_Oliveira,CarlosB13225169,FlavioBolsonaro"}
{"id": 1037821492501913600, "date": "2018-09-06", "time": "16:55:00", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Decano rejeita peti\u00e7\u00e3o de Lula para derrubar decis\u00e3o do TSEDecano do STF concluiu que seria prematuro decidir sobre pedido de Lula antes de o TSE analisar recurso extraordin\u00e1rio  https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/celso-de-mello-rejeita-peticao-de-lula-para-derrubar-decisao-do-tse/?amp&__twitter_impression=true\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037821492501913600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037821056944406529, "date": "2018-09-06", "time": "16:53:16", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "@folha @ipe_rogi @vianna026 Ela n\u00e3o pegou leve coisa nenhuma. Ela \u00e9 uma terrorista que participou de diversas atividades criminosas, inclusive a morte de UM JOVEM SOLDADO DO EX\u00c9RCITO. Ela deveria estar presa se n fosse esse stf apequenado. No mais, vc tem bandido de estima\u00e7\u00e3o, n\u00f3s n\u00e3o temos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1037821056944406529", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "vianna026,ipe_rogi,folha"}
{"id": 1037820523500134400, "date": "2018-09-06", "time": "16:51:09", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "Marun \u00e9 alvo de novo inqu\u00e9rito no STF por fraudes sindicais  https://goo.gl/GkMpkJ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1037820523500134400", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037820005147205632, "date": "2018-09-06", "time": "16:49:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4104350943, "username": "RubroNegroEinst", "tweet": "@eduardocbs A pres do STF t\u00e1 torcendo pra ele morrer e n\u00e3o ter que inventar algo pra barrar a candidatura dele", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubroNegroEinst/status/1037820005147205632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "eduardocbs"}
{"id": 1037819033758982145, "date": "2018-09-06", "time": "16:45:14", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "est\u00e3o levando como se fosse um fato a lamentar e s\u00f3. tentaram matar o mais forte candidato a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica!!!!era p Michel Temer estar indo p JF, p as FAs terem cercado o hospital, p globo est\u00e1 cobertura direta e nao em flashes. ali\u00e1s, cade a presidente do STF?", "replies": 3, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1037819033758982145", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818525925093376, "date": "2018-09-06", "time": "16:43:12", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "Advogada denuncia compl\u00f4 no STF para derrubar a candidatura de Bolsonaro  https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/11160/advogada-denuncia-complo-no-stf-para-derrubar-a-candidatura-de-bolsonaro\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1037818525925093376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037818302729515009, "date": "2018-09-06", "time": "16:42:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61918996, "username": "carlin79", "tweet": "@mgfufino @STF_oficial  pic.twitter.com/nO6Y6OEoHI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carlin79/status/1037818302729515009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,mgfufino"}
{"id": 1037817682811387905, "date": "2018-09-06", "time": "16:39:51", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "URGENTE! Celso de Melo rejeita recurso de Lula no STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/urgente-celso-de-melo-rejeita-recurso-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037817682811387905", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037817118899752962, "date": "2018-09-06", "time": "16:37:37", "timezone": "CDT", "user_id": 3109204756, "username": "joanacaldas11", "tweet": "@ureallygotmenow E enquanto isso meu dinheiro pagando essas sess\u00f5es do STF pra discutir essas coisas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joanacaldas11/status/1037817118899752962", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ureallygotmenow"}
{"id": 1037815952853934080, "date": "2018-09-06", "time": "16:32:59", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@AdsumP Se eles da Globo armam o circo no STF com 11 ministros federais. Um rapaz comprado e um m\u00e9dico, passa ser coisa de crian\u00e7a.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1037815952853934080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AdsumP"}
{"id": 1037813711111704576, "date": "2018-09-06", "time": "16:24:05", "timezone": "CDT", "user_id": 85527535, "username": "jhlarizzatti", "tweet": "@STF_oficial Se passar num ENEM est\u00e1 bom, n\u00e3o?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jhlarizzatti/status/1037813711111704576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037812299241848833, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:28", "timezone": "CDT", "user_id": 360640020, "username": "SilvioCesarAR", "tweet": "@STF_oficial As decis\u00f5es desse tribunal de mentiras, tal qua o TSE, \u00e9 a principal causa da atmosfera de viol\u00eancia que assola a vida, a pol\u00edtica, a pol\u00edcia. Mais pessoas ir\u00e3o sofrer a ir\u00e1 e ter\u00e3o o sangue derramado devido a suruba, ao grande pacto, a grande farsa representada mal nessa casa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioCesarAR/status/1037812299241848833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037812259668541440, "date": "2018-09-06", "time": "16:18:18", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "@diariodopara RT @o_antagonistaCelso de Mello acaba de negar o \u00faltimo recurso de Lula no STF.  http://oantagonista.com/brasil/celso-d\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037812259668541440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "diariodopara,o_antagonista"}
{"id": 1037811405716631555, "date": "2018-09-06", "time": "16:14:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "URGENTE! Celso de Melo rejeita recurso de Lula no STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/06/urgente-celso-de-melo-rejeita-recurso-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037811405716631555", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811171594776581, "date": "2018-09-06", "time": "16:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2965940625, "username": "_guihc", "tweet": "@JotaInfo Esse STF s\u00f3 julga pedidos do lula na vida? Toda hora essa porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_guihc/status/1037811171594776581", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JotaInfo"}
{"id": 1037810423842697216, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:01", "timezone": "CDT", "user_id": 966808944353177601, "username": "CaioViniciusBr3", "tweet": "URGENTE !!!.... o ministro Celso de Mello acaba de negar o \u00faltimo recurso de Lula no STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CaioViniciusBr3/status/1037810423842697216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037810419124117505, "date": "2018-09-06", "time": "16:11:00", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@Ricardo_Savino Se compram 11 Ju\u00edzes do STF, ainda mais um m\u00e9dico do PS.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1037810419124117505", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricardo_Savino"}
{"id": 1037809640929669123, "date": "2018-09-06", "time": "16:07:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2938703734, "username": "MarilandaPires", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarilandaPires/status/1037809640929669123", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037807290970267649, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:34", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Defesa de Lula entra com novo recurso no STF para liberar candidatura  https://www.topbuzz.com/a/6597876592255435270\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037807290970267649", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037807261475844096, "date": "2018-09-06", "time": "15:58:27", "timezone": "CDT", "user_id": 790239509749399553, "username": "lucasmathb", "tweet": "@allantercalivre @styvekun @mluizou e o que o Pa\u00eds est\u00e1 se tornando com esses governos de esquerda? STF faz oq quiser, povo desarmado, crise econ\u00f4mica...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucasmathb/status/1037807261475844096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "mluizou,styvekun,allantercalivre"}
{"id": 1037806106989481985, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:52", "timezone": "CDT", "user_id": 255297794, "username": "jojomachad", "tweet": "Morre ministro do STF em 2017 e ex candidato a presid\u00eancia em 2014 em casos estranhos. Agora isso com Bolsonaro. Uma barb\u00e1rie desnecess\u00e1ria que pode ter praticamente o elegido presidente e esquentado ainda mais o clima de agressividade entre as seitas pol\u00edticas atuais. Triste.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jojomachad/status/1037806106989481985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037806099464941568, "date": "2018-09-06", "time": "15:53:50", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "Enquanto o STF brinca com as leis,o pa\u00eds e a estabilidade que uma democracia requer, o BR est\u00e1 nas cordas. O ambiente est\u00e1 conflagrado, ajudado em 100% pelo comportamento err\u00e1tico, absurdo, desregrado e confuso da suposta Suprema Corte. A democracia no Brasil cambeia. Lament\u00e1vel.", "replies": 2, "retweets": 16, "likes": 41, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1037806099464941568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037805242593828865, "date": "2018-09-06", "time": "15:50:25", "timezone": "CDT", "user_id": 473156813, "username": "_AlexGavea_", "tweet": "@BolsonaroSP @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro @DaniTPSoares falou tudo, esse caso do Eduardo Campo e do proprio Teori (STF), foram muito estranhos...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/_AlexGavea_/status/1037805242593828865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DaniTPSoares,jairbolsonaro,FlavioBolsonaro,BolsonaroSP"}
{"id": 1037804576110518272, "date": "2018-09-06", "time": "15:47:47", "timezone": "CDT", "user_id": 123714367, "username": "MarcioHuser", "tweet": "@Cardoso N\u00e3o dizem que todo o judici\u00e1rio, do MPF ao STF, passando pelo TSE, est\u00e1 todo mancomunado com o \"golpe\" ao Molusco? Pra pular pra isso a\u00ed \u00e9 pinto XD", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarcioHuser/status/1037804576110518272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Cardoso"}
{"id": 1037804223541456897, "date": "2018-09-06", "time": "15:46:23", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@Ste @stf Ap\u00f3s  esse atentado contra @jairbolsonaro ,o minimo que se pode EXIGIR \u00e9  @STF, @STE, @exercitooficial PROVID\u00caNCIAS!!! IREMOS AS RUAS E NAO ACEITAREMOS DE JEITO NENHUM ELEI\u00c7\u00c3O SEM @jairbolsonaro ..INTERVEN\u00c7\u00c3OMILITAR SER\u00c1 A UNICA SOLUCAO!!!", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037804223541456897", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro,stf,Ste,exercitooficial"}
{"id": 1037803336987291648, "date": "2018-09-06", "time": "15:42:51", "timezone": "CDT", "user_id": 526451615, "username": "Zzeeca", "tweet": "\ud83d\udd25 BOMBA: NOME DO MINISTRO DIAS TOFFOLI, FUTURO PRESIDENTE DO STF VIRA  M...  https://youtu.be/JeHrlWCl-gY\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zzeeca/status/1037803336987291648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037798192526622721, "date": "2018-09-06", "time": "15:22:25", "timezone": "CDT", "user_id": 25500640, "username": "karmendes", "tweet": "O Facebook do cara que esfaqueou o Bo\u00e7alnato fala, na maioria dos posts da conspira\u00e7\u00e3o da ma\u00e7onaria no Brasil. Para ele, de Bo\u00e7al aos ministros do STF, todos s\u00e3o ma\u00e7ons! \ud83d\ude31", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/karmendes/status/1037798192526622721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037797468124135424, "date": "2018-09-06", "time": "15:19:32", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@stf @Ste @SrtaLawyerBr17 @STE e @STF \u00e9  responsavel por tudo isso..Essa chapa tem que ser cassada...quetem impor um bandido a ser presidente e esse bandido deve esta conspirando para eliminar o real candidato a presidencia do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037797468124135424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "SrtaLawyerBr17,Ste,stf"}
{"id": 1037794752274616321, "date": "2018-09-06", "time": "15:08:44", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@Ste @stf Esse \u00e9  o nivel dos candidatos pro luladrao.@STF e @STE vcs PRECISAM por um ponto final na chapa PT ..O chefe esta incitando a violencia e impondo sua candidatura.Teremos um guerra civil e os senhores serao responsaveis por isso!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037794752274616321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf,Ste"}
{"id": 1037793862725468160, "date": "2018-09-06", "time": "15:05:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2926957893, "username": "saara_brasil", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/saara_brasil/status/1037793862725468160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037792420266733576, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:28", "timezone": "CDT", "user_id": 280529380, "username": "alvriotw", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial @policiafederal A campanha deveria ser suspensa at\u00e9 que tudo se esclare\u00e7a! @CFOAB N\u00c3O SOU BOLSONARO MAS acho isso INACEIT\u00c1VEL seja com quem for!Lament\u00e1vel!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alvriotw/status/1037792420266733576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,policiafederal,CFOAB"}
{"id": 1037791109852917760, "date": "2018-09-06", "time": "14:54:16", "timezone": "CDT", "user_id": 93830053, "username": "glauciataricano", "tweet": "@rosangela_bolze @JaimeEjseabra @Ary_AntiPT @aruthcao @macunaimaz @HumbertoReisJr @FAXINANOPODER_ @SoraiaGebhard @CNJ_oficial @STF_oficial @STJnoticias @TSEjusbr @zecarlosantos2 @samuelpeixoto O esquecimento v a\u00ed muito bem a favreto, o melhor seria a cadeia, mas o esquecimento serve.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/glauciataricano/status/1037791109852917760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "samuelpeixoto,zecarlosantos2,TSEjusbr,STJnoticias,STF_oficial,CNJ_oficial,SoraiaGebhard,FAXINANOPODER_,HumbertoReisJr,macunaimaz,aruthcao,Ary_AntiPT,JaimeEjseabra,rosangela_bolze"}
{"id": 1037784548665372676, "date": "2018-09-06", "time": "14:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 2450834218, "username": "Renato10ANTUNES", "tweet": "@TSEjusbr @MPF_PGR @STF_oficial @JornaldoBrasil @FabioORibeiro Outro babaca!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renato10ANTUNES/status/1037784548665372676", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FabioORibeiro,JornaldoBrasil,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037784403517366273, "date": "2018-09-06", "time": "14:27:37", "timezone": "CDT", "user_id": 1665189571, "username": "vinipontocom", "tweet": "@STF_oficial Se \"junto com o Estado\" quer dizer continuar com Ideologia partid\u00e1ria, pode esquecer.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinipontocom/status/1037784403517366273", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037779179473752064, "date": "2018-09-06", "time": "14:06:52", "timezone": "CDT", "user_id": 82378168, "username": "orvalhodohermon", "tweet": "FACHIN \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice https://www.youtube.com/attribution_link?a=7paz5RU1MZY&u=%2Fwatch%3Fv%3DgPb7UqXB5WI%26feature%3Dplayer_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/orvalhodohermon/status/1037779179473752064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037778424557981697, "date": "2018-09-06", "time": "14:03:52", "timezone": "CDT", "user_id": 29767899, "username": "Opoeta_won", "tweet": "@Haddad_Fernando Formou uma quadrilha dentro do governo e de acordo com o judici\u00e1rio e com o @STF_oficial e a\u00ed reclama de ser chamado de GOLPISTA senhor @MichelTemer ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opoeta_won/status/1037778424557981697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,Haddad_Fernando,STF_oficial"}
{"id": 1037775528336474113, "date": "2018-09-06", "time": "13:52:21", "timezone": "CDT", "user_id": 355779054, "username": "Mrpinho2002", "tweet": "@MBLivre STF Repercuss\u0101o geral escola em casa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mrpinho2002/status/1037775528336474113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MBLivre"}
{"id": 1037775328247259136, "date": "2018-09-06", "time": "13:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 88676389, "username": "marcostmartins", "tweet": "@NPTO @berieux Toffoli assume STF dia 12.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostmartins/status/1037775328247259136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "berieux,NPTO"}
{"id": 1037774415038177282, "date": "2018-09-06", "time": "13:47:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037774415038177282", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037773959284936706, "date": "2018-09-06", "time": "13:46:07", "timezone": "CDT", "user_id": 14665405, "username": "srzd", "tweet": "Ap\u00f3s derrota no STF, Lula vai atuar em duas frentes para manter candidatura  http://dlvr.it/QjLnQ5\u00a0 pic.twitter.com/yit18Tjvqq", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srzd/status/1037773959284936706", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037772716726730752, "date": "2018-09-06", "time": "13:41:11", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@STF_oficial @semioticas @VictorLouSan #LulaHaddadManu13PT @STFoficial @MPF_PGR @TSEjusbr @RedeGlobo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13PT", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037772716726730752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VictorLouSan,semioticas,STF_oficial,TSEjusbr,STFoficial,MPF_PGR,RedeGlobo"}
{"id": 1037772436580782085, "date": "2018-09-06", "time": "13:40:04", "timezone": "CDT", "user_id": 353404980, "username": "AntonioSous", "tweet": "@radaronline renan calheiros \u00e9 um dos campe\u00f5es de inqu\u00e9ritos. Os iguais se atraem. E se merecem. O povo \u00e9 que n\u00e3o merece esses dois trastes pol\u00edticos!#ForaRenan#LulaNaCadeia\"R\u00e9u no STF, Renan \u00e9 alvo de outros 11 inqu\u00e9ritos; veja \"  http://www1.folha.uol.com.br/poder/2016/12/1838827-reu-no-stf-renan-e-alvo-de-outros-11-inqueritos-veja.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 7, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#ForaRenan,#LulaNaCadeia", "link": "https://twitter.com/AntonioSous/status/1037772436580782085", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "radaronline"}
{"id": 1037771160363008000, "date": "2018-09-06", "time": "13:35:00", "timezone": "CDT", "user_id": 989519658431762432, "username": "NaldoSi78942052", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/NaldoSi78942052/status/1037771160363008000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037766659405176833, "date": "2018-09-06", "time": "13:17:07", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #CartaMaior 41651 - \"STF se alinhou a setores que querem a volta da escravid\u00e3o\", diz Ricardo Antunes  https://ift.tt/2wMxCZq\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#CartaMaior", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1037766659405176833", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037766217656872960, "date": "2018-09-06", "time": "13:15:21", "timezone": "CDT", "user_id": 211303721, "username": "paulinhabcampos", "tweet": "Brasil, pa\u00eds da vergonha, onde se tira do essencial para bancar luxo daqueles que deveriam prezar pela justi\u00e7a! Depois professor que tem privil\u00e9gio. @STF_oficial @STF_brasil @radiobandnewsfm @jornalextra @radiotupi @OGloboPolitica http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/209397/governo-vai-pagar-reajuste-do-judiciario-gastando-.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulinhabcampos/status/1037766217656872960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,STF_brasil,radiobandnewsfm,jornalextra,radiotupi,OGloboPolitica"}
{"id": 1037763855953346560, "date": "2018-09-06", "time": "13:05:58", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@diraholanda @belle_ckbbio @Hendrix_Careta @fcomontec @MCCdoBrasil @comunacritico @castrofor @beruta @EddyeLulista @Leila_Argollo @alexandrecct @Adrianasscamar1 @J_Gondim @DilmaResiste @ecunha01 @Lelecoutz @StellaMendonca @Dida24314931 #LulaHaddadManu13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @RedeGlobo @CBNoficial @cbnrio @redebandeirante", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#LulaHaddadManu13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037763855953346560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida24314931,StellaMendonca,Lelecoutz,ecunha01,DilmaResiste,J_Gondim,Adrianasscamar1,alexandrecct,Leila_Argollo,EddyeLulista,beruta,castrofor,comunacritico,MCCdoBrasil,fcomontec,Hendrix_Careta,belle_ckbbio,diraholanda,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,RedeGlobo,CBNoficial,cbnrio,redebandeirante"}
{"id": 1037763532325052416, "date": "2018-09-06", "time": "13:04:41", "timezone": "CDT", "user_id": 891781598609276928, "username": "ninorhamos", "tweet": "Depois da amea\u00e7a militar ao STF caso solte Lula, tudo come\u00e7a a fazer mais sentido.  https://twitter.com/brasil247/status/1037628672507891713\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninorhamos/status/1037763532325052416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037762069339299840, "date": "2018-09-06", "time": "12:58:52", "timezone": "CDT", "user_id": 947128770674249729, "username": "Rodrigues_Solon", "tweet": "@IGNBrasil @KleciusAlx Cara, o STF entende que n\u00e3o precisa de diploma para exercer a profiss\u00e3o de jornalista. Ou seja, entendem que a profiss\u00e3o est\u00e1 mais ligada \u00e0 liberdade de pensamento do que a condi\u00e7\u00e3o imprescind\u00edvel de se ter um diploma para exerc\u00ea-la. Da\u00ed vemos essas asneiras por a\u00ed.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rodrigues_Solon/status/1037762069339299840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KleciusAlx,IGNBrasil"}
{"id": 1037760733797179392, "date": "2018-09-06", "time": "12:53:34", "timezone": "CDT", "user_id": 77020045, "username": "marcostostes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/gPb7UqXB5WI?aFACHIN\u00a0\u2026 \u201cNEGA\u201d PEDIDO DE LULA. MANOBRA SEGUE NO STF. #JornalDaJoice", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JornalDaJoice", "link": "https://twitter.com/marcostostes/status/1037760733797179392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037759865924378625, "date": "2018-09-06", "time": "12:50:07", "timezone": "CDT", "user_id": 110276841, "username": "Carlos_Sarmento", "tweet": "STF volta a debater imunidade tribut\u00e1ria a entidades filantr\u00f3picas  http://dlvr.it/QjLVG5\u00a0 pic.twitter.com/i7JXFylXFx", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Sarmento/status/1037759865924378625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756391916793857, "date": "2018-09-06", "time": "12:36:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4104350943, "username": "RubroNegroEinst", "tweet": "@Smith_Hays Acho que o maior medo do centr\u00e3o \u00e9 a indica\u00e7\u00e3o para o STF, que Bolsonaro deu a entender que seria do tipo Bretas ou Moro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RubroNegroEinst/status/1037756391916793857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Smith_Hays"}
{"id": 1037755869059067904, "date": "2018-09-06", "time": "12:34:14", "timezone": "CDT", "user_id": 37112522, "username": "TostesThiago", "tweet": "Os caras n\u00e3o souberam ser  estrat\u00e9gicos. Ainda tentam com o STF para ver se arranjam algo...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TostesThiago/status/1037755869059067904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037755519858040832, "date": "2018-09-06", "time": "12:32:51", "timezone": "CDT", "user_id": 23015055, "username": "anandaporto", "tweet": "Eu leio essas coisas das conversas internas entre generais e STF e fico completamente apavorada. Minha vontade \u00e9 pedir ex\u00edlio antecipado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anandaporto/status/1037755519858040832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037750356904734720, "date": "2018-09-06", "time": "12:12:20", "timezone": "CDT", "user_id": 28593289, "username": "Fasollo", "tweet": "STF \u00e9 uma cia de teatro com p\u00e9ssimos atores. J\u00e1 era esperada a sua contradi\u00e7\u00e3o ministro...  https://www.facebook.com/wesleygomesalves/posts/10211593690348758\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fasollo/status/1037750356904734720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749957724385283, "date": "2018-09-06", "time": "12:10:45", "timezone": "CDT", "user_id": 22979124, "username": "jprodrigues", "tweet": "Ap\u00f3s 14 anos no STF, inqu\u00e9rito de Juc\u00e1 \u00e9 arquivado por prescri\u00e7\u00e3o  https://oglobo.globo.com/brasil/apos-14-anos-no-stf-inquerito-de-juca-arquivado-por-prescricao-22366074#ixzz5PzR3UM3Z\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ixzz5PzR3UM3Z", "link": "https://twitter.com/jprodrigues/status/1037749957724385283", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037749369578184704, "date": "2018-09-06", "time": "12:08:24", "timezone": "CDT", "user_id": 47517345, "username": "DilMartins", "tweet": "O STF decidiu que pode terceirizar. E agora? Devo terceirizar tudo?  https://rick.jusbrasil.com.br/artigos/621902470/o-stf-decidiu-que-pode-terceirizar-e-agora-devo-terceirizar-tudo\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DilMartins/status/1037749369578184704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037748954476281856, "date": "2018-09-06", "time": "12:06:45", "timezone": "CDT", "user_id": 3942708683, "username": "joaobrizzzi", "tweet": "Em 2013, o ex-ministro do STF @ayres_britto escreveu, para o pref\u00e1cio de 'An\u00f4nima Intimidade': \"Numa frase, esse Michel Temer sobre quem discorro \u00e9 o homem maduro que, liricamente, ainda porta consigo os sonhos de sua meninice e juventude.\"E porta mesmo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaobrizzzi/status/1037748954476281856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ayres_britto"}
{"id": 1037746537995165696, "date": "2018-09-06", "time": "11:57:09", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@stf @Ste @STE e @STF querem ficar bem na foto???Cassem a chapa do PT, esta desmoralizando nossa corte e nosso judiciario.Que tal???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037746537995165696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ste,stf"}
{"id": 1037745177119666177, "date": "2018-09-06", "time": "11:51:45", "timezone": "CDT", "user_id": 78621864, "username": "mcalistri", "tweet": "Pela centossegasesimaprimeira vez o #STF atrav\u00e9s da decis\u00e3o do ministro #EdsonFachin, o ex presidente #Lulanacadeia foi declarado ineleg\u00edvel. Agora \u00e9 s\u00f3 o #Lulacondenado recorrer no inferno pedindo diretamente ao Satan, mas eu duvido que o Satan seja t\u00e3o tolo de se deixar enganar", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#EdsonFachin,#Lulanacadeia,#Lulacondenado", "link": "https://twitter.com/mcalistri/status/1037745177119666177", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037744483205570566, "date": "2018-09-06", "time": "11:48:59", "timezone": "CDT", "user_id": 774751327909994500, "username": "adilsonperinei", "tweet": "\ud83d\ude06\ud83d\ude42\ud83d\ude01WALLACE VASCONCELOS !!! T\u00cdTULOS!!! 2 VEZES CAMPE\u00c3O ESTADUAL DE KICKBOXING!!! CAMPE\u00c3O INTERMUNICIPAL KICKBOXING!!! COPA ANCORA!!! COPA STF MUAY THAI!!! GLADIADORES FIGHT (2X)!!!! ATLETA DO ANO RIO DE JANEIRO (2017) !!!! EXPERI\u00caNCIA!!!! TOP GYM ACADEMIA!!!! LG-1 ACADEMIA!!!!  pic.twitter.com/OoC3HWnID2", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adilsonperinei/status/1037744483205570566", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037742060311404544, "date": "2018-09-06", "time": "11:39:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2775967402, "username": "ejr281063", "tweet": "@folha_poder Chama @gilmarmendes e sua turma, do @STF_oficial, que eles resolvem para ela.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ejr281063/status/1037742060311404544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "folha_poder,gilmarmendes,STF_oficial"}
{"id": 1037741791871688705, "date": "2018-09-06", "time": "11:38:18", "timezone": "CDT", "user_id": 105613439, "username": "LeCommunard", "tweet": "@STF_oficial @psol50 @PDT_Nacional @PCdoB_Oficial @ptbrasil @o_antagonista @kepler_johann @Bah_o_Bom @kabelolindo E voc\u00ea vai perder prum bando de burros ignorantes? D\u00f3 de voc\u00ea.\ud83d\ude0f pic.twitter.com/kLdZSKmj8j", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeCommunard/status/1037741791871688705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "kabelolindo,Bah_o_Bom,kepler_johann,o_antagonista,ptbrasil,PCdoB_Oficial,PDT_Nacional,psol50,STF_oficial"}
{"id": 1037740946903982082, "date": "2018-09-06", "time": "11:34:56", "timezone": "CDT", "user_id": 131716054, "username": "MarceloJGonca", "tweet": "Dirceu diz que o STF vem legislando e \u00e9 um dos respons\u00e1veis pelo desastre que o pa\u00eds vem sofrendo.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarceloJGonca/status/1037740946903982082", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037740000299892738, "date": "2018-09-06", "time": "11:31:11", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@exame O \u00fanico criminoso da hist\u00f3ria brasileira que pode recorrer infinitamente. J\u00e1 desmoralizou o STF e est\u00e1 tentando desmoralizar o TSE...s\u00f3 na Rep\u00fablica das Bananas mesmo  pic.twitter.com/9CWi3uBH6k", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1037740000299892738", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "exame"}
{"id": 1037738650514145280, "date": "2018-09-06", "time": "11:25:49", "timezone": "CDT", "user_id": 28745600, "username": "consciencia_net", "tweet": "No STF, Fachin confronta a ONU e nega recurso em favor da candidatura de\u00a0Lula  http://consciencia.net/no-stf-fachin-confronta-a-onu-e-nega-recurso-em-favor-da-candidatura-de-lula/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/consciencia_net/status/1037738650514145280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037737914447343617, "date": "2018-09-06", "time": "11:22:53", "timezone": "CDT", "user_id": 387878960, "username": "chicoperdomo", "tweet": "@MiriamLeitaoCom @GloboNews Grande decep\u00e7\u00e3o,muito papo e pouca atitude,desmoralizou a justi\u00e7a duas vezes por Renam,no caso da pris\u00e3o afrontada entregou a palavra final (que \u00e9 do STF)ao congresso,deputado preso n\u00e3o perde mandato.O processo da pens\u00e3o \u00e0 amante foi entregue por Fachin,ningu\u00e9m pauta pra julgar .", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chicoperdomo/status/1037737914447343617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GloboNews,MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1037737126132178945, "date": "2018-09-06", "time": "11:19:45", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Deputado ex-presidi\u00e1rio faz campanha cumprindo pena do STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/deputado-ex-presidiario-faz-campanha-cumprindo-pena-do-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037737126132178945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037736439843364864, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:02", "timezone": "CDT", "user_id": 1027141262368014337, "username": "Marilia61758583", "tweet": "@TSEjusbr e @STF_oficial , o @Haddad_Fernando, est\u00e1 afrontando vcs e demostrando com a insist\u00eancia de manter o @LulaOficial falando no hor\u00e1rio eleitoral, que a justi\u00e7a a @MPF_PGR n\u00e3o mandam nele e nem em nada. A falta de respeito do @ptbrasil j\u00e1 passou dos limites.#DireitaUnida pic.twitter.com/RPEgKUN41r", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#DireitaUnida", "link": "https://twitter.com/Marilia61758583/status/1037736439843364864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,Haddad_Fernando,LulaOficial,MPF_PGR,ptbrasil"}
{"id": 1037736435498008576, "date": "2018-09-06", "time": "11:17:01", "timezone": "CDT", "user_id": 974727187348819968, "username": "Hugopa_rj", "tweet": "@MichelTemer esta de mal com geral e, certeza, com a vida tamb\u00e9m. Depois de v\u00eddeo direto para o @geraldoalckmin agora foi a vez de um v\u00eddeo para @Haddad_Fernando. Esta tudo tenso melhor levar geral para os Casos de Fam\u00edlia, pois se n\u00e3o vai parar no STf isso tudo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Hugopa_rj/status/1037736435498008576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,geraldoalckmin,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037736256418078720, "date": "2018-09-06", "time": "11:16:18", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "Propaganda do preso IMPUGNADO pelo @TSEjusbr,uma #DesobedienciaDescarada,uma provoca\u00e7\u00e3o \u00e0 nossa justi\u00e7a! @STF_oficial @MPF_PGR TEMOS QUE DAR UM BASTA NESTE DESCARAMENTO!\ud83e\udd2c", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#DesobedienciaDescarada", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037736256418078720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,MPF_PGR"}
{"id": 1037735430995812353, "date": "2018-09-06", "time": "11:13:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1023597344183525376, "username": "Marcelo67293047", "tweet": "@LulaOficial @marcelofp402 @martrow6661 @martrow666 @Marcelo04346868 @Marcelo48703450 @jantoniocs29 Lulaladr\u00e3o \u00e9 dono do @STF_oficial fantoche!", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marcelo67293047/status/1037735430995812353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jantoniocs29,Marcelo48703450,Marcelo04346868,martrow666,martrow6661,marcelofp402,marcelofp40,LulaOficial,STF_oficial"}
{"id": 1037732408332836864, "date": "2018-09-06", "time": "11:01:00", "timezone": "CDT", "user_id": 231140468, "username": "PedreiraRenato", "tweet": "Portugal abra\u00e7a a direita pequeno texto do v\u00eddeo @STF_oficial @TSEjusbr @jairbolsonaro pic.twitter.com/Q58DTkYOOw", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedreiraRenato/status/1037732408332836864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr,jairbolsonaro"}
{"id": 1037732247921717248, "date": "2018-09-06", "time": "11:00:22", "timezone": "CDT", "user_id": 331932816, "username": "SE_Chear", "tweet": "Expliquem!!! Como diz lula: \"\u00e9 tudo uma quest\u00e3o de somenas\".Ap\u00f3s votar a favor de Lula no TSE, Fachin nega candidatura do petista no STF  https://www.gazetadopovo.com.br/politica/republica/eleicoes-2018/apos-votar-a-favor-de-lula-no-tse-fachin-nega-candidatura-do-petista-no-stf-dwz1688bri8mmgvtawkachmwk\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SE_Chear/status/1037732247921717248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037732148998942720, "date": "2018-09-06", "time": "10:59:59", "timezone": "CDT", "user_id": 163192463, "username": "wiliamhenrybr", "tweet": "@STF_oficial Romero Juc\u00e1 j\u00e1 tinha avisado !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/wiliamhenrybr/status/1037732148998942720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037731293361057792, "date": "2018-09-06", "time": "10:56:35", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@republica_ctba Claro que n\u00e3o!. Por isso a INTERVEN\u00c7\u00c3O J\u00c1 ESTAVA ENGATILHADA. Caso o TSE ou o STF homologassem a candidatura do CONDENADO Lula, as FFAA iniciariam um GOLPE MILITAR, para destitu\u00edrem todos os TOGADOS, que s\u00e3o os PRINCIPAIS ALVOS dos nossos OFICIAIS GENERAIS.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037731293361057792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "republica_ctba"}
{"id": 1037730775091879939, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 15184649, "username": "BrnLng", "tweet": "@Eymaeloficial @CaboDaciolo @jairbolsonaro @joaoamoedonovo @geraldoalckmin @alvarodias_ @MarinaSilva @cirogomes @Haddad_Fernando @O_Iceberg Seria tamb\u00e9m legal deixar mais claro como \u00e9 o algoritmo usado para estabelecer a ordem de afinidade apresentada ao final. De algoritmo secreto basta o do STF, n\u00e9. ;)", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrnLng/status/1037730775091879939", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "O_Iceberg,Haddad_Fernando,cirogomes,MarinaSilva,alvarodias_,geraldoalckmin,joaoamoedonovo,jairbolsonaro,CaboDaciolo,Eymaeloficial"}
{"id": 1037730709211963392, "date": "2018-09-06", "time": "10:54:15", "timezone": "CDT", "user_id": 218491688, "username": "math_ps", "tweet": "@STF_oficial Preso pol\u00edtico", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/math_ps/status/1037730709211963392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037730141877821440, "date": "2018-09-06", "time": "10:52:00", "timezone": "CDT", "user_id": 203625114, "username": "RitmoDaNoiteDj", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr https://twitter.com/BernardoMF/status/1037409442759942144\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RitmoDaNoiteDj/status/1037730141877821440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037730025234227200, "date": "2018-09-06", "time": "10:51:32", "timezone": "CDT", "user_id": 928038341832069122, "username": "AndersonRegis6", "tweet": "@OGloboPolitica AS FAC\u00c7\u00d4ES CRIMINOSAS CHEIAD DE ESTRAT\u00c9GIAS COM APOIO DA FAC\u00c7\u00c3O 2a.TURMA DO STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AndersonRegis6/status/1037730025234227200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037729635407151104, "date": "2018-09-06", "time": "10:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 877282441290973185, "username": "McAbrahao", "tweet": "@STF_oficial  pic.twitter.com/sf3mSdMYZ9", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/McAbrahao/status/1037729635407151104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037727576888770563, "date": "2018-09-06", "time": "10:41:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3053815883, "username": "EnzoSouzaTw", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/_vE0Y789Iv8?a\u00a0 URGENTE #2: Fachin rejeita o recurso de Lula no STF!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#2", "link": "https://twitter.com/EnzoSouzaTw/status/1037727576888770563", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037726022039420928, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1223589745, "username": "ivamrj", "tweet": "@STF_oficial @governodobrasil Tanto projeto urgente pra ser votado , e votam isso... Aumento de sal\u00e1rio , melhorias nada !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivamrj/status/1037726022039420928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "governodobrasil,STF_oficial"}
{"id": 1037725992259870721, "date": "2018-09-06", "time": "10:35:31", "timezone": "CDT", "user_id": 100451293, "username": "sinvalbacana", "tweet": "Foi para isso que em 2009 deram cabo da Lei de Imprensa no STF, no lugar de a Corte revogar apenas o entulho autorit\u00e1rio e deixar para um artigo esquecido definir o que \u00e9 inj\u00faria e...  http://www.epsjv.fiocruz.br/em-solidariedade-a-ufrj-e-em-defesa-das-instituicoes-publicas-0#\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sinvalbacana/status/1037725992259870721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037724740763435008, "date": "2018-09-06", "time": "10:30:32", "timezone": "CDT", "user_id": 231140468, "username": "PedreiraRenato", "tweet": "Porque o presidi\u00e1rio n\u00e3o obedece @STF_oficial @TSEjusbr  continua na farra poderia dar uma explica\u00e7\u00e3o clara por favor", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedreiraRenato/status/1037724740763435008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial"}
{"id": 1037723676827938816, "date": "2018-09-06", "time": "10:26:19", "timezone": "CDT", "user_id": 712977680896040960, "username": "MiriamC27113052", "tweet": "General Lessa: \u201cSe o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\u201d  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MiriamC27113052/status/1037723676827938816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037722113904439297, "date": "2018-09-06", "time": "10:20:06", "timezone": "CDT", "user_id": 73949427, "username": "Luiz_O_RJ", "tweet": "Como??? E a Ficha Limpa? S\u00f3 serve para uns e n\u00e3o para Todos? @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr https://twitter.com/VEJA/status/1037707222942449665\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_O_RJ/status/1037722113904439297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr"}
{"id": 1037721895355994112, "date": "2018-09-06", "time": "10:19:14", "timezone": "CDT", "user_id": 73949427, "username": "Luiz_O_RJ", "tweet": "@VEJA @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR Como??? E a Ficha Limpa? S\u00f3 serve para uns e n\u00e3o para Todos?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_O_RJ/status/1037721895355994112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037721570167463936, "date": "2018-09-06", "time": "10:17:56", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "@STF_oficial @TSEjusbr Simples assim! #SOBERANIA https://twitter.com/Fusca_Brasil/status/1037684646354534400\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#SOBERANIA", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037721570167463936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037720630806892545, "date": "2018-09-06", "time": "10:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 230941425, "username": "Edurj2011", "tweet": "General Heleno enviou esta pergunta aos jornalistas, mas o recado parece mesmo endere\u00e7ado aos ministros do STF. N\u00d3S, os brasileiros honestos, N\u00c3O ACEITAREMOS Lula. #JoiceFederal1771  https://www.facebook.com/100000066270834/posts/2081941101818079/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceFederal1771", "link": "https://twitter.com/Edurj2011/status/1037720630806892545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037720536200237056, "date": "2018-09-06", "time": "10:13:50", "timezone": "CDT", "user_id": 990633579922239490, "username": "zico_mengo", "tweet": "@STF_oficial Parab\u00e9ns ao ministro.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zico_mengo/status/1037720536200237056", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037718473307312129, "date": "2018-09-06", "time": "10:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 73949427, "username": "Luiz_O_RJ", "tweet": "O @STF_oficial ter\u00e1 coragem de julgar o tal de Temer? https://twitter.com/dw_brasil/status/1037497926728212480\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Luiz_O_RJ/status/1037718473307312129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037717510257295360, "date": "2018-09-06", "time": "10:01:48", "timezone": "CDT", "user_id": 322625319, "username": "adrianelrg", "tweet": "STF se auto desmoralizou ! Adeus justi\u00e7a brasileira. Pior que respinga em todo o judici\u00e1rio !  https://twitter.com/augustosnunes/status/1037434435673747459\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adrianelrg/status/1037717510257295360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037717014150832128, "date": "2018-09-06", "time": "09:59:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037717014150832128", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037715962471096320, "date": "2018-09-06", "time": "09:55:39", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "@ONUBrasil @STF_oficial @ro_lustosa nem tinha expectativa de gesto de grandeza, na verdade so queria que ele seguisse a constitui\u00e7\u00e3o e respeitasse tratados internacionais que ele ja havia inclusive (agora sabemos, meramente para ficar bem na foto) recomendado respeitar.Enfim. e para desanimar mesmo.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037715962471096320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ro_lustosa,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037714892709605376, "date": "2018-09-06", "time": "09:51:24", "timezone": "CDT", "user_id": 2963958172, "username": "edfigueiredo1", "tweet": "@STF_oficial Esse a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 mais pra confiar n\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edfigueiredo1/status/1037714892709605376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037714760362545152, "date": "2018-09-06", "time": "09:50:53", "timezone": "CDT", "user_id": 390947095, "username": "descaleira", "tweet": "@STF_oficial bando de ladr\u00f5es, deveriam ser fuzilados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/descaleira/status/1037714760362545152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037714298569666560, "date": "2018-09-06", "time": "09:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4561784788, "username": "INST_CIR", "tweet": "Voc\u00eas s\u00f3 querem mais PSDBistas com foro privilegiado, mais ju\u00edzes como Gilmar Laxante Mendes no #STF, mais obras como o Rodoanel e mais merenda  #SabatinaEstadaoFaap#N\u00c3OelejamA\u00e9cio CADEIA NELE", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#SabatinaEstadaoFaap,#N\u00c3OelejamA\u00e9cio", "link": "https://twitter.com/INST_CIR/status/1037714298569666560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037714138238205953, "date": "2018-09-06", "time": "09:48:25", "timezone": "CDT", "user_id": 213856314, "username": "crollim", "tweet": "Mais um que usa a justi\u00e7a para fazer pol\u00edtica, inclusive contrariando seu pr\u00f3prio voto no TSE. Um grande acordo com @STF_oficial  com tudo. N\u00e3o adianta o povo j\u00e1 escolheu seu presidente e ser\u00e1 do PT. #LulaLivre #LulaPresidente #OBrasilFelizDeNovo https://www.google.com.br/amp/s/www.esmaelmorais.com.br/2018/09/contrariando-seu-voto-no-tse-fachin-nega-candidatura-a-lula/amp/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaLivre,#LulaPresidente,#OBrasilFelizDeNovo", "link": "https://twitter.com/crollim/status/1037714138238205953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037712880215498753, "date": "2018-09-06", "time": "09:43:25", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@STF_oficial Todo dia tem recurso desse ladr\u00e3o.\u00c9 ainda dizem que as leis s\u00e3o iguais para todos.Cad\u00ea a RF q n\u00e3o rastreia o dinheiro q esse ladr\u00e3o t\u00e1 gastando com advogados?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037712880215498753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037712294439014401, "date": "2018-09-06", "time": "09:41:05", "timezone": "CDT", "user_id": 22141676, "username": "Robrangel", "tweet": "O STF vai literalmente de mal a pior, muito pior.  https://twitter.com/GloboNews/status/1037711541959831552\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Robrangel/status/1037712294439014401", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037711178812846080, "date": "2018-09-06", "time": "09:36:39", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "O TSE aceitou o registro de Jair Bolsonaro, embora ele seja r\u00e9u no STF.A decis\u00e3o foi un\u00e2nime.  https://www.oantagonista.com/?p=111278\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037711178812846080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037710751597780992, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:57", "timezone": "CDT", "user_id": 129020404, "username": "Gerson_Rangel", "tweet": "@GFiuza_Oficial Dinheiro ali n\u00e3o \u00e9 o problema. Chegaram a colocar o ex ministro Sep\u00falveda Pertence pra defender o Lula no STF.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gerson_Rangel/status/1037710751597780992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GFiuza_Oficial"}
{"id": 1037710699588472832, "date": "2018-09-06", "time": "09:34:45", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Confirmada a farsa do ministro Edson Fachina: seu voto no TSE foi dado com o intuito apenas de tirar momentaneamente o seu da reta. No STF, ele voltou a ser o perseguidor de sempre de Lula!  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1037710699588472832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037709375425728512, "date": "2018-09-06", "time": "09:29:29", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@STF_oficial S\u00e1bia decis\u00e3o, o criminoso tem que cumprir sua pena. Seria vergonhoso e imoral, ter um presidi\u00e1rio corrupto como l\u00edder da Na\u00e7\u00e3o pic.twitter.com/jOuCjvo0Ro", "replies": 1, "retweets": 3, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1037709375425728512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037708369895870465, "date": "2018-09-06", "time": "09:25:29", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "@ONUBrasil @STF_oficial @giseleab \u00e9 o cumprimento da lei de acordo com a cara do fregu\u00eas ou de acordo com o humor do padeiro naquele dia!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037708369895870465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "giseleab,STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037706636046028800, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3111481431, "username": "DricaCamaraRio", "tweet": "FACHIN REJEITA PEDIDO DE LULAChegamos no ponto de um Ministro do @STF_oficial  incorporar o Raul  e mandar na lata da @ONUBrasil  e da sociedade brasileira o famoso:\"Eu quero dizer. Agora o oposto do que eu disse antes\"Mais um foi exposto. O Brasil n\u00e3o e pra amadores!", "replies": 2, "retweets": 37, "likes": 43, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DricaCamaraRio/status/1037706636046028800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,ONUBrasil"}
{"id": 1037706500159021057, "date": "2018-09-06", "time": "09:18:03", "timezone": "CDT", "user_id": 81457380, "username": "Ro_Naldu", "tweet": "@STF_oficial Voc\u00eas n\u00e3o acham que as decis\u00f5es do Juiz Gilmar Mendes denigre a imagem de todo o Tribunal, com a sua falta de decoro ao ignorar sua suspei\u00e7\u00e3o em diversos casos... vide os casos ligados a familia Barata?!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ro_Naldu/status/1037706500159021057", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037702413937983488, "date": "2018-09-06", "time": "09:01:49", "timezone": "CDT", "user_id": 304414319, "username": "cleverqueiroz", "tweet": "@STF_oficial @shiwinha @DarioAlok STF fac\u00e7\u00e3o criminosa a servi\u00e7o da Globo!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cleverqueiroz/status/1037702413937983488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,shiwinha,STF_oficial"}
{"id": 1037702043291578368, "date": "2018-09-06", "time": "09:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 863479562, "username": "MHomeoffice", "tweet": "NOT\u00cdCIA - STF pode decidir hoje sobre legalidade de ensino domiciliar  http://webradioitanema.com/blog/stf-pode-decidir-hoje-sobre-legalidade-de-ensino-domiciliar/186/#.W5Ey13kWMok.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MHomeoffice/status/1037702043291578368", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037698243369549824, "date": "2018-09-06", "time": "08:45:15", "timezone": "CDT", "user_id": 736284405451259904, "username": "LuciaTucunduva", "tweet": "@realchenx @HumbertoReisJr @yec_terrza @CleberBuneko @JustBira @paulazanelli @kikoXerife @RIO450CAOS @eduflobo73 @CastroElainy @iaragb @infraton @luciamoura00 @jleites58 @SylvioLincoln @Paty_Meirelles @MementoMoriXF @subeida1 @marco_so @N_Carvalheira @PaulaSouMoro Fachin s\u00f3 negou porque o STF n\u00e3o tem compet\u00eancia pra julgar o caso que \u00e9 do STE......entendeu?", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LuciaTucunduva/status/1037698243369549824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PaulaSouMoro,N_Carvalheira,marco_so,subeida1,MementoMoriXF,Paty_Meirelles,SylvioLincoln,jleites58,luciamoura00,infraton,iaragb,CastroElainy,eduflobo73,RIO450CAOS,kikoXerife,paulazanelli,JustBira,CleberBuneko,yec_terrza,HumbertoReisJr,realchenx"}
{"id": 1037698062846705664, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:32", "timezone": "CDT", "user_id": 772514191991246852, "username": "marcos_kanegae", "tweet": "@araujocaaa1 Recorrer ao STF", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_kanegae/status/1037698062846705664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "araujocaaa1"}
{"id": 1037698061185830914, "date": "2018-09-06", "time": "08:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 121171611, "username": "Danilofyory", "tweet": "@IranPepeiran Cara...A um SOCO na boca desse velho barrigudo! A rep\u00f3rter super de boas e ele quase dando nela. Se fosse o Bolsonaro a m\u00eddia tinha ca\u00eddo de pau em cima e o STF tava processando de novo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Danilofyory/status/1037698061185830914", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IranPepeiran"}
{"id": 1037695554480951297, "date": "2018-09-06", "time": "08:34:34", "timezone": "CDT", "user_id": 42252925, "username": "Wilwerth", "tweet": "@STF_oficial Eu s\u00f3 queria entender. 1- qantas vezes Luladr\u00e3o pode pedir suspens\u00e3o da decis\u00e3o do TSE? 2- pq todos os pedidos dele s\u00e3o julgados em tempo recorde? 3- q borogod\u00f3 \u00e9 esse o Molusco tem junto a justi\u00e7a federal? 4- pq n\u00e3o d\u00e3o um basta nesse circo? 5- quem no STF est\u00e1 a servi\u00e7o dele?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilwerth/status/1037695554480951297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037693922527592448, "date": "2018-09-06", "time": "08:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 165198822, "username": "lsgomes2121", "tweet": "@jairbolsonaro O STF n\u00e3o disse isso.Mentir n\u00e3o \u00e9 de Deus, deputado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lsgomes2121/status/1037693922527592448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037693852532977665, "date": "2018-09-06", "time": "08:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 300540812, "username": "CarlosCostabile", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CarlosCostabile/status/1037693852532977665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037693169931112448, "date": "2018-09-06", "time": "08:25:05", "timezone": "CDT", "user_id": 229676217, "username": "redecaxiastv", "tweet": "Fachin nega pedido de Lula para afastar impedimento \u00e0 candidatura O ministro Edson Fachin, relator da Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato no Supremo Tribunal Federal (STF), decidiu negar um pedido formulado pela defesa do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva .  http://www.redecaxiastv.com/2018/09/fachin-nega-pedido-de-lula-para-afastar.html?spref=fb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/redecaxiastv/status/1037693169931112448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037692151549911041, "date": "2018-09-06", "time": "08:21:02", "timezone": "CDT", "user_id": 32253191, "username": "OEstadoRJ", "tweet": "Legalidade de ensino domiciliar pode ser legalizada hoje pelo STF  https://oestadorj.com.br/legalidade-de-ensino-domiciliar-pode-ser-legalizada-hoje-pelo-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/OEstadoRJ/status/1037692151549911041", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037691346931384323, "date": "2018-09-06", "time": "08:17:51", "timezone": "CDT", "user_id": 53064246, "username": "edugoldenberg", "tweet": "Notem como \u00e9 podre, vingativo, sujo, desonesto e ardiloso este ladravaz que \u00e9 @MichelTemer - o homem que p\u00f4s @alexandre no @STF_oficial. Tenho orgulho de ser bloqueado pelos dois! #EduNaALERJ #EduGoldenberg65890 https://twitter.com/orlandosilva/status/1037688897097162759\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 5, "likes": 16, "location": "", "hashtags": "#EduNaALERJ,#EduGoldenberg65890", "link": "https://twitter.com/edugoldenberg/status/1037691346931384323", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MichelTemer,alexandre,STF_oficial"}
{"id": 1037689914765320192, "date": "2018-09-06", "time": "08:12:09", "timezone": "CDT", "user_id": 128372940, "username": "jairbolsonaro", "tweet": "Na C\u00e2mara, sempre votei ao lado de minha consci\u00eancia, de acordo com o contexto de cada situa\u00e7\u00e3o. Ser citado no STF como o \u00fanico da base que n\u00e3o se vendeu no mensal\u00e3o prova isso. N\u00e3o tem essa de igual ao PT. Se fosse verdade, o pr\u00f3prio PSDB sinalizaria apoio a mim em um 2\u00b0 turno.", "replies": 335, "retweets": 2875, "likes": 13933, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1037689914765320192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689714197884929, "date": "2018-09-06", "time": "08:11:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1015494507792666624, "username": "Pimentheus", "tweet": "O PT e sua corja acham mesmo que o judici\u00e1rio est\u00e1 ferindo a constitui\u00e7\u00e3o pra chegar ao STF quase todo dia pedindo alguma coisa pr\u00f3 molusco? Ou ser\u00e1 que essa insist\u00eancia \u00e9 s\u00f3 pra intensificar o discurso de \"golpe\"?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pimentheus/status/1037689714197884929", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037689472777940992, "date": "2018-09-06", "time": "08:10:24", "timezone": "CDT", "user_id": 264634256, "username": "katiabrigitte", "tweet": "Amigos assinem ao manifesto  para que o STF n\u00e3o torne r\u00e9u o @jairbolsonaro  por crime de racismo aos quilombolas falta muito poucas assinaturas. COMPARTILHE https://www.change.org/p/asbi-associa%C3%A7%C3%A3o-sionista-brasil-israel-manifesto-%C3%A0-favor-de-jair-bolsonaro-em-oposi%C3%A7%C3%A3o-%C3%A0-den%C3%BAncia-da-pgr-por-crime-de-racismo?recruiter=45170311&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=psf_combo_share_initial.pacific_abi_gmail_send.variation.pacific_abi_select_all_contacts.control.pacific_email_copy_en_us_3.control.pacific_email_copy_en_gb_3.control.lightning_share_by_medium.share_by_medium.lightning_2primary_share_options.variant&utm_term=psf_combo_share_initial.pacific_abi_gmail_send.variation.pacific_abi_select_all_contacts.control.pacific_email_copy_en_gb_3.control.pacific_email_copy_en_us_3.control.lightning_share_by_medium.share_by_medium.lightning_2primary_share_options.variant\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiabrigitte/status/1037689472777940992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037685230033874949, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:32", "timezone": "CDT", "user_id": 1548574688, "username": "ThalissonCRF", "tweet": "eu queria saber pq os recursos de Lula sempre chegam com velocidade absurda para serem analisados pelo STF, passando assim na frente de v\u00e1rios outros processos... qual \u00e9 a m\u00e1gica?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThalissonCRF/status/1037685230033874949", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037685145409675264, "date": "2018-09-06", "time": "07:53:12", "timezone": "CDT", "user_id": 99841831, "username": "prnatanael", "tweet": "Livre, Dirceu potencializa esculhamba\u00e7\u00e3o do STF  https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/08/22/livre-dirceu-potencializa-esculhambacao-do-stf/?utm_source=facebook&utm_medium=social-media&utm_campaign=noticias&utm_content=geral&cmpid=copiaecola\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/prnatanael/status/1037685145409675264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037684623566888960, "date": "2018-09-06", "time": "07:51:08", "timezone": "CDT", "user_id": 130751332, "username": "nikitanunes", "tweet": "O ministro destacou que suspender os efeitos da condena\u00e7\u00e3o indicaria a admissibilidade do recurso contra a decis\u00e3o do TRF-4, que ainda nem foi enviado ao STF.  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/06/fachin-nega-pedido-da-defesa-de-lula-para-suspender-inelegibilidade.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nikitanunes/status/1037684623566888960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037682084549197824, "date": "2018-09-06", "time": "07:41:02", "timezone": "CDT", "user_id": 910838978756120576, "username": "cecbadvogados", "tweet": "OAB vai ao STF contra nova exig\u00eancia da CLT para a\u00e7\u00e3o trabalhista  http://www.oab.org.br/noticia/56623/oab-vai-ao-stf-contra-nova-exigencia-da-clt-para-acao-trabalhista\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cecbadvogados/status/1037682084549197824", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037680103046754305, "date": "2018-09-06", "time": "07:33:10", "timezone": "CDT", "user_id": 439558146, "username": "Martinhosv", "tweet": "O jeito \u00e9 ele se filiar ao PT e recorrer a 2a turma do STF.                       https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2018/09/06/nem-da-rocinha-e-condenado-a-66-anos-de-prisao-por-morte-de-modelo-e-de-amiga.htm?utm_source=chrome&utm_medium=webalert&utm_campaign=noticias\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Martinhosv/status/1037680103046754305", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037679755439558656, "date": "2018-09-06", "time": "07:31:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1528417362, "username": "viborgespsi", "tweet": "Al\u00f4 @TSEjusbr @STF_oficial  o #LulaInelegivel acabou de passar na TV na @TVRecordBrasil \u00e9 o @ptbrasil  desafiando as Leis e ningu\u00e9m faz nada!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#LulaInelegivel", "link": "https://twitter.com/viborgespsi/status/1037679755439558656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "TSEjusbr,STF_oficial,TVRecordBrasil,ptbrasil"}
{"id": 1037678786635067392, "date": "2018-09-06", "time": "07:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2844228765, "username": "afccontador", "tweet": "O traidor da p\u00e1tria, e sua atua\u00e7\u00e3o no show circense na cassa\u00e7\u00e3o de Lula, onde proferiu um voto a favor de Lula, mas que agora comprova que foi uma grande encena\u00e7\u00e3o, onde os palha\u00e7os somos n\u00f3s, que permitimos inertes essa criminaliza\u00e7\u00e3o das a\u00e7\u00f5es do STF https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 59, "likes": 73, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/afccontador/status/1037678786635067392", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037677940031598594, "date": "2018-09-06", "time": "07:24:34", "timezone": "CDT", "user_id": 82378168, "username": "orvalhodohermon", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://www.youtube.com/attribution_link?a=3sWIHebczIo&u=%2Fwatch%3Fv%3DuhFhNx0oBLE%26feature%3Dplayer_embedded\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/orvalhodohermon/status/1037677940031598594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037676782034538501, "date": "2018-09-06", "time": "07:19:58", "timezone": "CDT", "user_id": 1979148698, "username": "yec_terrza", "tweet": "@coachsandrolima @AiltonDias10 Se voc\u00ea est\u00e1 satisfeito com o STF composto por indicados do PSDB e Pt , vote no Alckmin ou Haddad. Eu quero conservador na Corte e s\u00f3 o Jair poder\u00e1 equilibrar esta pobre composi\u00e7\u00e3o. Presidente indicar\u00e1 2 a 3 nomes", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yec_terrza/status/1037676782034538501", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "AiltonDias10,coachsandrolima"}
{"id": 1037672653472129030, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:34", "timezone": "CDT", "user_id": 802560668880830464, "username": "KtiaPeixoto2", "tweet": "@g1 O \u00fanico criminoso do Brasil que tem \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, recursos infinitos. O STF e TSE est\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dele, enquanto precisar. Enquanto isso, a afronta continua @TSEjusbr. Que vergonha dessa Rep\u00fablica das Bananas pic.twitter.com/uFmlae9eDg", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/KtiaPeixoto2/status/1037672653472129030", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,TSEjusbr"}
{"id": 1037672598929321985, "date": "2018-09-06", "time": "07:03:21", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "@JuMagalhaesBH Vergonhoso o @STF_oficial trabalhar exclusivamente para o presidi\u00e1rio corrupto. E os demais cidad\u00e3os que est\u00e3o em filas intermin\u00e1veis?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037672598929321985", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JuMagalhaesBH,STF_oficial"}
{"id": 1037671343876202497, "date": "2018-09-06", "time": "06:58:22", "timezone": "CDT", "user_id": 106390097, "username": "rozanecunha", "tweet": "Esse ministro Fachin tem que se posicionar na sua fun\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser partid\u00e1rio. STF , tem que seguir a lei e n\u00e3o burla- l\u00e1...", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rozanecunha/status/1037671343876202497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037670588477841408, "date": "2018-09-06", "time": "06:55:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1001795541288792068, "username": "Lu09947528", "tweet": "Lula recorre ao STF para garantir candidatura e cita comit\u00ea da ONU @UOL https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/04/lula-recorre-ao-stf-para-garantir-candidatura-e-cita-comite-da-onu.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lu09947528/status/1037670588477841408", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOL"}
{"id": 1037669016951828480, "date": "2018-09-06", "time": "06:49:07", "timezone": "CDT", "user_id": 18516417, "username": "raphatex", "tweet": "@BlogDoPim O @STF_oficial \u00e9, disparado, melhor que qualquer filme de suspense! Por mais que voc\u00ea tente prever, sempre haver\u00e1 uma surpresa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphatex/status/1037669016951828480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim,STF_oficial"}
{"id": 1037668760394637312, "date": "2018-09-06", "time": "06:48:06", "timezone": "CDT", "user_id": 50850883, "username": "MirandaSa_", "tweet": "Perda de tempo! O plen\u00e1rio do STF deve julgar pedido de Lula para validar a \"recomenda\u00e7\u00e3o do sub-comit\u00ea do Comit\u00ea dos DDHH da ONU, que tem como vice-presidente um petista de carteirinha =>  http://valor.com.br/u/5810019\u00a0", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MirandaSa_/status/1037668760394637312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037667337934176262, "date": "2018-09-06", "time": "06:42:26", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@RoseBarros__ @Lucxar Mas eles podem ser punidos sim, por\u00e9m essa puni\u00e7\u00e3o tem que partir do SENADO FEDERAL, que \u00e9 o \u00f3rg\u00e3o CORREGEDOR de integrantes de cortes SUPERIORES. Trata-se de puni\u00e7\u00e3o por DESVIO DE CONDUTA, por\u00e9m a maioria de nossos senadores tem processos no STF e da\u00ed...", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037667337934176262", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Lucxar,RoseBarros__"}
{"id": 1037666933397745666, "date": "2018-09-06", "time": "06:40:50", "timezone": "CDT", "user_id": 106827888, "username": "belezoca1000", "tweet": "Sinceramente?Ou @STJnoticias @STF_oficial @MPF_PGR @TRF4_oficial brecam/vetam esta afrontosa defesa do preso impugnado ou n\u00e3o ter\u00e3o tempo para julgar mais nada!H\u00e1 tempos q este p\u00fastula pauta a vida do judici\u00e1rio! Isto n\u00e3o \u00e9 normal nem admiss\u00edvel numa Democracia decente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/belezoca1000/status/1037666933397745666", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STJnoticias,STF_oficial,MPF_PGR,TRF4_oficial"}
{"id": 1037666504668471297, "date": "2018-09-06", "time": "06:39:08", "timezone": "CDT", "user_id": 14665405, "username": "srzd", "tweet": "Ensino domiciliar pode ter legalidade revista nesta quinta pelo STF  http://dlvr.it/QjJTc1\u00a0 pic.twitter.com/joOpkYK91E", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srzd/status/1037666504668471297", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037666404215009281, "date": "2018-09-06", "time": "06:38:44", "timezone": "CDT", "user_id": 544443768, "username": "costa_mapcosta", "tweet": "@iaragb \u00c9 mas n\u00e3o podemos esmorecer ainda existe recurso no STF e no TSE se n\u00e3o ficarmos de olho eles fazem por debaixo do pano", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/costa_mapcosta/status/1037666404215009281", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iaragb"}
{"id": 1037665378095308802, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:39", "timezone": "CDT", "user_id": 110522807, "username": "depChicoAlencar", "tweet": "TEMER TEM MUITO A TEMER: conclu\u00edda a investiga\u00e7\u00e3o da PF sobre o esquema no Porto de Santos, relat\u00f3rio enviado ao STF indica corrup\u00e7\u00e3o, lavagem de dinheiro e caixa 2 por parte de Temer, Moreira, Padilha e Skaf. \u00c9 \u00f3bvio que tem que vir \u00e0 C\u00e2mara um terceiro pedido de investiga\u00e7\u00e3o.", "replies": 9, "retweets": 13, "likes": 68, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/depChicoAlencar/status/1037665378095308802", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664933352271873, "date": "2018-09-06", "time": "06:32:53", "timezone": "CDT", "user_id": 127445322, "username": "AnnaMarca", "tweet": "@OGloboPolitica \u00c9 muita imundice todo dia o STF ter q julgar um esperneio desse ladr\u00e3o.De onde esse verme Lula tira tanto dinheiro para tantos desrespeito \u00e0 justi\u00e7a?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnnaMarca/status/1037664933352271873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037664405624958977, "date": "2018-09-06", "time": "06:30:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "Se reelegermos os parlamentares que hoje possuem processos tramitando no STF, esses parlamentares n\u00e3o ter\u00e3o coragem de AFRONTAREM os bandidos de toga, com medo de terem seus processos PAUTADOS para julgamento pelo plen\u00e1rio do STF.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037664405624958977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037664045241917440, "date": "2018-09-06", "time": "06:29:21", "timezone": "CDT", "user_id": 561368187, "username": "opedeuta", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/opedeuta/status/1037664045241917440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037663650465685504, "date": "2018-09-06", "time": "06:27:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "Eleitores brasileiro, voc\u00eas que assistiram e continuam assistindo os descasos com a nossa justi\u00e7a, partindo de nossa SUPREMA CORTE, entendam que n\u00f3s eleitores podemos provocar a CASSA\u00c7\u00c3O de pelo menos uns 6 ministros VELHOS GAG\u00c1 do STF.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037663650465685504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037663108838379520, "date": "2018-09-06", "time": "06:25:38", "timezone": "CDT", "user_id": 2616066118, "username": "tediosim", "tweet": "Tudo muito bom, mas queria entender como o fachin decide uma coisa num tribunal e outra no STF...\ud83d\ude15  https://twitter.com/RenovaMidia/status/1037660466879901696\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tediosim/status/1037663108838379520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037662488731500544, "date": "2018-09-06", "time": "06:23:10", "timezone": "CDT", "user_id": 742384660332830720, "username": "AntonioPPortil2", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  http://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AntonioPPortil2/status/1037662488731500544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661611773911040, "date": "2018-09-06", "time": "06:19:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1154997330, "username": "Nelsonfsilva1", "tweet": "@RoseBarros__ O que DESTITUIRIA os ministros do STF nesse momento seria uma INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR, o que o povo iria apoiar e aplaudir, j\u00e3 que todos querem ver ESSES TRAIDORES DO STF na cadeia, jutos com o CHEFE DA QUADRILHA Luiz In\u00e1cio Lula da Silva.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Nelsonfsilva1/status/1037661611773911040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037661179940954112, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:58", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Fachin contraria seu voto e nega candidatura de Lula no STF  https://www.revistaforum.com.br/fachin-contraria-seu-voto-e-nega-candidatura-de-lula-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037661179940954112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037661143706333184, "date": "2018-09-06", "time": "06:17:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EMxLX4Idw.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037661143706333184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660705858768896, "date": "2018-09-06", "time": "06:16:05", "timezone": "CDT", "user_id": 313608278, "username": "jesusbrito54", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF | Brasil 247  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jesusbrito54/status/1037660705858768896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037660496512647168, "date": "2018-09-06", "time": "06:15:15", "timezone": "CDT", "user_id": 2327292306, "username": "Heeydella", "tweet": "@STF_oficial as vota\u00e7\u00f5es confirmadas em voto impresso sai quando?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Heeydella/status/1037660496512647168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037659816423055361, "date": "2018-09-06", "time": "06:12:33", "timezone": "CDT", "user_id": 393120957, "username": "GloriaMelgPress", "tweet": "\"Minhas decis\u00f5es t\u00eam credibilidade porque n\u00e3o mudam para o oposto poucos dias depois. Ass. juiz do stf. \u00c9 verdade esse bilhete.\" #sqnComo \u00e9 que pode ainda ter algu\u00e9m que duvide que isso \u00e9 persegui\u00e7\u00e3o, que isso \u00e9 golpe?  https://www.facebook.com/100001487497472/posts/1955745237818374/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#sqnComo", "link": "https://twitter.com/GloriaMelgPress/status/1037659816423055361", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658694287347712, "date": "2018-09-06", "time": "06:08:06", "timezone": "CDT", "user_id": 767746966361169920, "username": "RochaSergyo", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm#.W5EKkleRebM.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RochaSergyo/status/1037658694287347712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037658207202758656, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:10", "timezone": "CDT", "user_id": 168112192, "username": "maurofer2010", "tweet": "@STF_oficial pic.twitter.com/vMJ71TG8Jd", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/maurofer2010/status/1037658207202758656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037658195391590403, "date": "2018-09-06", "time": "06:06:07", "timezone": "CDT", "user_id": 16906073, "username": "Ritavermelha", "tweet": "Toga mascarada, serve \u00e0 plutocracia. Timocratas!!Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ritavermelha/status/1037658195391590403", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037656142527246336, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok @neusinhaschub @alexandrecct @souguereira #13neles #13rasil #Haddad\u00c9Lula13 #LulaHaddadManuPovoUnidos #ChegaDeGolpes #LulaLivre #Confirma13 #OBrasilFelizdeNovo", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#13neles,#13rasil,#Haddad\u00c9Lula13,#LulaHaddadManuPovoUnidos,#ChegaDeGolpes,#LulaLivre,#Confirma13,#OBrasilFelizdeNovo", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037656142527246336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "souguereira,alexandrecct,neusinhaschub,DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037656004245311488, "date": "2018-09-06", "time": "05:57:24", "timezone": "CDT", "user_id": 23160104, "username": "mariatmaciell", "tweet": "Vergonha total. Julgado, condenado por todas as inst\u00e3ncias, solto apenas pelo conchavo com o @STF_oficial . Essa classe art\u00edstisca de fim de linha \u00e9 um lixo. https://twitter.com/levymendeslopes/status/1037652480589475842\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mariatmaciell/status/1037656004245311488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037654932898361344, "date": "2018-09-06", "time": "05:53:09", "timezone": "CDT", "user_id": 138186942, "username": "leopratas", "tweet": "Est\u00e1 provado que Bolsonaro \u00e9 defensor das mulheres, diz testemunha ao STF  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/bolsonaro-e-defensor-das-mulheres-diz-testemunha-ao-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/leopratas/status/1037654932898361344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037654059786924032, "date": "2018-09-06", "time": "05:49:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1332030889, "username": "didi_forelsket", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok #13neles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Confirma13", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#13neles,#Confirma13", "link": "https://twitter.com/didi_forelsket/status/1037654059786924032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037653237082537984, "date": "2018-09-06", "time": "05:46:25", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "PT se reanima com recurso ao STF  http://www.jb.com.br/pais/2018/09/3932-pt-se-reanima-com-recurso-ao-stf.html#.W5EFfdqD_f4.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1037653237082537984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652356064669697, "date": "2018-09-06", "time": "05:42:54", "timezone": "CDT", "user_id": 47966082, "username": "VallePires", "tweet": "O GOLPE EM GESTA\u00c7\u00c3O NO STF https://www.youtube.com/watch?v=uhFhNx0oBLE\u00a0\u2026  https://gab.ai/VallePires/posts/34233984\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VallePires/status/1037652356064669697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037652022022078465, "date": "2018-09-06", "time": "05:41:35", "timezone": "CDT", "user_id": 47966082, "username": "VallePires", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VallePires/status/1037652022022078465", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037651385792249856, "date": "2018-09-06", "time": "05:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Promotor do caso Haddad chamou HC de Lula de \u201cdesastrosa decis\u00e3o\u201d e acusou desembargador Favretto e ministros do STF de \u201ccorporativismo\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/promotor-do-caso-haddad-chamou-hc-de-lula-de-desastrosa-decisao-e-acusou-desembargador-favretto-e-ministros-do-stf-de-corporativismo/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1037651385792249856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037649470475968512, "date": "2018-09-06", "time": "05:31:27", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Quando o Brasil vai perceber que a jurisprud\u00eancia do STF \u00e9 vari\u00e1vel conforme os interesses dos seus membros? E que o chamado voto de colegiado \u00e9 a nova forma como a gangue de toca decide unida o que ficou combinado ao arrepio da Lei? O STF n\u00e3o pode legislar ou alterar o escrito!  pic.twitter.com/OVUHH1nBk5", "replies": 3, "retweets": 11, "likes": 12, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1037649470475968512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037648159323906048, "date": "2018-09-06", "time": "05:26:14", "timezone": "CDT", "user_id": 107394984, "username": "1Paulo_Silva", "tweet": "Fachin \u00e9 relator no STF de a\u00e7\u00e3o de Lula que pode reverter inelegibilidade  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/09/05/fachin-sera-relator-de-acao-de-lula-no-stf-para-reverter-inelegibilidade.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/1Paulo_Silva/status/1037648159323906048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037646303084326912, "date": "2018-09-06", "time": "05:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 176159367, "username": "petromaxx", "tweet": "OAB vai ao STF contra nova exig\u00eancia da CLT para a\u00e7\u00e3o trabalhista  https://enviarsolucoes.jusbrasil.com.br/noticias/621182262/oab-vai-ao-stf-contra-nova-exigencia-da-clt-para-acao-trabalhista?ref=amp\u00a0\u2026 via @Jusbrasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/petromaxx/status/1037646303084326912", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Jusbrasil"}
{"id": 1037645248086925312, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:40", "timezone": "CDT", "user_id": 448987705, "username": "antoniohcardoso", "tweet": "Fachin fez aquela palha\u00e7ada de ir a favor de Lula no TSE para agora ir contra? E porqu\u00ea um ministro do STF iria tomar decis\u00e3o \u00e0s 3hs da manh\u00e3?As informa\u00e7\u00f5es de Joice Hasselman estavam corretas: Antes de pensarem num golpe, a Intelig\u00eancia do Ex\u00e9rcito j\u00e1 estava a par.  pic.twitter.com/GW6VZwtnAa", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/antoniohcardoso/status/1037645248086925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037645144827281409, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:15", "timezone": "CDT", "user_id": 772514191991246852, "username": "marcos_kanegae", "tweet": "@jose_neumanne Sim... mas enquanto isso, no STF de Toffoli, a m\u00fasica toca diferente \ud83e\udd14", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcos_kanegae/status/1037645144827281409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jose_neumanne"}
{"id": 1037645101944721409, "date": "2018-09-06", "time": "05:14:05", "timezone": "CDT", "user_id": 212378556, "username": "lbrunomotta", "tweet": "Alowwwwwww @RedeGlobo @STF_oficial @TSEjusbr @MPF_PGR muito bom dia , passando pra lembrar que faltam 32 dias pra farra de vcs acabar.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lbrunomotta/status/1037645101944721409", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RedeGlobo,STF_oficial,TSEjusbr,MPF_PGR"}
{"id": 1037644600117219328, "date": "2018-09-06", "time": "05:12:05", "timezone": "CDT", "user_id": 173077189, "username": "Rdebusa", "tweet": "@gurovitz @g1 N\u00e3o \u00e9 o Eike Batista o dono do partido ? Aquele presidi\u00e1rio com um ministro do STF no bolso . Envolvido em todo esquema poss\u00edvel de ladroagem no Rio e em outros Estados ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rdebusa/status/1037644600117219328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "g1,gurovitz"}
{"id": 1037644287893295104, "date": "2018-09-06", "time": "05:10:51", "timezone": "CDT", "user_id": 107015059, "username": "skipperj05", "tweet": "Lula entra com novo recurso, que cai nas m\u00e3os do decano do STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367817/Lula-entra-com-novo-recurso-que-cai-nas-m%C3%A3os-do-decano-do-STF.htm#.W5D9I0MsoUc.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/skipperj05/status/1037644287893295104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037640323063795712, "date": "2018-09-06", "time": "04:55:06", "timezone": "CDT", "user_id": 726769395436019713, "username": "PauloBa30395640", "tweet": "Depois de ter rasgado a Constitui\u00e7\u00e3o Federal legislando em causa pr\u00f3pria o STF agora pretende abolir a Lei \u00c1urea!  https://www.brasildefato.com.br/2018/09/04/terceirizacao-or-stf-se-alinhou-a-setores-que-querem-a-volta-da-escravidao/?utm_source=bdf&utm_medium=referral&utm_campaign=twitter_share\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloBa30395640/status/1037640323063795712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037637377529995264, "date": "2018-09-06", "time": "04:43:23", "timezone": "CDT", "user_id": 2604858485, "username": "abe2fe336115400", "tweet": "E se Bozonazi dissesse que mataria os que fazem parte do STF, @zehdeabreu ? Como ser\u00e1 que essa senhora reagiria? https://twitter.com/zehdeabreu/status/1037478846659010560\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/abe2fe336115400/status/1037637377529995264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "zehdeabreu"}
{"id": 1037636507627122688, "date": "2018-09-06", "time": "04:39:56", "timezone": "CDT", "user_id": 57330197, "username": "sergio_cunha", "tweet": "Fachin contradiz seu voto no TSE e nega candidatura Lula no STF  https://www.brasil247.com/pt/247/brasilia247/367841/Fachin-contradiz-seu-voto-no-TSE-e-nega-candidatura-Lula-no-STF.htm\u00a0\u2026 via @brasil247", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/sergio_cunha/status/1037636507627122688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "brasil247"}
{"id": 1037635780829736960, "date": "2018-09-06", "time": "04:37:03", "timezone": "CDT", "user_id": 42252925, "username": "Wilwerth", "tweet": "@STF_oficial Decis\u00e3o sobre Lula poder ou \u00f1 ser candidato caiu nas garras do comunista Fachin. Eu s\u00f3 digo isso: Se estourar uma guerra civil por causa desse corrompido STF, eu vou pra Bras\u00edlia lutar. N\u00e3o tenham d\u00favida. E eu vou carregado de \u00f3dio e com uma miss\u00e3o.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Wilwerth/status/1037635780829736960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037634628838981635, "date": "2018-09-06", "time": "04:32:28", "timezone": "CDT", "user_id": 756261775641804800, "username": "vinigpimenta", "tweet": "@STF_oficial @psl_sc De acordo com os mesmos eles n\u00e3o devem satisfa\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o pois n\u00e3o s\u00e3o eleitos por voto popular.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinigpimenta/status/1037634628838981635", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "psl_sc,STF_oficial"}
{"id": 1037629410818576384, "date": "2018-09-06", "time": "04:11:44", "timezone": "CDT", "user_id": 265919329, "username": "suelyninna", "tweet": "Defesa faz novo pedido ao STF para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura de Lula; Celso de Mello ser\u00e1 o relator  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/defesa-faz-novo-pedido-ao-stf-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura-de-lula-a-presidencia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-smart&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/suelyninna/status/1037629410818576384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037624265615454208, "date": "2018-09-06", "time": "03:51:17", "timezone": "CDT", "user_id": 498663823, "username": "Costa1965Costa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Costa1965Costa/status/1037624265615454208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037612638480609280, "date": "2018-09-06", "time": "03:05:05", "timezone": "CDT", "user_id": 850487947363311616, "username": "Helenaf21621737", "tweet": "@stf E a saga de recursos dp Luladrao esta a todo vapor.1 recurso no @ STE e mais 2 no @STF..Nosso judiciario s\u00f3  tem 1 cliente; LULADRAO.", "replies": 0, "retweets": 4, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Helenaf21621737/status/1037612638480609280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "stf"}
{"id": 1037605407089410054, "date": "2018-09-06", "time": "02:36:21", "timezone": "CDT", "user_id": 578373486, "username": "claudiacunharp", "tweet": "@bolsimpson Quem dera.  N\u00f3s temos o STF, que n\u00e3o ir\u00e1 deixar isso acontecer!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/claudiacunharp/status/1037605407089410054", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bolsimpson"}
{"id": 1037604841613418497, "date": "2018-09-06", "time": "02:34:06", "timezone": "CDT", "user_id": 741398433098010624, "username": "kcnogueira55", "tweet": "@reinaldoazevedo Acho mesmo que o Temer tem o direito de reclamar, quando a Dilma saiu o pa\u00eds estava em farrapos, se n\u00e3o est\u00e1 bom hoje, pelo menos est\u00e1 calmo com as institui\u00e7\u00f5es funcionando, menos obviamente o STF. O Alckmin tem essa mania de pichar tudo e todos, mas suas campanhas n\u00e3o decolam.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kcnogueira55/status/1037604841613418497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1037596691610906624, "date": "2018-09-06", "time": "02:01:43", "timezone": "CDT", "user_id": 77020045, "username": "marcostostes", "tweet": "\ud83d\udc4d on @YouTube: URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostostes/status/1037596691610906624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037573070209384448, "date": "2018-09-06", "time": "00:27:51", "timezone": "CDT", "user_id": 92268369, "username": "Gabriel_2049", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_2049/status/1037573070209384448", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571311390867457, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:52", "timezone": "CDT", "user_id": 9298532, "username": "osirisbarros", "tweet": "Est\u00e1 provado que Bolsonaro \u00e9 defensor das mulheres, diz testemunha ao STF  https://noticias.uol.com.br/politica/eleicoes/2018/noticias/2018/08/28/bolsonaro-e-defensor-das-mulheres-diz-testemunha-ao-stf.htm\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/osirisbarros/status/1037571311390867457", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037571178775437313, "date": "2018-09-06", "time": "00:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 92268369, "username": "Gabriel_2049", "tweet": "Alerta! O STF pode rasgar as leis e garantir a candidatura do presidi\u00e1rio.  https://youtu.be/hg1-kj0GUW4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gabriel_2049/status/1037571178775437313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037568768698970112, "date": "2018-09-06", "time": "00:10:46", "timezone": "CDT", "user_id": 97602940, "username": "brunabru09", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunabru09/status/1037568768698970112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037567768881754112, "date": "2018-09-06", "time": "00:06:47", "timezone": "CDT", "user_id": 280070562, "username": "marciagerhardt1", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciagerhardt1/status/1037567768881754112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037567479479001089, "date": "2018-09-06", "time": "00:05:38", "timezone": "CDT", "user_id": 198360106, "username": "zumalta", "tweet": "@gramich Se Lula desistir antes da decis\u00e3o final do STF seu processo no Comit\u00ea de Direitos Humanos da ONU ser\u00e1 arquivado. O que voc\u00ea faria no lugar dele?", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zumalta/status/1037567479479001089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gramich"}
{"id": 1037564384447524864, "date": "2018-09-05", "time": "23:53:20", "timezone": "CDT", "user_id": 67467576, "username": "GuilDore27", "tweet": "A TRAMOIA DO PT. O CIRCO CONTINUA.. TENTATIVA DE GOLPE DO @STF_oficial FACHIN VAI RELATAR NOVO RECURSO DE LULA https://www.oantagonista.com/?p=111133\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GuilDore27/status/1037564384447524864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037560474051719169, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 198360106, "username": "zumalta", "tweet": "Neg\u00f3cio \u00e9 o seguinte: por que o TSE/STF/MPF e tals n\u00e3o mandam prender logo todo o eleitorado? Seria a forma perfeita de impedir elei\u00e7\u00e3o de Lula.", "replies": 1, "retweets": 16, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/zumalta/status/1037560474051719169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037560417789325312, "date": "2018-09-05", "time": "23:37:35", "timezone": "CDT", "user_id": 54605110, "username": "rbuncker", "tweet": "@RoseBarros__ O rastilho de p\u00f3lvora esta no ar! A hora deles vai chegar! STF LIXO! Bolsonaro vai ganhar! Se tirarem ele guerra civil a frente!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rbuncker/status/1037560417789325312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RoseBarros__"}
{"id": 1037556678684762112, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:43", "timezone": "CDT", "user_id": 597220275, "username": "alexandrecct", "tweet": "@STF_oficial @DarioAlok S\u00f3 uma d\u00favida, Fachin j\u00e1 \u00e9 relator dos processos da Lava Jato e \u00e9 esse o caso da liminar pedida por Lula. A pergunta \u00e9: foi por designado essa raz\u00e3o ou foi por sorteio?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexandrecct/status/1037556678684762112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DarioAlok,STF_oficial"}
{"id": 1037556508009984001, "date": "2018-09-05", "time": "23:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 110276841, "username": "Carlos_Sarmento", "tweet": "STF concede HC a empres\u00e1rio preso em opera\u00e7\u00e3o contra doleiros  http://dlvr.it/QjGgZr\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Carlos_Sarmento/status/1037556508009984001", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037554169136209922, "date": "2018-09-05", "time": "23:12:45", "timezone": "CDT", "user_id": 718527939843923969, "username": "Eliakin19", "tweet": "Gilmar Mendes manda soltar ex-presidente do banco Prosper preso na Lava Jato  https://g1.globo.com/politica/noticia/2018/09/05/gilmar-mendes-manda-soltar-ex-presidente-do-banco-prosper-preso-na-lava-jato.ghtml\u00a0\u2026: O cara \u00e9 um presente do PSDB para o Brasil! Quem o indicou para o STF? Os que hj aparecem na cabe\u00e7a do Centrao :FHC.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Eliakin19/status/1037554169136209922", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037550732231102464, "date": "2018-09-05", "time": "22:59:05", "timezone": "CDT", "user_id": 43140862, "username": "anderson_jose51", "tweet": "STF julga cassa\u00e7\u00e3o de registro de fabricante de cigarros  http://dlvr.it/QjGZy2\u00a0 pic.twitter.com/Vel03rZipl", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anderson_jose51/status/1037550732231102464", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037547382848847873, "date": "2018-09-05", "time": "22:45:47", "timezone": "CDT", "user_id": 110077947, "username": "jorge_justino", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jorge_justino/status/1037547382848847873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544978879328256, "date": "2018-09-05", "time": "22:36:14", "timezone": "CDT", "user_id": 1184262696, "username": "uli_cassilva", "tweet": "DO JEITO QUE O PT QUER, NAO ESTRANHAREI SE BEIRA MAR SAIR CANDIDATO NO RJ, MARCOLA EM SP, OU O GOLEIRO BRUNO EM MG. ESSE SERA O STF CASO SOLTAR MARGINAL DO TRIPLEX.Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/uli_cassilva/status/1037544978879328256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037544003464585216, "date": "2018-09-05", "time": "22:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Edson Fachin, \u00fanico no TSE contra a inelegibilidade de Lula, ser\u00e1 o relator no STF que analisar\u00e1 a inelegibilidade de Lula.Esse Supremo \u00e9 uma homenagem eterna \u00e0 Beatriz Segall: VALE TUDO.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037544003464585216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543883889102849, "date": "2018-09-05", "time": "22:31:53", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "J\u00e1 t\u00e3o armado o circo de novo. Haja dinheiro do povo jogado fora por esse STF pelego.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037543883889102849", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037543633065521152, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:53", "timezone": "CDT", "user_id": 111897975, "username": "debbiestar72", "tweet": "@UOLNoticias @marcianux N\u00e3o vai com a cara... \ud83e\udd23 S\u00f3 um imbecil recalcado e com desvio de car\u00e1ter pra defender um FDP traidor. 1\u00b0e 2\u00b0  inst\u00e2ncias + o STF, todos n\u00e3o v\u00e3o com a cara dele, ot\u00e1rio? Acorda, atraso de vida!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/debbiestar72/status/1037543633065521152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marcianux,UOLNoticias"}
{"id": 1037543466782400512, "date": "2018-09-05", "time": "22:30:13", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "Pelo amor... STF>TSE chega de Lula! Est\u00e1 insuport\u00e1vel, todo dia Lula na pauta das Institui\u00e7\u00f5es. A condi\u00e7\u00e3o atual do Lula n\u00e3o o faz autoridade alguma para impor o que ele quer. Ele \u00e9 um ficha suja, ineleg\u00edvel, ponto. - Avante Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037543466782400512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037542409914249217, "date": "2018-09-05", "time": "22:26:01", "timezone": "CDT", "user_id": 68184534, "username": "PonziNeto", "tweet": "@taytayago Infelizmente o STF n\u00e3o tem a mesma celeridade ou efici\u00eancia que Curitiba...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PonziNeto/status/1037542409914249217", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "taytayago"}
{"id": 1037541107939328000, "date": "2018-09-05", "time": "22:20:51", "timezone": "CDT", "user_id": 872493896084987906, "username": "MariaAnglicaM11", "tweet": "@STF_oficial URGENTE : GOLPE ORQUESTRADO NO  @STF_OFICIAL PARA  GARANTIR LULA CANDIDATO.\ud83d\udc47 https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaAnglicaM11/status/1037541107939328000", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037540855878430725, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:51", "timezone": "CDT", "user_id": 264634256, "username": "katiabrigitte", "tweet": "Precisamos nos mobilizar agora antes que seja tarde O Lula vai acabar conseguindo ser solto e ainda concorrer a presid\u00eancia \u00c9  hora de um ato uma manifesta\u00e7\u00e3o pontual contra esta palha\u00e7ada O STF  tem que respeitar a decis\u00e3o do TSECOMPARTILHA ESTA IDEIA  https://twitter.com/BecaBrix/status/1037464563632025600\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/katiabrigitte/status/1037540855878430725", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540714861809664, "date": "2018-09-05", "time": "22:19:17", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO    https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037540714861809664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540429191888896, "date": "2018-09-05", "time": "22:18:09", "timezone": "CDT", "user_id": 86811698, "username": "christianne63", "tweet": "Ministro do #STF Fachin #bandidosdetoga Petista que vai julgar o molusco!!!Temos que acabar com esta pouca vergonha!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#bandidosdetoga", "link": "https://twitter.com/christianne63/status/1037540429191888896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037540281061654528, "date": "2018-09-05", "time": "22:17:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr  - O desastre Macri na Argentina e o sil\u00eancio da m\u00eddia brasileira https://nossapolitica.net/2018/09/o-desastre-macri-na-argentina/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037540281061654528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037539854840684544, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:52", "timezone": "CDT", "user_id": 86811698, "username": "christianne63", "tweet": "@Ricamconsult Deveria voltar para cadeia , juntamente com alguns Ministros do #STF #bandidosdetoga", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#bandidosdetoga", "link": "https://twitter.com/christianne63/status/1037539854840684544", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Ricamconsult"}
{"id": 1037539838772301825, "date": "2018-09-05", "time": "22:15:48", "timezone": "CDT", "user_id": 71642553, "username": "raphaelscostarj", "tweet": "@STF_oficial Defesa faz novo pedido ao @STF_Oficial para suspender decis\u00e3o que barrou candidatura de @LulaOficial; Celso de Mello ser\u00e1 o relator  https://g1.globo.com/politica/eleicoes/2018/noticia/2018/09/05/defesa-faz-novo-pedido-ao-stf-para-suspender-decisao-que-barrou-candidatura-de-lula-a-presidencia.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026 V\u00e3o tomar Noku de novo!!!", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphaelscostarj/status/1037539838772301825", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,LulaOficial"}
{"id": 1037538651520032768, "date": "2018-09-05", "time": "22:11:05", "timezone": "CDT", "user_id": 3195986765, "username": "FDelCastillo3", "tweet": "Defesa de Lula, recorre ao STF e TSE para manter o ex-presidente petista como candidato.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FDelCastillo3/status/1037538651520032768", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536618347933696, "date": "2018-09-05", "time": "22:03:00", "timezone": "CDT", "user_id": 1668412740, "username": "crf_castro", "tweet": "Kleber leite consegue liminarFlamengo perde pro interLula dependendo do stf pra ser candidatoBarbieri segue treinador Q dia..", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/crf_castro/status/1037536618347933696", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037536443885858816, "date": "2018-09-05", "time": "22:02:19", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@LulaOficial @PCO29 @hamenteslivres @ElaineG16 @belle_ckbbio @Hendrix_Careta @MCCdoBrasil @Adrianasscamar1 @Seoade @Doce_Vicio @TuiteirosDoPT @Gzgozzi @HDr_Z7 @Sandman998 @MariluParreiras @Cyberdri @DilmaResiste @heitorjcampos @Olgico1 @souguereira @alexandrecct @diraholanda @tani1000 @pahega @MalcomEcks @ZehChe @AnnaS_Gdottir @JujuMathiasMar4 @eudesaqui @sandraselmader @SpassosRJ @JeanSena #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037536443885858816", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "JeanSena,SpassosRJ,sandraselmader,eudesaqui,JujuMathiasMar4,AnnaS_Gdottir,ZehChe,MalcomEcks,pahega,tani1000,diraholanda,alexandrecct,souguereira,Olgico1,heitorjcampos,DilmaResiste,Cyberdri,MariluParreiras,Sandman998,HDr_Z7,Gzgozzi,TuiteirosDoPT,Doce_Vicio,Seoade,Adrianasscamar1,MCCdoBrasil,Hendrix_Careta,belle_ckbbio,ElaineG16,hamenteslivres,PCO29,LulaOficial,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037535423042600961, "date": "2018-09-05", "time": "21:58:15", "timezone": "CDT", "user_id": 3378088599, "username": "marioasouza72", "tweet": "@STF_oficial @macunaimaz Merda porra nenhuma. A \u00fanica coisa que voc\u00eas podem fazer e j\u00e1 fazem muito bem \u00e9 pagar esse monte de juiz FDP para atender a vontade de voc\u00eas. O que foi, j\u00e1 acabou a grana para comprar senten\u00e7as e pol\u00edticos votarem a favor de voc\u00eas?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marioasouza72/status/1037535423042600961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,STF_oficial"}
{"id": 1037533444883009536, "date": "2018-09-05", "time": "21:50:24", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@luizmuller #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037533444883009536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037533338704248832, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:59", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@inst_lula #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037533338704248832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "inst_lula,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037533237009108994, "date": "2018-09-05", "time": "21:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@VioletaMaia13 @FatosNacionais #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037533237009108994", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FatosNacionais,VioletaMaia13,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037532852534091777, "date": "2018-09-05", "time": "21:48:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@tijolaco @StellaMendonca #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037532852534091777", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "StellaMendonca,tijolaco,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037532793348218880, "date": "2018-09-05", "time": "21:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "Vergonhoso ver que tanta gente morre na fila do @STF_oficial esperando por um recurso e um bandido corrupto tem privil\u00e9gios e fura filas o tempo todo. https://twitter.com/tininhasouza191/status/1037489127430782976\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037532793348218880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037532214483996672, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:31", "timezone": "CDT", "user_id": 2865456605, "username": "DRosarts", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @frjunioradv Rid\u00edculo como todos\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRosarts/status/1037532214483996672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frjunioradv,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037532109840240640, "date": "2018-09-05", "time": "21:45:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55405167, "username": "viniciusnb", "tweet": "ABJD - Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Juristas pela Democracia: TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O NO STF  http://www.abjd.org.br/2018/09/terceirizacao-no-stf.html?spref=tw\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusnb/status/1037532109840240640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037532061580578818, "date": "2018-09-05", "time": "21:44:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2865456605, "username": "DRosarts", "tweet": "@STF_oficial @o_antagonista @clebermaximo @silvaniasalomao @frjunioradv  pic.twitter.com/kKMd8qqQLf", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DRosarts/status/1037532061580578818", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "frjunioradv,silvaniasalomao,clebermaximo,o_antagonista,STF_oficial"}
{"id": 1037530506840236032, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:43", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr  - Manuela D\u2019\u00c1vila: \u201ca imprensa brasileira n\u00e3o mostra, mas a situa\u00e7\u00e3o Argentina se agrava tristemente\u201d https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/manuela-davila-a-imprensa-brasileira-nao-mostra-mas-a-situacao-argentina-se-agrava-tristemente/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037530506840236032", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037530469263441920, "date": "2018-09-05", "time": "21:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 38607932, "username": "vfhcarvalho", "tweet": "O #STF gasta dinheiro e tempo julgando o bandido #lula e nada adiantou?", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#STF,#lula", "link": "https://twitter.com/vfhcarvalho/status/1037530469263441920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037530198856687616, "date": "2018-09-05", "time": "21:37:30", "timezone": "CDT", "user_id": 52561554, "username": "CorreaDeMattos", "tweet": "PT processa Bolsonaro no STF por v\u00eddeo que sugere fuzilar  http://www.jb.com.br/pais/eleicoes_2018/2018/09/3091-pt-processa-bolsonaro-no-stf-por-video-que-sugere-fuzilar-petralhas.html#.W5CS3KVqVMw.facebook\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CorreaDeMattos/status/1037530198856687616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037529678863589378, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:26", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@luizmuller #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037529678863589378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "luizmuller,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037529583023808512, "date": "2018-09-05", "time": "21:35:03", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@sandra_miria @KennedyAlencar #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037529583023808512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "KennedyAlencar,sandra_miria,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037529237761282049, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:41", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@pablovillaca #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037529237761282049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "pablovillaca,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037529068030361600, "date": "2018-09-05", "time": "21:33:00", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@brasil247 @CatiaAmorim5 @Dida24314931 #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037529068030361600", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Dida24314931,CatiaAmorim5,brasil247,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037528260157038593, "date": "2018-09-05", "time": "21:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 29767899, "username": "Opoeta_won", "tweet": "@Hendrix_Careta Salvaria o Sergio Moro porque ele n\u00e3o daz parte de STF sen\u00e3o o deixaria queimar junto  com essa gangue.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Opoeta_won/status/1037528260157038593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta"}
{"id": 1037527868027412480, "date": "2018-09-05", "time": "21:28:14", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "@STF_oficial os senhores ministros viraram piada nacional. Parab\u00e9ns. https://twitter.com/alves_heverson/status/1037280087283036160\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037527868027412480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037525693989625856, "date": "2018-09-05", "time": "21:19:36", "timezone": "CDT", "user_id": 34312407, "username": "lgsantos", "tweet": "@Glauber_Braga Vcs n\u00e3o cansam de perder no STF?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lgsantos/status/1037525693989625856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Glauber_Braga"}
{"id": 1037521915970236416, "date": "2018-09-05", "time": "21:04:35", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "Se voc\u00ea tem dinheiro, sujo ou n\u00e3o, tem amigos e influ\u00eancia, o @STF_oficial p\u00e1ra pra te servir. https://twitter.com/fernandorocha26/status/1037474451112255494\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037521915970236416", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037521103256727552, "date": "2018-09-05", "time": "21:01:21", "timezone": "CDT", "user_id": 761608888475086848, "username": "BenitesMar77", "tweet": "@Estadao Dia 02 Fev 2017, Globo dizia q tinha mais de 53mil Acoes no STF. Esse 8fingers consegue furar fila constantemente no STF. Pqp. Morto-vivo.Via @estadao: Celso de Mello \u00e9 sorteado relator do pedido de Lula contra decis\u00e3o do TSE - https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/celso-de-mello-e-sorteado-relator-do-pedido-de-lula-para-derrubar-decisao-do-tse/\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BenitesMar77/status/1037521103256727552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Estadao"}
{"id": 1037520933244882945, "date": "2018-09-05", "time": "21:00:41", "timezone": "CDT", "user_id": 200406290, "username": "patriotatambem", "tweet": "@STF_oficial @macunaimaz bandido bom \u00e9 bandido ESCRAVIZADO pra ressarcir preju\u00edzos (pol\u00edticos, ju\u00edzes, militares, funcion\u00e1rios p\u00fablicos tra\u00edras) https://www.youtube.com/watch?v=2YKZUusVj9k\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/patriotatambem/status/1037520933244882945", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,STF_oficial"}
{"id": 1037519245997998084, "date": "2018-09-05", "time": "20:53:59", "timezone": "CDT", "user_id": 1021456350814134272, "username": "Tupiniquim_17", "tweet": "@exercitooficial @LeSnovaes @Gen_VillasBoas O STF s\u00f3 voltar\u00e1 a respeitar a constitui\u00e7\u00e3o quando tivermos novamente um MILITAR no Comando do Ex\u00e9rcito Brasileiro...#Bolsonaro17No1\u00baturno#BolsonaroPresidente17#Bolsonaro17No1\u00baturno#BolsonaroPresidente17", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17,#Bolsonaro17No1\u00baturno,#BolsonaroPresidente17", "link": "https://twitter.com/Tupiniquim_17/status/1037519245997998084", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Gen_VillasBoas,LeSnovaes,exercitooficial"}
{"id": 1037518694467952641, "date": "2018-09-05", "time": "20:51:47", "timezone": "CDT", "user_id": 77920426, "username": "diegoescosteguy", "tweet": "Podcast: o PT tenta de tudo no STF para manter Lula como\u00a0candidato  https://diegoescosteguy.com/2018/09/06/podcast-o-pt-tenta-de-tudo-no-stf-para-manter-lula-como-candidato/\u00a0\u2026", "replies": 2, "retweets": 10, "likes": 40, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diegoescosteguy/status/1037518694467952641", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037518330922524682, "date": "2018-09-05", "time": "20:50:20", "timezone": "CDT", "user_id": 4708444281, "username": "FMhiranda", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FMhiranda/status/1037518330922524682", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517920614711296, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:43", "timezone": "CDT", "user_id": 938136943, "username": "2000Crd", "tweet": "@TSEjusbr @STF_oficial @macunaimaz \u00c9 tudo que a quadrilha instalada no STF (parte n\u00e3o s\u00e3o todos) querem. Lula no poder = Liberdade para roubar!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2000Crd/status/1037517920614711296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "macunaimaz,STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037517880504578048, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:33", "timezone": "CDT", "user_id": 360640020, "username": "SilvioCesarAR", "tweet": "@STF_oficial Por favor, tirem esse lixo eleitoral da minha TV. Comprei o equipamento, pago assinatura e energia el\u00e9trica. Al\u00e9m de ser roubado diariamente por meio de impostos que enriquece esses canalhas, pol\u00edticos profissionais e suas fam\u00edlias... esses ladr\u00f5es n\u00e3o podem invadir a minha casa!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SilvioCesarAR/status/1037517880504578048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037517851270238210, "date": "2018-09-05", "time": "20:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 938136943, "username": "2000Crd", "tweet": "\u00c9 tudo que a quadrilha instalada no STF (parte n\u00e3o s\u00e3o todos) querem. Lula no poder = Liberdade para roubar!  https://twitter.com/macunaimaz/status/1037516187456942080\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/2000Crd/status/1037517851270238210", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037517697129631745, "date": "2018-09-05", "time": "20:47:49", "timezone": "CDT", "user_id": 220149288, "username": "mimis51", "tweet": "Interessante @STF_oficial @TSEjusbr https://twitter.com/firstcitizensam/status/1037447566949052434\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mimis51/status/1037517697129631745", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,TSEjusbr"}
{"id": 1037516986606137344, "date": "2018-09-05", "time": "20:45:00", "timezone": "CDT", "user_id": 56143996, "username": "ARFFilho", "tweet": "STF n\u00e3o conceder\u00e1 o efeito suspensivo almejado pela 'defesa' do condenado em 2\u00aa inst\u00e2ncia...N\u00e3o acredita?Aguardemos.STF \u00e9 o 'guardi\u00e3o' da nossa democracia e n\u00e3o deixar\u00e1 esta inseguran\u00e7a jur\u00eddica prevalecer.  https://twitter.com/leandroruschel/status/1037406687358083072\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARFFilho/status/1037516986606137344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515611465637888, "date": "2018-09-05", "time": "20:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 111348277, "username": "jmarciotavares", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/mT1YIDWIUpw?aResumo\u00a0\u2026 do Dia - n\u00ba79 | 5/9/2018 - Arma\u00e7\u00e3o no STF: Fachin \u00e9 o relator do caso", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jmarciotavares/status/1037515611465637888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037515471149563904, "date": "2018-09-05", "time": "20:38:59", "timezone": "CDT", "user_id": 2750618680, "username": "Garygaribaldi", "tweet": "URGENTE: Recurso de Lula cai nas m\u00e3os de Celso de Mello no STF  https://clickpolitica.com.br/2018/09/05/urgente-recurso-de-lula-cai-nas-maos-de-celso-de-mello-no-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Garygaribaldi/status/1037515471149563904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037515041107521537, "date": "2018-09-05", "time": "20:37:16", "timezone": "CDT", "user_id": 88425344, "username": "ninanatal", "tweet": "N\u00e3o @caleromarcelo e o passe livre dele @MichelTemer foi inclusive recentemente negociado via aumento do @STF_oficial \ud83d\ude48 https://twitter.com/caleromarcelo/status/1037509024391081991\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ninanatal/status/1037515041107521537", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caleromarcelo,MichelTemer,STF_oficial"}
{"id": 1037514893497454592, "date": "2018-09-05", "time": "20:36:41", "timezone": "CDT", "user_id": 51078114, "username": "npfaltz", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/npfaltz/status/1037514893497454592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037514348397322240, "date": "2018-09-05", "time": "20:34:31", "timezone": "CDT", "user_id": 972161266595913733, "username": "BrandaoGueiros", "tweet": "O MP,o STF,o TSE e todo o poder Judici\u00e1rio seguem se fortalecendo como \u00e1rbitros da situa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica e agora das elei\u00e7\u00f5es.Cada nova medida q reafirma o veto \u00e0 candidatura de Lula \u00e9 uma nova medida atentando contra o direito democr\u00e1tico elementar do povo decidir em quem vai votar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrandaoGueiros/status/1037514348397322240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037513808418426880, "date": "2018-09-05", "time": "20:32:22", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@semioticas @MarcelaSaraivas #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037513808418426880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcelaSaraivas,semioticas,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037513665426153472, "date": "2018-09-05", "time": "20:31:48", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@observotariopig @MariluParreiras @anavilarinno @FatosNacionais @luizmuller @emirsader @semioticas @CCambara2 #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037513665426153472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CCambara2,semioticas,emirsader,luizmuller,FatosNacionais,anavilarinno,MariluParreiras,observotariopig,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037513375742406657, "date": "2018-09-05", "time": "20:30:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "#MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio  Trag\u00e9dia: Governo Corta de 50% dos recursos do Bolsa Fam\u00edlia e confirma Brasil no Mapa Mundial da Fome  https://maissuas.org/2018/09/05/tragedia-governo-corta-de-50-dos-recursos-do-bolsa-familia-e-confirma-brasil-no-mapa-mundial-da-fome/\u00a0\u2026 via @MaisSuas", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037513375742406657", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,MaisSuas"}
{"id": 1037513123467550720, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:39", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@MaisSuas @Gabriel6828 @IrisMariaOlivei #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037513123467550720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "IrisMariaOlivei,Gabriel6828,MaisSuas,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037513018635108356, "date": "2018-09-05", "time": "20:29:14", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@LulaOficial @Hendrix_Careta #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037513018635108356", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Hendrix_Careta,TSEjusbr,LulaOficial,STF_oficial,MPF_PGR,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037512776296685570, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:16", "timezone": "CDT", "user_id": 957764245961273345, "username": "Ax65911571", "tweet": "@tovaga Ap\u00f3s  STF 6 x 1 entrou em off-side", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Ax65911571/status/1037512776296685570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tovaga"}
{"id": 1037512729475604482, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DeputadoFederal #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037512729475604482", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DeputadoFederal,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037512712534810624, "date": "2018-09-05", "time": "20:28:01", "timezone": "CDT", "user_id": 901490197187239937, "username": "PauloVitorAlm11", "tweet": "Isso \u00e9 uma esculhamba\u00e7\u00e3o judicial, com a coniv\u00eancia do @STF_oficial . Tem gente que fica anos esperando julgamento de um simples recurso. Esse bandido corrupto fura todas as filas e ganha todas as aten\u00e7\u00f5es dos ilustres ministros. #STFContraOBrasil https://twitter.com/roxmo/status/1037502976569618434\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#STFContraOBrasil", "link": "https://twitter.com/PauloVitorAlm11/status/1037512712534810624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "STF_oficial"}
{"id": 1037512048920469507, "date": "2018-09-05", "time": "20:25:23", "timezone": "CDT", "user_id": 724698409983217664, "username": "AnaMari97672384", "tweet": "@OGloboPolitica T\u00e1 liberando \u00e0 bandidagem toda , n\u00e9, Gilmar??? No Brasil ,o crime compensa! STF , FORA!!!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaMari97672384/status/1037512048920469507", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "OGloboPolitica"}
{"id": 1037510806236213248, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:26", "timezone": "CDT", "user_id": 2401917402, "username": "marciolabre", "tweet": "T\u00e1 na hora do STF emitr um boleto cobrando do PT o reembolso por todas as despesas de custeio que tiveram nos \u00faltimos seis meses, haja vista que o partido tomou o tribunal para uso privativo de suas pr\u00f3prias demandas em detrimento de outras a\u00e7\u00f5es de interesses da sociedade.", "replies": 3, "retweets": 72, "likes": 197, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciolabre/status/1037510806236213248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510701219307524, "date": "2018-09-05", "time": "20:20:01", "timezone": "CDT", "user_id": 724698409983217664, "username": "AnaMari97672384", "tweet": "@VEJA AT\u00c9 QUANDO STF ???QUE VCS V\u00c3O  FICAR \u00c0 DISPOSI\u00c7\u00c3O DE PRESIDI\u00c1RIO BANDIDO ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaMari97672384/status/1037510701219307524", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA"}
{"id": 1037510453419753472, "date": "2018-09-05", "time": "20:19:02", "timezone": "CDT", "user_id": 900086200693911552, "username": "Henriqu54027324", "tweet": "Lei da ficha limpa ... o Lula n\u00e3o quer respeitar a lei e ainda recorre ao STF ???? PQP QUE PA\u00cdS DE MERDA QUE VIVEMOS !!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Henriqu54027324/status/1037510453419753472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037510208321413120, "date": "2018-09-05", "time": "20:18:04", "timezone": "CDT", "user_id": 398416621, "username": "vascosonda", "tweet": "General Lessa:\" O STF poder\u00e1 causar uma interven\u00e7\u00e3o militar no Brasil. Haver\u00e1 derramamento de sangue\" | DB  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-o-stf-podera-causar-uma-intervencao-militar-no-brasil-havera-derramamento-de-sangue/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vascosonda/status/1037510208321413120", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509663728840705, "date": "2018-09-05", "time": "20:15:54", "timezone": "CDT", "user_id": 86369609, "username": "ARPEJOS", "tweet": "O FEN\u00d4MENO BOLSONARO S\u00d3 ACONTECEU ANTES NA HIST\u00d3RIA DO BRASIL: J\u00c2NIO QUADROS EM 1960. \u00c9 IRREVERS\u00cdVEL O TSUNAMI ELEITORAL DO CANDIDATO. MAS NO STF, VAI SE TENTAR: ALERTEM A NA\u00c7\u00c3O !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ARPEJOS/status/1037509663728840705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037509394441928705, "date": "2018-09-05", "time": "20:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 171201212, "username": "EZLINEDA", "tweet": "@MarcioM02035740 Insanidade do STF que d\u00e1 asas a tantas asneiras", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EZLINEDA/status/1037509394441928705", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarcioM02035740"}
{"id": 1037508670677045249, "date": "2018-09-05", "time": "20:11:57", "timezone": "CDT", "user_id": 1154005153, "username": "rogoncaetano", "tweet": "@DanAdjuto @marcobianchibr @charlinemessa 7 dos 11 Ministros do STF, foram indicados pelo Lula e Dilma!", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogoncaetano/status/1037508670677045249", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "charlinemessa,marcobianchibr,DanAdjuto"}
{"id": 1037508134791794694, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:49", "timezone": "CDT", "user_id": 915414934644764672, "username": "RenataVianaDin1", "tweet": "Alerta!!!! O STF quer rasgar as leis e tirar Lula da prisao https://youtu.be/hg1-kj0GUW4\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RenataVianaDin1/status/1037508134791794694", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037507951727140864, "date": "2018-09-05", "time": "20:09:06", "timezone": "CDT", "user_id": 897652992, "username": "SERGIOMATOSOUZA", "tweet": "@VemPraRua_br STF \u00e9 pra recursos e mais recursos pro Lula? L\u00e1 v\u00e3o eles de novo e o querem nas elei\u00e7\u00f5es apesar de preso. Virar\u00e3o Suprema Trapa\u00e7a Federal se fizer e teremos que exigir do  Senado cassa\u00e7\u00e3o quem for c\u00famplice do golpe pelo presidi\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SERGIOMATOSOUZA/status/1037507951727140864", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VemPraRua_br"}
{"id": 1037507073339207680, "date": "2018-09-05", "time": "20:05:36", "timezone": "CDT", "user_id": 1154005153, "username": "rogoncaetano", "tweet": "@DanAdjuto O @STF_oficial j\u00e1 algum tempo  analisando Liminares para o Lula . \ud83e\udd14\ud83e\udd14Quantos recursos j\u00e1 foram solicitados ao STF, pelos Advogados do LULA ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rogoncaetano/status/1037507073339207680", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanAdjuto,STF_oficial"}
{"id": 1037506834150686720, "date": "2018-09-05", "time": "20:04:39", "timezone": "CDT", "user_id": 59247987, "username": "edigezir", "tweet": "@STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @guy_machistas Olha o art 5 CF88, \u201ctodos s\u00e3o iguais perante a Lei\u201d. Tu achas mesmo que todos s\u00e3o iguais? \u00c9 piada nossa lei.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/edigezir/status/1037506834150686720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "guy_machistas,TSEjusbr,MPF_PGR,STF_oficial"}
{"id": 1037504598611775488, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:46", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@DepMarcoMaia #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037504598611775488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DepMarcoMaia,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037504435742760960, "date": "2018-09-05", "time": "19:55:08", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@delucca #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037504435742760960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037504175083610112, "date": "2018-09-05", "time": "19:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "@gleisi #MarciaTiburiRJ13PT #HaddadPresidente13 #LulaHaddadMana13 @STF_oficial @MPF_PGR @TSEjusbr @CBNoficial @folha @RedeBand_ @cbnrio @UOL @GloboNews @YahooBr", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#MarciaTiburiRJ13PT,#HaddadPresidente13,#LulaHaddadMana13", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037504175083610112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "gleisi,STF_oficial,MPF_PGR,TSEjusbr,CBNoficial,folha,RedeBand_,cbnrio,UOL,GloboNews,YahooBr"}
{"id": 1037503035004600321, "date": "2018-09-05", "time": "19:49:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2570018792, "username": "lucianocmagalha", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026 via @iG", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lucianocmagalha/status/1037503035004600321", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "iG"}
{"id": 1037502753659138049, "date": "2018-09-05", "time": "19:48:26", "timezone": "CDT", "user_id": 64549300, "username": "LanaFFE", "tweet": "Todos os dias ficamos sobressaltados com o que o STF pode aprontar. Isso \u00e9 vida brasileiros? S\u00f3 Bolsonaro p/ acabar com essa farra toda.", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LanaFFE/status/1037502753659138049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502508887932928, "date": "2018-09-05", "time": "19:47:28", "timezone": "CDT", "user_id": 4876126576, "username": "RANGELCRUZMOCO", "tweet": "Gleisi sobre pesquisa: \u201cgolpe \u00e9 golpe! Globo e Ibope limam Lula de pesquisa eleitoral antes do STF!\u201d  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/gleisi-sobre-pesquisa-golpe-e-golpe-globo-e-ibope-limam-lula-de-pesquisa-eleitoral-antes-do-stf/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RANGELCRUZMOCO/status/1037502508887932928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037502108281593857, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:53", "timezone": "CDT", "user_id": 897652992, "username": "SERGIOMATOSOUZA", "tweet": "STF \u00e9 pra recursos e mais recursos pro Lula? L\u00e1 v\u00e3o eles de novo e o querem nas elei\u00e7\u00f5es apesar de preso. Virar\u00e3o Suprema Trapa\u00e7a Federal se fizer e teremos que exigir do  Senado cassa\u00e7\u00e3o quem for c\u00famplice do golpe pelo presidi\u00e1rio!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SERGIOMATOSOUZA/status/1037502108281593857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037501929562103809, "date": "2018-09-05", "time": "19:45:10", "timezone": "CDT", "user_id": 71545683, "username": "ptoste", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ptoste/status/1037501929562103809", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037500259063291904, "date": "2018-09-05", "time": "19:38:32", "timezone": "CDT", "user_id": 2790573696, "username": "3Berte3", "tweet": "Fachin ser\u00e1 relator da candidatura de Lula no STF - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria  https://www.causaoperaria.org.br/fachin-sera-relator-da-candidatura-de-lula-no-stf/#.W5B2_iG5WI8.twitter\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/3Berte3/status/1037500259063291904", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499325012738049, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:49", "timezone": "CDT", "user_id": 736789165, "username": "PedroZaccaro", "tweet": "Haddad: \"A bola est\u00e1 na m\u00e3o do STF\" \"Num assunto em que a ONU se manifestou, s\u00f3 o Supremo para desacatar a ONU em fun\u00e7\u00e3o do seu entendimento sobre a validade ou n\u00e3o do tratado internacional\"", "replies": 0, "retweets": 6, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PedroZaccaro/status/1037499325012738049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037499274416869377, "date": "2018-09-05", "time": "19:34:37", "timezone": "CDT", "user_id": 384288143, "username": "jaraujolopes", "tweet": "Recursos de Lula:contra decis\u00e3o do TSE. Rosa W. analisa se admite e envia p/STFp/suspender inelegibilidade devido \u00e0 condena\u00e7\u00e3o. Relator: Fachin pedido liminar p/suspender decis\u00e3o do TSE at\u00e9 an\u00e1lise do extraord. Relator:Celso de Mello#HaddadPresidente #JN #JG #GloboNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#HaddadPresidente,#JN,#JG,#GloboNews", "link": "https://twitter.com/jaraujolopes/status/1037499274416869377", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037496003803279360, "date": "2018-09-05", "time": "19:21:37", "timezone": "CDT", "user_id": 383749634, "username": "luizlista", "tweet": "General Lessa: \"Se o STF liberar Lula, s\u00f3 restar\u00e1 o recurso da rea\u00e7\u00e3o armada\" | Di\u00e1rio do Brasil  https://www.diariodobrasil.org/general-lessa-se-o-stf-liberar-lula-so-restara-o-recurso-da-reacao-armada/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizlista/status/1037496003803279360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037495173125746688, "date": "2018-09-05", "time": "19:18:19", "timezone": "CDT", "user_id": 970848781003644928, "username": "MusicmanMarcao", "tweet": "@VEJA Poderia transferir o @STF_oficial l\u00e1 pra superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal... j\u00e1 que eles est\u00e3o a disposi\u00e7\u00e3o do LuLadr\u00e3o...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MusicmanMarcao/status/1037495173125746688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VEJA,STF_oficial"}
{"id": 1037494522115018752, "date": "2018-09-05", "time": "19:15:44", "timezone": "CDT", "user_id": 423470833, "username": "RealMarcelloCM", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RealMarcelloCM/status/1037494522115018752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037493828129878016, "date": "2018-09-05", "time": "19:12:58", "timezone": "CDT", "user_id": 542976995, "username": "EraldoSilva11", "tweet": "Lula entra com novo recurso contra TSE e amplia ofensiva no STF  https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/09/lula-entra-com-novo-recurso-contra-tse-e-amplia-ofensiva-no-stf.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/EraldoSilva11/status/1037493828129878016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037493274959859712, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:47", "timezone": "CDT", "user_id": 25439090, "username": "dezhorasdez", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dezhorasdez/status/1037493274959859712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037493164930727936, "date": "2018-09-05", "time": "19:10:20", "timezone": "CDT", "user_id": 110485164, "username": "Bebethsal", "tweet": "Em outras palavras, Lula escolheu Fachin como seu Juiz no STF . Era um jogo de cartas marcadas!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bebethsal/status/1037493164930727936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037492052861313024, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:55", "timezone": "CDT", "user_id": 526451615, "username": "Zzeeca", "tweet": "LULA DE NOVO? STF PODE DERRUBAR DECIS\u00c3O DO TSE.  https://youtu.be/lHHM-h6D1xU\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Zzeeca/status/1037492052861313024", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037492005016760322, "date": "2018-09-05", "time": "19:05:44", "timezone": "CDT", "user_id": 237245077, "username": "DSCSGF", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/uhFhNx0oBLE?aURGENTE\u00a0\u2026, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DSCSGF/status/1037492005016760322", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037491445589000199, "date": "2018-09-05", "time": "19:03:30", "timezone": "CDT", "user_id": 67205005, "username": "bloguedosouza", "tweet": "Boa noite 247 - Lula p\u00f5e press\u00e3o no STF  https://youtu.be/3vRh3BwGN9o\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bloguedosouza/status/1037491445589000199", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037490879509004288, "date": "2018-09-05", "time": "19:01:15", "timezone": "CDT", "user_id": 428949742, "username": "Badernacast", "tweet": "URGENTE, URGENTE: GOLPE ORQUESTRADO NO STF PARA GARANTIR LULA CANDIDATO!  https://youtu.be/uhFhNx0oBLE\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Badernacast/status/1037490879509004288", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037490638705451009, "date": "2018-09-05", "time": "19:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 266131909, "username": "BoechatComenta", "tweet": "Defesa de Lula entra com novo recurso no STF para liberar candidatura.:  http://youtu.be/JF8f9H2JJB8?a\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BoechatComenta/status/1037490638705451009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
