{"id": 1038484770236157953, "date": "2018-09-08", "time": "12:50:37", "timezone": "CDT", "user_id": 130175090, "username": "binodorio", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/binodorio/status/1038484770236157953", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038477480598925312, "date": "2018-09-08", "time": "12:21:40", "timezone": "CDT", "user_id": 3041797431, "username": "enoticiameriti", "tweet": "Jair Bolsonaro deixa leito e posa para foto em poltrona na UTI >>>  https://goo.gl/HNJJdo\u00a0 https://goo.gl/HNJJdo\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enoticiameriti/status/1038477480598925312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038475551227498496, "date": "2018-09-08", "time": "12:14:00", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "@jairbolsonaro @NeyFPimentel Discordo totalmente, ele s\u00f3 d\u00e1 bola fora, a pr\u00f3pria m\u00eddia o criticou por comemorar 1\u00ba turno enquanto o pai est\u00e1 na UTI.Coisa q vc jamais veria os outros filhos errando.Enfim. Abra\u00e7os.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038475551227498496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NeyFPimentel,jairbolsonaro"}
{"id": 1038472175408308224, "date": "2018-09-08", "time": "12:00:35", "timezone": "CDT", "user_id": 2361647264, "username": "JHenriqueSilva3", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/08/bolsonaro-segue-na-uti-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JHenriqueSilva3/status/1038472175408308224", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038470817510830080, "date": "2018-09-08", "time": "11:55:11", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Jair Bolsonaro deixa leito e posa para foto em poltrona na UTI.  https://glo.bo/2NYZlwH\u00a0 pic.twitter.com/yC23ki7XJq", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038470817510830080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038467100472426497, "date": "2018-09-08", "time": "11:40:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "@M4thDv @yoxxji @richbisoo @malditoFENTY RESPEITE PRA SER RESPEITADO POC RID\u00cdCULA. Cad\u00ea sua dignidade?? Pare de postar fakeNews sobre um cara q vc n\u00e3o conhece de perto! RESPEITE um homem na UTI!!!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1038467100472426497", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "malditoFENTY,richbisoo,yoxxji,M4thDv"}
{"id": 1038461675920343045, "date": "2018-09-08", "time": "11:18:51", "timezone": "CDT", "user_id": 1227649094, "username": "Gui_Martins4244", "tweet": "O BRASIL EST\u00c1 DE OLHO NA SA\u00daDE DESSE HOMEM!!Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/08/bolsonaro-segue-na-uti-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Gui_Martins4244/status/1038461675920343045", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038458263329808385, "date": "2018-09-08", "time": "11:05:18", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Bolsonaro levou uma facada Bolsonaro quase morreu Bolsonaro diz nunca ter feito malBolsonaro se deixa fotografar ainda na UTI fazendo gesto de fuzilar com as m\u00e3osBolsonaro n\u00e3o aprendeu NADA.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038458263329808385", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456512413401088, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:20", "timezone": "CDT", "user_id": 68020024, "username": "Miriam__GM", "tweet": "Tem muito canalha com m\u00e1scara de honest\u00e3o nesse pa\u00eds. Nauseante. O Brasil - seu povo - est\u00e1 na UTI da sordidez. Quem n\u00e3o consegue entender a gravidade do atentado cometido ontem, \u00e9 exemplo claro da indig\u00eancia mental que assola esse pa\u00eds e o impede de ser de fato civilizado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Miriam__GM/status/1038456512413401088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038456468134146048, "date": "2018-09-08", "time": "10:58:10", "timezone": "CDT", "user_id": 4611468747, "username": "TTsBrasilNews", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI mas com boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico do Albert Einstein #TTsNews pic.twitter.com/76gU9Fi8SU", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#TTsNews", "link": "https://twitter.com/TTsBrasilNews/status/1038456468134146048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038451380128804866, "date": "2018-09-08", "time": "10:37:57", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "PF na UTI com Bolsonaro  https://www.oantagonista.com/?p=111703\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038451380128804866", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450457902022656, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 31622729, "username": "MaluCabral", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/08/bolsonaro-segue-na-uti-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaluCabral/status/1038450457902022656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038450457411289088, "date": "2018-09-08", "time": "10:34:17", "timezone": "CDT", "user_id": 16974422, "username": "GustavoBarreto_", "tweet": "O Brasil \u00e9 o lugar onde o l\u00edder da elei\u00e7\u00e3o t\u00e1 preso e o segundo lugar na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GustavoBarreto_/status/1038450457411289088", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038443082054860800, "date": "2018-09-08", "time": "10:04:58", "timezone": "CDT", "user_id": 932868174, "username": "ZuzuValle", "tweet": "@cristinaarfrei1 Que desespero da esquerda, Nosso querido  o Bolsonaro internado esfaqueado na UTI de um hospital em S\u00e3o Paulo depois d a esquerda tentar mata-lo e a mesma esquerda e seus seguidores doentes e fan\u00e1ticos,, tentam difamar quem n\u00e3o pode se defender. Mas o povo unido vai defende-lo.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ZuzuValle/status/1038443082054860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "cristinaarfrei1"}
{"id": 1038440453153189888, "date": "2018-09-08", "time": "09:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 42007633, "username": "chrisalvarenga", "tweet": "Boletim m\u00e9dico: Bolsonaro est\u00e1 estabilizado e n\u00e3o corre mais nenhum risco de infe\u00e7\u00e3o e de vida,agora \u00e9 10 dias para sair da UTI e em 20 dias para suas atividades normais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/chrisalvarenga/status/1038440453153189888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038438430693310472, "date": "2018-09-08", "time": "09:46:29", "timezone": "CDT", "user_id": 126243226, "username": "ANDERSONBOURNER", "tweet": "BOA NOT\u00cdCIA!!!!Boletim m\u00e9dico: Bolsonaro est\u00e1 estabilizado e n\u00e3o corre mais nenhum risco de infe\u00e7\u00e3o e de vida,agora \u00e9 10 dias para sair da UTI e em 20 dias para suas atividades normais.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONBOURNER/status/1038438430693310472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038428653376417798, "date": "2018-09-08", "time": "09:07:38", "timezone": "CDT", "user_id": 1024983982579085312, "username": "da_direita", "tweet": "Bolsonaro segue na UTI e tem boas condi\u00e7\u00f5es cl\u00ednicas, diz boletim m\u00e9dico  https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2018/09/08/bolsonaro-segue-na-uti-e-em-boas-condicoes-clinicas-diz-boletim-medico.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=share-bar-desktop&utm_campaign=share-bar\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/da_direita/status/1038428653376417798", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038424326653890560, "date": "2018-09-08", "time": "08:50:27", "timezone": "CDT", "user_id": 57748369, "username": "lumariqueza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lumariqueza/status/1038424326653890560", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038419588013334535, "date": "2018-09-08", "time": "08:31:37", "timezone": "CDT", "user_id": 295149463, "username": "alexsandro_pere", "tweet": "@anartam @sergiopardellas Concordo com voc\u00eas. Mas ainda acho que quem chegar com ele no 2T tem mais chance de ganhar do que perder. Mesmo ele tento tempo de TV igualado. Sem contar que muita gente n\u00e3o est\u00e1 gostando da capitaliza\u00e7\u00e3o dos filhos e apoiadores na UTI do hospital.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandro_pere/status/1038419588013334535", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "sergiopardellas,anartam"}
{"id": 1038417609325195264, "date": "2018-09-08", "time": "08:23:45", "timezone": "CDT", "user_id": 26730971, "username": "waGNUx", "tweet": "O Brasil na UTI  https://www.facebook.com/waGNUx/videos/10217329284849585/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waGNUx/status/1038417609325195264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038417378030145536, "date": "2018-09-08", "time": "08:22:50", "timezone": "CDT", "user_id": 26730971, "username": "waGNUx", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/waGNUx/status/1038417378030145536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038414687082360834, "date": "2018-09-08", "time": "08:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 42686304, "username": "TrumpThatcher", "tweet": "@EstranhoSemNome @Fabri41 N\u00e9 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 assunto da maior import\u00e2ncia p um pa\u00eds q est\u00e1 na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/TrumpThatcher/status/1038414687082360834", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fabri41,EstranhoSemNome"}
{"id": 1038401936364658689, "date": "2018-09-08", "time": "07:21:28", "timezone": "CDT", "user_id": 247544477, "username": "demimuu", "tweet": "@PastorMalafaia S\u00f3 na UTI desse hospital que se pode usar celular e gravar v\u00eddeos ! E a m\u00e1scara ? Pra que ? Que vc melhore Bolsonaro , mais esse Marketing est\u00e1 passando dos limites", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demimuu/status/1038401936364658689", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "PastorMalafaia"}
{"id": 1038392258310168576, "date": "2018-09-08", "time": "06:43:01", "timezone": "CDT", "user_id": 57991019, "username": "diazpagliarini", "tweet": "@valoreconomico O papel atual da imprensa hoje \u00e9 tentar destruir a reputa\u00e7\u00e3o dos outros, mas para quem acompanhou a entrevista percebeu como o gen Mour\u00e3o e um homem correto, comprometido com valores morais. \u00c9 disso que o Brasil precisa com urg\u00eancia, pois estamos na UTI.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/diazpagliarini/status/1038392258310168576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "valoreconomico"}
{"id": 1038388805957500928, "date": "2018-09-08", "time": "06:29:18", "timezone": "CDT", "user_id": 1029364651027521536, "username": "UiMeriti", "tweet": "Boletim m\u00e9dico diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente, mas permanece na UTI  https://extra.globo.com/noticias/brasil/boletim-medico-diz-que-bolsonaro-esta-consciente-mas-permanece-na-uti-23049889.html\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/UiMeriti/status/1038388805957500928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038376298127736832, "date": "2018-09-08", "time": "05:39:36", "timezone": "CDT", "user_id": 894153871597195265, "username": "marlenemota7", "tweet": "Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://www.diariodocentrodomundo.com.br/silas-malafaia-parece-tao-excitado-com-a-facada-em-bolsonaro-que-transformou-uti-em-palanque/\u00a0\u2026O QUE ELE AINDA \u00d1 PERCEBEU, \u00c9 QUE N\u00c3O COMOVE !!", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marlenemota7/status/1038376298127736832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038339180449783808, "date": "2018-09-08", "time": "03:12:06", "timezone": "CDT", "user_id": 52891562, "username": "DanPinheiroFoto", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanPinheiroFoto/status/1038339180449783808", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038336751075516417, "date": "2018-09-08", "time": "03:02:27", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "@UmaGataDeBotas Como tem bolsominios justificando com\u00edcio em UTI. Quando Lula fez a mesma coisa no vel\u00f3rio de sua mulher, essa gente se indignou. Hoje, fazem o mesmo. Oportunismo eleitoral \u00e9 o sobrenome dessa turma.", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1038336751075516417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UmaGataDeBotas"}
{"id": 1038303190616293378, "date": "2018-09-08", "time": "00:49:06", "timezone": "CDT", "user_id": 55448077, "username": "PMorenoB", "tweet": "Senador Magno Malta Ora por Jair Bolsonaro na UTI@FlavioXSid @limaynardes @niceferrante @Jorge42931348 @PauloMMMEDEIROS @aruthcao @realTrump4ever @LimaDoc @PATRIOTA__2018 @SeujocaMoro https://www.youtube.com/watch?v=nur7yCLTvsQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/PMorenoB/status/1038303190616293378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "FlavioXSid,limaynardes,niceferrante,Jorge42931348,PauloMMMEDEIROS,aruthcao,realTrump4ever,LimaDoc,PATRIOTA__2018,SeujocaMoro"}
{"id": 1038283322126819328, "date": "2018-09-07", "time": "23:30:09", "timezone": "CDT", "user_id": 155036265, "username": "Raphael_Yagami", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Raphael_Yagami/status/1038283322126819328", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038269761224884225, "date": "2018-09-07", "time": "22:36:15", "timezone": "CDT", "user_id": 295149463, "username": "alexsandro_pere", "tweet": "@tancredoeduardo Comentei isso em casa hoje. E \u00e0 vers\u00e3o \"missa negra\" que est\u00e3o dando na UTI est\u00e1 pegando muito mal!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexsandro_pere/status/1038269761224884225", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tancredoeduardo"}
{"id": 1038260449081470976, "date": "2018-09-07", "time": "21:59:15", "timezone": "CDT", "user_id": 54033770, "username": "stelles_13", "tweet": "#DemocraciaJ\u00e1 #ForaTemer #DiarioDoMundo Silas Malafaia parece t\u00e3o excitado com a facada em Bolsonaro que transformou UTI em palanque  https://ift.tt/2wQNSIK\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DemocraciaJ\u00e1,#ForaTemer,#DiarioDoMundo", "link": "https://twitter.com/stelles_13/status/1038260449081470976", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038257408542425093, "date": "2018-09-07", "time": "21:47:10", "timezone": "CDT", "user_id": 37721941, "username": "neirobson", "tweet": "Como tem bolsominios justificando com\u00edcio em UTI. Quando Lula fez a mesma coisa no vel\u00f3rio de sua mulher, essa gente se indignou. Hoje, fazem o mesmo. Oportunismo eleitoral \u00e9 o sobrenome dessa turma.", "replies": 7, "retweets": 17, "likes": 46, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/neirobson/status/1038257408542425093", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038256500341334016, "date": "2018-09-07", "time": "21:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2332321758, "username": "aluiz5323", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aluiz5323/status/1038256500341334016", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038248906012979201, "date": "2018-09-07", "time": "21:13:23", "timezone": "CDT", "user_id": 74892633, "username": "RafaellMM", "tweet": "@glaubermacario UTI de novela hahaha. Est\u00e3o fazendo um \"showmico\" no hospital j\u00e1 que o showmicio foi proibido \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellMM/status/1038248906012979201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "glaubermacario"}
{"id": 1038238899846500353, "date": "2018-09-07", "time": "20:33:37", "timezone": "CDT", "user_id": 45752799, "username": "riovagas", "tweet": "Enfermeiro \u2013 UTI Pedi\u00e1trica \u2013 Hospitalar \u2013 R$ 3.044,78 \u2013 Niter\u00f3i  http://rviv.ly/y2DehL\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riovagas/status/1038238899846500353", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038231811833442304, "date": "2018-09-07", "time": "20:05:28", "timezone": "CDT", "user_id": 280070562, "username": "marciagerhardt1", "tweet": "Michelle Bolsonaro CHORA ao ver Bolsonaro na UTI https://youtu.be/mgQ0ZpbMc0s\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciagerhardt1/status/1038231811833442304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038226183803088896, "date": "2018-09-07", "time": "19:43:06", "timezone": "CDT", "user_id": 32541422, "username": "BrunoroGomes", "tweet": "@UOLNoticias @RodolfoLangsdor Transformaram um vel\u00f3rio em palanque. O que \u00e9 uma UTI perto disso? Hahahahahah", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BrunoroGomes/status/1038226183803088896", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "RodolfoLangsdor,UOLNoticias"}
{"id": 1038223962281594880, "date": "2018-09-07", "time": "19:34:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2429080456, "username": "demetrioflu", "tweet": "Esquerdistas est\u00e3o dizendo que a facada no Bolsonaro foi arma\u00e7\u00e3o. Como? Ganhar uma facada, passar por cirurgia e ficar na UTI? Arma\u00e7\u00e3o \u00e9 quem.corts o dedo mindinho pra se aposentar.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/demetrioflu/status/1038223962281594880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038219022217736197, "date": "2018-09-07", "time": "19:14:38", "timezone": "CDT", "user_id": 712743529429266438, "username": "emmibundanao", "tweet": "Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque via @blogdojosias https://josiasdesouza.blogosfera.uol.com.br/2018/09/07/bolsonaro-e-cia-transformam-uti-um-palanque/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/emmibundanao/status/1038219022217736197", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038216480603729920, "date": "2018-09-07", "time": "19:04:32", "timezone": "CDT", "user_id": 523291913, "username": "luizvianacoelho", "tweet": "A imprensa diz que fizeram da UTI um palanque ? Faz 150 dias que uma cadeia \u00e9 palanque ... mas isso eles n\u00e3o dizem ..", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizvianacoelho/status/1038216480603729920", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038211103891890176, "date": "2018-09-07", "time": "18:43:10", "timezone": "CDT", "user_id": 1532533134, "username": "CMacedonioV", "tweet": "#Partidosdamorte! BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Partidosdamorte", "link": "https://twitter.com/CMacedonioV/status/1038211103891890176", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038208323391315968, "date": "2018-09-07", "time": "18:32:07", "timezone": "CDT", "user_id": 1541951000, "username": "mikaelmsouza", "tweet": "Sinceramente, eu acho desnecess\u00e1rioS esses v\u00eddeos com o Bolsonaro na UTI. Deixa o cara se recuperar.  https://twitter.com/PastorMalafaia/status/1038200551245316096\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mikaelmsouza/status/1038208323391315968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038205109715386369, "date": "2018-09-07", "time": "18:19:21", "timezone": "CDT", "user_id": 957803484312686592, "username": "RjUrbana", "tweet": "Malafaia visita Bolsonaro no Leito da UTI  https://www.facebook.com/patrulhaurbanarj/videos/1945144995783507/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RjUrbana/status/1038205109715386369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038199587373285378, "date": "2018-09-07", "time": "17:57:25", "timezone": "CDT", "user_id": 992420007870070784, "username": "LMallkoviich", "tweet": "gnt Bolsoeca ta na UTI pra que ? aconteceu nada com ele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LMallkoviich/status/1038199587373285378", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038191233108205570, "date": "2018-09-07", "time": "17:24:13", "timezone": "CDT", "user_id": 937796783769554945, "username": "CambeiroMaria", "tweet": "@blogdojosias SE A V\u00cdTIMA FOSSE O LULA, ESSE IDIOTA N\u00c3O CHAMARIA UTI DE PALANQUE  pic.twitter.com/MV4ZHVzk5i", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CambeiroMaria/status/1038191233108205570", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "blogdojosias"}
{"id": 1038190978270543872, "date": "2018-09-07", "time": "17:23:12", "timezone": "CDT", "user_id": 300603852, "username": "viniciusguara", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/viniciusguara/status/1038190978270543872", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038189926708170752, "date": "2018-09-07", "time": "17:19:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1309027242, "username": "AdrianomestreS", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AdrianomestreS/status/1038189926708170752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038179337089032192, "date": "2018-09-07", "time": "16:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 362818614, "username": "marciocaaby", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciocaaby/status/1038179337089032192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038170456057032704, "date": "2018-09-07", "time": "16:01:39", "timezone": "CDT", "user_id": 332431154, "username": "Oswsouza", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Oswsouza/status/1038170456057032704", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038165629931405313, "date": "2018-09-07", "time": "15:42:29", "timezone": "CDT", "user_id": 227974418, "username": "AlziroBlanco", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlziroBlanco/status/1038165629931405313", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038161971621834752, "date": "2018-09-07", "time": "15:27:56", "timezone": "CDT", "user_id": 290187468, "username": "shineeplease", "tweet": "eu odeio o bolsonaro por ele brincar com o medo dos eleitores mas meu Deus o pessoal t\u00e1 louco nas drogas. no in\u00edcio tava estranho mesmo o cara foi parar na UTI com risco de infec\u00e7\u00e3o por causa de fezes, voc\u00eas sabem como essa les\u00e3o \u00e9 s\u00e9ria?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shineeplease/status/1038161971621834752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161271332528129, "date": "2018-09-07", "time": "15:25:09", "timezone": "CDT", "user_id": 290187468, "username": "shineeplease", "tweet": "mas existe diferen\u00e7a entre falar a fazer. o importante \u00e9 que quem fez n\u00e3o era da esquerda e uma parte da esquerda ao inv\u00e9s de condenar esse ato est\u00e1 relativisando. eu duvidei no in\u00edcio mas o cara t\u00e1 na UTI mano, foi verdade e \u00e9 um absurdo isso ser realidade.  https://twitter.com/ourswiftaylor/status/1037815254686806019\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/shineeplease/status/1038161271332528129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038161159868829697, "date": "2018-09-07", "time": "15:24:43", "timezone": "CDT", "user_id": 47456935, "username": "eduardocbs", "tweet": "@E11en11opez mas pq eles t\u00e3o deixando entrar na uti? l\u00e1 n pode dar carteirada, nao. m\u00e9dico tem q proibir essa porra.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/eduardocbs/status/1038161159868829697", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "E11en11opez"}
{"id": 1038157428188241921, "date": "2018-09-07", "time": "15:09:53", "timezone": "CDT", "user_id": 988862927104106496, "username": "PSL17ZalmirIG", "tweet": "#For\u00e7aBolsonaroV\u00eddeo de\u00a0#Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaroV\u00eddeo,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/PSL17ZalmirIG/status/1038157428188241921", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038154413624487936, "date": "2018-09-07", "time": "14:57:54", "timezone": "CDT", "user_id": 727657859425701889, "username": "ballaoficial", "tweet": "O retrato do Brasil exposto para todo mundo. O Brasil na UTI h\u00e1 20 anos e todos aqueles que tentam salvar s\u00e3o executados.O atentado a Bolsonaro mostra que estamos amea\u00e7ados a ser a nova Venezuela. Os partidos ligados ao Foro de S\u00e3o Paulo querem tomar o Brasil a qualquer custo.", "replies": 0, "retweets": 11, "likes": 26, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ballaoficial/status/1038154413624487936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038151200129122309, "date": "2018-09-07", "time": "14:45:08", "timezone": "CDT", "user_id": 855863715115261956, "username": "Mbrancascoutin1", "tweet": "@BolsonaroSP Eduardo, preste aten\u00e7\u00e3o: todo cuidado agora \u00e9 pouco . UTI, CTI, \u00e9 coisa s\u00e9ria! N\u00e3o libere a visita a qualquer pessoa ! O ideal seria que um dos filhos entrassem por dia . Tomem todo o cuidado para n\u00e3o levarem bact\u00e9ria estranha para o lugar onde ele est\u00e1. corre risco de infec\u00e7\u00e3o!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mbrancascoutin1/status/1038151200129122309", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BolsonaroSP"}
{"id": 1038150089120919552, "date": "2018-09-07", "time": "14:40:43", "timezone": "CDT", "user_id": 19188040, "username": "fabiocunhasilva", "tweet": "Precisamos experimentar o modelo Neoliberal  que j\u00e1 est\u00e1 na UTI na argentina? Acorda povo!  https://abr.ai/2MWcw4Y\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fabiocunhasilva/status/1038150089120919552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038148716446736384, "date": "2018-09-07", "time": "14:35:16", "timezone": "CDT", "user_id": 38368094, "username": "morpheusdj", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/morpheusdj/status/1038148716446736384", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038147836569952256, "date": "2018-09-07", "time": "14:31:46", "timezone": "CDT", "user_id": 949754832, "username": "jufreitascs", "tweet": "Ontem uma pessoa m\u00e9dica que estudou comigo trouxe noticias fresquinhas da UTI assim que deu entrada: perfura\u00e7\u00e3o gravissima no figado. Alias, JF inteira estava de plant\u00e3o,  ou na UTI ou na Sta Casa naquele momento. Tem mais medico e parente de m\u00e9dico em JF que gente.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jufreitascs/status/1038147836569952256", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038147412559163393, "date": "2018-09-07", "time": "14:30:05", "timezone": "CDT", "user_id": 77020045, "username": "marcostostes", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcostostes/status/1038147412559163393", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038146188359421952, "date": "2018-09-07", "time": "14:25:13", "timezone": "CDT", "user_id": 3317603057, "username": "db778707e2a34d2", "tweet": "Que gente sem no\u00e7\u00e3o! UTI n\u00e3o \u00e9 lugar de fazer social. O doente precisa de paz e tranquilidade. Ningu\u00e9m fala sobre isso mas o que aconteceu foi muito s\u00e9rio.  https://twitter.com/o_antagonista/status/1038144493701214208\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/db778707e2a34d2/status/1038146188359421952", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038145580457971714, "date": "2018-09-07", "time": "14:22:48", "timezone": "CDT", "user_id": 1321381555, "username": "SperciaM", "tweet": "@alexathaide At\u00e9 o campo estava mal iluminado e os tricolores que estavam no jogo sa\u00edram muito aborrecidos. Est\u00e1 dif\u00edcil, s\u00f3 o amor pelo Flu que faz a gente ir ao jogo. Estamos na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SperciaM/status/1038145580457971714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alexathaide"}
{"id": 1038132045350952960, "date": "2018-09-07", "time": "13:29:01", "timezone": "CDT", "user_id": 44486352, "username": "NinaEstevez", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NinaEstevez/status/1038132045350952960", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038131522656600064, "date": "2018-09-07", "time": "13:26:57", "timezone": "CDT", "user_id": 186324842, "username": "CarluCarlus", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/IQ641IRs5zc?a#Bolsonaro\u00a0\u2026 Ainda na UTI e #M\u00eddiaPodre j\u00e1 Destila #FakeNews", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#Bolsonaro,#M\u00eddiaPodre,#FakeNews", "link": "https://twitter.com/CarluCarlus/status/1038131522656600064", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038129041738526721, "date": "2018-09-07", "time": "13:17:05", "timezone": "CDT", "user_id": 78084268, "username": "politofernando", "tweet": "@adrianstopOK Bolsonaro esta na UTI lutando pra viver e fala de \"opera\u00e7\u00e3o\". A \u00fanica opera\u00e7\u00e3o foi pra salvar sua vida. Voc\u00ea n\u00e3o tem respeito, nem compaix\u00e3o nem amor de Deus,  como todo judeu,  um FDP.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/politofernando/status/1038129041738526721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "adrianstopOK"}
{"id": 1038128473108369414, "date": "2018-09-07", "time": "13:14:50", "timezone": "CDT", "user_id": 357104134, "username": "Joanatan_Santos", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=cqdPQ-AYk5o&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Joanatan_Santos/status/1038128473108369414", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038127240515440640, "date": "2018-09-07", "time": "13:09:56", "timezone": "CDT", "user_id": 285923375, "username": "nyelsonbarbosa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nyelsonbarbosa/status/1038127240515440640", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038123687050981376, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:49", "timezone": "CDT", "user_id": 137057614, "username": "fael_fortes", "tweet": "Sinto a mesma coisa. Ontem parecia que eu estava na UTI.  https://twitter.com/luluca_21/status/1037826761470488576\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fael_fortes/status/1038123687050981376", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038123587855626240, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:25", "timezone": "CDT", "user_id": 108429677, "username": "bauschgafner", "tweet": "@fernandatanaka_ O v\u00eddeo do Diego Rox sobre Isso, no YouTube, est\u00e1 perfeito: o Brasil na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bauschgafner/status/1038123587855626240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fernandatanaka_"}
{"id": 1038123522885746688, "date": "2018-09-07", "time": "12:55:09", "timezone": "CDT", "user_id": 224338153, "username": "CardosoLariissa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CardosoLariissa/status/1038123522885746688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038120407080071169, "date": "2018-09-07", "time": "12:42:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1608489145, "username": "ovasco71", "tweet": "Boletim m\u00e9dico diz que Bolsonaro est\u00e1 consciente, mas permanece na UTI  https://glo.bo/2oQ9Fw1\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovasco71/status/1038120407080071169", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038119470223577089, "date": "2018-09-07", "time": "12:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1038119470223577089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038119412379738112, "date": "2018-09-07", "time": "12:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 92780914, "username": "mnunesvsc", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/mnunesvsc/status/1038119412379738112", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115625392979968, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 2197996601, "username": "kazuoyuzo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kazuoyuzo/status/1038115625392979968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038115518715068417, "date": "2018-09-07", "time": "12:23:21", "timezone": "CDT", "user_id": 898374763516764164, "username": "danielpk241", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/danielpk241/status/1038115518715068417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038114909928808449, "date": "2018-09-07", "time": "12:20:56", "timezone": "CDT", "user_id": 822486302734041090, "username": "ivanzimmbarros", "tweet": "@monicabergamo @BlogdoNoblat Vergonhoso seu comentario. Nao interessa orienta\u00e7\u00e3o politica. Uma pessoa foi esfaqueada e vc faz um comentario ridiculo desses? Inaceitavel. Vai la na UTI tentar uma entrevista com ele tendo q segurar uma bolsa presa no intestino.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ivanzimmbarros/status/1038114909928808449", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,monicabergamo"}
{"id": 1038111147487059975, "date": "2018-09-07", "time": "12:05:59", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "#estudioi Uma pessoa faz uma cirurgia complexa, de vida ou morte, e ainda na UTI grava v\u00eddeo? UTI \u00e9 coisa s\u00e9ria. A pessoa fica inclusive medicada pra dormir. Puro teatro.", "replies": 2, "retweets": 5, "likes": 15, "location": "", "hashtags": "#estudioi", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038111147487059975", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109970150158336, "date": "2018-09-07", "time": "12:01:18", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "#Estudioi Cad\u00ea a camisa? Tem foto de cirurgia mas n\u00e3o da camisa? Um furo ou sangue na camisa causaria impacto. Pq h\u00e1 fotos de tudo menos da camisa?Porque \u00e9 um baita teatro. Quem quase morre na UTI n\u00e3o grava v\u00eddeo logo depois. Me poupem. FARSA!", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#Estudioi", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038109970150158336", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038109652192555008, "date": "2018-09-07", "time": "12:00:02", "timezone": "CDT", "user_id": 89527217, "username": "Rosetar", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=NJfijDWhVKI&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rosetar/status/1038109652192555008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038108363274379264, "date": "2018-09-07", "time": "11:54:55", "timezone": "CDT", "user_id": 4444672757, "username": "ilovestilinski3", "tweet": "Nunca falei de pol\u00edtica aqui e em nenhum outro lugar pq eu n\u00e3o sei sobre essas coisas, mas s\u00e9rio o homem levou uma facada e est\u00e1 na UTI e tem gente q tem a cara de pau de dizer q \u00e9 tudo fingimento.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ilovestilinski3/status/1038108363274379264", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038106268102262784, "date": "2018-09-07", "time": "11:46:36", "timezone": "CDT", "user_id": 190239919, "username": "fel1pe_ferre1ra", "tweet": "@BlogdoNoblat Acho que por ora ...independente de quem seja a pessoa em uma UTI ...o que podemos eh desejar que ela melhore logo !", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/fel1pe_ferre1ra/status/1038106268102262784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038105745001205760, "date": "2018-09-07", "time": "11:44:31", "timezone": "CDT", "user_id": 488374657, "username": "luciamoura00", "tweet": "ATENDIMENTO NUTELAInterna\u00e7\u00e3o no S\u00edrio Libanes\u00c9 cercado por um monte de ladr\u00e3o Usa Jelco BD co  filtro anti-bacterianoPara pegar acesso usa bot\u00e3o anest\u00e9sico e EMLAFica 10 dias na UTI pra tratar um resfriado Usa Micropore Tegaderm  pic.twitter.com/ykd6vXIyX8", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luciamoura00/status/1038105745001205760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038104934045167617, "date": "2018-09-07", "time": "11:41:17", "timezone": "CDT", "user_id": 165824385, "username": "renatavtav", "tweet": "O cara ta na UTI, Morrendo e pensando no 7 de Setembro... Eita teatro.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/renatavtav/status/1038104934045167617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038103421004521472, "date": "2018-09-07", "time": "11:35:17", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Muito suspeito nessa era onde at\u00e9 cirurgia na UTI \u00e9 fotografada que n\u00e3o haja uma imagem da camisa furada ou manchada de sangue. Pelo menos o furo na camisa, se foi hemorragia interna. N\u00e3o h\u00e1. #7deSetembro #Bolsonaro\u00c9PuraFraude #13OPovoFelizDeNovo #Bolsonaro17No1\u00baturno", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#7deSetembro,#Bolsonaro\u00c9PuraFraude,#13OPovoFelizDeNovo,#Bolsonaro17No1\u00baturno", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038103421004521472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038101289727537152, "date": "2018-09-07", "time": "11:26:49", "timezone": "CDT", "user_id": 165260499, "username": "ImagemNet", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ImagemNet/status/1038101289727537152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038097596139466757, "date": "2018-09-07", "time": "11:12:08", "timezone": "CDT", "user_id": 50659538, "username": "Paulo_Ricardopr", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Paulo_Ricardopr/status/1038097596139466757", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038093223875543040, "date": "2018-09-07", "time": "10:54:46", "timezone": "CDT", "user_id": 89803502, "username": "girlanmafra", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/girlanmafra/status/1038093223875543040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038093014411882496, "date": "2018-09-07", "time": "10:53:56", "timezone": "CDT", "user_id": 261448567, "username": "amar1911", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?aBOLSONARO\u00a0\u2026 AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/amar1911/status/1038093014411882496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038092416543281152, "date": "2018-09-07", "time": "10:51:33", "timezone": "CDT", "user_id": 2284569512, "username": "Yagamijj", "tweet": "Senador Magno Malta ora com Jair Bolsonaro em UTI  http://g1.globo.com/politica/videos/v/senador-magno-malta-ora-com-jair-bolsonaro-em-uti/7002563/?utm_source=twitter&utm_medium=share-player-desktop\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yagamijj/status/1038092416543281152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038092101626589184, "date": "2018-09-07", "time": "10:50:18", "timezone": "CDT", "user_id": 41203474, "username": "Tyler_M_Durden", "tweet": "@_o_demo_ @delucca Arma\u00e7\u00e3o do atentado \u00e0 Bolsonaro: \u00e9 incr\u00edvel que as pessoas acreditem nisso. Ele teria que contar com a participa\u00e7\u00e3o dos m\u00e9dicos que o atenderam, enfermeiros, equipe da UTI, agentes federais, policiais militares e ainda arrumar um idiota para responder por tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyler_M_Durden/status/1038092101626589184", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "delucca,_o_demo_"}
{"id": 1038091760944275456, "date": "2018-09-07", "time": "10:48:57", "timezone": "CDT", "user_id": 41203474, "username": "Tyler_M_Durden", "tweet": "@rafaelhando Arma\u00e7\u00e3o do atentado \u00e0 Bolsonaro: \u00e9 incr\u00edvel que as pessoas acreditem nisso. Ele teria que contar com a participa\u00e7\u00e3o dos m\u00e9dicos que o atenderam, enfermeiros, equipe da UTI, agentes federais, policiais militares e ainda arrumar um idiota para responder por tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyler_M_Durden/status/1038091760944275456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rafaelhando"}
{"id": 1038091337504092160, "date": "2018-09-07", "time": "10:47:16", "timezone": "CDT", "user_id": 41203474, "username": "Tyler_M_Durden", "tweet": "Arma\u00e7\u00e3o do atentado \u00e0 Bolsonaro: \u00e9 incr\u00edvel que as pessoas acreditem nisso. Ele teria que contar com a participa\u00e7\u00e3o dos m\u00e9dicos que o atenderam, enfermeiros, equipe da UTI, agentes federais, policiais militares e ainda arrumar um idiota para responder por tentativa de homic\u00eddio.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tyler_M_Durden/status/1038091337504092160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038089941841006593, "date": "2018-09-07", "time": "10:41:43", "timezone": "CDT", "user_id": 213931995, "username": "aranhahandebol", "tweet": "@jairbolsonaro @CanalMyNews Pode-se gravar v\u00eddeo na UTI? Me ajuda a\u00ed, amiga @MaraLuquet ?", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aranhahandebol/status/1038089941841006593", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CanalMyNews,jairbolsonaro,MaraLuquet"}
{"id": 1038088735311781888, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:55", "timezone": "CDT", "user_id": 1541350597, "username": "UmBrasildeTds", "tweet": "Bolsonaro um homem temente a Deus, recebe ora\u00e7\u00e3o feita por Magno Malta na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube#EstamosComVoc\u00eaBolsonaro#EstouComBolsonaro \u201cBRASIL ACIMA DE TUDO, DEUS ACIMA DE TODOS\u201d", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#EstamosComVoc\u00eaBolsonaro,#EstouComBolsonaro", "link": "https://twitter.com/UmBrasildeTds/status/1038088735311781888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038088518227177472, "date": "2018-09-07", "time": "10:36:04", "timezone": "CDT", "user_id": 61499435, "username": "Legio_V_Alaudae", "tweet": "@folha @catioropeluca Voc\u00ea deve ter uma larga experi\u00eancia em atendimento m\u00e9dico em UTI e em emerg\u00eancia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Legio_V_Alaudae/status/1038088518227177472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "catioropeluca,folha"}
{"id": 1038087452706131969, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:50", "timezone": "CDT", "user_id": 2548651633, "username": "RadasThat", "tweet": "@reinaldoazevedo Achei curioso o fato dele ter gravado um v\u00eddeo durante a madrugada  na UTI, uma vez que \u00e9 totalmente proibido qualquer tipo de de grava\u00e7\u00e3o dentro da UTI,e pelo fato do autor chegado na delegacia ileso! N\u00e3o sabia que na UTI pudesse ficar tanta gente!!\ud83d\ude0f e a blusa n\u00e3o ter furado.", "replies": 9, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadasThat/status/1038087452706131969", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "reinaldoazevedo"}
{"id": 1038087321088917504, "date": "2018-09-07", "time": "10:31:18", "timezone": "CDT", "user_id": 2548651633, "username": "RadasThat", "tweet": "@MarceloTas Achei curioso o fato dele ter gravado um v\u00eddeo durante a madrugada  na UTI, uma vez que \u00e9 totalmente proibido qualquer tipo de de grava\u00e7\u00e3o dentro da UTI,e pelo fato do autor chegado na delegacia ileso! N\u00e3o sabia que na UTI pudesse ficar tanta gente!!\ud83d\ude0f e a blusa n\u00e3o ter furado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadasThat/status/1038087321088917504", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MarceloTas"}
{"id": 1038087175760424961, "date": "2018-09-07", "time": "10:30:44", "timezone": "CDT", "user_id": 2548651633, "username": "RadasThat", "tweet": "@MiriamLeitaoCom Achei curioso o fato dele ter gravado um v\u00eddeo durante a madrugada  na UTI, uma vez que \u00e9 totalmente proibido qualquer tipo de de grava\u00e7\u00e3o dentro da UTI,e pelo fato do autor chegado na delegacia ileso! N\u00e3o sabia que na UTI pudesse ficar tanta gente!!\ud83d\ude0f e a blusa n\u00e3o ter furado.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RadasThat/status/1038087175760424961", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MiriamLeitaoCom"}
{"id": 1038086737136824320, "date": "2018-09-07", "time": "10:28:59", "timezone": "CDT", "user_id": 43946763, "username": "DavidBor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?a\u00a0 Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBor/status/1038086737136824320", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038082544300961793, "date": "2018-09-07", "time": "10:12:19", "timezone": "CDT", "user_id": 3853843883, "username": "DantassMV", "tweet": "@Mathgullo Minha m\u00e3e ta internada na uti, mal visitar ela eu posso.... dif\u00edcil n\u00e3o pensar isso", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DantassMV/status/1038082544300961793", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Mathgullo"}
{"id": 1038081751539740672, "date": "2018-09-07", "time": "10:09:10", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Por qu\u00ea existem fotos do Bolsonaro at\u00e9 sendo operado na UTI mas n\u00e3o h\u00e1 fotos da camisa amarela que ele usava? Cad\u00ea a camisa? @rvianna @xicosa @eduguim @stanleyburburin @KennedyAlencar", "replies": 2, "retweets": 20, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038081751539740672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "rvianna,xicosa,eduguim,stanleyburburin,KennedyAlencar"}
{"id": 1038081102580211712, "date": "2018-09-07", "time": "10:06:36", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Mais um ind\u00edcio da FARSA da faca no Bolsonaro: ONDE EST\u00c3 A CAMISA AMARELA QUE ELE USAVA? TEM FOTOS DELE NA UTI MAS N\u00c3O TEM DA CAMISA FURADA? #ForcaBolsonaro #For\u00e7aCapit\u00e3o #For\u00e7aBolsonaro17 #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro,#For\u00e7aCapit\u00e3o,#For\u00e7aBolsonaro17,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038081102580211712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080657409368065, "date": "2018-09-07", "time": "10:04:49", "timezone": "CDT", "user_id": 3853843883, "username": "DantassMV", "tweet": "Minha m\u00e3e ta na UTI \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "replies": 4, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DantassMV/status/1038080657409368065", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038080049960943616, "date": "2018-09-07", "time": "10:02:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1025494506022625280, "username": "BettcherPaola", "tweet": "Vai entender o a m\u00eddia n\u00e9 Uma hr o Bolsonaro est\u00e1 bem, n\u00e3o houve nada... outra hr ele aparece no v\u00eddeo na uti. Decidem gente, ou ele ta bem ou n\u00e3o ta!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BettcherPaola/status/1038080049960943616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038079544454995968, "date": "2018-09-07", "time": "10:00:24", "timezone": "CDT", "user_id": 106841273, "username": "doguido", "tweet": "@Leo_Netto04 @merisque @NaoInviabilize @danielaabade Olha nunca pensei que veria um pol\u00edtico (presidenci\u00e1vel ainda por cima!) num leito de SUS, cobertorzinho zoado da Santa Casa, cama da UTI sem as barras laterais (nem deve ter!), arm\u00e1rios de ferro do s\u00e9culo retrasado, colch\u00e3o afundado na bunda,  sorris\u00e3o e ainda dando like  pic.twitter.com/9fh3bbGMBO", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doguido/status/1038079544454995968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "danielaabade,NaoInviabilize,merisque,Leo_Netto04"}
{"id": 1038077186362798081, "date": "2018-09-07", "time": "09:51:02", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Facada sem sangueCirurgi\u00e3o sem Luvas Esfaqueado corado P\u00f3s cirurgia gravando v\u00eddeo UTI movimentada Suspeito preso pela turba intactoFilho falando que j\u00e1 ganhou S\u00e3o muitas caracter\u00edsticas de farsa.", "replies": 2, "retweets": 4, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038077186362798081", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038076766189957121, "date": "2018-09-07", "time": "09:49:22", "timezone": "CDT", "user_id": 3086556614, "username": "JardeteGarrido", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JardeteGarrido/status/1038076766189957121", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038075826900594688, "date": "2018-09-07", "time": "09:45:38", "timezone": "CDT", "user_id": 132603510, "username": "LeandroQAlmeida", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroQAlmeida/status/1038075826900594688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038074336853278720, "date": "2018-09-07", "time": "09:39:43", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "UTI    Unidade de Tratamento Intensivo. N\u00e3o \u00e9 lugar de grava\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo falando pra caraca. Na UTI as pessoas ficam sedadas, para n\u00e3o complicar o quadro. Bolsonaro \u00e9 uma FARSA completa. #ForcaCapitao #For\u00e7aCapitao #DiadaIndependencia #Facada #Bolsonaro", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 9, "location": "", "hashtags": "#ForcaCapitao,#For\u00e7aCapitao,#DiadaIndependencia,#Facada,#Bolsonaro", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038074336853278720", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038074117344321541, "date": "2018-09-07", "time": "09:38:50", "timezone": "CDT", "user_id": 43946763, "username": "DavidBor", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DavidBor/status/1038074117344321541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038072661975461889, "date": "2018-09-07", "time": "09:33:03", "timezone": "CDT", "user_id": 76810481, "username": "adamastaquio", "tweet": "Ningu\u00e9m entra em um UTI morrendo e horas depois de uma opera\u00e7\u00e3o complexa grava v\u00eddeo falando. Bolsonaro \u00e9 uma FARSA!", "replies": 1, "retweets": 14, "likes": 21, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/adamastaquio/status/1038072661975461889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038071778558599168, "date": "2018-09-07", "time": "09:29:33", "timezone": "CDT", "user_id": 106841273, "username": "doguido", "tweet": "@rscintraz @caio_o_teixeira Olha nunca pensei que veria um pol\u00edtico (presidenci\u00e1vel ainda por cima!) num leito de SUS, cobertorzinho zoado da Santa Casa, cama da UTI sem as barras laterais (nem deve ter!), arm\u00e1rios de ferro do s\u00e9culo retrasado, colch\u00e3o afundado na bunda, e sorris\u00e3o e ainda dando like  pic.twitter.com/6bNPbZuDd7", "replies": 1, "retweets": 1, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doguido/status/1038071778558599168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "caio_o_teixeira,rscintraz"}
{"id": 1038070213957148673, "date": "2018-09-07", "time": "09:23:20", "timezone": "CDT", "user_id": 175532624, "username": "Rcasanova_", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/oTUjnnluPjY?aJair\u00a0\u2026 Bolsonaro e o Brasil na UTI. Muitas coisas vir\u00e3o \u00e0 tona depois desse", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rcasanova_/status/1038070213957148673", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038069150445436928, "date": "2018-09-07", "time": "09:19:06", "timezone": "CDT", "user_id": 998278421863194626, "username": "caipiracarioca", "tweet": "Camisa do Bolso!!Queria entender porque a equipe q divulga fotos dele na maca, na UTI do hospital, com tubos, n\u00e3o mostrou logo a camisa brasileira, desse brasileiro, o presidenci\u00e1vel, o mito, rasgada e suja de sangue?  https://twitter.com/blogdonoblat/status/1037762005816561664\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caipiracarioca/status/1038069150445436928", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038067897803964418, "date": "2018-09-07", "time": "09:14:07", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "Bolsonaro permanecer\u00e1 em observa\u00e7\u00e3o na UTI, embora seu estado cl\u00ednico seja considerado \u201cmuito bom\u201d, pelo Dr. Ant\u00f4nio Luiz de Macedo#for\u00e7abolsonaro https://www.oantagonista.com/?p=111549\u00a0", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 5, "location": "", "hashtags": "#for\u00e7abolsonaro", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1038067897803964418", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066997211418625, "date": "2018-09-07", "time": "09:10:33", "timezone": "CDT", "user_id": 3041797431, "username": "enoticiameriti", "tweet": "V\u00cdDEO: Bolsonaro relata 'dor insuport\u00e1vel' ap\u00f3s facada e agradece m\u00e9dicos\"Nunca fiz mal a ningu\u00e9m', afirmou ele em grava\u00e7\u00e3o feita em UTI.\"  https://www.facebook.com/enoticiameriti/posts/981291172078614\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enoticiameriti/status/1038066997211418625", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038066538685722624, "date": "2018-09-07", "time": "09:08:43", "timezone": "CDT", "user_id": 132603510, "username": "LeandroQAlmeida", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LeandroQAlmeida/status/1038066538685722624", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038064629283540992, "date": "2018-09-07", "time": "09:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 50809633, "username": "paulo_vollmer", "tweet": "O cara acaba de sair da cirurgia, est\u00e1 na UTI e o correligion\u00e1rio vai l\u00e1 filmar. Que triste viver numa \u00e9poca onde as trag\u00e9dias s\u00e3o espetacularizadas.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/paulo_vollmer/status/1038064629283540992", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038064099572297728, "date": "2018-09-07", "time": "08:59:02", "timezone": "CDT", "user_id": 901602039435808769, "username": "DensetsuLubbock", "tweet": "Os rem\u00e9rios da UTI t\u00e3o fazendo o Bolsonaro delirar IOHASDISAIODHSAD  pic.twitter.com/QkYxkd9Zc1", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DensetsuLubbock/status/1038064099572297728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038063825159839749, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:56", "timezone": "CDT", "user_id": 188638905, "username": "JoseOzires", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/PLyNISlOrjU?a\u00a0\ud83d\udd34 URGENTE | Jair Bolsonaro fala diretamente de UTI de hospital", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JoseOzires/status/1038063825159839749", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063588320002049, "date": "2018-09-07", "time": "08:57:00", "timezone": "CDT", "user_id": 90136322, "username": "JPauloDutra", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JPauloDutra/status/1038063588320002049", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038063033279553536, "date": "2018-09-07", "time": "08:54:48", "timezone": "CDT", "user_id": 106841273, "username": "doguido", "tweet": "Nunca pensei ver um pol\u00edtico (presidenci\u00e1vel) num leito do SUS, cobertorzinho zoado da Santa Casa, cama da UTI sem as barras laterais (nem deve ter!), arm\u00e1rios de ferro do s\u00e9culo retrasado, colch\u00e3o afundado na bunda, sorris\u00e3o e dando like. Foto divulgada p F. Bolsonaro no FB  pic.twitter.com/DVcBnSN0AF", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 8, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/doguido/status/1038063033279553536", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038061615214522369, "date": "2018-09-07", "time": "08:49:09", "timezone": "CDT", "user_id": 3438583047, "username": "Yuri_PessoaIV", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Yuri_PessoaIV/status/1038061615214522369", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038061522197598208, "date": "2018-09-07", "time": "08:48:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1033052237180874754, "username": "Bira44281353", "tweet": "@_fIavio_ Se ela entrar numa UTI n\u00e3o v\u00e3o deixar a @MarinaSilva sair", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bira44281353/status/1038061522197598208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "_fIavio_,MarinaSilva"}
{"id": 1038059770484334592, "date": "2018-09-07", "time": "08:41:50", "timezone": "CDT", "user_id": 25439090, "username": "dezhorasdez", "tweet": "Diego Rox - BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dezhorasdez/status/1038059770484334592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038058758096674817, "date": "2018-09-07", "time": "08:37:48", "timezone": "CDT", "user_id": 337189558, "username": "JosimarNSousa", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/JosimarNSousa/status/1038058758096674817", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038056493726289925, "date": "2018-09-07", "time": "08:28:48", "timezone": "CDT", "user_id": 428949742, "username": "Badernacast", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Badernacast/status/1038056493726289925", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038053424615575553, "date": "2018-09-07", "time": "08:16:37", "timezone": "CDT", "user_id": 172984725, "username": "XandyLara", "tweet": "Bom dia amigos!! -Hoje estava analisando o impacto da not\u00edcia do atentado ao candidato Jair Bolsonaro. Estava ontem de  plant\u00e3o na UTI acompanhando as informa\u00e7\u00f5es que chegavam de maneira aleat\u00f3ria... atentado?...  https://www.facebook.com/1336600363/posts/10213027449064364/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/XandyLara/status/1038053424615575553", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038053233489395714, "date": "2018-09-07", "time": "08:15:51", "timezone": "CDT", "user_id": 421216110, "username": "campos20071978", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/srk8z3PECbM?aBOLSONARO\u00a0\u2026 fala Direto do Hospital na UTI!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/campos20071978/status/1038053233489395714", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050793352359937, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:09", "timezone": "CDT", "user_id": 180826172, "username": "RafaelCM93", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaelCM93/status/1038050793352359937", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050757629681664, "date": "2018-09-07", "time": "08:06:01", "timezone": "CDT", "user_id": 744891749177384960, "username": "RJ_em_Alerta", "tweet": ".O Jato UTI com o Nosso Presidente @jairbolsonaro Chegou Bem em SP, a Log\u00edstica foi Sigilosa.\ud83d\ude4c Tudo deu Certo.\ud83d\ude4c. pic.twitter.com/BVfqpBP2mN", "replies": 2, "retweets": 34, "likes": 90, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RJ_em_Alerta/status/1038050757629681664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1038050584123695105, "date": "2018-09-07", "time": "08:05:19", "timezone": "CDT", "user_id": 61655451, "username": "larbos74", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/larbos74/status/1038050584123695105", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038050266745106437, "date": "2018-09-07", "time": "08:04:04", "timezone": "CDT", "user_id": 126243226, "username": "ANDERSONBOURNER", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=sbvUpQMmhYQ&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONBOURNER/status/1038050266745106437", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038049530313363456, "date": "2018-09-07", "time": "08:01:08", "timezone": "CDT", "user_id": 43010068, "username": "carolineslobo", "tweet": "@BlogdoNoblat Bolsonaro na UTI, quando na verdade quem precisa de tratamento com urg\u00eancia \u00e9 o senhor para curar esse desvio de car\u00e1ter.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/carolineslobo/status/1038049530313363456", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038048463039029248, "date": "2018-09-07", "time": "07:56:54", "timezone": "CDT", "user_id": 4004158107, "username": "CapTrollGm", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CapTrollGm/status/1038048463039029248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038048228829147136, "date": "2018-09-07", "time": "07:55:58", "timezone": "CDT", "user_id": 71790335, "username": "cezarmello", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/cezarmello/status/1038048228829147136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038046320307699712, "date": "2018-09-07", "time": "07:48:23", "timezone": "CDT", "user_id": 43576253, "username": "Fabys1983", "tweet": "Bozo fez v\u00eddeo da UTI.E eu s\u00f3 penso na Thalia em Maria do bairro cheia de maquiagem e cabelo todo trabalhado no babyliss mas com meia d\u00fazia de mancha de carv\u00e3o na cara para se passar como personagem pobre.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabys1983/status/1038046320307699712", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038041129579626496, "date": "2018-09-07", "time": "07:27:45", "timezone": "CDT", "user_id": 53235688, "username": "editerocha", "tweet": "@GLCampos_ Verdade... Agora vai ou racha... Nosso Brasil est\u00e1 morrendo, nosso Brasil est\u00e1 na UTI... N\u00e3o queremos ser uma Venezuela amanh\u00e3, ainda d\u00e1 tempo para salvar o Brasil... Bolsonaro 17! #For\u00e7aBolsonaro", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 27, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/editerocha/status/1038041129579626496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GLCampos_"}
{"id": 1038040573016461312, "date": "2018-09-07", "time": "07:25:33", "timezone": "CDT", "user_id": 889639703934369794, "username": "SaraLaurian", "tweet": "O Uol t\u00e1 dizendo q Bolsonaro transformou a UTI em palanque. Ah, o Uol, q endossou Lula debru\u00e7ado sobre o cad\u00e1ver de Marisa fzendo com\u00edcio, como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3. O Uol tb est\u00e1 esquecendo q um dos seus s\u00f3cios, o Andr\u00e9 Esteves, embora preso, continuou a fazer o de sempre.\ud83e\udd14", "replies": 108, "retweets": 877, "likes": 2547, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SaraLaurian/status/1038040573016461312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038039768888688642, "date": "2018-09-07", "time": "07:22:21", "timezone": "CDT", "user_id": 18516417, "username": "raphatex", "tweet": "Bolsonaro na Uti:  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphatex/status/1038039768888688642", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038037056872755200, "date": "2018-09-07", "time": "07:11:34", "timezone": "CDT", "user_id": 84215193, "username": "apg1037", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/apg1037/status/1038037056872755200", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038036768006782977, "date": "2018-09-07", "time": "07:10:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2795292704, "username": "RicardoPdeMello", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RicardoPdeMello/status/1038036768006782977", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038034640936820736, "date": "2018-09-07", "time": "07:01:58", "timezone": "CDT", "user_id": 475305917, "username": "SILENEFERNANDE1", "tweet": "Abra o v\u00eddeo BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/SILENEFERNANDE1/status/1038034640936820736", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038034219195355139, "date": "2018-09-07", "time": "07:00:18", "timezone": "CDT", "user_id": 900729231470211073, "username": "pirulablue", "tweet": "@JornalOGlobo @CelsoEcon Se a hemorragia foi contida com sucesso n\u00e3o tem mais risco, uma UTI m\u00f3vel j\u00e1 supre o necess\u00e1rio \ud83d\ude11", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/pirulablue/status/1038034219195355139", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "CelsoEcon,JornalOGlobo"}
{"id": 1038034127537156096, "date": "2018-09-07", "time": "06:59:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2908095959, "username": "CoodaPlay", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CoodaPlay/status/1038034127537156096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038030482326413319, "date": "2018-09-07", "time": "06:45:27", "timezone": "CDT", "user_id": 335617714, "username": "RodolfoLangsdor", "tweet": "Meio \u00f3bvio, n\u00e3o? Qualquer um l\u00e1 faria a mesma coisa...RT @UOLNoticias: Bolsonaro e Cia. transformam UTI um palanque   https://goo.gl/PvhDWH\u00a0", "replies": 3, "retweets": 0, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RodolfoLangsdor/status/1038030482326413319", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "UOLNoticias"}
{"id": 1038030043706941441, "date": "2018-09-07", "time": "06:43:42", "timezone": "CDT", "user_id": 1161761690, "username": "MOUSINHOPITER", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/9oH-s72gZiQ?aBolsonaro\u00a0\u2026 fala direto do Hospital na UTI! E an\u00e1lise da mensagem dele...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MOUSINHOPITER/status/1038030043706941441", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038028195843465216, "date": "2018-09-07", "time": "06:36:22", "timezone": "CDT", "user_id": 2801831339, "username": "Srpotter8", "tweet": "E que como atingiu os intestinos dele vai precisar ficar na UTI por mais uns dias em observa\u00e7\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Srpotter8/status/1038028195843465216", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038026543925215232, "date": "2018-09-07", "time": "06:29:48", "timezone": "CDT", "user_id": 502160843, "username": "Fabiolachaves2", "tweet": "BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Fabiolachaves2/status/1038026543925215232", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038023663063388165, "date": "2018-09-07", "time": "06:18:21", "timezone": "CDT", "user_id": 700842565348827138, "username": "alineolses", "tweet": "@Estadao @manoelfagjr @DanielMouraNog J\u00e1 entrou em uma UTI ou s\u00f3 viu na TV ?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alineolses/status/1038023663063388165", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "DanielMouraNog,manoelfagjr,Estadao"}
{"id": 1038021204685156352, "date": "2018-09-07", "time": "06:08:35", "timezone": "CDT", "user_id": 154125948, "username": "gilmarfmartins", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gilmarfmartins/status/1038021204685156352", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038020567046090752, "date": "2018-09-07", "time": "06:06:03", "timezone": "CDT", "user_id": 273554051, "username": "djdnilo", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/djdnilo/status/1038020567046090752", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038019910545367040, "date": "2018-09-07", "time": "06:03:26", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Ap\u00f3s atentado, Bolsonaro diz que nunca fez mal a ningu\u00e9m em v\u00eddeo gravado na UTI pelo senador Magno Malta.  https://glo.bo/2M7X6Wa\u00a0 pic.twitter.com/8QBBAarfs0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1038019910545367040", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038018209956356097, "date": "2018-09-07", "time": "05:56:41", "timezone": "CDT", "user_id": 503601734, "username": "rodrigues_josu", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rodrigues_josu/status/1038018209956356097", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038017558023217152, "date": "2018-09-07", "time": "05:54:05", "timezone": "CDT", "user_id": 1142814554, "username": "Renanmtf", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Renanmtf/status/1038017558023217152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038014166353756162, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 220785717, "username": "augusta__costa", "tweet": "*V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusta__costa/status/1038014166353756162", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038014134359662592, "date": "2018-09-07", "time": "05:40:29", "timezone": "CDT", "user_id": 962289586914422792, "username": "Jeffers58754593", "tweet": "At\u00e9 na aus\u00eancia se mede o car\u00e1ter de um homem :   Lula n\u00e3o vai participar das elei\u00e7\u00f5es por esta preso .Bolsonaro por estar na UTI. Direita sempre \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jeffers58754593/status/1038014134359662592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013715189321728, "date": "2018-09-07", "time": "05:38:49", "timezone": "CDT", "user_id": 220785717, "username": "augusta__costa", "tweet": "Ser\u00e1 Presidente do Brasil patriota Bolsonaro:V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusta__costa/status/1038013715189321728", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038013028099403776, "date": "2018-09-07", "time": "05:36:05", "timezone": "CDT", "user_id": 220785717, "username": "augusta__costa", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/?utm_source=push&utm_medium=webpush\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusta__costa/status/1038013028099403776", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038010521482616832, "date": "2018-09-07", "time": "05:26:08", "timezone": "CDT", "user_id": 60119930, "username": "rejannebrito", "tweet": "BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rejannebrito/status/1038010521482616832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009494960316417, "date": "2018-09-07", "time": "05:22:03", "timezone": "CDT", "user_id": 220785717, "username": "augusta__costa", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/augusta__costa/status/1038009494960316417", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038009438525898753, "date": "2018-09-07", "time": "05:21:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1034287951063199744, "username": "MariaMariaSant", "tweet": "@BlogdoNoblat Como vc pode dizer que o Bolsonaro est\u00e1 em uma UTI DANDO-SE BEM?! seu miser\u00e1vel. Vc \u00e9 louco? Cretino? Ou algo do g\u00eanero?\ud83d\ude21", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MariaMariaSant/status/1038009438525898753", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1038005979969773568, "date": "2018-09-07", "time": "05:08:05", "timezone": "CDT", "user_id": 333082223, "username": "Pierre_089", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Pierre_089/status/1038005979969773568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038005009001017344, "date": "2018-09-07", "time": "05:04:14", "timezone": "CDT", "user_id": 717112280, "username": "DanielAtleta1", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/0VHRso48x0U?a\u00a0 BOLSONARO. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielAtleta1/status/1038005009001017344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038003518861467648, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:18", "timezone": "CDT", "user_id": 742846976073601024, "username": "IctinusServicos", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/IctinusServicos/status/1038003518861467648", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038003464553476096, "date": "2018-09-07", "time": "04:58:05", "timezone": "CDT", "user_id": 121832010, "username": "grafcetfacil", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?a\u00a0 Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/grafcetfacil/status/1038003464553476096", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1038001280675971072, "date": "2018-09-07", "time": "04:49:25", "timezone": "CDT", "user_id": 1031754408898514944, "username": "Tatiana77508736", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Tatiana77508736/status/1038001280675971072", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1038000078047330304, "date": "2018-09-07", "time": "04:44:38", "timezone": "CDT", "user_id": 762997820823658496, "username": "aleamatriain2", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aleamatriain2/status/1038000078047330304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037998091276709889, "date": "2018-09-07", "time": "04:36:44", "timezone": "CDT", "user_id": 1942718054, "username": "RecreioE", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RecreioE/status/1037998091276709889", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037989282458345472, "date": "2018-09-07", "time": "04:01:44", "timezone": "CDT", "user_id": 188353518, "username": "Bandeirinhacopa", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://www.youtube.com/watch?v=KhAI-obkkeQ\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Bandeirinhacopa/status/1037989282458345472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037976997983444993, "date": "2018-09-07", "time": "03:12:55", "timezone": "CDT", "user_id": 96770189, "username": "raphael_cassino", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026. O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/raphael_cassino/status/1037976997983444993", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037967002898452480, "date": "2018-09-07", "time": "02:33:12", "timezone": "CDT", "user_id": 222533921, "username": "Lucianotrompete", "tweet": "BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=j8K0w_b1uZ8&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianotrompete/status/1037967002898452480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037966886342864898, "date": "2018-09-07", "time": "02:32:44", "timezone": "CDT", "user_id": 222533921, "username": "Lucianotrompete", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/0VHRso48x0U?aBOLSONARO\u00a0\u2026, O BRASIL NA UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Lucianotrompete/status/1037966886342864898", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037965788735582208, "date": "2018-09-07", "time": "02:28:23", "timezone": "CDT", "user_id": 845107492866674693, "username": "CelesteFurtado3", "tweet": "BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://youtu.be/0VHRso48x0U\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CelesteFurtado3/status/1037965788735582208", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037964340614377472, "date": "2018-09-07", "time": "02:22:37", "timezone": "CDT", "user_id": 707527512058892289, "username": "josuewd_", "tweet": "BOLSONARO, O BRASIL NA UTI.  https://www.youtube.com/attribution_link?a=mR-Xc92o9pc&u=%2Fwatch%3Fv%3D0VHRso48x0U%26feature%3Dshare\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/josuewd_/status/1037964340614377472", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037958901562396672, "date": "2018-09-07", "time": "02:01:01", "timezone": "CDT", "user_id": 628847376, "username": "joaovictorand14", "tweet": "I liked a @YouTube video  http://youtu.be/z5TZk-9UZEU?a\u00a0 BOLSONARO AGRADECE A DEUS DENTRO DA UTI. FOR\u00c7A CAPIT\u00c3O! #JoiceHasselmann", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#JoiceHasselmann", "link": "https://twitter.com/joaovictorand14/status/1037958901562396672", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037957051345985541, "date": "2018-09-07", "time": "01:53:40", "timezone": "CDT", "user_id": 2821481372, "username": "tassichagas", "tweet": "@jairbolsonaro @folha @marazil Garotinha, voc\u00ea n\u00e3o merece mais respostas. Dormir porque amanh\u00e3 \u00e9 feriado e eu irei para a praia. Quem est\u00e1 na UTI n\u00e3o pode. Com uma bolsinha para fazer coc\u00f4 por meses. Muito humilhante para um mach\u00e3o n\u00e9 mesmo? rs. Boa vig\u00edlia pelo Bo\u00e7al!", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tassichagas/status/1037957051345985541", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "marazil,folha,jairbolsonaro"}
{"id": 1037951473701793792, "date": "2018-09-07", "time": "01:31:30", "timezone": "CDT", "user_id": 106915169, "username": "NeyCosta97", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/NeyCosta97/status/1037951473701793792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037950957655613440, "date": "2018-09-07", "time": "01:29:27", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "Bolsonaro manda recado direto da UTI (Parte 2): \u201cEu me preparava para um momento como esse porque voc\u00ea corre riscos, mas de vez em quando a gente duvida, n\u00e9? Ser\u00e1 que o ser humano \u00e9 t\u00e3o mau assim? Nunca fiz mal a ningu\u00e9m\u201d#For\u00e7aBolsonaro #For\u00e7aMito pic.twitter.com/QvJ0hlRoJV", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro,#For\u00e7aMito", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037950957655613440", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037947388390981632, "date": "2018-09-07", "time": "01:15:16", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 1, "retweets": 6, "likes": 17, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037947388390981632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037945860712267781, "date": "2018-09-07", "time": "01:09:11", "timezone": "CDT", "user_id": 1367895318, "username": "RobsonBoxe", "tweet": "Bolsonaro agradece a Deus de dentro da UTI. For\u00e7a Capit\u00e3o! https://youtu.be/z5TZk-9UZEU\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RobsonBoxe/status/1037945860712267781", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037944811116843008, "date": "2018-09-07", "time": "01:05:01", "timezone": "CDT", "user_id": 1656505200, "username": "enricoriker", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube  http://youtu.be/KhAI-obkkeQ?a\u00a0 Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enricoriker/status/1037944811116843008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037942889295147008, "date": "2018-09-07", "time": "00:57:23", "timezone": "CDT", "user_id": 595740099, "username": "MegaGuica", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/GPu1vJU-RzI?aNa\u00a0 UTI, Bolsonaro agradece aos m\u00e9dicos, \u00e0 fam\u00edlia e ao Brasil", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MegaGuica/status/1037942889295147008", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037941466423865345, "date": "2018-09-07", "time": "00:51:44", "timezone": "CDT", "user_id": 126243226, "username": "ANDERSONBOURNER", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ANDERSONBOURNER/status/1037941466423865345", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037939620556808192, "date": "2018-09-07", "time": "00:44:24", "timezone": "CDT", "user_id": 131741452, "username": "Marckinhus_", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Marckinhus_/status/1037939620556808192", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037938152546230272, "date": "2018-09-07", "time": "00:38:34", "timezone": "CDT", "user_id": 68020024, "username": "Miriam__GM", "tweet": "Boa noite a todos. Foi um dia dif\u00edcil. Respirar lenta e profundamente, vai nos ajudar muito a relaxar.Logo, vamos poder enxergar tudo com mais serenidade, mais confian\u00e7a. #FOR\u00c7ABOLSONARO For\u00e7a Laura!V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "#FOR\u00c7ABOLSONARO", "link": "https://twitter.com/Miriam__GM/status/1037938152546230272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037937344383537152, "date": "2018-09-07", "time": "00:35:21", "timezone": "CDT", "user_id": 1608489145, "username": "ovasco71", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ovasco71/status/1037937344383537152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935528006565890, "date": "2018-09-07", "time": "00:28:08", "timezone": "CDT", "user_id": 520988000, "username": "joviano_caiado", "tweet": "V\u00eddeo de Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\" - O Antagonista  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joviano_caiado/status/1037935528006565890", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037935445701742592, "date": "2018-09-07", "time": "00:27:48", "timezone": "CDT", "user_id": 616498322, "username": "CariocAlerta", "tweet": "@BlogDoPim Foda, hein... Me veio \u00e0 mente meu pai quando saiu da uti. \u00c9 foda demais isso. Ele anotou os nomes dos enfermeiros e m\u00e9dicos q atenderam. \u00c9 bem assim mesmo. Nunca tinha visto meu pai abalado. \u00c9 um choque. 'Todo mundo \u00e9 parecido quando sente dor'. For\u00e7as. Torcendo por vcs!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 13, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CariocAlerta/status/1037935445701742592", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogDoPim"}
{"id": 1037935135528812545, "date": "2018-09-07", "time": "00:26:34", "timezone": "CDT", "user_id": 2322264990, "username": "CristinaFortes7", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d -  https://www.oantagonista.com/tv/felipe-moura-brasil/video-de-bolsonaro-na-uti-obrigado-brasil/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/CristinaFortes7/status/1037935135528812545", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933691144691713, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:50", "timezone": "CDT", "user_id": 131211142, "username": "WAGSILMAR", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WAGSILMAR/status/1037933691144691713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037933602036756480, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:29", "timezone": "CDT", "user_id": 2959485441, "username": "Jonataaroeria", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Jonataaroeria/status/1037933602036756480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037933522630201344, "date": "2018-09-07", "time": "00:20:10", "timezone": "CDT", "user_id": 280070562, "username": "marciagerhardt1", "tweet": "Bolsonaro na UTI: \"Obrigado, Brasil\"  https://youtu.be/KhAI-obkkeQ\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marciagerhardt1/status/1037933522630201344", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037932541808988160, "date": "2018-09-07", "time": "00:16:16", "timezone": "CDT", "user_id": 162453393, "username": "aguedescartoon", "tweet": "Eu nem sei descrever o que senti assistindo esse video do Bolso na UTI. Um misto de preocupa\u00e7\u00e3o, tristeza e certo al\u00edvio por estar se comunicando.  https://www.facebook.com/100002030025770/posts/1839930299417953/\u00a0\u2026", "replies": 15, "retweets": 58, "likes": 404, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/aguedescartoon/status/1037932541808988160", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037930720612818944, "date": "2018-09-07", "time": "00:09:02", "timezone": "CDT", "user_id": 52849416, "username": "BlogDoPim", "tweet": "V\u00eddeo de\u00a0Bolsonaro na UTI: \u201cObrigado, Brasil\u201d  https://www.oantagonista.com/?p=111504\u00a0", "replies": 365, "retweets": 2555, "likes": 9921, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BlogDoPim/status/1037930720612818944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037924634337767424, "date": "2018-09-06", "time": "23:44:51", "timezone": "CDT", "user_id": 996413067369091073, "username": "direitacaxias", "tweet": "@MaltaMagno @maltamagno Orando por ele na UTI.\ud83d\udd30DIREITA CAXIAS\ud83d\udd30#DireitaCaxias #Bolsonaro2018 #DireitaMaranh\u00e3o #ForaIdeologiaDeGenero #NaoVamosDesistirDoBrasil #ANossaBandeiraJamaisSeraVermelha\u2026  https://www.instagram.com/p/BnaXRh8DrD5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19j5aqdvr51pn\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "#DireitaCaxias,#Bolsonaro2018,#DireitaMaranh\u00e3o,#ForaIdeologiaDeGenero,#NaoVamosDesistirDoBrasil,#ANossaBandeiraJamaisSeraVermelha", "link": "https://twitter.com/direitacaxias/status/1037924634337767424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MaltaMagno"}
{"id": 1037921633909055488, "date": "2018-09-06", "time": "23:32:55", "timezone": "CDT", "user_id": 417989319, "username": "RafaellaWaldorf", "tweet": "Bolsonaro, embora ainda na UTI, t\u00e1 consciente e sorrindo! Que ele se recupere o mais r\u00e1pido poss\u00edvel, am\u00e9m! \ud83d\ude4f #For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/ihKcwPNZ1M", "replies": 2, "retweets": 3, "likes": 75, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/RafaellaWaldorf/status/1037921633909055488", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914566859149312, "date": "2018-09-06", "time": "23:04:50", "timezone": "CDT", "user_id": 1378669926, "username": "Mendeslol1", "tweet": "Miguel j\u00e1 esta no quarto fora da UTI e meu cora\u00e7\u00e3o fica como \u2764", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mendeslol1/status/1037914566859149312", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037914133667012609, "date": "2018-09-06", "time": "23:03:07", "timezone": "CDT", "user_id": 478580302, "username": "FalaCalebe", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  http://dlvr.it/QjNqnL\u00a0 pic.twitter.com/xtDAmJLwtP", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FalaCalebe/status/1037914133667012609", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037911388776288257, "date": "2018-09-06", "time": "22:52:13", "timezone": "CDT", "user_id": 325790352, "username": "AlexTav9", "tweet": "@EmersonDaviB @BlogdoNoblat Parem de julgar os outros por vcs, como vcs vivem de arma\u00e7\u00f5es e truques acham que os outros s\u00e3o iguais! Para com isso! O cara t\u00e1 fudido em uma UTI e vc que saber se teve ou n\u00e3o sangue! Vai nessa vai... Para de se auto destruir! T\u00e1 acostumado em lhe dar com alienados. Aqui n\u00e3o!!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AlexTav9/status/1037911388776288257", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat,EmersonDaviB"}
{"id": 1037909665374449664, "date": "2018-09-06", "time": "22:45:22", "timezone": "CDT", "user_id": 52567370, "username": "Silvio_Leal", "tweet": "Bruno & Marrone - UTI  https://youtu.be/a1Pz41Fw-So\u00a0 via @YouTube", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Silvio_Leal/status/1037909665374449664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037908076970602496, "date": "2018-09-06", "time": "22:39:03", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "@BlogdoNoblat Eu nunca pensei em ver algo parecido de um jornalista;Por jornalistas iguais a esses que tem presidenci\u00e1vel tomando facada.Enquanto a pessoa est\u00e1 com a press\u00e3o 03/10, o outro diz que se dar\u00e1 bem na UTI por n\u00e3o precisar dar entrevista e afins...Justa causa se n\u00e3o fosse a Globo;", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037908076970602496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037905474618904576, "date": "2018-09-06", "time": "22:28:43", "timezone": "CDT", "user_id": 45253412, "username": "tezolin_lipe", "tweet": "Se foder \u00e9 mto mimimi pra pol\u00edtico de merda, se fosse um qlqr nem operado seria e mto menos ia ser internado numa UTI,  pois pra gente q pagamos impostos n\u00e3o h\u00e1 m\u00e9dico e nem vaga.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/tezolin_lipe/status/1037905474618904576", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037904963668766721, "date": "2018-09-06", "time": "22:26:41", "timezone": "CDT", "user_id": 1025126172, "username": "thaynadanca", "tweet": "E o cara t\u00e1 na UTI recebendo visita \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd14  https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2256294964591445&id=100006328899973\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaynadanca/status/1037904963668766721", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037903321896497152, "date": "2018-09-06", "time": "22:20:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1431810218, "username": "lvcerda", "tweet": "bicho, que pat\u00e9tico ver gente criando teoria da conspira\u00e7\u00e3o pra falar que a facada foi fake. o cara t\u00e1 na UTI, bicho. \u00e9 s\u00f3 reconhecer que gente podre existe nos dois lados, inclusive na esquerda. \u00e9 dif\u00edcil?", "replies": 0, "retweets": 2, "likes": 11, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lvcerda/status/1037903321896497152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037902964273410048, "date": "2018-09-06", "time": "22:18:44", "timezone": "CDT", "user_id": 408392284, "username": "vinimendesweb", "tweet": "Caraiiii... J\u00e1 passou at\u00e9 no New York Times que o cara t\u00e1 na UTI e tem gente falando: \u201cMas a camisa dele nem tinha sangue....\u201d. PQP hein...", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vinimendesweb/status/1037902964273410048", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037899268617646080, "date": "2018-09-06", "time": "22:04:03", "timezone": "CDT", "user_id": 507715353, "username": "MarciaF77340900", "tweet": "@Lamaro2Antonio @filgmartin @MengaoNegro Foi grave sim,ele inclusive est\u00e1 com uma colostomia e numa UTI!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarciaF77340900/status/1037899268617646080", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "MengaoNegro,filgmartin,Lamaro2Antonio"}
{"id": 1037897603483164677, "date": "2018-09-06", "time": "21:57:26", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@Haddad_Fernando @LeneSouzinhaa @ywoiciek N\u00e3o, isso n\u00e3o  \u00e9  t\u00edpico do PT. O candidato que espalha fake News e  menti Direto t\u00e1 numa uti agora v\u00edtima do \u00f3dio quele mesmo semeou", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037897603483164677", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ywoiciek,LeneSouzinhaa,Haddad_Fernando"}
{"id": 1037895945181167616, "date": "2018-09-06", "time": "21:50:51", "timezone": "CDT", "user_id": 760393440, "username": "FAOBalbi", "tweet": "@BlogdoNoblat @teresinhalopes Noblat precisa se internar... nem a experi\u00eancia da quase morte em uma UTI deu jeito nele", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/FAOBalbi/status/1037895945181167616", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "teresinhalopes,BlogdoNoblat"}
{"id": 1037893096539922432, "date": "2018-09-06", "time": "21:39:31", "timezone": "CDT", "user_id": 63967691, "username": "DanielBrito88", "tweet": "@laiiisd Sem falar que enquanto se divaga sobre futuras entevistas com ele, o tal ser humano (sim, ele \u00e9 um) est\u00e1 num leito de UTI com \u00f3rg\u00e3os vitais costurados.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBrito88/status/1037893096539922432", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "laiiisd"}
{"id": 1037891293001777158, "date": "2018-09-06", "time": "21:32:21", "timezone": "CDT", "user_id": 137141883, "username": "poetafratello", "tweet": "Olha o n\u00edvel desse canalha, inescrupuloso, fdp sujo que se diz jornalista .Para bom entendedor o canalha desse jornalista deseja a morte do Bolsonaro e ainda debocha da situa\u00e7\u00e3o dizendo que por hora est\u00e1 se dando bem dentro de uma UTI ap\u00f3s atentado contra sua vida #VTNCNOBLAT https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1037841175452037120\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 4, "location": "", "hashtags": "#VTNCNOBLAT", "link": "https://twitter.com/poetafratello/status/1037891293001777158", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037890679765184512, "date": "2018-09-06", "time": "21:29:55", "timezone": "CDT", "user_id": 63967691, "username": "DanielBrito88", "tweet": "Este risco iminente me chamou a aten\u00e7\u00e3o no epis\u00f3dio da b\u00eabada/drogada no aeroporto e postei sobre ele em 05/Julho. Infelizmente aconteceu. Pra piorar ele t\u00e1 numa UTI enquanto os opositores riem por dentro atrav\u00e9s de textos recheados de \u201cmas, contudo, no entanto, todavia...\u201d  pic.twitter.com/g4OPW1PysI", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 23, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBrito88/status/1037890679765184512", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037886462186807296, "date": "2018-09-06", "time": "21:13:10", "timezone": "CDT", "user_id": 314242630, "username": "AnaCerqueira1", "tweet": "@BlogdoNoblat O Deputado deu entrada no hospital em choque hipovol\u00eamico, foi submetido a uma laparatomia explorat\u00f3ria de urg\u00eancia, corre o risco de peritonite e sepses . O senhor acha mesmo que ele se deu bem em uma UTI ???", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/AnaCerqueira1/status/1037886462186807296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037882087393636360, "date": "2018-09-06", "time": "20:55:47", "timezone": "CDT", "user_id": 911579795359756289, "username": "Besidethestream", "tweet": "@VillaMarcovilla Villa, enquanto o principal candidato est\u00e1 numa UTI, Globonews entrevistando o petistaHaddad (fazendo campanha), falando de provas do caso do triplex do  Guaruj\u00e1. Que falta de sensibilidade! Rid\u00edculo \ud83d\ude25", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Besidethestream/status/1037882087393636360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "VillaMarcovilla"}
{"id": 1037880395042353152, "date": "2018-09-06", "time": "20:49:03", "timezone": "CDT", "user_id": 917793716, "username": "anabeat05826201", "tweet": "@ninorhamos O rapaz que t\u00e1 uti j\u00e1 teria surtado", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/anabeat05826201/status/1037880395042353152", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "ninorhamos"}
{"id": 1037879780375515136, "date": "2018-09-06", "time": "20:46:37", "timezone": "CDT", "user_id": 108781133, "username": "giuschneider1", "tweet": "RBS na UTI  https://twitter.com/rosaneoliveira/status/1037790032390709248\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 3, "likes": 3, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/giuschneider1/status/1037879780375515136", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037876249249697792, "date": "2018-09-06", "time": "20:32:35", "timezone": "CDT", "user_id": 63967691, "username": "DanielBrito88", "tweet": "@GeorgMarques A v\u00edtima de uma facada na UTI e voc\u00ea defecando pelos dedos.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 33, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/DanielBrito88/status/1037876249249697792", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "GeorgMarques"}
{"id": 1037874229155442688, "date": "2018-09-06", "time": "20:24:33", "timezone": "CDT", "user_id": 952288028919324672, "username": "jonathanneves06", "tweet": "@monicarvalhog \"fake\" e ta na UTI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/jonathanneves06/status/1037874229155442688", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "monicarvalhog"}
{"id": 1037874033767972865, "date": "2018-09-06", "time": "20:23:47", "timezone": "CDT", "user_id": 1260963367, "username": "luizedug", "tweet": "@dianaribas A foto pode at\u00e9 ser estranha mas \u00e9 fato que ele foi esfaqueado, foi operado e est\u00e1 na uti.  https://g1.globo.com/mg/zona-da-mata/noticia/2018/09/06/ato-de-campanha-de-bolsonaro-em-juiz-de-fora-e-interrompido-apos-tumulto.ghtml\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/luizedug/status/1037874033767972865", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "dianaribas"}
{"id": 1037872704840458240, "date": "2018-09-06", "time": "20:18:30", "timezone": "CDT", "user_id": 417989319, "username": "RafaellaWaldorf", "tweet": "Agora que o Bolsonaro t\u00e1 na UTI com o intestino perfurado e uma bolsa de colostomia, ser\u00e1 que os militantes dos direitos humanos t\u00e3o se sentindo, um pouquinho que seja, mal por ter duvidado de algo t\u00e3o s\u00e9rio? Acho que n\u00e3o.", "replies": 9, "retweets": 22, "likes": 156, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/RafaellaWaldorf/status/1037872704840458240", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037871567907287042, "date": "2018-09-06", "time": "20:13:59", "timezone": "CDT", "user_id": 220003895, "username": "dudufogaorj", "tweet": "@sitefutrio @Jonasrio_sp @Rafaelhjfarias Regulamento da FFERJ exige UTI Movel, um medico, um enfermeiro e um tecnico de enfermargem. Um exagero, convenhamos.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/dudufogaorj/status/1037871567907287042", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Rafaelhjfarias,Jonasrio_sp,sitefutrio"}
{"id": 1037869754768404480, "date": "2018-09-06", "time": "20:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 181717791, "username": "alexnmfranca", "tweet": "Gente a globo fazendo drama que o tal est\u00e1 na UTI e j\u00e1 tem at\u00e9 v\u00eddeo do tal saindo do hospital rindo e sem um pingo de sangue na camisa. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alexnmfranca/status/1037869754768404480", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037869055510765568, "date": "2018-09-06", "time": "20:04:00", "timezone": "CDT", "user_id": 3029451634, "username": "duducostta1", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 na UTI foram mais de 10 m\u00e9dicos em sua opera\u00e7\u00e3o, mais de quatro bolsas de sangue, uma cirurgia complicada e as pessoas achando que tudo n\u00e3o passa de fake", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/duducostta1/status/1037869055510765568", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037868139550306304, "date": "2018-09-06", "time": "20:00:21", "timezone": "CDT", "user_id": 3093783873, "username": "itsfirmino", "tweet": "a poc t\u00e1 se contradizendo na sua pr\u00f3pria fic gente uma hora levou pontos e tava bem e com alta agora j\u00e1 t\u00e1 na uti em risco de vida com um rim furado um est\u00f4mago rasgado e se bobear at\u00e9 um corte no pulm\u00e3o", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/itsfirmino/status/1037868139550306304", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037867834540531713, "date": "2018-09-06", "time": "19:59:09", "timezone": "CDT", "user_id": 1010228557627449344, "username": "vickeoramos", "tweet": "@biammonteiro_ simm, tamb\u00e9m n\u00e3o vi. mas segundo o jornal, ele t\u00e1 na uti em estado est\u00e1vel", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickeoramos/status/1037867834540531713", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biammonteiro_"}
{"id": 1037866910321393665, "date": "2018-09-06", "time": "19:55:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1010228557627449344, "username": "vickeoramos", "tweet": "@biammonteiro_ n\u00e3o bia, ele t\u00e1 na UTI", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/vickeoramos/status/1037866910321393665", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "biammonteiro_"}
{"id": 1037866669719347201, "date": "2018-09-06", "time": "19:54:31", "timezone": "CDT", "user_id": 40347312, "username": "lisbones", "tweet": "O ferimento foi superficial mas ele t\u00e1 na UTI??? Que", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/lisbones/status/1037866669719347201", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037866320593862664, "date": "2018-09-06", "time": "19:53:08", "timezone": "CDT", "user_id": 132346136, "username": "Thiag0dias", "tweet": "Bolsonaro est\u00e1 internado na UTI e previs\u00e3o de interna\u00e7\u00e3o \u00e9 de oito a dez dias.  https://glo.bo/2NRYUUN\u00a0 pic.twitter.com/J8nn0ZamJR", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiag0dias/status/1037866320593862664", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864344439205888, "date": "2018-09-06", "time": "19:45:16", "timezone": "CDT", "user_id": 2756667640, "username": "helo_class", "tweet": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f #ForcaBolsonaro  Bolsonaro \u00e9 transferido para UTI ap\u00f3s cirurgia e tem quadro est\u00e1vel   https://twitter.com/i/events/1037841028739289088\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#ForcaBolsonaro", "link": "https://twitter.com/helo_class/status/1037864344439205888", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037864177820463104, "date": "2018-09-06", "time": "19:44:37", "timezone": "CDT", "user_id": 2385872034, "username": "LiliEbpa", "tweet": "@alvarodias_ Voc\u00ea est\u00e1 culpando a v\u00edtima que est\u00e1 na UTI , correndo risco de morrer? Um colega seu parlamentar? Que Deus o proteja!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/LiliEbpa/status/1037864177820463104", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "alvarodias_"}
{"id": 1037862897697914880, "date": "2018-09-06", "time": "19:39:32", "timezone": "CDT", "user_id": 72861098, "username": "rubensgom", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @ThiagoKrause2 @NatyLSalmeida Seria legal atacar um parente seu internado numa UTI? Seu pai ou sua m\u00e3e? Ent\u00e3o? Viu, n\u00e3o foi dif\u00edcil entender.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rubensgom/status/1037862897697914880", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NatyLSalmeida,ThiagoKrause2,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037861457076150272, "date": "2018-09-06", "time": "19:33:48", "timezone": "CDT", "user_id": 550422334, "username": "brunetecrf", "tweet": "\"Bolsonaro \u00e9 transferido para UTI ap\u00f3s cirurgia e tem quadro est\u00e1vel\"   https://twitter.com/i/events/1037841028739289088\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/brunetecrf/status/1037861457076150272", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860047513157632, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:12", "timezone": "CDT", "user_id": 842539512593113088, "username": "kelvegermano1", "tweet": "ent\u00e3o aparentemente o esfaqueamento do bonoro foi real mesmo, t\u00e1 tendo declara\u00e7\u00e3o do m\u00e9dico que fez a cirurgia e tudo na GloboNews, o cara foi encaminhado pra UTI e etc", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/kelvegermano1/status/1037860047513157632", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860011433750528, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 953454279934775297, "username": "MaconheiroFla", "tweet": "\"Bolsonaro ta na UTI, em estado grave, mas foi arma\u00e7\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaconheiroFla/status/1037860011433750528", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037860009244286978, "date": "2018-09-06", "time": "19:28:03", "timezone": "CDT", "user_id": 163518264, "username": "joaomantegueiro", "tweet": "Lideram as pesquisas para Presidente do Brasil um estelionat\u00e1rio na cadeia e um destrambelhado na UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/joaomantegueiro/status/1037860009244286978", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037859679752409089, "date": "2018-09-06", "time": "19:26:44", "timezone": "CDT", "user_id": 100833871, "username": "gableekx", "tweet": "gente pelo amor de deus bosomaro na uti kkkkkkkkkkkkk", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/gableekx/status/1037859679752409089", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037858068724412419, "date": "2018-09-06", "time": "19:20:20", "timezone": "CDT", "user_id": 106226107, "username": "BokaDiSiFuder", "tweet": "Gente mas o cara ta na UTI e n\u00e3o se viu uma, eu digo UMA GOTA DE SANGUE NESSE ATAQUE????????????? ALGO ERRADO NAO EST\u00c1 CERTO \ud83e\udd14", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BokaDiSiFuder/status/1037858068724412419", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857691555782656, "date": "2018-09-06", "time": "19:18:50", "timezone": "CDT", "user_id": 120949200, "username": "bbthcruz", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.oantagonista.com/?p=111483\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/bbthcruz/status/1037857691555782656", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037857335471992832, "date": "2018-09-06", "time": "19:17:25", "timezone": "CDT", "user_id": 144940429, "username": "rafaelever", "tweet": "@isamaced1 Sua mentirosa o cara est\u00e1 na UTI!!!! Deve ser uma Cybermortadela!!!! Rid\u00edcula, pat\u00e9tica.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rafaelever/status/1037857335471992832", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "isamaced1"}
{"id": 1037857020869795840, "date": "2018-09-06", "time": "19:16:10", "timezone": "CDT", "user_id": 25895666, "username": "annelisecr", "tweet": "O cara t\u00e1 na UTI, est\u00e1 colostomizado, mas foi encena\u00e7\u00e3o. Affe \ud83d\ude44", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/annelisecr/status/1037857020869795840", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037856526294241280, "date": "2018-09-06", "time": "19:14:12", "timezone": "CDT", "user_id": 23643205, "username": "eduardofaria", "tweet": "@paulabzo A pessoa n\u00e3o sabe o que dizer sobre a facada, mas acha bonito espalhar um boato irrespons\u00e1vel desses com o cara na UTI. Vai ser est\u00fapido e idiota assim junto com Lulala na cadeia. #saidainternetfilhao", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "#saidainternetfilhao", "link": "https://twitter.com/eduardofaria/status/1037856526294241280", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "paulabzo"}
{"id": 1037856221343166466, "date": "2018-09-06", "time": "19:13:00", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "Coletiva neste momento com a equipe m\u00e9dica sobre o estado GRAVE q o @jairbolsonaro chegou ao hospital, como foram as les\u00f5es e como foi a cirurgia e que a recupera\u00e7\u00e3o na UTI est\u00e1 sendo satisfat\u00f3ria. Am\u00e9m Brasil!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#For\u00e7aBolsonaro pic.twitter.com/6wl7HJbx7l", "replies": 9, "retweets": 83, "likes": 301, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037856221343166466", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037856139977871360, "date": "2018-09-06", "time": "19:12:40", "timezone": "CDT", "user_id": 819369228, "username": "ThiagoKrause2", "tweet": "@EstadaoPolitica @Estadao @NatyLSalmeida N\u00e3o d\u00e1 pra atacar um cara na UTI, n\u00e9?", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ThiagoKrause2/status/1037856139977871360", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "NatyLSalmeida,Estadao,EstadaoPolitica"}
{"id": 1037855899501686784, "date": "2018-09-06", "time": "19:11:43", "timezone": "CDT", "user_id": 67782030, "username": "BethNunes100", "tweet": "\u201cBolsonaro vai permanecer na UTI\u201d, dizem m\u00e9dicos que operaram candidato  https://www.oantagonista.com/?p=111483\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/BethNunes100/status/1037855899501686784", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037854817522266113, "date": "2018-09-06", "time": "19:07:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2614577695, "username": "yanandrade_", "tweet": "@tifftrindade \u00e9 sim tiff, o cara t\u00e1 na UTI depois de uma cirurgia de 4h por causa de uma jogada. Pat\u00e9tico \u00e9 quem tem esse pensamento", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/yanandrade_/status/1037854817522266113", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "tifftrindade"}
{"id": 1037854655278186496, "date": "2018-09-06", "time": "19:06:46", "timezone": "CDT", "user_id": 49916822, "username": "marcosbao", "tweet": "O BRASIL EST\u00c1 NA UTI!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/marcosbao/status/1037854655278186496", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851967693803520, "date": "2018-09-06", "time": "18:56:06", "timezone": "CDT", "user_id": 14665405, "username": "srzd", "tweet": "Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro \u00e9 levado para UTI e deve ser transferido a S\u00e3o Paulo  http://dlvr.it/QjN1MR\u00a0 pic.twitter.com/CCamG9y7Wu", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/srzd/status/1037851967693803520", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037851403631439873, "date": "2018-09-06", "time": "18:53:51", "timezone": "CDT", "user_id": 41191715, "username": "ramos_leandro", "tweet": "@BahChrisPoc Ele ta na UTI.", "replies": 2, "retweets": 0, "likes": 7, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ramos_leandro/status/1037851403631439873", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BahChrisPoc"}
{"id": 1037850663982645248, "date": "2018-09-06", "time": "18:50:55", "timezone": "CDT", "user_id": 810047796040597505, "username": "rektrodrigo", "tweet": "ser\u00e1 que at\u00e9 o tt t\u00e1 mentindo? pra refletir \"Bolsonaro \u00e9 transferido para UTI ap\u00f3s cirurgia e tem quadro est\u00e1vel\"   https://twitter.com/i/events/1037841028739289088\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/rektrodrigo/status/1037850663982645248", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849831048441857, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:36", "timezone": "CDT", "user_id": 3041797431, "username": "enoticiameriti", "tweet": "Fim da cirurgia! Bolsonaro Ap\u00f3s cirurgia, Bolsonaro vai para UTI e tem quadro est\u00e1velFacada atingiu art\u00e9ria e causou les\u00f5es nos intestinos delgado e grosso. Candidato deve passar a noite na Santa Casa de Juiz de Fora, em MG.AGRESSOR J\u00c1 FOI FILIADO...  https://goo.gl/6yJPe7\u00a0", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/enoticiameriti/status/1037849831048441857", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037849779710173185, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:24", "timezone": "CDT", "user_id": 77289714, "username": "Andre_Producer", "tweet": "Lament\u00e1vel o que eu acabei de ouvir na @bandnewsfmrio agora. N\u00e3o sou eleitor do Bolsonaro, mas colocar no ar um ataque ao candidato do PSL (voto contra as dom\u00e9sticas) enquanto o cara est\u00e1 na UTI correndo risco de vida foi de um mau caratismo sem precedentes.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Andre_Producer/status/1037849779710173185", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "bandnewsfmrio"}
{"id": 1037849693533995009, "date": "2018-09-06", "time": "18:47:03", "timezone": "CDT", "user_id": 73713899, "username": "soldadluiz", "tweet": "@fransuel Ah foi falso sim. O cara foi pra UTI de sacanagem.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/soldadluiz/status/1037849693533995009", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "fransuel"}
{"id": 1037849284413190144, "date": "2018-09-06", "time": "18:45:26", "timezone": "CDT", "user_id": 953454279934775297, "username": "MaconheiroFla", "tweet": "\"Bolsonaro ta na UTI, mas foi arma\u00e7\u00e3o\"", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MaconheiroFla/status/1037849284413190144", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037847109758844936, "date": "2018-09-06", "time": "18:36:47", "timezone": "CDT", "user_id": 895824446786850816, "username": "GondinCarlos", "tweet": "@BlogdoNoblat Esse cara t\u00e1 achando que o BOLSONARO est\u00e1 na UTI de sacanagem!! Seu filho da puta!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/GondinCarlos/status/1037847109758844936", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "BlogdoNoblat"}
{"id": 1037846303458426882, "date": "2018-09-06", "time": "18:33:35", "timezone": "CDT", "user_id": 45752799, "username": "riovagas", "tweet": "T\u00e9cnico de Enfermagem (UTI Neonatal) \u2013 Rio de Janeiro  http://rviv.ly/5P83gt\u00a0", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/riovagas/status/1037846303458426882", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037840213165395968, "date": "2018-09-06", "time": "18:09:23", "timezone": "CDT", "user_id": 768554734282219520, "username": "nahalqidron", "tweet": "@TVMaresol @titiaopina Ele foi pra UTI agora. Provavelmente n\u00e3o far\u00e1 mais campanha. Foi a 1\u00aa vez que saiu sem colete desde que passaram a obrig\u00e1-lo a usar. A facada foi em dire\u00e7\u00e3o do peito, n\u00e3o pegou porque um dos seguran\u00e7as desviou. Bonoro \u00e9 guerreiro, cara do bem, e vai sair dessa.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/nahalqidron/status/1037840213165395968", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "titiaopina,TVMaresol"}
{"id": 1037833717446860800, "date": "2018-09-06", "time": "17:43:34", "timezone": "CDT", "user_id": 900541600669085697, "username": "ValladasJoao", "tweet": "@Fabriicio_279 O maluco t\u00e1 sendo operado e t\u00e1 indo para a UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/ValladasJoao/status/1037833717446860800", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Fabriicio_279"}
{"id": 1037832544975298561, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:55", "timezone": "CDT", "user_id": 66534986, "username": "moraisouza", "tweet": "Jair Bolsonaro est\u00e1 na UTI em coma induzido. Apesar do quadro ser est\u00e1vel, \u00e9 bastante delicado e a recupera\u00e7\u00e3o vai demorar. Realmente n\u00e3o morreu por pouco. Vamos seguir rezando pelo NOSSO PRESIDENTE.", "replies": 1, "retweets": 2, "likes": 6, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraisouza/status/1037832544975298561", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037832432123367424, "date": "2018-09-06", "time": "17:38:28", "timezone": "CDT", "user_id": 764905091904237568, "username": "VenturiniDiogo", "tweet": "Gl\u00f3ria a Deus! Cirurgia terminada com sucesso, press\u00e3o arterial estabilizada, quadro est\u00e1vel, sem risco de vida.UTI sob observa\u00e7\u00e3o.Foi operado por um dos melhores cirurgi\u00f5es de Minas, especialistas em transplantes de \u00f3rg\u00e3os abdominais.Deus Acima de Todos!#BolsonaroResiste", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 2, "location": "", "hashtags": "#BolsonaroResiste", "link": "https://twitter.com/VenturiniDiogo/status/1037832432123367424", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037831412458631168, "date": "2018-09-06", "time": "17:34:25", "timezone": "CDT", "user_id": 2777184152, "username": "caiobelache8", "tweet": "@Lumiephoenix @allnewlucaaaaas Ent\u00e3o, j\u00e1 est\u00e1 estabelecido que ele foi sim esfaqueado. O ferimento n\u00e3o foi no f\u00edgado, mas nos intestinos grosso e delgado. Ele j\u00e1 passou por cirurgia, foi controlado o sangramento e recebeu duas bolsas de sangue. Est\u00e1 sendo encaminhando para a UTI. Isso \u00e9 o que se passa agora.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caiobelache8/status/1037831412458631168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "allnewlucaaaaas,Lumiephoenix"}
{"id": 1037828569601335301, "date": "2018-09-06", "time": "17:23:07", "timezone": "CDT", "user_id": 3613248801, "username": "silviowisnescky", "tweet": "E pra n passar em branco , t\u00f4 aqui esperando o direitos humanos ir visitar o Bolsonaro na UTI ... Mas aposto que vai l\u00e1 ver se o marginal que atentou contra ele n levou uma co\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/silviowisnescky/status/1037828569601335301", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037828263731703810, "date": "2018-09-06", "time": "17:21:54", "timezone": "CDT", "user_id": 2741411013, "username": "thaisaudassy", "tweet": "@Herickdaniel1 \u00e9 s\u00f3 vc acompanhar as noticias direito e vai saber,  ele foi pra UTI e est\u00e1 com hemorragia.", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/thaisaudassy/status/1037828263731703810", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "Herickdaniel1"}
{"id": 1037825501166034944, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:56", "timezone": "CDT", "user_id": 2938703734, "username": "MarilandaPires", "tweet": "Cirurgia de Bolsonaro termina. Presidenci\u00e1vel continuar\u00e1 na UTI  https://www.diariodobrasil.org/cirurgia-de-bolsonaro-termina-presidenciavel-continuara-na-uti/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/MarilandaPires/status/1037825501166034944", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037825432903663617, "date": "2018-09-06", "time": "17:10:39", "timezone": "CDT", "user_id": 131211142, "username": "WAGSILMAR", "tweet": "Cirurgia de Bolsonaro termina. Presidenci\u00e1vel continuar\u00e1 na UTI  https://www.diariodobrasil.org/cirurgia-de-bolsonaro-termina-presidenciavel-continuara-na-uti/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/WAGSILMAR/status/1037825432903663617", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037824386655559681, "date": "2018-09-06", "time": "17:06:30", "timezone": "CDT", "user_id": 135956513, "username": "Rucoriar", "tweet": "A facada atingiu uma art\u00e9ria e o intestino, n\u00e3o o f\u00edgado. Bolsonaro foi encaminhado para a UTI.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Rucoriar/status/1037824386655559681", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037823610721853445, "date": "2018-09-06", "time": "17:03:25", "timezone": "CDT", "user_id": 51301164, "username": "AVENAoficial", "tweet": "UPDATE Boletim M\u00e9dico @jairbolsonaro:Cirurgia feita, controle total da hemorragia. Jair est\u00e1 na UTI e est\u00e1 com uma bolsa intestinal (com parte do intestino para fora do abdome) para cuidados m\u00e9dicos.#For\u00e7aBolsonaro", "replies": 6, "retweets": 28, "likes": 122, "location": "", "hashtags": "#For\u00e7aBolsonaro", "link": "https://twitter.com/AVENAoficial/status/1037823610721853445", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "jairbolsonaro"}
{"id": 1037817874478325760, "date": "2018-09-06", "time": "16:40:37", "timezone": "CDT", "user_id": 216894004, "username": "alynetoxic", "tweet": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube  http://youtu.be/1vpBi1WiZNs?aATENTADO\u00a0\u2026 AO BOLSONARO: Candidato na UTI", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/alynetoxic/status/1037817874478325760", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "YouTube"}
{"id": 1037816949172912129, "date": "2018-09-06", "time": "16:36:57", "timezone": "CDT", "user_id": 66534986, "username": "moraisouza", "tweet": "Jair Bolsonaro passou pela cirurgia, n\u00e3o foi muito simples, mas tudo indica que foi bem sucedida. Agora recebeu uma transfus\u00e3o de sangue e vai para a UTI. Todo cuidado, toda aten\u00e7\u00e3o e toda seguran\u00e7a devem ser...  https://www.facebook.com/100000985678967/posts/2003621373014032/\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/moraisouza/status/1037816949172912129", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037811471869243399, "date": "2018-09-06", "time": "16:15:11", "timezone": "CDT", "user_id": 862288055113265152, "username": "umaruiva7", "tweet": "@karenmarinhoo1 Minha irm\u00e3 ficou na uti com esta merda. \ud83d\ude2a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/umaruiva7/status/1037811471869243399", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "karenmarinhoo1"}
{"id": 1037804648218935296, "date": "2018-09-06", "time": "15:48:04", "timezone": "CDT", "user_id": 942409883332300801, "username": "Grazyel59618641", "tweet": "Nunca vou conseguir dan\u00e7ar essa m\u00fasica Nunquinha J\u00e1 tentei e quase vou pra uti  https://twitter.com/BTS_twt/status/1034789255145345026\u00a0\u2026", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Grazyel59618641/status/1037804648218935296", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037800223354105856, "date": "2018-09-06", "time": "15:30:29", "timezone": "CDT", "user_id": 720692654, "username": "Thiago_Fellix", "tweet": "@henriquecsbraga E o Brasil na UTI em estado cr\u00edtico.", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Thiago_Fellix/status/1037800223354105856", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "henriquecsbraga"}
{"id": 1037792351232647168, "date": "2018-09-06", "time": "14:59:12", "timezone": "CDT", "user_id": 101374827, "username": "caslumad", "tweet": "@joaoalegrio Estava no m\u00ednimo na uti", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/caslumad/status/1037792351232647168", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "joaoalegrio"}
{"id": 1037785213890428932, "date": "2018-09-06", "time": "14:30:50", "timezone": "CDT", "user_id": 359788494, "username": "allalezan", "tweet": "Meu irm\u00e3o t\u00e1 internado na UTI por causa de salmonela no japa que ele comeu ! Imagina a quantidade de Salmonela nesse sashimi  \ud83c\udf63 d\u00ea BOZOnazi!!!", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/allalezan/status/1037785213890428932", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037756575040110594, "date": "2018-09-06", "time": "12:37:02", "timezone": "CDT", "user_id": 969163617210904576, "username": "Brisadomarluz", "tweet": "Eu to apaixonada nesse est\u00e1gio de uti neonatal porra", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Brisadomarluz/status/1037756575040110594", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037701908142743552, "date": "2018-09-06", "time": "08:59:49", "timezone": "CDT", "user_id": 1378669926, "username": "Mendeslol1", "tweet": "Miguel internado na UTI e meu cora\u00e7\u00e3o partido", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Mendeslol1/status/1037701908142743552", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037699568367017984, "date": "2018-09-06", "time": "08:50:31", "timezone": "CDT", "user_id": 956719808090988544, "username": "Meninavenenocrf", "tweet": "@wanehey Ele t\u00e1 na UTI amiga..", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Meninavenenocrf/status/1037699568367017984", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": "wanehey"}
{"id": 1037679424391573506, "date": "2018-09-06", "time": "07:30:28", "timezone": "CDT", "user_id": 1005288835561984001, "username": "amcmxc7", "tweet": "Eu n\u00e3o sei qual o prazer que voc\u00eas sentem de ficar na TAG do show espalhando \u00f3dio pra quem \u00e9 f\u00e3. SE VOCES NAO GOSTAM DO SHOW, NAO ASSISTAM, NAO SIGAM QUEM GOSTA E MUITO MENOS DE RT NOS POSTS S\u00d3 PRA ARRUMAR CONFUSAO. PEGUEM O TEMPO DISPONIVEL E FA\u00c7AM ALGO UTI.", "replies": 0, "retweets": 1, "likes": 1, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/amcmxc7/status/1037679424391573506", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037665253000134658, "date": "2018-09-06", "time": "06:34:09", "timezone": "CDT", "user_id": 958409869756981248, "username": "saintguac", "tweet": "Anxiety is why I got a serious UTI. I was afraid to leave my room for even a drink of water or to relieve myself. And then I ended up with a high fever because I had just let it go on for so long.  https://twitter.com/lilrednacho/status/1037344065816285184\u00a0\u2026", "replies": 1, "retweets": 0, "likes": 10, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/saintguac/status/1037665253000134658", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
{"id": 1037549197547982854, "date": "2018-09-05", "time": "22:53:00", "timezone": "CDT", "user_id": 167123571, "username": "Veronica_trouxa", "tweet": "Gente n\u00e3o v\u00e3o fazer est\u00e1gioem UTI, vcs v\u00e3o ficar malucos com tanta desgra\u00e7a", "replies": 0, "retweets": 0, "likes": 0, "location": "", "hashtags": "", "link": "https://twitter.com/Veronica_trouxa/status/1037549197547982854", "retweet": null, "user_rt": "None", "mentions": ""}
